<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Are_connected_to_each_other">Đang kết nối, vui lòng chờ một chút</string>
    <string name="Are_logged_out">Đang Đăng Xuất…</string>
    <string name="Authentication_code_expired">Mã xác thực không tồn tại hoặc đã hết hạn.</string>
    <string name="Automatic_CompositeIndex_monitoring">Chỉ số tự động giám sát toàn diện</string>
    <string name="Automatic_Temperature_monitoring">Giám sát nhiệt độ tự động</string>
    <string name="Automatic_heart_tips">Thiết bị tự động theo dõi chỉ số sức khỏe nhịp tim của bạn mỗi 10 phút theo mặc định; bạn có thể tùy chỉnh khoảng thời gian theo dõi theo nhu cầu của mình hoặc tắt tính năng này. Lưu ý: Khoảng thời gian theo dõi càng ngắn, thiết bị càng nhanh hết pin!</string>
    <string name="Automatic_jiaojun_tips">Trước khi sử dụng lần đầu tiên, vui lòng nhập giá trị huyết áp tiêu chuẩn của bạn để hiệu chỉnh huyết áp thông minh!</string>
    <string name="Automatic_oxy_tips">Thiết bị tự động theo dõi chỉ số sức khỏe oxy trong máu của bạn mỗi 30 phút theo mặc định; bạn có thể tùy chỉnh khoảng thời gian theo dõi theo nhu cầu của mình hoặc tắt tính năng này. Lưu ý: Khoảng thời gian theo dõi càng ngắn, thiết bị càng nhanh hết pin!</string>
    <string name="Automatic_temp_tips">Thiết bị tự động theo dõi chỉ số sức khỏe nhiệt độ của bạn mỗi 60 phút. Bạn có thể tùy chỉnh khoảng thời gian theo dõi theo nhu cầu của bạn hoặc tắt tính năng này. Lưu ý: Khoảng thời gian theo dõi càng ngắn, thiết bị sẽ tiêu tốn năng lượng càng nhanh!</string>
    <string name="Automatic_zonghe_tips">Thiết bị mặc định sẽ tự động theo dõi HRV của bạn mỗi 60 phút; bạn có thể tùy chỉnh khoảng thời gian theo dõi theo nhu cầu của mình hoặc tắt tính năng này. Lưu ý: Khoảng thời gian theo dõi ngắn hơn thì thiết bị sẽ tiêu tốn năng lượng nhanh hơn!</string>
    <string name="Awake">Thức giấc</string>
    <string name="Back">Quay lại</string>
    <string name="Background_running_settings">Cài đặt nền tảng</string>
    <string name="Background_running_settings_tips">Bật Cho phép khởi động tự động và Cho phép hoạt động nền. Nếu không bật quyền chạy nền, có thể gặp phải các vấn đề như mất kết nối Bluetooth, ghi chép bất thường, khoảng cách không chính xác và lỗi khi ghi lại hành trình.</string>
    <string name="Battery_optimization_whitelist">Danh sách trắng tối ưu hóa pin</string>
    <string name="Battery_optimization_whitelist_tips">Do hệ thống tiết kiệm điện, các quy trình có thể bị dừng lại một cách sai lầm trong quá trình ghi lại bài tập. Vui lòng thêm JCRing vào danh sách bảo vệ pin.</string>
    <string name="Blood_oxygen_concentration">SpO2</string>
    <string name="Blood_oxygen_saturation">Độ bão hòa oxy trong máu</string>
    <string name="Bloodsugar">Đường huyết</string>
    <string name="Bloodsugar_close">Đóng</string>
    <string name="Bloodsugar_dengji">Trước khi phân tích AI.</string>
    <string name="Bloodsugar_error_insport">Không thể thực hiện phân tích AI\ntrong chế độ tập luyện</string>
    <string name="Bloodsugar_food">Nhịn ăn</string>
    <string name="Bloodsugar_go_read">Đi kiểm tra</string>
    <string name="Bloodsugar_histort_roport">Báo cáo phân tích đường huyết AI đã được tạo.</string>
    <string name="Bloodsugar_hour8">Bữa ăn gần đây nhất của bạn là khi nào?</string>
    <string name="Bloodsugar_hour8_1">Đo lường có được thực hiện sau 8 giờ nhịn ăn không?</string>
    <string name="Bloodsugar_level">Mức đường huyết</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips1">Hiểu kết quả của bạn</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips2">Tình trạng đường huyết</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips3">Phạm vi đường huyết tương ứng</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips4">&gt;=7.8mmol/L</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips5">&lt;7.8mmol/L</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips6">Tuyên bố miễn trừ trách nhiệm và khuyến nghị</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips7">Dữ liệu và kết quả do thiết bị này cung cấp chỉ nhằm mục đích sàng lọc trước và không thể sử dụng trực tiếp để chẩn đoán hoặc điều trị.\nNếu bạn có vấn đề về sức khỏe hoặc tim mạch, hãy tham khảo ý kiến bác sĩ trước khi sử dụng sản phẩm này.\nKhông tự chẩn đoán hoặc tự điều trị dựa trên thiết bị này mà không tham khảo ý kiến bác sĩ. Đặc biệt, không bắt đầu sử dụng thuốc mới hoặc thay đổi liều lượng của bất kỳ loại thuốc hiện có nào mà không được bác sĩ chấp thuận trước.</string>
    <string name="Bloodsugar_measure_cout">Số lần phân tích AI</string>
    <string name="Bloodsugar_measure_error_cout">Lỗi</string>
    <string name="Bloodsugar_measure_good_cout">Bình thường</string>
    <string name="Bloodsugar_measuring_report_time">%1$s</string>
    <string name="Bloodsugar_measuring_time">Thời gian phân tích AI: %1$s</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info2">1. Hàm lượng đường trong máu của một người không cố định. Nó phụ thuộc vào những gì họ đã ăn trong ngày, đặc biệt là các loại carbohydrate (ví dụ, cơm, bánh mì và khoai tây là các loại carbohydrate khác nhau, nhưng cách tiêu hóa chúng thường khác nhau).</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info3">1. Theo một nghiên cứu của các nhà nghiên cứu tại Trường Y khoa Đại học Stanford, trên thực tế, dựa trên các tiêu chí tiêu chuẩn, nhiều người được coi là không mắc bệnh tiểu đường hoặc khỏe mạnh thường có mức đường huyết tăng đến mức rối loạn dung nạp glucose hoặc tiểu đường.\n\n\n2. Sau khi tiêu thụ một số loại thực phẩm nhất định (thường là carbohydrate), mức đường trong máu thường dao động dưới dạng đỉnh, nghĩa là tăng nhanh lượng đường trong máu.\n\n\n3. Khuyến nghị giảm lượng carbohydrate tiêu thụ.</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info4">Ngay cả khi bạn không mắc bệnh tiểu đường, việc kiểm soát lượng đường trong máu cao vẫn rất quan trọng, vì nó có thể làm chậm khả năng hồi phục, tăng nguy cơ nhiễm trùng và gây tổn thương không thể phục hồi đến các dây thần kinh, mạch máu và cơ quan như mắt và thận.\n\n\nTổn thương mạch máu do lượng đường trong máu cao cũng làm tăng nguy cơ đau tim và đột quỵ.\n\n\nTiền tiểu đường có thể được đảo ngược bằng cách thay đổi một số thói quen trong lối sống, chẳng hạn như ăn uống lành mạnh hơn, tập thể dục thường xuyên và duy trì cân nặng khỏe mạnh.</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info5" formatted="false">1. 90% người bị tiền tiểu đường không biết về tình trạng của họ do không có triệu chứng rõ ràng, và 70% cuối cùng sẽ phát triển thành bệnh tiểu đường.\n\n\n2. Bằng cách thay đổi một số thói quen sinh hoạt, chẳng hạn như áp dụng chế độ ăn uống lành mạnh hơn, tập thể dục thường xuyên và duy trì cân nặng hợp lý, tiền tiểu đường có thể được đảo ngược.</string>
    <string name="Bloodsugar_no_food">Không nhịn ăn</string>
    <string name="Bloodsugar_nopg">Chưa có đánh giá</string>
    <string name="Bloodsugar_nopg_tips">Chúng ta cần nhiều dữ liệu phân tích AI hơn để đánh giá rủi ro đường huyết</string>
    <string name="Bloodsugar_report_tips5">Hiểu và cải thiện sức khỏe tổng quát của bạn:</string>
    <string name="Bloodsugar_retest">Phân tích AI lại.</string>
    <string name="Bloodsugar_test">Đo đường huyết</string>
    <string name="Bloodsugar_test_cancle">Hủy phân tích AI.</string>
    <string name="Bloodsugar_test_in">Đang phân tích AI…</string>
    <string name="Bloodsugar_test_in1">Vui lòng đeo nhẫn đúng cách!</string>
    <string name="Bloodsugar_test_in2">Thiết bị bị ngắt kết nối</string>
    <string name="Bloodsugar_test_report">Báo cáo phân tích AI.</string>
    <string name="Bloodsugar_test_status">Trạng thái phân tích AI.</string>
    <string name="Bloodsugar_test_status2">Tình trạng giờ ăn hiện tại</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror">Phân tích AI không thành công</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror_tips">Trong quá trình phân tích AI,\nvui lòng giữ yên cổ tay trong 5 phút.</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror_tips2">Khi phân tích AI hoàn tất, chúng tôi sẽ thông báo cho bạn.</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror_tips3">Đang xử lý dữ liệu...</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1">Khuyên nên tiến hành phân tích AI đường huyết sau 8 giờ không ăn uống</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_0">Để đánh giá chính xác, bạn nên nhịn ăn ít nhất 8 giờ trước khi phân tích AI.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_1">Quá trình phân tích AI kéo dài khoảng 5 phút.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_2">Trong quá trình phân tích AI, vui lòng giữ yên và không di chuyển.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_3">Kết quả phân tích AI trước đây đã được ghi lại và sử dụng để đánh giá rủi ro đường huyết. \n\nKết quả phân tích lần này sẽ không được lưu lại.\n\nTiếp tục?</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_4">Mức đường huyết của bạn có thể tăng đột biến trong vòng 2 giờ sau bữa ăn.\n\nKết quả phân tích AI trong trường hợp này sẽ không được sử dụng để đánh giá nguy cơ mắc bệnh tiểu đường của bạn.\n\nTiếp tục?</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_5">Một số loại thuốc có thể ảnh hưởng đến mức đường huyết của bạn. Chúng tôi khuyên bạn nên thực hiện phân tích AI trước khi dùng thuốc để có kết quả chính xác hơn.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_6">JCRing không dành cho những người mắc bệnh tiểu đường loại I, tiểu đường thai kỳ hoặc những người bị hạ đường huyết.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_no">KHÔNG</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_yes">CÓ</string>
    <string name="Bloodsugar_tips2">Nhấp vào “Bắt đầu phân tích AI” và giữ cổ tay không động trong 5 phút</string>
    <string name="Bloodsugar_tips3">Nhịn ăn sẽ cải thiện độ chính xác của việc dự đoán mức đường huyết. Bạn được khuyến khích nhịn ăn trong 8 giờ để đo.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips4">Đo lường trong vòng 2 giờ sau bữa ăn có thể dẫn đến kết quả cao hơn và bất thường. Nên đo sau 2 giờ từ bữa ăn. Các kết quả đo trong vòng 2 giờ sau bữa ăn sẽ không được sử dụng để đánh giá nguy cơ.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips6">Chú ý: Kết quả đo sẽ không được sử dụng để đánh giá nguy cơ tiểu đường</string>
    <string name="Bloodsugar_tips7">Giữ tay yên trong khi phân tích AI.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info">Tốt lắm! Hãy tiếp tục duy trì thói quen sống khỏe mạnh.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info2">Tốt lắm! Hãy tiếp tục duy trì thói quen sống khỏe mạnh.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info3">Đường huyết của bạn có thể có dấu hiệu mất cân bằng, nhưng đừng lo lắng. Sự dao động đường huyết thỉnh thoảng không nhất thiết là dấu hiệu của việc không dung nạp glucose.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info4">Bạn có thể có nguy cơ trung bình về khả năng dung nạp glucose bị suy giảm. Nên tham khảo ý kiến bác sĩ.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info5">Có vẻ như bạn có nguy cơ tương đối cao về khả năng dung nạp glucose bị suy giảm. Nên tham khảo ý kiến bác sĩ càng sớm càng tốt.</string>
    <string name="Bloodsugar_useapp_tips">Xin vui lòng sử dụng ứng dụng để phân tích AI đường huyết</string>
    <string name="Bluetooth_Disconnected">Thiết bị không kết nối</string>
    <string name="CAMERA">Máy ảnh</string>
    <string name="Cancel_account">Đóng tài khoản</string>
    <string name="Cancel_account_tip">Anh chắc chứ?</string>
    <string name="Cancel_account_tips">Bạn có chắc không?\nTất cả dữ liệu sẽ bị mất.</string>
    <string name="Contact_name">Tên liên hệ</string>
    <string name="Contact_phone">Số điện thoại liên hệ</string>
    <string name="Current_version">Phiên bản hiện tại</string>
    <string name="Data_Synchronizing">Đang đồng bộ dữ liệu...</string>
    <string name="Data_Synchronizing_finish">Đồng bộ hóa hoàn tất</string>
    <string name="Data_Synchronizing_updata">Đồng bộ dữ liệu</string>
    <string name="Data_Synchronizing_updata1">Chúng tôi cần đồng bộ dữ liệu của bạn để tiếp tục. Đây là một quy trình an toàn và dữ liệu của bạn sẽ không được chia sẻ bên ngoài JCRing. Khi đã bắt đầu, vui lòng không thoát cho đến khi đồng bộ hoàn tất.</string>
    <string name="Data_uping">Đang tải lên...</string>
    <string name="Deep_Sleep">Ngủ sâu</string>
    <string name="Deep_Sleeper">Giấc ngủ sâu</string>
    <string name="Deep_Sleeper1">Giấc ngủ sâu</string>
    <string name="DefaultCountryCode">0084-</string>
    <string name="Diabetes_info">Tiền sử tiểu đường trong gia đình</string>
    <string name="Downloading_the_new_app">Đang tải tệp ứng dụng…</string>
    <string name="Downloading_the_new_firmware">Đang tải tệp firmware…</string>
    <string name="Emergency_contact">Liên hệ khẩn cấp</string>
    <string name="Emergency_contact_tips">Bạn có thể thêm tối đa 3 số liên lạc khẩn cấp. Khi SOS được kích hoạt, thông tin vị trí của bạn sẽ được gửi đến các số liên lạc khẩn cấp qua SMS.</string>
    <string name="Emergency_contacthave">Số liên lạc khẩn cấp này đã tồn tại.</string>
    <string name="Enable_Access_title">Yêu cầu quyền</string>
    <string name="Exercise_record">Ghi chép tập thể dục</string>
    <string name="Exit_login">Đăng xuất</string>
    <string name="Exit_login_info">Hoạt động này sẽ đăng xuất khỏi tài khoản hiện tại.\nViệc đăng xuất sẽ không xóa các bản ghi lịch sử.</string>
    <string name="Fatigue">Mệt mỏi</string>
    <string name="Fetal_heartrate">Nhịp tim thai</string>
    <string name="Find_New_gps_version">Tệp GPS đã không được cập nhật trong 6 ngày. Bạn có muốn cập nhật tệp GPS ngay bây giờ không?</string>
    <string name="Fridayer">Thứ\nSáu</string>
    <string name="Get_verification_code_sucessfule">Mã xác minh đã được gửi, vui lòng kiểm tra</string>
    <string name="Get_verification_codeing">Đang lấy mã xác thực...</string>
    <string name="Googlefit">Đồng Bộ Hóa Health Connect</string>
    <string name="Googlefit_info"> &lt;Data&gt; 1. Mở ứng dụng của bạn.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 2. Đi tới thẻ quảng cáo, cửa sổ bật lên, màn hình cài đặt hoặc giao diện tương tự nơi người dùng lần đầu tiên tích hợp với Health Connect.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 3. Thực hiện theo các bước được hiển thị trong ứng dụng để mở màn hình thiết lập ban đầu.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 4. Trên màn hình thiết lập ban đầu, chạm vào &lt;font color=#6EA4F5&gt;&lt;b&gt;Bắt đầu&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 5. Trên màn hình cấp quyền, bật công tắc &lt;font color=#6EA4F5&gt;&lt;b&gt;Cho phép tất cả&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; để kích hoạt các quyền được liệt kê cho ứng dụng của bạn.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 6. Nhấn Cho phép để cấp quyền.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/Data&gt; </string>
    <string name="Heartratewarning">Cảnh báo nhịp tim\nCảnh báo nhịp tim nhanh</string>
    <string name="Interval">Thời gian khoảng cách</string>
    <string name="Is_it_verified">Cần xác minh để thêm tôi làm thành viên</string>
    <string name="Kcal">KCal</string>
    <string name="Lessthan1km">Thời Gian Dưới 1 Kilomet</string>
    <string name="Light_Sleep">Ngủ Nhẹ</string>
    <string name="Light_Sleeper">Giấc ngủ nông</string>
    <string name="Light_Sleeper1">Giấc ngủ nông</string>
    <string name="Loading">Đang tải dữ liệu, vui lòng đợi một chút…</string>
    <string name="Location">Vị trí</string>
    <string name="Lowest">Thấp nhất</string>
    <string name="MIN_STEPS">Số bước tối thiểu</string>
    <string name="M_km">phút/km</string>
    <string name="Maximum_HR">Tối đa</string>
    <string name="Measure_bloodglucose_level_and_record">Phân tích AI của hồ sơ đường tim</string>
    <string name="Measure_bloodglucose_testResult">Kết quả phân tích AI của mức độ đường tim</string>
    <string name="Measurement_setupnotn">Cài đặt giám sát tự động</string>
    <string name="Menstrual_infoReset">Đặt lại thông tin chu kỳ kinh nguyệt</string>
    <string name="Menstrual_infoset">Nhật ký chu kỳ</string>
    <string name="Menstrual_infoset_tips1">Kỳ kinh cuối cùng của bạn bắt đầu khi nào?</string>
    <string name="Menstrual_infoset_tips2">Thời gian chu kỳ kéo dài bao lâu?</string>
    <string name="Menstrual_infoset_tips3">Độ dài chu kỳ của bạn là bao nhiêu?</string>
    <string name="Menstrual_period_day">Kỳ kinh nguyệt&lt;font color=#FF6673&gt;%1$s&lt;/font&gt; của kỳ kinh nguyệt</string>
    <string name="Metric_centigrade">Hệ mét, Độ C</string>
    <string name="Minimum_HR">Tối thiểu</string>
    <string name="Mondayer">Thứ\nHai</string>
    <string name="Network_not_availa">Mạng không khả dụng</string>
    <string name="Not_Set">Chưa đặt</string>
    <string name="Not_set">Chưa đặt</string>
    <string name="Pace">Tốc độ</string>
    <string name="PregnancyCycle">Thời kỳ mang thai</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_GenerateTheDueDate">Dự kiến ngày sinh</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_dateofdelivery">Ngày sinh</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_due_date">Tính ngày dự sinh</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_last_date">Thời điểm bắt đầu kỳ kinh nguyệt cuối cùng</string>
    <string name="PregnancyCycle_month1">Tháng 1</string>
    <string name="PregnancyCycle_month2">Tháng thứ 5</string>
    <string name="PregnancyCycle_month3">Tháng thứ 10</string>
    <string name="PregnancyCycle_setting">Cài đặt thông tin mang thai</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips11">Vui lòng kiểm tra lại thời gian hệ thống</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips12">Vui lòng đặt lại thông tin chu kỳ mang thai</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips13">Chiều cao em bé</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips14">Cân nặng em bé</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips4">Đặt lại chu kỳ mang thai</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips5">Em bé của bạn sẽ có kích thướng xấp xỉ %1$s</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips6">%1$s tuần+%2$s ngày</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips7">Còn %1$s Ngày nữa</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips8">Em bé còn quá nhỏ để có thể đoán trước được.</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips9">Tuần %1$s</string>
    <string name="Rem">REM</string>
    <string name="Rem_n">Chuyển Động Mắt Nhanh</string>
    <string name="Remline">REM</string>
    <string name="Saturdayer">Thứ\nBảy</string>
    <string name="Scan_devides">JCRing cần yêu cầu quyền quét thiết bị Bluetooth. Nếu từ chối, bạn sẽ không thể quét các thiết bị Bluetooth.</string>
    <string name="See_more">Xem thêm</string>
    <string name="Set_distance_units">Đặt đơn vị khoảng cách</string>
    <string name="Set_temp_units">Đặt đơn vị nhiệt độ</string>
    <string name="Set_watch_language">Đặt ngôn ngữ đồng hồ</string>
    <string name="Shortcut_settings">Đi</string>
    <string name="Sit_Reminder">Nhắc nhở ngồi lâu</string>
    <string name="Sit_ReminderEndTime">Thời gian kết thúc</string>
    <string name="Sit_Reminder_StartTime">Thời gian bắt đầu</string>
    <string name="Sit_Reminder_tips">Đặt nhắc nhở tập thể dục theo khoảng thời gian để giúp phát triển thói quen tốt và nghỉ ngơi hợp lý trong công việc để tránh mệt mỏi.</string>
    <string name="Sleep_Time">Tổng thời gian ngủ:</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL">Thời gian ngủ</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL_1">Tổng thời lượng giấc ngủ</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL_yue">Thời gian ngủ hàng tháng</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL_zhou">Thời gian ngủ hàng tuần</string>
    <string name="Sleep_Time_er">Tổng thời gian ngủ</string>
    <string name="Sleep_avg_Time_ALL_yue">Trung bình</string>
    <string name="Sleep_avg_Time_ALL_zhou">Trung bình</string>
    <string name="Sleep_qianshui_bilie">Tỷ lệ ngủ nhẹ</string>
    <string name="Sleep_shenshui_bilie">Tỷ lệ ngủ sâu</string>
    <string name="Sleep_target">Mục tiêu về giấc ngủ</string>
    <string name="Sleep_yandong_bilie">Tỷ lệ REM</string>
    <string name="Sports_record">Ghi chép tập thể dục</string>
    <string name="Step_target">Mục tiêu số bước</string>
    <string name="Steps">Bước</string>
    <string name="Steps_unit">bước</string>
    <string name="Stress">Căng thẳng</string>
    <string name="Sundayer">Chủ\nNhật</string>
    <string name="Target_setting">Thiết lập mục tiêu</string>
    <string name="Third_party_access">Chia sẻ dữ liệu</string>
    <string name="Third_party_access_sport">Chia Sẻ Dữ Liệu Sức Khỏe với Nền Tảng Quản Lý Health Connect</string>
    <string name="Thursdayer">Thứ\nNăm</string>
    <string name="Tuesdayer">Thứ\nBa</string>
    <string name="Unit_setting">Cài đặt đơn vị</string>
    <string name="Unlock">Mở khóa</string>
    <string name="Wednesdayer">Thứ\nTư</string>
    <string name="_120bpm">&lt;120bpm</string>
    <string name="_180bpm">&gt;180bpm</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Chỉ đường về nhà</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Di chuyển lên</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Tùy chọn khác</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Xong</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Xem tất cả</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Chọn một ứng dụng</string>
    <string name="abc_capital_off">TẮT</string>
    <string name="abc_capital_on">BẬT</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Tìm kiếm…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Xóa truy vấn</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Truy vấn tìm kiếm</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Tìm kiếm</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Gửi truy vấn</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Tìm kiếm bằng giọng nói</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Chia sẻ với</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Chia sẻ với %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Thu gọn</string>
    <string name="abnormal">Bất thường:</string>
    <string name="abnormal_data">Cao</string>
    <string name="abnormal_data_fanwei">≥ 6.1 mmol/L</string>
    <string name="abnormal_data_fanwei_mg">≥ 109.8 mg/dL</string>
    <string name="abnormal_data_fanwei_mger">≥ 140.4 mg/dL</string>
    <string name="abnormal_data_fanweier">≥ 7.8 mmol/L</string>
    <string name="abnormal_data_maicha">Huyết áp bất thường</string>
    <string name="abnormal_value">&lt; 94%</string>
    <string name="about_bloodsugar_remark">&lt;Data&gt; Đường huyết là lượng glucose trong máu tĩnh mạch. Glucose là chất dinh dưỡng thiết yếu cho quá trình trao đổi chất của cơ thể và là nguồn năng lượng chính cho các hoạt động sống của con người, được giải phóng qua các phản ứng oxy hóa. Glucose dễ dàng được hấp thụ vào máu, và trong hệ thần kinh trung ương, gần như tất cả các tế bào thần kinh đều phụ thuộc vào đường huyết như một nguồn năng lượng. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Mức đường huyết cao dẫn đến bệnh tiểu đường, trong khi mức thấp gây ra hạ đường huyết. Khi xảy ra hạ đường huyết, vì các tế bào thần kinh chủ yếu phụ thuộc vào glucose để cung cấp năng lượng, nên tổn thương cho hệ thần kinh là lớn nhất. Chỉ có việc duy trì mức đường huyết ổn định mới giúp cơ thể trao đổi chất bình thường. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Chức năng đo đường huyết theo thời gian thực thu thập dữ liệu qua nhẫn thông minh và tính toán mức glucose hiện tại là bình thường hay bất thường. Để dự đoán mức độ rủi ro đường huyết của bạn, bạn cần thực hiện ít nhất 3 lần đo đường huyết trong 7 ngày. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Lưu ý: Kết quả đo được trong vòng 2 giờ sau bữa ăn không được sử dụng để đánh giá rủi ro. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_distance_remark">&lt;Data&gt;Đối với dữ liệu được tạo ra bởi chiếc nhẫn thông minh JCRing, chúng tôi tính toán khoảng cách dựa trên số bước do thuật toán trả về và chiều cao của bạn. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Trung bình, cần 2000 bước để đi được một dặm (1375 bước mỗi km), nhưng điều này phụ thuộc vào chiều dài sải chân của một người, được xác định bởi chiều cao và số bước. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_health_class_remark">&lt;Data&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Tiêu chuẩn chỉ số sức khỏe được đánh giá dựa trên dữ liệu sức khỏe, một số dữ liệu lối sống, dữ liệu tập thể dục, dữ liệu tinh thần, v.v. Do đó, ứng dụng này thu thập một số dữ liệu sức khỏe của người dùng, thực hiện phân tích tình trạng khoa học và đưa ra trạng thái hiện tại của người dùng.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Khuyến nghị tình trạng sức khỏe&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Xuất sắc - Tình trạng sức khỏe của bạn xuất sắc. Hãy tiếp tục duy trì lối sống hiện tại, tập thể dục đều đặn và thói quen ăn uống của bạn. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Tốt - Tình trạng sức khỏe của bạn tốt. Hãy tập thể dục vừa phải, ngủ đủ giấc, xây dựng thói quen sinh hoạt tốt và duy trì cơ thể khỏe mạnh cùng tâm trạng vui vẻ. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Đạt yêu cầu - Tình trạng sức khỏe của bạn đạt yêu cầu. Hãy tăng cường vận động, đi ngủ sớm, ăn uống cân bằng, giảm căng thẳng và giữ tinh thần tích cực. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Trung bình - Tình trạng sức khỏe của bạn khá thấp. Hãy thay đổi thói quen sinh hoạt không lành mạnh, tập thể dục vừa phải hàng ngày, ngủ đủ giấc, xây dựng thói quen sống tốt và duy trì cơ thể khỏe mạnh cùng tâm trạng vui vẻ. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Thấp hơn mức trung bình - Tình trạng sức khỏe của bạn thấp hơn mức trung bình. Hãy chú ý đặc biệt đến các điều chỉnh và cải thiện, tập thể dục ít nhất 30 phút mỗi ngày, ăn nhiều rau quả, cải thiện giấc ngủ và tránh thức khuya, giảm căng thẳng và làm cho bản thân vui vẻ cả về thể chất lẫn tinh thần. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_hr_remark" formatted="false">&lt;Data&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Nhịp tim là số lần tim đập trong một phút (bpm), có thể được sử dụng như một chỉ số về sức khỏe tim mạch.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Mỗi người đều có nhịp tim nghỉ và nhịp tim tối đa riêng. Nếu bạn muốn tận dụng tối đa thiết bị theo dõi tập luyện và sức khỏe, việc sử dụng máy theo dõi nhịp tim để theo dõi nhịp tim của bạn và hiểu các vùng nhịp tim rất quan trọng. Ghi lại nhịp tim trước khi bạn thức dậy vào buổi sáng. Làm điều này mỗi ngày trong một tuần. Đây là nhịp tim nghỉ cá nhân của bạn. Khi nghỉ ngơi, phạm vi nhịp tim của hầu hết mọi người thường từ 60 đến 100 bpm. Tập luyện thường xuyên có thể cải thiện cung cấp máu cho tim, vì vậy nhịp tim nghỉ của bạn có thể giảm. Khi ngủ, nhịp tim giảm xuống dưới phạm vi nhịp tim nghỉ bình thường là điều bình thường. 40 đến 50 bpm được coi là nhịp tim ngủ trung bình ở người trưởng thành.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Đối với nhịp tim khi tập luyện, nhịp tim mục tiêu của bạn là từ 50% đến 85% nhịp tim tối đa. Đây là mức độ nhịp tim của bạn ở mức độ trung bình đến cao. Để xác định nhịp tim tối đa của bạn, hãy lấy 220 trừ đi tuổi của bạn. Bạn có thể tập luyện ở năm khu vực khác nhau, mỗi khu vực có lợi ích khác nhau.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Về các vùng nhịp tim khi tập luyện&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Nhịp tim nghỉ (Rest Heart Rate, viết tắt là RHR) và nhịp tim tối đa (Max Heart Rate, viết tắt là MHR) là hai tham số quan trọng nhất để xác định khu vực tập luyện cá nhân. Nhịp tim nghỉ là tần số tim đập trong trạng thái yên tĩnh. Trong trạng thái yên tĩnh, nhịp tim của người trưởng thành bình thường là từ 60 đến 100 nhịp/phút, nhịp tim lý tưởng nên là từ 55 đến 70 nhịp/phút (nhịp tim của vận động viên thường chậm hơn so với người trưởng thành bình thường, khoảng 50 nhịp/phút). Phương pháp tính nhịp tim tối đa phổ biến nhất là lấy 220 trừ đi tuổi của bạn để có nhịp tim tối đa, ví dụ: nhịp tim tối đa của một người 32 tuổi là 188 nhịp/phút, tức là MHR = 220 - tuổi. Hiểu biết đúng về nhịp tim trung bình khi chạy có ảnh hưởng đến mức độ sức khỏe của cơ thể sẽ giúp bạn đạt được kết quả tập luyện hiệu quả hơn.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Thông thường, các khu vực nhịp tim được chia thành 5 khu vực từ 50% đến 100% nhịp tim tối đa, từ thấp đến cao, cường độ tập luyện tăng dần và hiệu quả tập luyện cũng thay đổi theo.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Tập luyện hồi phục và khởi động, 50-60% MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Tập luyện nhẹ, tiêu tốn ít năng lượng, dùng để khởi động trước khi chạy hoặc thư giãn sau khi chạy, cũng là khu vực nhịp tim cảm thấy thoải mái nhất, có thể dễ dàng đạt được bằng cách đi bộ hoặc đi bộ chậm. Hoạt động trong khu vực này có thể giúp giảm huyết áp, cải thiện sức khỏe tim mạch và giảm mỡ, nhưng hiệu quả khá thấp.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Tập luyện sức bền đốt mỡ, 60%-70% MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Cơ thể chủ yếu sử dụng quá trình trao đổi chất của chất béo. Phù hợp với các bài tập nhẹ như chạy bộ và máy chạy bộ hoặc các bài tập thể dục nhẹ, cũng có thể vào khu vực này bằng cách đi bộ nhanh/chạy chậm/khởi động. Ở khu vực này trong một khoảng thời gian có thể giúp cơ thể chuẩn bị cho việc tăng cường trao đổi chất chất béo và chuẩn bị cho các bài tập cường độ cao.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Tập luyện tim mạch, 70%-80% MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Khu vực tim mạch từ trung bình đến cao, tỷ lệ trao đổi chất glycogen tăng lên, hiệu quả trong việc tập luyện khả năng aerobic và cải thiện tỷ lệ sử dụng chất béo. Cường độ vừa phải, phù hợp với các vận động viên tập luyện giảm cân, phần lớn các bài tập của các vận động viên marathon nên ở khu vực này, cường độ tập luyện bình thường của người bình thường, có thể đạt được bằng cách chạy liên tục. Tập luyện trong khu vực này cải thiện rõ rệt sức khỏe hệ tim mạch và hệ hô hấp, ngoài ra, lượng calo tiêu hao và mức đốt mỡ cũng cân bằng hơn, mỗi 60 phút tập luyện, đạt được 20-30 phút ở khu vực này là lý tưởng.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Tập luyện tăng cường cơ bắp, 80%-90% MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Khu vực ngưỡng axit lactic, chủ yếu trao đổi chất glycogen, tích tụ axit lactic. Cường độ cao. Chạy với nhịp độ (tempo) và chạy với tốc độ marathon ở khu vực này. Có thể vào khu vực này bằng cách tập luyện cường độ cao, cơ thể sẽ cảm thấy không thoải mái, nhưng khu vực này là rất quan trọng cho phương pháp HIIT/EPOC: trong khi tập luyện, mức trao đổi chất cao, quá trình trao đổi chất chất béo rất rõ rệt; sau tập luyện, cơ thể cần trao đổi axit lactic do EPOC gây ra và giữ mức tiêu hao calo lâu dài. Mỗi 60 phút tập luyện, đạt được 10-20 phút ở khu vực này là lý tưởng. Được sử dụng để tập luyện cơ thể cải thiện khả năng chịu đựng axit lactic, không nên tập luyện quá 1,5 giờ mỗi tuần.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Tập luyện giới hạn anaerobic, 90%-100% MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Gần như chuyển sang trao đổi chất anaerobic, hầu hết năng lượng đến từ sự phân giải glycogen. Tải trọng lên tim rất lớn, tập luyện khả năng tốc độ tuyệt đối, phù hợp với các vận động viên có kinh nghiệm, về mặt hiệu quả tập luyện, khu vực này có mức trao đổi chất cao nhất, nhưng vào khu vực này trong khi tập luyện không phải là cần thiết và không được khuyến khích. Nếu vào khu vực này, hãy giảm dần cường độ tập luyện và giữ thời gian mỗi lần dưới 3-5 phút để kiểm soát rủi ro tập luyện.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Khi bạn thực hiện các bài tập cường độ cao, ăn tối, tăng nhiệt độ cơ thể, thậm chí khi có áp lực hoặc cảm xúc như lo lắng hoặc hào hứng, nhịp tim của bạn sẽ tăng lên.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Khi bạn ở trạng thái thư giãn, chẳng hạn như trước khi ngủ và trong khi ngủ, nhịp tim của bạn sẽ giảm xuống.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_hrv_remark">&lt;Data&gt;Biến thiên nhịp tim (HRV) đề cập đến thời gian được sử dụng để đo khoảng thời gian giữa các nhịp tim.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Biến thiên nhịp tim chứa thông tin về các yếu tố thần kinh nội tiết điều chỉnh hệ thống tim mạch, và có thể được sử dụng để đánh giá tình trạng và phòng ngừa các bệnh lý tim mạch. Nó cũng có thể là một chỉ số quý giá để dự đoán cái chết đột ngột do tim và rối loạn nhịp tim. Khi chịu căng thẳng, nhịp tim của bạn thường tăng lên và HRV giảm xuống. HRV thấp hơn tương ứng với mức độ căng thẳng cao hơn.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_kaluli_remark">&lt;Data&gt;Calo là năng lượng tiêu thụ trong các hoạt động thể chất khi sử dụng vòng thông minh JCRing, bao gồm các bài tập lớn hoặc hoạt động rải rác và các hoạt động khác. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Người lớn nên tiêu thụ ít nhất 240-360 kcal/ngày, tương đương với 30 phút đạp xe, 10 phút đi bộ và 20 phút chơi cầu lông trong một ngày. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_sleep_remark" formatted="false">&lt;Data&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Giấc ngủ có ảnh hưởng rất lớn đến tình trạng thể chất và tinh thần của bạn trong suốt cả ngày. Phân tích chất lượng giấc ngủ bao gồm thời gian bạn đi vào giấc ngủ, thời gian thức dậy, ngủ sâu, ngủ nhẹ, giấc ngủ REM, thức tỉnh và giấc ngủ ngắn rải rác, cũng như nhịp tim, oxy máu, biến thiên nhịp tim và khả năng phục hồi cơ thể của bạn.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Phân tích trạng thái giấc ngủ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Rất tốt&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Giấc ngủ của bạn có ảnh hưởng tích cực đến khả năng sẵn sàng của bạn hôm nay. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Tốt&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Chất lượng giấc ngủ của bạn đủ để đáp ứng nhu cầu của bạn. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Khá&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Chất lượng giấc ngủ của bạn ổn nhưng cần cải thiện thêm. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Kém&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Cải thiện chất lượng giấc ngủ có thể tăng cường sự sẵn sàng của bạn. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Rất tệ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Chất lượng giấc ngủ của bạn rất kém, cần chú ý cải thiện. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Thời gian ngủ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Thời gian ngủ tổng thể phản ánh thời gian bạn dành cho giấc ngủ nhẹ, giấc ngủ REM và giấc ngủ sâu. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Hầu hết người lớn cần ngủ từ 7 đến 9 giờ để duy trì trạng thái hoạt động và sức khỏe tốt, nhưng thời gian ngủ cần thiết có thể khác nhau tùy theo từng người. Nói chung, tuổi càng trẻ thì càng cần nhiều thời gian ngủ hơn. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Hiệu quả giấc ngủ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Hiệu quả giấc ngủ phản ánh tỷ lệ phần trăm thời gian ngủ so với thời gian tỉnh táo. Đối với người lớn, hiệu quả giấc ngủ đạt 85% là dấu hiệu của giấc ngủ yên bình, không bị gián đoạn. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Nếu thời gian đi vào giấc ngủ của bạn kéo dài hơn 20 phút hoặc bạn thức dậy trong một thời gian dài hoặc ngắn nhiều lần trong suốt giấc ngủ, điểm số giấc ngủ của bạn sẽ giảm. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Khi tuổi tác tăng, việc giảm nhẹ hiệu quả giấc ngủ là điều bình thường. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Thời gian đi vào giấc ngủ&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Thời gian đi vào giấc ngủ, còn được gọi là giai đoạn ngủ chờ, là thời gian bạn cần để đi vào giấc ngủ vào ban đêm. Giai đoạn ngủ chờ chỉ hiển thị thời gian giấc ngủ dài nhất. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Lý tưởng nhất là bạn nên đi vào giấc ngủ trong vòng 15 đến 20 phút sau khi nằm xuống. Ngủ trong vòng 5 phút có thể là dấu hiệu của mệt mỏi quá mức. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Nếu bạn gặp khó khăn trong việc đi vào giấc ngủ, hãy thử thực hiện một hoạt động thư giãn nào đó, tốt nhất là dưới ánh sáng yếu cho đến khi bạn cảm thấy buồn ngủ trở lại. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Nhịp tim trung bình&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Nhịp tim trung bình được đo bằng số nhịp đập mỗi phút trong giấc ngủ. Nhịp tim nghỉ ngơi là số lần co bóp của tim trong một phút khi cơ thể ở trạng thái hoàn toàn nghỉ ngơi. Con số này thay đổi theo độ tuổi, giới tính và tình trạng sức khỏe tổng quát. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Phạm vi nhịp tim bình thường khi ngủ là từ 40-100 nhịp/phút, trong khi ban ngày là 60-100 nhịp/phút. Vượt quá hoặc thấp hơn phạm vi này có thể là dấu hiệu của nhịp tim nhanh hoặc nhịp tim chậm. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Nhịp tim bình thường của con người có thể thay đổi theo thời gian, ví dụ như nhịp tim sẽ tăng khi căng thẳng hoặc chạy bộ, nhưng lại giảm khi nghỉ ngơi hoặc ngủ. Trong giấc ngủ, do quá trình trao đổi chất chậm lại, tuần hoàn máu giảm và thần kinh phế vị tăng cường, nhịp tim có xu hướng chậm lại. Nếu nhịp tim của bạn trong giấc ngủ nằm trong khoảng 40-100 nhịp/phút và bạn không gặp các triệu chứng như hồi hộp, khó thở, khó ngủ hoặc thường xuyên tỉnh giấc, bạn không cần phải lo lắng. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Nếu nhịp tim của bạn trong giấc ngủ quá chậm hoặc quá nhanh, bạn nên đến bệnh viện kiểm tra và thực hiện điện tâm đồ để đánh giá nhịp tim trung bình trong 24 giờ. Điều này cũng giúp đánh giá khách quan hơn về tình trạng nhịp tim của bạn. Để có một giấc ngủ yên bình, hãy duy trì môi trường yên tĩnh trong phòng và chăm sóc sức khỏe của bạn một cách hợp lý. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Biến thiên nhịp tim trung bình&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Để giúp bạn hiểu rõ hơn về sự phục hồi của mình sau mệt mỏi (như tập luyện, du lịch hoặc căng thẳng), phân tích cân bằng biến thiên nhịp tim sẽ kiểm tra xu hướng biến thiên và tính toán giá trị trung bình trong suốt một đêm. Nếu bạn cảm thấy khó chịu, căng thẳng hoặc mệt mỏi quá mức khi bắt đầu sử dụng phân tích cân bằng biến thiên nhịp tim, kết quả đo có thể bị ảnh hưởng tạm thời trong một khoảng thời gian. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Mức oxy trung bình&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Đây là mức oxy trung bình trong máu của bạn trong suốt quá trình ngủ đêm qua. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Tắc mũi, điều kiện giấc ngủ, một số bệnh lý tiềm ẩn (như dị ứng) và tình trạng sức khỏe tổng quát của bạn có thể làm giảm mức oxy trong máu. Mức oxy trong khoảng 95-100% được coi là bình thường. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Để theo dõi mức oxy của bạn một cách chính xác, nên tập trung vào xu hướng hô hấp lâu dài hơn là chỉ dữ liệu của một đêm. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_spo2_remark" formatted="false">&lt;Data&gt; Nồng độ oxy trong máu (SpO2) là mức độ oxy trong máu, hoặc mức độ oxy liên kết với hemoglobin. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Hầu hết mọi người có nồng độ oxy trong máu dao động từ 95% đến 100%, nhưng một tỷ lệ rất nhỏ của những người khỏe mạnh bình thường có thể dưới 95%. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Lưu ý: Đảm bảo phần lồi của vòng thông minh tiếp xúc chặt chẽ với da để đảm bảo độ chính xác của dữ liệu. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_step_remark">&lt;Data&gt;JCRing sẽ theo dõi tổng số bước bạn thực hiện trong một ngày, bao gồm các bước từ đi bộ, chạy, đi bộ đường dài và các hoạt động khác bằng vòng thông minh. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Đạt được mục tiêu 10.000 bước ít nhất năm ngày mỗi tuần là một mục tiêu đáng để phấn đấu và giúp duy trì sức khỏe. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_stress_remark">&lt;Data&gt; Căng thẳng được đo lường thông qua biến thiên nhịp tim (HRV) để đánh giá liệu bạn đang ở trong trạng thái căng thẳng hay thư giãn. Đeo nhẫn thông minh cả ngày có thể cung cấp dữ liệu chính xác hơn. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Điểm căng thẳng dao động từ 1 đến 100 và đánh giá mức độ căng thẳng trong suốt cả ngày. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Mức độ căng thẳng bình thường có thể cải thiện sức khỏe thể chất và tinh thần của bạn. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Căng thẳng mãn tính có hại vì nó giữ cơ thể và tâm trí của bạn trong trạng thái căng thẳng cao trong thời gian dài, ngăn cản sự trở lại thường xuyên về trạng thái cân bằng. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_temp_remark">&lt;Data&gt; JCRing có thể đo lường sự thay đổi nhiệt độ của bạn và hiển thị nhiệt độ trung bình của bạn so với cơ sở. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Nếu nhiệt độ của bạn lệch khỏi phạm vi bình thường (cao hơn hoặc thấp hơn đáng kể so với 0.0), bạn nên chú ý đến sự thay đổi nhiệt độ của mình. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_us">Giới thiệu</string>
    <string name="about_vo2max_remark">&lt;Data&gt; Tiêu thụ oxy tối đa (VO2 max) là lượng oxy mà cơ thể có thể hấp thụ trong quá trình tập thể dục với cường độ tối đa, khi tất cả các cơ quan và hệ thống đạt đến mức tối đa. Nó phản ánh khả năng aerobic và là chỉ số quan trọng của tuổi thể chất, cũng như một dấu hiệu quan trọng của chức năng tim mạch cá nhân. VO2 max bị ảnh hưởng bởi các yếu tố như tuổi tác, giới tính, trọng lượng và thói quen tập luyện. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; JCRing có thể dự đoán tuổi thể chất và mức độ thể lực của bạn dựa trên dữ liệu tập luyện được tạo ra khi đeo nhẫn thông minh trong ít nhất 10 phút tập thể dục liên tục. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="access_content">Ứng dụng cần có quyền để đảm bảo sử dụng bình thường</string>
    <string name="account">Tài khoản</string>
    <string name="account_email">Tài khoản</string>
    <string name="account_management">Quản lý tài khoản</string>
    <string name="account_or_psd_wrong">Sai tài khoản và mật khẩu!</string>
    <string name="account_phone">Tài khoản</string>
    <string name="account_tips0">Dữ liệu cá nhân và thông tin khác</string>
    <string name="account_tips1">Tất cả các thiết bị đã liên kết và dữ liệu, hồ sơ, v.v. mà chúng tạo ra</string>
    <string name="account_tips2">Dữ liệu sức khỏe của các thành viên đã liên kết</string>
    <string name="account_tips3">Tất cả dữ liệu liên kết với tài khoản này</string>
    <string name="acg_breathing">Hơi thở trung bình</string>
    <string name="acg_heart">Nhịp tim trung bình</string>
    <string name="acg_heart_tips">Nhịp tim trung bình</string>
    <string name="activity_time">Thời gian tập luyện</string>
    <string name="add_2032">Thêm</string>
    <string name="add_device_un_tip" formatted="false">Thiết bị %s đã được liên kết với tài khoản %s. Bạn cần hủy liên kết thiết bị khỏi tài khoản này trước khi liên kết với tài khoản mới.</string>
    <string name="add_devices">Thêm thiết bị</string>
    <string name="add_devices_splash_tip1">Đưa nhẫn của bạn đến gần điện thoại, sau đó tiến hành bước tiếp theo.\nĐảm bảo rằng Bluetooth trên điện thoại của bạn đã bật.</string>
    <string name="add_devices_splash_tip2">Lưu ý: Khi xuất xưởng, nhẫn ở chế độ ngủ đông. Trước khi ghép nối, vui lòng sạc để kích hoạt Nhẫn và đảm bảo Bluetooth của Nhẫn đã được bật.</string>
    <string name="add_devices_splash_title">Ghép đôi chiếc nhẫn của bạn</string>
    <string name="add_devices_tips">Hãy đảm bảo thiết bị đã được kích hoạt và ở gần điện thoại.</string>
    <string name="ai_coach">Huấn luyện viên AI(Beta)</string>
    <string name="ai_discover">Thông tin từ AI</string>
    <string name="ai_get_health_report">Nhận báo cáo sức khỏe\ncủa bạn</string>
    <string name="ai_start_discover">Khám phá ngay</string>
    <string name="album">Hình ảnh</string>
    <string name="alipay_sdk_version_is" />
    <string name="all_lingxing_sleep">Tổng thời gian ngủ rải rác:</string>
    <string name="all_photo">Tất cả hình ảnh</string>
    <string name="am_string">am</string>
    <string name="and">và</string>
    <string name="anxious">Lo âu</string>
    <string name="anxious_tips">Lo âu:</string>
    <string name="app_name">JCRing</string>
    <string name="app_picker_name">APP</string>
    <string name="app_version">Đã tìm thấy phiên bản mới</string>
    <string name="app_version1">Hãy cập nhật để có tính năng mới và trải nghiệm tốt nhất!</string>
    <string name="auth_failed">Xác Nhận Thất Bại</string>
    <string name="auth_success">Xác Nhận Thành Công</string>
    <string name="auth_with_alipay" />
    <string name="auto_heart_temp_wearing">Theo dõi nhịp tim tự động</string>
    <string name="automatic_Heartrate_monitoring">Theo dõi nhịp tim tự động</string>
    <string name="automatic_autosport_monitoring">Nhận dạng chuyển động tự động</string>
    <string name="automatic_blood_pressure_calibration">Hiệu chỉnh huyết áp</string>
    <string name="automatic_blood_pressure_monitoring">Giám sát huyết áp tự động</string>
    <string name="automatic_hvr_monitoring">Giám sát HRV tự động</string>
    <string name="automatic_oxygen_monitoring">Theo dõi SpO2 tự động</string>
    <string name="automatic_pressure_monitoring">Giám sát căng thẳng tự động</string>
    <string name="avg_bloodpressure">Huyết Áp Trung Bình</string>
    <string name="avg_hr">Trung bình</string>
    <string name="avg_oxy">SpO2 trung bình</string>
    <string name="avg_sleep_heart_avg">Trung bình</string>
    <string name="avg_string">Trung bình</string>
    <string name="awake_tips">Thời gian tỉnh táo dưới 20 phút là khuyến nghị</string>
    <string name="background_settings">Cài Đặt Nền</string>
    <string name="baifenbi">%</string>
    <string name="banded">Kết nối ngay</string>
    <string name="bandok_yitiji">Gắn thiết bị thành công</string>
    <string name="bandphone_ok">Số điện thoại liên kết thành công</string>
    <string name="bang_error">Liên kết không thành công</string>
    <string name="bang_error_tips">Vui lòng kiểm tra xem nhẫn của bạn có\nđã được liên kết với điện thoại/người dùng khác chưa?\nNếu đã liên kết với điện thoại khác\nvui lòng hủy liên kết trên điện thoại đó\nrồi mới liên kết lại!</string>
    <string name="bang_error_tips2">Thiết bị này đã được liên kết, vui lòng không liên kết lại</string>
    <string name="bang_error_tips3">Vui lòng hủy liên kết thiết bị trước khi liên kết lại</string>
    <string name="bang_ok_tips3">Bạn đã liên kết thiết bị thành công\nVui lòng vào trang thiết bị để xem</string>
    <string name="bangding_satrt">Kết nối ngay</string>
    <string name="bianyi_2032">HRV</string>
    <string name="bianyi_height">Tuyệt vời</string>
    <string name="bianyi_low">Thấp</string>
    <string name="bianyi_nomor">Bình thường</string>
    <string name="bind_account">Tài khoản liên kết</string>
    <string name="bind_device_tip1">Ứng dụng đã liên kết với nhẫn. Vui lòng hủy liên kết trước.</string>
    <string name="birth">Sinh nhật</string>
    <string name="ble_erroe_conted">Bluetooth thiết bị đã bị ngắt</string>
    <string name="bloodFat">Lipid máu</string>
    <string name="bloodSugar">Glucose máu</string>
    <string name="blood_glucose_report">Báo cáo đường huyết</string>
    <string name="blood_glucose_report_range">Cấp độ</string>
    <string name="blood_glucose_units">Đơn vị đường huyết</string>
    <string name="blood_oxygen_measure">Đo nồng độ oxy trong máu</string>
    <string name="blood_pressure">Huyết áp</string>
    <string name="blood_sugar_history">Lịch sử</string>
    <string name="blood_sugar_level">Mức đường huyết</string>
    <string name="blood_sugar_report">Báo cáo</string>
    <string name="blood_sugar_report_info1">Bình Thường</string>
    <string name="blood_sugar_report_info2">Dấu hiệu của bệnh tiểu đường</string>
    <string name="blood_sugar_report_info3">Bệnh tiểu đường</string>
    <string name="blood_sugar_report_range1_1">&lt; 6.1</string>
    <string name="blood_sugar_report_range1_2">6.1 ­ 6.9</string>
    <string name="blood_sugar_report_range1_3">&gt; 6.9</string>
    <string name="blood_sugar_report_range2_1">&lt; 7.8</string>
    <string name="blood_sugar_report_range2_2">7.8 ­ 11.0</string>
    <string name="blood_sugar_report_range2_3">&gt; 11.0</string>
    <string name="blood_sugar_result1_tip">Rủi ro thấp nhất</string>
    <string name="blood_sugar_result2_tip">Có nguy cơ hiện diện</string>
    <string name="blood_sugar_result3_tip">Rủi ro Trung Bình</string>
    <string name="blood_sugar_result4_tip">Rủi ro Cao</string>
    <string name="blood_sugar_test_no_result">Chưa phân tích AI.</string>
    <string name="blood_sugar_test_result">Kết quả phân tích AI.</string>
    <string name="blood_sugar_tip1">Vui lòng thực hiện phân tích AI ít nhất 3 ngày trong vòng 7 ngày để đánh giá nguy cơ đường huyết của bạn.</string>
    <string name="blood_sugar_tip10">Ghi chú:</string>
    <string name="blood_sugar_tip11">1- Chỉ những kết quả phân tích AI sau khi nhịn ăn ít nhất 8 giờ hoặc hơn 2 giờ sau bữa ăn mới được sử dụng để đánh giá nguy cơ đường huyết.\n 2- Khi thực hiện phân tích trong cùng một ngày, kết quả phân tích AI nhịn ăn trên 8 giờ sẽ ghi đè bất kỳ kết quả phân tích nào trước đó trên 2 giờ sau bữa ăn.\n 3- Khi đánh giá nguy cơ đường huyết trong ngày đã hoàn tất, các kết quả phân tích AI tiếp theo trong ngày sẽ không được sử dụng (trừ khi kết quả phân tích AI nhịn ăn trên 8 giờ).</string>
    <string name="blood_sugar_tip12">Lượng đường trong máu của bạn tiếp tục bình thường.</string>
    <string name="blood_sugar_tip13">Hiếm khi xảy ra khi lượng đường trong máu cao hơn bình thường</string>
    <string name="blood_sugar_tip14">Lượng đường trong máu của bạn cao hơn bình thường hầu hết thời gian</string>
    <string name="blood_sugar_tip15">Lượng đường trong máu của bạn liên tục cao hơn bình thường</string>
    <string name="blood_sugar_tip16">JCRing phân loại kết quả của bạn theo định nghĩa và tiêu chí chẩn đoán bệnh tiểu đường.</string>
    <string name="blood_sugar_tip17">Nhịn ăn 8 giờ hoặc lâu hơn</string>
    <string name="blood_sugar_tip18">Hơn 2 giờ sau bữa ăn</string>
    <string name="blood_sugar_tip19">Trong vòng 2 giờ sau bữa ăn</string>
    <string name="blood_sugar_tip2">Thực hiện phân tích AI khi nhịn ăn, cơ hội bị đường huyết cao là thấp.\n\nThực hiện phân tích AI khi không nhịn ăn, cơ hội bị đường huyết cao là thấp.</string>
    <string name="blood_sugar_tip20">Mức đường huyết của bạn vẫn bình thường.</string>
    <string name="blood_sugar_tip222">Lưu ý: Kết quả phân tích trong vòng 2 giờ sau bữa ăn không được sử dụng để đánh giá nguy cơ.</string>
    <string name="blood_sugar_tip3">Thực hiện phân tích AI khi nhịn ăn, cơ hội bị đường huyết cao là cao.\n\nThực hiện phân tích AI khi không nhịn ăn, cơ hội bị đường huyết cao là cao.</string>
    <string name="blood_sugar_tip4">Chỉ những kết quả phân tích AI sau khi nhịn ăn ít nhất 8 giờ hoặc hơn 2 giờ sau bữa ăn mới được sử dụng để đánh giá nguy cơ đường huyết.</string>
    <string name="blood_sugar_tip5">Khi thực hiện phân tích trong cùng một ngày, kết quả phân tích AI nhịn ăn trên 8 giờ sẽ ghi đè bất kỳ kết quả phân tích nào trước đó trên 2 giờ sau bữa ăn.</string>
    <string name="blood_sugar_tip6">Khi đánh giá nguy cơ đường huyết trong ngày đã hoàn tất, các kết quả phân tích AI tiếp theo trong ngày sẽ không được sử dụng (trừ khi kết quả phân tích AI nhịn ăn trên 8 giờ).</string>
    <string name="blood_sugar_tip7">Kết quả phân tích AI do thiết bị này cung cấp chỉ dùng để sàng lọc sơ bộ và không dùng để chẩn đoán hoặc điều trị.</string>
    <string name="blood_sugar_tip8">Nếu bạn có bệnh lý hoặc bệnh tim hoặc tình trạng bệnh lý khác, hãy tham khảo ý kiến bác sĩ trước khi sử dụng sản phẩm này.</string>
    <string name="blood_sugar_tip9">Không tự chẩn đoán hoặc tự điều trị dựa trên sản phẩm này mà không hỏi ý kiến bác sĩ. Đặc biệt, không bắt đầu dùng bất kỳ loại thuốc mới nào hoặc thay đổi loại và/hoặc liều lượng của bất kỳ loại thuốc hiện có nào mà không có sự chấp thuận trước của bác sĩ.</string>
    <string name="bloodpressure_status_Tips">Trạng thái huyết áp\nphân phối</string>
    <string name="bloodsugar_and_tips">Gợi ý:</string>
    <string name="bloodsugar_card_date">MMM dd, yyyy</string>
    <string name="bloodsugar_fengxian">Rủi ro đường huyết</string>
    <string name="bloodsugar_fengxian_pingu">Đánh giá rủi ro đường huyết</string>
    <string name="bloodsugar_fengxian_qushi">Rủi ro đường huyết</string>
    <string name="bloodsugar_list_no_data">Không có bản ghi phân tích AI nào.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result00_tip">Để biết nguy cơ mắc bệnh tiểu đường của bạn, hãy thực hiện đo Đường huyết ít nhất 3 ngày trong khoảng thời gian 7 ngày.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result1">Bạn có nguy cơ mắc bệnh tiểu đường Type 2 thấp.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result11_tip">Tập thể dục thường xuyên có thể giúp bạn duy trì cân nặng khỏe mạnh và giảm mỡ trong cơ thể.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result1_tip">Làm tốt lắm! Tiếp tục duy trì lối sống lành mạnh của bạn.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result2">Bạn có nguy cơ mắc bệnh tiểu đường Type 2.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result22_tip">Lượng đường trong máu của một người không phải là hằng số. Nó thay đổi tùy thuộc vào những gì người đó đã ăn ngày hôm đó, tùy thuộc vào loại carbohydrate cụ thể (Ví dụ, gạo, bánh mì và khoai tây đều là những loại carbohydrate khác nhau, và mỗi người tiêu hóa chúng theo cách khác nhau).</string>
    <string name="bloodsugar_report_result2_tip">Thỉnh thoảng nồng độ glucose trong máu tăng đột biến không phải là bất thường. Tiếp tục theo dõi chặt chẽ mức đường huyết của bạn.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result3">Bạn có nguy cơ mắc bệnh tiểu đường Type 2 ở mức trung bình.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result33_tip">Tiền tiểu đường là tình trạng lượng đường trong máu của bạn cao hơn bình thường nhưng chưa đến mức được coi là mắc bệnh tiểu đường. Tình trạng này có thể khắc phục được bằng cách thay đổi lối sống phù hợp như tuân theo chế độ ăn uống lành mạnh và tham gia hoạt động thể chất đầy đủ hàng ngày.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result3_tip">Nên tham khảo ý kiến bác sĩ của bạn.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result41">Bạn có nguy cơ cao mắc bệnh tiểu đường loại 2</string>
    <string name="bloodsugar_report_result44_tip" formatted="false">90% người tiền tiểu đường không nhận thức được tình trạng của mình vì không có triệu chứng rõ ràng và 70% trong số họ cuối cùng sẽ tiến triển thành bệnh tiểu đường.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result4_tip">Mức đường huyết của bạn luôn cao hơn mức bình thường. Khuyên bạn nên tham khảo ý kiến ​​bác sĩ của mình ngay lập tức để được đánh giá thêm.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result55_tip">Vui lòng sử dụng thiết bị để phân tích đường huyết AI sau khi nhịn ăn 8 giờ.</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand_halfway">Mở rộng một nửa</string>
    <string name="bpm">BPM</string>
    <string name="bpm_ci">bpm</string>
    <string name="bpm_min">bpm</string>
    <string name="breath_ci">Thứ cấp/phút</string>
    <string name="breath_fast">Một hơi thở nhanh\nĐể giúp bạn vào trạng thái bình tĩnh</string>
    <string name="breath_title">Hơi thở</string>
    <string name="button_back">Quay lại</string>
    <string name="button_book_search" />
    <string name="button_cancel">Hủy</string>
    <string name="button_dial" />
    <string name="button_done" />
    <string name="button_email" />
    <string name="button_get_directions" />
    <string name="button_google_shopper" />
    <string name="button_logout">Đăng nhập</string>
    <string name="button_mms" />
    <string name="button_ok">Xác nhận</string>
    <string name="button_open_browser" />
    <string name="button_product_search" />
    <string name="button_scan">Quét Thiết Bị Mới</string>
    <string name="button_search_book_contents" />
    <string name="button_share_app" />
    <string name="button_share_bookmark" />
    <string name="button_share_by_email" />
    <string name="button_share_by_sms" />
    <string name="button_share_clipboard" />
    <string name="button_share_contact" />
    <string name="button_show_map" />
    <string name="button_sms" />
    <string name="button_web_search" />
    <string name="button_wifi" />
    <string name="call_notification_answer_action">Trả lời</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Video</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Từ chối</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Kết thúc</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Cuộc gọi đến</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Cuộc gọi đang thực hiện</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Đang sàng lọc cuộc gọi đến</string>
    <string name="calm">Bình tĩnh</string>
    <string name="calm_tips">Bình tĩnh:</string>
    <string name="calorie_kocl_kocl">KCal</string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <string name="cancel_authorization">Hủy quyền</string>
    <string name="center_sport">Tập thể dục</string>
    <string name="center_yuga">Yoga</string>
    <string name="change_deviceing">Đang Chuyển Đổi Thiết Bị…</string>
    <string name="character_counter_content_description">Đã nhập %1$d trong số %2$d ký tự</string>
    <string name="character_counter_overflowed_content_description">Đã vượt quá giới hạn ký tự %1$d/%2$d</string>
    <string name="check_look">&lt;font color=#4EA5AC&gt;Nhấp để Xem&lt;/font&gt;点击查看</string>
    <string name="check_sdk_version" />
    <string name="check_updates">Kiểm tra cập nhật</string>
    <string name="chengyuan">Thành viên của tôi</string>
    <string name="chengyuan_mamager">Chia sẻ dữ liệu sức khỏe trong nhóm</string>
    <string name="chose_devices">Vui lòng chọn thiết bị</string>
    <string name="chose_pic">Chọn hình ảnh từ album</string>
    <string name="chose_video">Chọn video từ album</string>
    <string name="ci">Thời gian</string>
    <string name="ci_fen">bpm</string>
    <string name="clear_text_end_icon_content_description">Xóa văn bản</string>
    <string name="close_band">Hủy Liên Kết</string>
    <string name="close_drawer">Đóng trình đơn điều hướng</string>
    <string name="close_sheet">Đóng trang tính</string>
    <string name="cm">Xăng-ti-mét</string>
    <string name="cm_unit">cm</string>
    <string name="color">Màu</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Bật</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">%1$s sẽ không hoạt động nếu bạn không bật dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Bật dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Cài đặt</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">%1$s sẽ không chạy nếu không có dịch vụ của Google Play. Thiết bị của bạn bị thiếu dịch vụ này.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Cài đặt dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Phạm vi cung cấp Dịch vụ Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Lỗi dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s đang gặp sự cố với Dịch vụ Google Play. Hãy thử lại.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">%1$s sẽ không chạy nếu không có Dịch vụ Google Play. Thiết bị của bạn không hỗ trợ các dịch vụ này.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Cập nhật</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">%1$s sẽ không chạy trừ khi bạn cập nhật Dịch vụ Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Cập nhật dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">%1$s sẽ không chạy nếu không có dịch vụ của Google Play. Dịch vụ này hiện đang cập nhật.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Cần phiên bản mới của dịch vụ Google Play. Dịch vụ sẽ sớm tự động cập nhật.</string>
    <string name="common_open_on_phone">Mở trên điện thoại</string>
    <string name="common_problem">Câu hỏi thường gặp</string>
    <string name="common_signin_button_text">Đăng nhập</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Đăng nhập bằng Google</string>
    <string name="confirm">Xác nhận</string>
    <string name="connect">Kết nối</string>
    <string name="connection_timeout">Kết nối đã hết thời gian. Vui lòng kiểm tra kết nối mạng</string>
    <string name="connectting">Đang kết nối...</string>
    <string name="consume">Tổng số calo</string>
    <string name="contact_content">Vui lòng để lại thông tin liên hệ của bạn để chúng tôi có thể liên hệ với bạn kịp thời.</string>
    <string name="contact_information">Thông tin liên lạc</string>
    <string name="contents_contact" />
    <string name="contents_email" />
    <string name="contents_location" />
    <string name="contents_sms" />
    <string name="contents_text" />
    <string name="curr_status">Mới nhất</string>
    <string name="current_email_tip">Email</string>
    <string name="current_phone_tip">Số điện thoại</string>
    <string name="current_version">Phiên bản hiện tại</string>
    <string name="cv_app_name">CalendarView</string>
    <string name="dai_sport_model">Thể thao được xác nhận</string>
    <string name="dance">Nhảy</string>
    <string name="data_clean_content">Khi bạn đăng nhập vào tài khoản hoặc hủy liên kết thiết bị của mình, dữ liệu được tạo ở trạng thái không cần đăng nhập sẽ bị xóa. Bạn có muốn tiếp tục không?</string>
    <string name="data_clean_title">Xóa dữ liệu</string>
    <string name="data_month_day">MM.dd</string>
    <string name="data_string">Dữ liệu</string>
    <string name="data_year">yyyy</string>
    <string name="date_lastnight">Tối qua</string>
    <string name="date_tonight">Tối nay</string>
    <string name="dates_all">yyyy-MM-dd</string>
    <string name="dates_all_dian">yyyy.MM.dd</string>
    <string name="dates_all_other">yyyy-MM-dd HH:mm:ss</string>
    <string name="dates_day">yyyy/MM/dd</string>
    <string name="dates_day_index">yyyy-MM-dd</string>
    <string name="dates_ecg_time">yyyy-MM-dd HH:mm:ss</string>
    <string name="dates_month">MM-dd</string>
    <string name="dates_sport_time">yyyy.MM.dd HH:mm</string>
    <string name="dates_year_month">yyyy-MM</string>
    <string name="dates_year_next">dd, HH:mm:ss</string>
    <string name="dateser_MD">MM/dd</string>
    <string name="dateser_MD_emotion">MMM dd</string>
    <string name="dateser_MD_emotion2">yyyy/MMM</string>
    <string name="dateser_MD_new">MM dd</string>
    <string name="dateser_hm">HH:mm</string>
    <string name="dateser_hm12">hh:mm a</string>
    <string name="dateser_mdhm">MM/dd HH:mm</string>
    <string name="dateser_mdhm_sport">MMM dd HH:mm</string>
    <string name="day">Ngày</string>
    <string name="day_all_distance">Tổng khoảng cách</string>
    <string name="day_all_glos">Mục tiêu bước chân hàng ngày</string>
    <string name="day_all_steps">Tổng số bước hôm nay</string>
    <string name="day_all_xiaohao">Tổng tiêu thụ hàng ngày</string>
    <string name="day_average">Trung bình hàng ngày</string>
    <string name="day_avg_bloodpressure">Trung bình</string>
    <string name="day_avg_distance">Khoảng cách trung bình hàng ngày</string>
    <string name="day_avg_xiaohao">Tiêu thụ trung bình hàng ngày</string>
    <string name="day_baifen">%1$d ngày</string>
    <string name="day_distance_remark">Tổng khoảng cách</string>
    <string name="day_kcal_remark">Tổng KCAL</string>
    <string name="day_max">Giá trị tối đa hàng ngày</string>
    <string name="day_max_bloodpressure">Tối đa</string>
    <string name="day_max_temp">Trên trung bình/℃</string>
    <string name="day_max_temp_f">Trên trung bình/℉</string>
    <string name="day_min">Giá trị tối thiểu hàng ngày</string>
    <string name="day_min_bloodpressure">Tối thiểu</string>
    <string name="day_min_temp">Dưới trung bình/℃</string>
    <string name="day_min_temp_f">Dưới trung bình/℉</string>
    <string name="day_sleep_click_tip">bấm vào để biết thêm lời khuyên về sức khỏe</string>
    <string name="day_step_remark">Tổng</string>
    <string name="day_tips">Ngày</string>
    <string name="dayu505">&gt;50.5</string>
    <string name="dayu90">&gt;90</string>
    <string name="deepsleep_tips">Giá trị tham khảo: 20–60%</string>
    <string name="default_appkey">Mặc Định</string>
    <string name="default_error_message">Giá trị nhập không hợp lệ</string>
    <string name="default_popup_window_title">Cửa sổ bật lên</string>
    <string name="delete">Xóa</string>
    <string name="delete_sport_data">Xóa bản ghi</string>
    <string name="demo_app_product_name" />
    <string name="demo_info_text" />
    <string name="demo_title_image_grid">Chụp Ảnh và Video</string>
    <string name="describe_the_problem">Vui lòng mô tả vấn đề, chúng tôi sẽ giải quyết kịp thời.</string>
    <string name="device">Thiết bị</string>
    <string name="device_bind_error1">Người dùng hiện tại đã liên kết với thiết bị khác</string>
    <string name="device_bind_tip">Bạn đã ghép nối một thiết bị. Vui lòng gỡ kết nối thiết bị này trước khi ghép nối thiết bị mới.</string>
    <string name="device_bind_warn">Lưu ý: Nếu không hủy kết nối thiết bị hiện tại, bạn sẽ không thể kết nối thiết bị mới</string>
    <string name="device_binded">Thiết bị hiện tại đã được liên kết</string>
    <string name="device_class">Phân loại thiết bị</string>
    <string name="device_connected">Đã kết nối</string>
    <string name="device_connecting_wait">Thiết bị đang kết nối, vui lòng ngắt kết nối sau</string>
    <string name="device_disconnected">Chưa kết nối</string>
    <string name="device_initing">Đang khởi tạo thiết bị…</string>
    <string name="device_management">Quản lý thiết bị</string>
    <string name="device_meun_0">Tự động theo dõi sức khỏe</string>
    <string name="device_meun_1">Thiết lập mục tiêu</string>
    <string name="device_meun_2">Đồng hồ báo thức</string>
    <string name="device_meun_3">Thiết lập chế độ chuyển động</string>
    <string name="device_meun_5">Cài đặt thiết bị</string>
    <string name="device_name">Tên Thiết Bị</string>
    <string name="device_sport_end_tip">Dữ liệu không đủ, ghi chép tập luyện không hợp lệ, có thoát không?</string>
    <string name="device_sreach_tip1">Bạn có thể thử tìm kiếm lại sau khi thiết lập như sau:</string>
    <string name="device_sreach_tip2">Mở lại Bluetooth trên điện thoại</string>
    <string name="device_sreach_tip3">Đảm bảo thiết bị có nguồn điện và gần điện thoại</string>
    <string name="device_sreach_tip4">Sau khi nhấp vào Khôi phục cài đặt gốc trên thiết bị, hãy kết nối lại</string>
    <string name="device_start_unbind">Ngay lập tức hủy kết nối</string>
    <string name="devices_couts">Thiết bị đã thêm</string>
    <string name="devices_my">Thiết bị của tôi</string>
    <string name="devices_reset">Khôi phục cài đặt gốc</string>
    <string name="devices_setting">Cài đặt thiết bị</string>
    <string name="devices_unbind">Hủy ghép nối</string>
    <string name="devices_unbind_tips">Sau khi gỡ kết nối thiết bị, thiết bị sẽ không còn giao tiếp với ứng dụng. Bạn có muốn gỡ kết nối thiết bị không?</string>
    <string name="devices_unsupport">Thiết bị hiện tại không hỗ trợ tính năng này</string>
    <string name="devices_updata">Cập nhật firmware</string>
    <string name="dfu_status_completed">Hoàn tất</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title">Chúc mừng!</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title1">Đạt được mục tiêu</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title2">Mục tiêu bước của tháng này đạt được %d lần</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title3">Thật tuyệt!</string>
    <string name="disclaimer_and_advice">Tuyên bố từ chối trách nhiệm và Lời khuyên</string>
    <string name="distance">Khoảng cách</string>
    <string name="distance_danwei_km">Khoảng cách (km)</string>
    <string name="distance_km_km">Khoảng cách (km)</string>
    <string name="distance_mile_mile">Khoảng cách (dặm)</string>
    <string name="distance_min">Khoảng cách tập luyện lần này quá ngắn và sẽ không được lưu lại.\nBạn có muốn kết thúc buổi tập không?</string>
    <string name="distance_units">Đơn vị khoảng cách</string>
    <string name="distans_target">Mục tiêu khoảng cách</string>
    <string name="donotmove">Vui lòng giữ yên</string>
    <string name="down">Đang tải firmware mới</string>
    <string name="dropdown_menu">Trình đơn thả xuống</string>
    <string name="ease_list_no_data_text">Không có dữ liệu</string>
    <string name="edit_ka">Chỉnh sửa thẻ dữ liệu</string>
    <string name="edit_ka_tip">Các mô-đun chức năng đã chọn sẽ hiển thị trên trang thiết bị, nhấn và giữ bên trái của danh sách</string>
    <string name="edit_ka_title">Chỉnh sửa thẻ</string>
    <string name="edit_sport">Chỉnh sửa bài tập</string>
    <string name="edit_workout_type">Chỉnh sửa chế độ thể thao</string>
    <string name="em_dialog_default_title">Mẹo</string>
    <string name="em_err_file_not_exist">Tệp Không Tìm Thấy</string>
    <string name="em_group_new_save">Hoàn tất</string>
    <string name="em_login_name_hint">Tên Người Dùng</string>
    <string name="em_main_title_discover">Người Bảo Vệ</string>
    <string name="em_main_title_friends">Danh bạ</string>
    <string name="em_main_title_health">Sức khỏe</string>
    <string name="em_main_title_home">Trò Chuyện</string>
    <string name="em_main_title_me">Cài đặt</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="email_exists">Email đã đăng ký</string>
    <string name="email_format_wrong">Định dạng email không đúng.</string>
    <string name="email_format_wrongs">Định dạng email không đúng.</string>
    <string name="email_login">Email</string>
    <string name="email_pwd">Email</string>
    <string name="email_sigin">Email</string>
    <string name="emotion">Plugin sức sống</string>
    <string name="emotion1">Kích hoạt thêm plugin</string>
    <string name="emotion10">Chu kỳ kinh nguyệt và chu kỳ mang thai</string>
    <string name="emotion11">Lấy</string>
    <string name="emotion12">tâm trạng</string>
    <string name="emotion13">Phân phối tình cảm</string>
    <string name="emotion14">Vinh hạnh</string>
    <string name="emotion15">điềm tĩnh</string>
    <string name="emotion16">thấp</string>
    <string name="emotion17">Mệt mỏi</string>
    <string name="emotion18">Đầy năng lượng</string>
    <string name="emotion19">Mệt mỏi nhẹ</string>
    <string name="emotion2">Các plugin đã kích hoạt</string>
    <string name="emotion20">kiệt sức</string>
    <string name="emotion21">Lịch sử cảm xúc</string>
    <string name="emotion22">Hãy tiếp tục đeo nó để mở khóa quỹ đạo cảm xúc của bạn</string>
    <string name="emotion23">Nghiên cứu cho thấy các sự kiện trong cuộc sống không phải là yếu tố thiết yếu gây ra cảm xúc tiêu cực. Hiểu sai về mọi thứ và nhận thức tiêu cực là nguyên nhân gốc rễ của tâm trạng xấu. Hãy cố gắng thay đổi quan điểm của bạn về mọi thứ và áp dụng cách suy nghĩ tích cực để cải thiện tâm trạng của bạn. Hãy giữ lý trí và bình tĩnh khi gặp phải mọi thứ, cố gắng không hoảng sợ và nhờ người khác giúp đỡ khi bạn không thể xử lý được.</string>
    <string name="emotion24">Lúc này, bạn có thể nghĩ về một số vấn đề dài hạn nhưng không cấp bách. Bạn không cần phải theo đuổi câu trả lời đúng quá nhiều. Suy nghĩ bình tĩnh sẽ mang lại cho bạn sự hiểu biết mới về mọi thứ.</string>
    <string name="emotion25">Bạn có thể sử dụng thái độ tích cực này để cống hiến hết mình cho những việc quan trọng. Những công việc và nhiệm vụ học tập mà bạn thường thấy khó khăn có thể được giải quyết với kết quả tốt hơn vào thời điểm này. Cảm xúc tích cực có thể đóng vai trò như một chất kết dính xã hội. Trong trạng thái này, bạn có thể phát triển các mối quan hệ hài hòa hơn với người khác, điều này có lợi cho các hoạt động liên quan đến việc giao tiếp với mọi người.</string>
    <string name="emotion26">Bằng cách tận dụng tốt nguồn năng lượng dồi dào hiện tại và đầu tư vào những việc quan trọng, bạn có thể đạt được kết quả gấp đôi chỉ với một nửa nỗ lực.</string>
    <string name="emotion27">Bạn có thể thử làm các hoạt động khác để thay đổi suy nghĩ của mình, sau đó quay lại với những gì bạn đang làm, chẳng hạn như đứng dậy và di chuyển cơ thể, uống một cốc nước hoặc trò chuyện với bạn bè. Ngay cả việc tham gia vào các hoạt động khác trong thời gian ngắn cũng có thể giúp bạn phục hồi năng lượng.</string>
    <string name="emotion28">Mọi người ít có khả năng bị mệt mỏi khi làm công việc mà họ quan tâm. Họ nên chú ý đến việc nuôi dưỡng sự quan tâm đến những gì họ đang làm. Nếu họ thấy rằng họ không quan tâm đến công việc hoặc nội dung học tập, họ không cần phải căng thẳng hay lo lắng và hình thành gánh nặng tinh thần. Họ có thể tìm cách nuôi dưỡng sở thích của mình dần dần; chú ý đến sự kết hợp giữa công việc và nghỉ ngơi, sắp xếp thời gian và thứ tự ưu tiên của mình và cố gắng làm các hoạt động khác trong một thời gian khi họ mệt mỏi để thay đổi tâm trạng; tạo ra bầu không khí giao tiếp hài hòa. Các nghiên cứu đã chỉ ra rằng mọi người ít có khả năng bị mệt mỏi trong bầu không khí hài hòa, thân thiện và dễ chịu, và ngay cả khi họ mệt mỏi, họ sẽ nhanh chóng bị loại bỏ. Ngủ đủ giấc và chất lượng cao cũng là một cách tốt để giảm mệt mỏi. Nếu bạn thực sự dễ mệt mỏi, hãy chú ý nhiều hơn đến thời lượng và chất lượng giấc ngủ thường ngày của bạn, duy trì 7 đến 9 giờ ngủ và ngủ trưa một giấc ngắn.</string>
    <string name="emotion29">Chỉ số mệt mỏi</string>
    <string name="emotion3">Quỹ đạo cảm xúc</string>
    <string name="emotion30">Mức độ mệt mỏi</string>
    <string name="emotion31">Chỉ số căng thẳng</string>
    <string name="emotion32">Mức áp suất</string>
    <string name="emotion33">Thư giãn</string>
    <string name="emotion34">Một chút áp lực</string>
    <string name="emotion35">Áp suất cao</string>
    <string name="emotion36">Nếu bạn ít bị căng thẳng trong thời gian nghỉ ngơi giữa giờ làm việc và học tập, hãy thư giãn nhiều nhất có thể và tiếp tục duy trì thói quen sinh hoạt và tập thể dục tốt trong cuộc sống hàng ngày, điều này có lợi cho sức khỏe thể chất và tinh thần của bạn. Nếu bạn đang trong trạng thái thư giãn trong một thời gian dài, bạn nên bước ra khỏi vùng an toàn và thêm một số thử thách. Một mức độ căng thẳng nhất định có thể đạt được sự cân bằng tốt hơn giữa sức khỏe thể chất và tinh thần.</string>
    <string name="emotion37">Không cần quá căng thẳng. Hãy tiếp tục điều chỉnh bản thân và liên tục nâng cao khả năng điều chỉnh căng thẳng của bạn. Trong khi làm việc và sinh hoạt, bạn cũng nên chú ý đến sự kết hợp giữa công việc và nghỉ ngơi để tránh tình trạng tích tụ căng thẳng quá mức trong thời gian dài có thể ảnh hưởng tiêu cực đến cơ thể và tinh thần của bạn.</string>
    <string name="emotion38">Bạn cần nghỉ ngơi và tìm cách giải tỏa căng thẳng phù hợp với mình. Trong cuộc sống, bạn có thể thử các bài tập thở, thiền, tập thể dục, thể thao, ca hát, massage, v.v. Những điều này sẽ giúp giảm tác động tiêu cực của căng thẳng quá mức lên bản thân. Trong công việc, bạn nên lập một kế hoạch cụ thể, chia nhỏ toàn bộ thành nhiều phần và thực hiện theo từng bước trong kế hoạch.</string>
    <string name="emotion39">Chế độ ngủ đông</string>
    <string name="emotion4">miễn phí</string>
    <string name="emotion40">Vui vẻ</string>
    <string name="emotion41">Nhanh chóng</string>
    <string name="emotion42">Bình yên</string>
    <string name="emotion43">Bình tĩnh</string>
    <string name="emotion44">Thư giãn</string>
    <string name="emotion45">Tiêu cực</string>
    <string name="emotion46">Lo lắng</string>
    <string name="emotion47">Bồn chồn</string>
    <string name="emotion48">Tức giận</string>
    <string name="emotion49">Thành phần tâm trạng</string>
    <string name="emotion5">Phân tích toàn diện về sự mệt mỏi về mặt cảm xúc của bạn</string>
    <string name="emotion50">Chỉ số trầm cảm</string>
    <string name="emotion51">Nguy cơ trầm cảm</string>
    <string name="emotion52">Thấp</string>
    <string name="emotion53">Trung bình</string>
    <string name="emotion54">Cao</string>
    <string name="emotion55">Không có dữ liệu</string>
    <string name="emotion56">Mức độ mệt\nmỏi trung bình</string>
    <string name="emotion57">Cấp độ mệt\nmỏi trung bình</string>
    <string name="emotion58">Mức độ căng\nthẳng trung bình</string>
    <string name="emotion59">Cấp độ căng\nthẳng trung bình</string>
    <string name="emotion6">Kích hoạt</string>
    <string name="emotion6ok">Đã kích hoạt</string>
    <string name="emotion7">Tất cả các plugin</string>
    <string name="emotion8">Theo dõi tâm trạng cả ngày</string>
    <string name="emotionyali">áp lực</string>
    <string name="enable_notifcation_tips">Để đảm bảo hiển thị thông báo, \nbạn cần bật quyền đọc thông báo của ứng dụng</string>
    <string name="enable_notify_title">Đọc thông báo</string>
    <string name="end">Dừng lại</string>
    <string name="end_measuring">Kết thúc đo</string>
    <string name="end_measuring1">Kết thúc</string>
    <string name="english_tip">อังกฤษ</string>
    <string name="enter">Xác nhận</string>
    <string name="error" />
    <string name="error_auth_missing_partner_appid_rsa_private_target_id" />
    <string name="error_icon_content_description">Lỗi</string>
    <string name="error_missing_appid_rsa_private" />
    <string name="error_missing_global_partner_seller_rsa_private" />
    <string name="error_missing_h5_pay_url" />
    <string name="error_missing_hk_partner_seller_rsa_private" />
    <string name="excellent">Xuất sắc</string>
    <string name="excellent_tips">Xuất sắc:</string>
    <string name="excited_index">Chỉ số hưng phấn</string>
    <string name="excited_index_tips">Chỉ số hưng phấn:</string>
    <string name="exercise">Tập thể dục</string>
    <string name="exit_blood_sugar_not">Thoát khỏi phân tích đường huyết AI?</string>
    <string name="exit_detection_or_oxygen_finish">Xét nghiệm Vo2Max hoàn tất, bạn có muốn dừng việc kiểm tra tiếp không?</string>
    <string name="exit_detection_or_oxygen_not">Thoát khỏi đo Vo2Max?</string>
    <string name="exit_exercise_mode">Vui lòng thoát chế độ tập luyện trên vòng tay</string>
    <string name="exposed_dropdown_menu_content_description">Hiển thị menu thả xuống</string>
    <string name="fasting_for_8_hours">Nhịn ăn 8 tiếng</string>
    <string name="fasting_for_8_hours_1">Nhịn ăn 8 tiếng</string>
    <string name="fcm_fallback_notification_channel_label">Khác</string>
    <string name="feedback_content">Bạn muốn chúng tôi hỗ trợ điều gì?</string>
    <string name="feedback_type">Vui lòng chọn loại vấn đề bạn gặp phải để chúng tôi có thể cung cấp dịch vụ tốt hơn</string>
    <string name="fen">Điểm số</string>
    <string name="file_storage_permissions_none">Không thể lấy quyền lưu trữ, vui lòng bật quyền này trong cài đặt</string>
    <string name="fill_all_info">Vui lòng điền đầy đủ thông tin.</string>
    <string name="find">Phát hiện</string>
    <string name="find_devices_ing">Đang Tìm Kiếm Thiết Bị…</string>
    <string name="find_new">Firmware mới được tìm thấy</string>
    <string name="find_new_app">Đã tìm thấy ứng dụng có thể nâng cấp</string>
    <string name="finish">Hoàn tất</string>
    <string name="finish_string">Hoàn thành</string>
    <string name="flash">Đèn pin</string>
    <string name="formatsecond">%1$d s</string>
    <string name="fri">Thứ 5</string>
    <string name="ft_unit">ft</string>
    <string name="g">g</string>
    <string name="gallery">Thư viện ảnh</string>
    <string name="gallery_num">%s tờ</string>
    <string name="get_ready_to_work">Sẵn sàng làm việc</string>
    <string name="glos_day">Số ngày đạt được</string>
    <string name="go_ota">Đang Chuẩn Bị Môi Trường OTA</string>
    <string name="go_walk_for_of_about_km_or_faster">Đi bộ nhanh trong 10 phút với tốc độ khoảng 4KM/H hoặc nhanh hơn</string>
    <string name="goals_string">Mục tiêu:</string>
    <string name="gongzhi">Mét (m, km)</string>
    <string name="gongzhi_tips">Hệ mét</string>
    <string name="good_tips">Tốt:</string>
    <string name="google_connect_error">Không thể truy cập các dịch vụ của Google</string>
    <string name="googlefit_authorizations">Đã Đăng Ký</string>
    <string name="gps">GPS</string>
    <string name="gujian_version">Phiên bản firmware</string>
    <string name="have_new_version">Khám phá phiên bản mới</string>
    <string name="have_new_versiond">Khám phá phiên bản mới</string>
    <string name="head_portrait">Thay thế avatar</string>
    <string name="health">Sức khỏe</string>
    <string name="health_all_pingfen">Điểm sức khỏe tổng thể</string>
    <string name="health_all_pingfen_remark">Vui lòng tiếp tục đeo để mở khóa chỉ số sức khỏe của bạn</string>
    <string name="health_data">Dữ liệu sức khỏe</string>
    <string name="health_data_tab_date_format">MM-dd</string>
    <string name="health_data_tab_date_format11">MM/dd</string>
    <string name="health_edit">Chỉnh sửa</string>
    <string name="health_edit_tips">Các mô-đun chức năng đã chọn sẽ hiển thị trên trang thiết bị</string>
    <string name="health_exercise_title">HOẠT ĐỘNG</string>
    <string name="health_hr_title">HR</string>
    <string name="health_new_data_statis1">Xuất sắc</string>
    <string name="health_new_data_statis2">Tốt</string>
    <string name="health_new_data_statis3">Đủ Điều Kiện</string>
    <string name="health_new_data_statis4">Bình thường</string>
    <string name="health_new_data_statis5">Hơi Thấp</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip1">Hãy đeo Nhẫn thông minh khi ngủ để theo dõi trạng thái giấc ngủ và quá trình phục hồi của cơ thể.</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip2">Vui lòng đeo Nhẫn thông minh trong khi tập thể dục để có được hiệu suất hoạt động của bạn.</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip3">Hãy đeo Nhẫn thông minh cả ngày để biết rõ hơn mức độ căng thẳng và cân bằng của bạn.</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip4">Hãy đeo Nhẫn thông minh cả ngày để biết nhịp tim của bạn.</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip5">Hãy đeo Nhẫn thông minh cả ngày để biết SpO2 của bạn.</string>
    <string name="health_new_report_title">CHẤT LƯỢNG CUỘC SỐNG</string>
    <string name="health_report">Báo cáo sức khỏe</string>
    <string name="health_report_Recent_trends">Xu hướng gần đây</string>
    <string name="health_report_day">Vui lòng đeo thiết bị hàng ngày để hiển thị xu hướng sức khỏe trong %s ngày của tháng này.</string>
    <string name="health_report_detail_data_remark">Ứng dụng sẽ thu thập dữ liệu trên để đánh giá chỉ số sức khỏe của bạn. Vui lòng tiếp tục đeo thiết bị để theo dõi dữ liệu giấc ngủ nhằm tạo chỉ số sức khỏe. Nếu thời gian đeo quá ngắn, chỉ số sức khỏe không thể được tạo.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark1">Tình trạng sức khỏe của bạn rất tốt, xin hãy tiếp tục duy trì thói quen làm việc và nghỉ ngơi hiện tại và vận động theo quy luật, thói quen ăn uống.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark2">Sức khỏe của bạn tốt, hãy vận động vừa phải, ngủ đúng giờ, hình thành thói quen sinh hoạt tốt, duy trì sức khỏe và tâm trạng vui vẻ.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark3">Trạng thái sức khỏe của bạn đạt tiêu chuẩn, xin nâng cao lượng vận động thích hợp, ngủ sớm dậy sớm, ăn uống cân bằng, giảm áp lực thư giãn, duy trì tâm trạng tích cực.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark4">Tình trạng sức khỏe của bạn tương đối thấp, xin hãy thay đổi lối sống không tốt, vận động vừa phải mỗi ngày, ngủ đúng giờ, dưỡng thành thói quen sinh hoạt tốt, duy trì thân thể khỏe mạnh và tâm trạng vui vẻ.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark5">Tình trạng sức khỏe của bạn hơi thấp, xin đặc biệt chú ý điều chỉnh cải thiện, mỗi ngày vận động ít nhất 30 phút, ăn nhiều rau quả, tăng cường giấc ngủ tránh thức đêm, giảm bớt áp lực, làm cho thể xác và tinh thần mình vui vẻ.</string>
    <string name="health_report_detail_remark_title">Các mục cần chú ý</string>
    <string name="health_report_detail_title1">Giấc ngủ</string>
    <string name="health_report_detail_title2">Tập thể dục</string>
    <string name="health_report_detail_title3">Căng thẳng</string>
    <string name="health_report_detail_title4">HR</string>
    <string name="health_report_detail_title5">SpO2</string>
    <string name="health_report_jianyi">Đề xuất</string>
    <string name="health_report_status_activity_about_string">Điểm tập luyện được đánh giá linh hoạt dựa trên tổng số bài tập và mục tiêu đạt được trong cả ngày</string>
    <string name="health_report_status_stress_about_string">Điểm cân bằng được đánh giá linh hoạt dựa trên HRV và Căng thẳng tổng thể trong suốt cả ngày</string>
    <string name="health_report_zongpin">Đánh giá tổng quan</string>
    <string name="health_sleep_title">Ngủ</string>
    <string name="health_spo2_title">SpO2</string>
    <string name="health_stress_title">SỰ CÂN BẰNG</string>
    <string name="healthconnect_tip">เพื่อ xem và quản lý dữ liệu mà JCRing có thể truy cập, vui lòng chuyển đến Cài đặt &gt; Kết nối sức khỏe trên điện thoại này</string>
    <string name="healthconnect_tip1">Ngắt kết nối với Health Connect</string>
    <string name="healthconnect_tip10">Chia sẻ dữ liệu với các ứng dụng của bạn</string>
    <string name="healthconnect_tip11">Chọn dữ liệu mà mỗi ứng dụng có thể đọc hoặc ghi từ Health Connect</string>
    <string name="healthconnect_tip12">Quản lý cài đặt và quyền riêng tư của bạn</string>
    <string name="healthconnect_tip13">Thay đổi quyền của ứng dụng và quản lý dữ liệu của bạn bất cứ lúc nào</string>
    <string name="healthconnect_tip14">Quay lại</string>
    <string name="healthconnect_tip15">Bắt đầu</string>
    <string name="healthconnect_tip16">Quy trình sử dụng ứng dụng sẽ sử dụng các quyền của Health Connect sau đây:\n\nCalorie (ActiveCaloriesBurnedRecord)\n1. android.permission.health.READ_TOTAL_CALORIES_BURNED quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin calo của người dùng từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_TOTAL_CALORIES_BURNED quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải dữ liệu calo của người dùng lên Health Connect.\n\nNhiệt độ cơ thể khi tỉnh dậy (BasalBodyTemperatureRecord)\n1. android.permission.health.READ_BASAL_BODY_TEMPERATURE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin nhiệt độ cơ thể khi tỉnh dậy của người dùng từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_BASAL_BODY_TEMPERATURE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin nhiệt độ cơ thể khi tỉnh dậy của người dùng lên Health Connect.\n\nNhiệt độ cơ thể (BodyTemperatureRecord)\n1. android.permission.health.READ_BODY_TEMPERATURE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin nhiệt độ cơ thể từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_BODY_TEMPERATURE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin nhiệt độ cơ thể của người dùng lên Health Connect.\n\nKhoảng cách (DistanceRecord)\n1. android.permission.health.READ_DISTANCE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin khoảng cách từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_DISTANCE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin khoảng cách của người dùng lên Health Connect.\n\nGhi nhận nhịp tim (HeartRateRecord)\n1. android.permission.health.READ_HEART_RATE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin nhịp tim từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_HEART_RATE quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin nhịp tim của người dùng lên Health Connect.\n\nBiến động nhịp tim (HeartRateVariabilityRmssdRecord)\n1. android.permission.health.READ_HEART_RATE_VARIABILITY quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin biến động nhịp tim từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_HEART_RATE_VARIABILITY quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin biến động nhịp tim của người dùng lên Health Connect.\n\nNồng độ oxy trong máu (OxygenSaturationRecord)\n1. android.permission.health.READ_OXYGEN_SATURATION quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin nồng độ oxy trong máu từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_OXYGEN_SATURATION quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin nồng độ oxy trong máu của người dùng lên Health Connect.\n\nGhi nhận giấc ngủ (SleepSessionRecord)\n1. android.permission.health.READ_SLEEP quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin trạng thái giấc ngủ từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_SLEEP quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin trạng thái giấc ngủ của người dùng lên Health Connect.\n\nSố bước (StepsCadenceRecord)\n1. android.permission.health.READ_STEPS quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin số bước từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_STEPS quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin số bước của người dùng lên Health Connect.\n\nLượng calo tiêu thụ (TotalCaloriesBurnedRecord)\n1. android.permission.health.READ_TOTAL_CALORIES_BURNED quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ lấy thông tin calo từ SDK Health Connect.\n2. android.permission.health.WRITE_TOTAL_CALORIES_BURNED quyền\nMục đích và tình huống sử dụng: Vì ứng dụng của chúng tôi, JCring, là một ứng dụng đeo thông minh, sau khi người dùng đồng ý quyền này, chúng tôi sẽ tải thông tin calo của người dùng lên Health Connect.\n\n\n\n</string>
    <string name="healthconnect_tip2">Kết nối Health Connect</string>
    <string name="healthconnect_tip3">Giữ cho dữ liệu sức khỏe, dữ liệu tập luyện và dữ liệu giấc ngủ của bạn được đồng bộ với Health Connect. Bạn có thể thay đổi các cài đặt này bất cứ lúc nào. Để biết thêm thông tin, vui lòng tham khảo chính sách quyền riêng tư của JCRing.</string>
    <string name="healthconnect_tip4">Kết nối</string>
    <string name="healthconnect_tip5">Tạm thời không sử dụng</string>
    <string name="healthconnect_tip6">Thêm thẻ</string>
    <string name="healthconnect_tip7">Ghi lại thẻ theo thời gian thực</string>
    <string name="healthconnect_tip8">Bắt đầu sử dụng Health Connect</string>
    <string name="healthconnect_tip9">Health Connect có thể lưu trữ dữ liệu sức khỏe và thể hình của bạn, cung cấp cách đơn giản để đồng bộ hóa các ứng dụng khác nhau trên điện thoại của bạn.</string>
    <string name="heart_fenbu">Phân bố nhịp tim</string>
    <string name="heart_heigh">Loạn nhịp tim nhanh</string>
    <string name="heart_low">Loạn nhịp tim chậm</string>
    <string name="heart_nomor">Nhịp tim bình thường</string>
    <string name="heart_qujian">Khoảng nhịp tim</string>
    <string name="heart_ranzhi">Đốt cháy mỡ (bpm)</string>
    <string name="heart_rate_measure">Đo nhịp tim</string>
    <string name="heart_shishi">Nhịp tim theo thời gian thực (bpm)</string>
    <string name="heart_sts_tips">Giá trị tham khảo: 50–75 nhịp/phút</string>
    <string name="heart_tips_0">Thời gian tập thể dục của bạn quá ngắn hoặc thiếu hoạt động thể chất, và trong tình trạng này, các cơ quan của cơ thể không nhận được đủ kích thích để cải thiện thể trạng hoặc đạt được tiêu thụ chất béo.\n\nTự đánh giá dựa trên thang điểm RPE (Rate of Perceived Exertion) là một chỉ số quan trọng để quản lý khối lượng và cường độ tập luyện. Điều này bao gồm cảm giác khó thở nhẹ, cảm thấy nhịp tim đập nhanh, hơi ấm cơ thể, mặt hơi đỏ và mồ hôi nhẹ, điều này cho thấy việc tập luyện là phù hợp. Tuy nhiên, nếu có cảm giác tim đập nhanh, khó thở, cảm giác nóng ở ngực, chóng mặt, đổ mồ hôi nhiều hoặc mệt mỏi cực độ, điều đó cho thấy bạn đang tập luyện quá sức.\n\nNếu bài tập của bạn luôn duy trì ở mức bình tĩnh và điềm tĩnh, điều đó cho thấy bài tập của bạn cần tăng cường độ.</string>
    <string name="heart_tips_1" formatted="false">Mỗi buổi tập nên kéo dài hơn 30 phút, và việc tập thể dục cường độ vừa phải 3-5 lần một tuần có lợi cho sức khỏe thể chất và tinh thần. Nghiên cứu khoa học cho thấy người tập thể dục đạt được kết quả tốt hơn khi nhịp tim của họ đạt đến phạm vi nhịp tim hiệu quả là 60%-80% của nhịp tim tối đa trong quá trình tập luyện, đạt được mục tiêu tăng cường chức năng cơ bắp của cơ thể.\n\nTự đánh giá dựa trên thang điểm RPE (Tỷ lệ cảm nhận căng thẳng) là một chỉ số quan trọng để quản lý khối lượng và cường độ tập luyện. Điều này bao gồm cảm giác khó thở nhẹ, cảm thấy nhịp tim đập nhanh, hơi ấm cơ thể, mặt hơi đỏ và mồ hôi nhẹ, điều này cho thấy việc tập luyện là phù hợp. Tuy nhiên, nếu có cảm giác tim đập nhanh, khó thở, cảm giác nóng ở ngực, chóng mặt, đổ mồ hôi nhiều hoặc mệt mỏi cực độ, điều đó cho thấy bạn đang tập luyện quá sức. Nếu bài tập của bạn luôn duy trì ở mức bình tĩnh và điềm tĩnh, điều đó cho thấy bài tập của bạn cần tăng cường độ.</string>
    <string name="heart_tips_2">Các phương pháp tập luyện với cường độ từ trung bình đến cao phù hợp với những người có thể lực tốt và thường xuyên tập thể dục. Các bài tập này có đặc điểm là tiêu hao nhiều oxy, đốt cháy nhiều chất béo và tiêu hao năng lượng cao. Được khuyến nghị tập luyện ngắt quãng ngắn hạn, nhưng nếu thời gian tập luyện quá dài hoặc vượt quá 80% nhịp tim tối đa trong thời gian dài, tốc độ phân giải chất béo sẽ giảm, mức độ miễn dịch cầu tiểu cầu trong cơ thể sẽ giảm, và cơ thể dễ dàng rơi vào trạng thái mệt mỏi, dẫn đến quá sức tập luyện. Trong những trường hợp như vậy, việc phục hồi trong thời gian ngắn có thể gặp khó khăn. Thời gian và cường độ tập luyện thích hợp và hợp lý giúp xây dựng cơ bắp. Đánh giá bản thân bằng cách sử dụng thang điểm RPE (Tỷ lệ cảm nhận nỗ lực) là chỉ số quan trọng để quản lý khối lượng và cường độ tập luyện. Các triệu chứng như hơi thở ngắn nhẹ, nhịp tim nhẹ, cơ thể ấm áp, mặt hơi đỏ và đổ mồ hôi nhẹ cho thấy tập luyện phù hợp. Tuy nhiên, nếu bạn cảm thấy tim đập nhanh, khó thở, ấm ngực, chóng mặt, đổ mồ hôi nhiều hoặc mệt mỏi cực độ, điều đó cho thấy bạn đang tập quá sức. Nếu bạn luôn duy trì mức độ tập luyện ở mức bình tĩnh và ổn định, điều đó có nghĩa là bạn cần tăng cường độ.</string>
    <string name="heart_tips_3">Trạng thái này thường xảy ra sau các bài tập cường độ cao, bùng nổ có thể làm hỏng chức năng cơ bắp của cơ thể. Trong trạng thái này, nhịp tim tiếp cận giá trị nhịp tim tối đa, và điều quan trọng là xem xét điều kiện thể chất của bạn và chú ý đặc biệt đến việc phục hồi sau khi tập thể dục.\nCảm nhận bản thân dựa trên thang điểm RPE Đánh giá mức độ gắng sức là một chỉ số quan trọng để kiểm soát khối lượng và cường độ tập luyện. Khó thở nhẹ, tim đập nhẹ, ấm khắp cơ thể, mặt hơi đỏ và mồ hôi nhẹ cho thấy tập luyện phù hợp; tuy nhiên, tim đập rõ ràng, khó thở, ngực nóng, chóng mặt, đổ mồ hôi nhiều và mệt mỏi cực độ cho thấy tập luyện quá mức. Nếu việc tập luyện của bạn luôn ở mức bình tĩnh và tỉnh táo, điều đó cho thấy bạn cần tăng cường độ.</string>
    <string name="heartrate">HR</string>
    <string name="heartrate_history">Ghi chép nhịp tim</string>
    <string name="heartrate_variability">HRV</string>
    <string name="heartrate_variability_tips">Biến động nhịp tim</string>
    <string name="heartrate_warning">Cảnh báo nhịp tim</string>
    <string name="height">Chiều cao</string>
    <string name="height_units">Đơn vị chiều cao</string>
    <string name="help">Xem trợ giúp</string>
    <string name="help_and_feedback">Nhận hỗ trợ</string>
    <string name="helpinfo">&lt;u&gt;Không tìm thấy thiết bị bạn muốn thêm? Xem hướng dẫn&lt;/u&gt;找不到想要添加的设备？查看帮助</string>
    <string name="high_side">Cao</string>
    <string name="hight_fengxian">Rủi ro đường huyết cao</string>
    <string name="history_clear_one_history_text">Xóa</string>
    <string name="history_send">Gửi lịch sử</string>
    <string name="history_title">Lịch sử</string>
    <string name="home_adapter4_breath_remark_string">Phạm vi %s lần/phút</string>
    <string name="home_adapter4_hr_remark">Phạm vi 50–99 bpm</string>
    <string name="home_adapter4_hr_remark_string">Phạm vi %s bpm</string>
    <string name="home_adapter4_hr_remark_string1">Phạm vi %s</string>
    <string name="home_adapter4_spo2_remark">Phạm vi 95–100%</string>
    <string name="home_adapter4_spo2_remark_string">Phạm vi %s%%</string>
    <string name="home_adapter4_spo2_remark_string1">Phạm vi %s</string>
    <string name="home_version">Cập nhật firmware</string>
    <string name="home_version1">Cập nhật firmware để cải\nthiện trải nghiệm của bạn</string>
    <string name="home_version2">Cập nhật ngay</string>
    <string name="hour">h</string>
    <string name="hour2_tips1">Trong vòng 2 giờ</string>
    <string name="hour2_tips2">Hơn 2 giờ sau bữa ăn \n(không nhịn ăn)</string>
    <string name="hour2_tips3">8 giờ hoặc lâu hơn sau bữa ăn \n(nhịn ăn)</string>
    <string name="hour_string">h</string>
    <string name="hours_2_after_meal">2 Giờ Sau Bữa Ăn</string>
    <string name="hours_2_after_meal_1">2 Giờ Sau Bữa Ăn</string>
    <string name="hr_string">HR: %d bpm</string>
    <string name="huashi_du">℉</string>
    <string name="huashidu">Độ F (℉)</string>
    <string name="huashidu_tips">Độ F</string>
    <string name="huqi">Thở ra</string>
    <string name="huxixunlie">Tập thở</string>
    <string name="icon_content_description">Biểu tượng hộp thoại</string>
    <string name="in_progress">Đang thực hiện</string>
    <string name="in_sync">Đang đồng bộ…</string>
    <string name="in_unit">in</string>
    <string name="indeterminate">Đã kiểm tra một phần</string>
    <string name="indoor">Nội thất</string>
    <string name="init_device_succ_tip">&lt;Data&gt;&lt;font color=#ff0000&gt;Hoạt động này sẽ xóa cài đặt và dữ liệu sức khỏe trên thiết bị hiện tại, khôi phục thiết bị về chế độ ngủ mặc định của nhà máy và gỡ liên kết thiết bị khỏi ứng dụng. Vui lòng thực hiện cẩn thận! Sau khi khôi phục về cài đặt gốc, vui lòng sạc và kích hoạt thiết bị trước khi sử dụng.&lt;/font&gt;&lt;/Data</string>
    <string name="init_device_succ_tip1">Khởi tạo thiết bị thành công</string>
    <string name="input">Đầu vào</string>
    <string name="install_per_tips">Cài đặt ứng dụng yêu cầu bật quyền nguồn không xác định, vui lòng bật quyền này trong cài đặt</string>
    <string name="intput_pass">Nhập mật khẩu tài khoản mới của bạn.</string>
    <string name="invite_to_join">Mời tham gia</string>
    <string name="islast_version">Đã là phiên bản mới nhất</string>
    <string name="item_view_role_description">Thẻ</string>
    <string name="jiechu_no">Ngắt kết nối dây dẫn</string>
    <string name="jiedu_tips_1">Thấp</string>
    <string name="jiedu_tips_2">Cận biên</string>
    <string name="jiedu_tips_3">Vừa phải</string>
    <string name="jiedu_tips_4">Cao</string>
    <string name="jiedu_title">Diễn giải nguy cơ đường huyết</string>
    <string name="jinxin">HR khi nghỉ</string>
    <string name="jixu_2032">Tiếp tục</string>
    <string name="join_2032">Tham gia</string>
    <string name="jurisdiction">Bạn đã từ chối quyền. Vui lòng bật quyền theo cách thủ công và thử lại</string>
    <string name="kaluli">Calo</string>
    <string name="kaluli_target">Mục tiêu calo</string>
    <string name="keep_exercising">Tiếp tục tập thể dục</string>
    <string name="kg">Kilogram</string>
    <string name="kg_tips">kg</string>
    <string name="kg_unit">kg</string>
    <string name="kilometre">Km</string>
    <string name="last_data">Dữ liệu gần đây</string>
    <string name="last_measured">Lần cuối</string>
    <string name="last_sport">Phong trào cuối cùng</string>
    <string name="lastnight_nosleep">Không Có Dữ Liệu Giấc Ngủ Đêm Qua</string>
    <string name="later">Sau đó</string>
    <string name="lb_unit">lb</string>
    <string name="lengthperiod">Độ dài chu kỳ</string>
    <string name="lighsleep_tips">Giá trị tham khảo: &lt; 55%</string>
    <string name="lighting_indicator">Đèn báo</string>
    <string name="line_notdata">--</string>
    <string name="lingxing">Giấc ngủ ngắn</string>
    <string name="lingxing_n">Ngủ Chợp Lác Đác</string>
    <string name="lingxing_time">Thời gian giấc ngủ ngắn</string>
    <string name="lingxingline">Giấc ngủ ngắn</string>
    <string name="loading">Đang tải...</string>
    <string name="local_background_tip">Để đảm bảo ứng dụng vẫn có thể truy cập thông tin vị trí khi ứng dụng bị khóa hoặc chạy nền trong khi tập luyện, vui lòng bật quyền định vị nền cho ứng dụng và đặt quyền truy cập vị trí thành Luôn cho phép.</string>
    <string name="loding">Đang tải…</string>
    <string name="login_app">Đăng nhập JCRing</string>
    <string name="login_btn_text1">Đang nhập</string>
    <string name="login_forget_psd">Quên mật khẩu?</string>
    <string name="login_input_Newpsd">Vui lòng nhập mật khẩu mới.</string>
    <string name="login_input_all">Tài khoản hoặc mật khẩu không được để trống.</string>
    <string name="login_input_email">Nhập email</string>
    <string name="login_input_email_orphone">Email (Vui lòng điền đúng email để chúng tôi có thể liên hệ với bạn kịp thời)</string>
    <string name="login_input_name">Vui lòng nhập nickname</string>
    <string name="login_input_ok">Vui lòng nhập mật khẩu xác nhận.</string>
    <string name="login_input_phone">Nhập số</string>
    <string name="login_input_psd">Nhập mật khẩu</string>
    <string name="login_loginfailedd">Đăng nhập không thành công</string>
    <string name="login_logining">Đang đăng nhập...</string>
    <string name="login_logins">Đăng nhập</string>
    <string name="login_rem_psd">Nhớ tôi</string>
    <string name="login_splash_agreement">Điều khoản dịch vụ</string>
    <string name="login_splash_agreement_privacy" formatted="false">Tôi đã đọc và đồng ý với %s và %s</string>
    <string name="login_splash_privacy_term">Chính sách bảo mật</string>
    <string name="login_splash_tip1">Tôi đã đọc và hiểu Thỏa thuận người dùng và Điều khoản bảo mật</string>
    <string name="login_splash_tip5">Không đăng ký, sử dụng trực tiếp</string>
    <string name="long_press_to_end">Nhấn giữ để kết thúc</string>
    <string name="long_press_to_unlock">Nhấn giữ để kết thúc</string>
    <string name="low_fengxian">Rủi ro đường huyết thấp</string>
    <string name="low_power">Pin thấp\nVui lòng sạc ngay</string>
    <string name="low_side">Thấp</string>
    <string name="low_side_tips">Dưới mức trung bình:</string>
    <string name="m">Phút</string>
    <string name="m_string">m</string>
    <string name="m_string_r1">m</string>
    <string name="main_friend">Danh Bạ</string>
    <string name="main_home">Trang chủ</string>
    <string name="main_set">Cài đặt</string>
    <string name="manual_measurement">Đo Thủ Công</string>
    <string name="manual_measurement_record">Hiển thị tất cả dữ liệu</string>
    <string name="marks">Phút</string>
    <string name="material_clock_toggle_content_description">Chọn SA hoặc CH</string>
    <string name="material_hour_selection">Chọn giờ</string>
    <string name="material_hour_suffix">%1$s giờ</string>
    <string name="material_minute_selection">Chọn phút</string>
    <string name="material_minute_suffix">%1$s phút</string>
    <string name="material_timepicker_am">SA</string>
    <string name="material_timepicker_clock_mode_description">Chuyển sang chế độ đồng hồ để nhập thời gian.</string>
    <string name="material_timepicker_hour">Giờ</string>
    <string name="material_timepicker_minute">Phút</string>
    <string name="material_timepicker_pm">CH</string>
    <string name="material_timepicker_select_time">Chọn thời gian</string>
    <string name="material_timepicker_text_input_mode_description">Chuyển sang chế độ nhập văn bản để nhập thời gian.</string>
    <string name="max">Tối đa</string>
    <string name="max_blood_oxygen_tip">Nồng độ oxy trong máu tối đa (%)</string>
    <string name="max_heart_rate_tip">Nhịp tim tối thiểu (nhịp/phút)</string>
    <string name="max_heart_rate_variability_tip">Biến động nhịp tim tối đa</string>
    <string name="max_heartrate">Tối đa</string>
    <string name="max_oxygen_uptake">Tiêu thụ oxy tối đa</string>
    <string name="max_pressure_tip">Giá trị áp lực tối đa</string>
    <string name="max_string">Tối đa</string>
    <string name="max_temp">Nhiệt độ tối đa</string>
    <string name="max_temp_tip">Thay đổi tối đa</string>
    <string name="mearuse_year">%s</string>
    <string name="measure_SpO2_string">Oxy trong Máu: %d%%</string>
    <string name="measure_hr_string">Nhịp Tim: %d lần/phút</string>
    <string name="measure_string">Đo</string>
    <string name="measured_on_date">Đo vào lúc: %s</string>
    <string name="measuring">Đang kiểm tra...</string>
    <string name="measuring_ing_string">Đang đo…</string>
    <string name="measuring_string">Đang đo</string>
    <string name="measuring_time">Thời gian đo lường</string>
    <string name="medical_grade_spo2">Giám sát oxy trong\nmáu chuyên nghiệp</string>
    <string name="medical_grade_spo2_1">Đo nồng độ oxy chuyên nghiệp</string>
    <string name="medical_grade_spo2_2">Công nghệ oxy trong máu theo phương pháp truyền dẫn chuyên nghiệp đo lường mức độ oxy trong máu bằng cách truyền ánh sáng qua da. Thông thường được sử dụng trong các thiết bị thông minh để cung cấp giám sát oxy trong máu chính xác cao. Trong nhẫn thông minh, cảm biến oxy trong máu theo phương pháp truyền dẫn sử dụng cấu hình nguồn sáng và bộ thu ở cả hai bên ngón tay để đo mức độ oxy trong máu. Thiết bị cung cấp dữ liệu oxy trong máu chính xác hơn, giúp người dùng theo dõi tình trạng sức khỏe của mình theo thời gian thực.</string>
    <string name="medical_grade_spo2_3">Giám sát mức độ oxy trong máu chuyên nghiệp là gì?</string>
    <string name="medical_grade_spo2_4">Giám sát mức độ oxy trong máu chuyên nghiệp là giám sát oxy trong máu tự động liên tục. Khi bật lên, cảm biến oxy trong máu kiểu truyền qua sẽ liên tục thu thập dữ liệu người dùng và tính toán giá trị oxy trong máu chính xác hơn.</string>
    <string name="medical_grade_spo2_5">Đã bật chế độ đo nồng độ oxy chuyên nghiệp</string>
    <string name="medical_grade_spo2_6">Chức năng này sẽ tự động bật giám sát chuyên nghiệp.\n\n1. Hãy đảm bảo rằng pin của nhẫn hiện tại đủ, ít nhất 20%.\n\n2. Chế độ này sẽ bật theo dõi tự động liên tục mức độ oxy trong máu.\n\n3. Bật chức năng này sẽ làm tăng mức tiêu thụ năng lượng, làm giảm thời gian sử dụng pin và chu kỳ sử dụng nhẫn. Hãy sạc thường xuyên.\n\n4. Hãy đảm bảo rằng nhẫn được đeo đúng cách.\n\n</string>
    <string name="medical_grade_spo2_7">Ghi dữ liệu chuyên sâu</string>
    <string name="medical_grade_spo2_8">Tự động</string>
    <string name="medical_grade_spo2_9">Thủ công</string>
    <string name="member_health">Sức khỏe thành viên</string>
    <string name="mental_pressure">Căng thẳng tâm lý</string>
    <string name="mental_pressure_tips">Căng thẳng tinh thần</string>
    <string name="menu_about">Của tôi</string>
    <string name="message_center">Trung tâm tin nhắn</string>
    <string name="mgdl">mg/dL</string>
    <string name="mian">Trang chủ</string>
    <string name="mile">Miles</string>
    <string name="min">Tối thiểu</string>
    <string name="min_blood_oxygen_tip">Nồng độ oxy trong máu tối thiểu (%)</string>
    <string name="min_heart_rate_tip">Nhịp tim tối đa (nhịp/phút)</string>
    <string name="min_heart_rate_variability_tip">Biến động nhịp tim tối thiểu</string>
    <string name="min_heartrate">Tối thiểu</string>
    <string name="min_labeler">Phút</string>
    <string name="min_pressure_tip">Giá trị áp lực tối thiểu</string>
    <string name="min_string">Tối thiểu</string>
    <string name="min_temp">Tối thiểu</string>
    <string name="min_temp_tip">Thay đổi tối thiểu</string>
    <string name="mins_10">10 phút</string>
    <string name="mm">mm</string>
    <string name="mmhg">mmHg</string>
    <string name="mmol">mmol/L</string>
    <string name="mon">Thứ 1</string>
    <string name="month">Tháng</string>
    <string name="month_all_distance">Tổng khoảng cách hàng tháng</string>
    <string name="month_all_steps">Thống kê</string>
    <string name="month_all_xiaohao">Tổng tiêu thụ hàng tháng</string>
    <string name="month_average">Trung bình hàng tháng</string>
    <string name="month_avg_bloodpressure">Trung bình</string>
    <string name="month_avg_distance">Avg</string>
    <string name="month_avg_steps">Avg</string>
    <string name="month_avg_xiaohao">Calo trung bình</string>
    <string name="month_health">Nhịp tim trung bình trong tháng này</string>
    <string name="month_max">Giá trị tối đa hàng tháng</string>
    <string name="month_max_bloodpressure">Tối đa</string>
    <string name="month_min">Giá trị tối thiểu hàng tháng</string>
    <string name="month_min_bloodpressure">Tối thiểu</string>
    <string name="month_tempwarning_count" />
    <string name="month_tips">Tháng</string>
    <string name="mood">Cảm xúc</string>
    <string name="movement_tips">Giá trị tham khảo: 10–30%</string>
    <string name="ms">ms</string>
    <string name="msg_Donot_disturb">Tin nhắn không làm phiền</string>
    <string name="msg_center">Trung tâm tin nhắn</string>
    <string name="msg_default_time">Thời gian</string>
    <string name="msg_default_type">Loại</string>
    <string name="msg_encode_contents_failed" />
    <string name="msg_null">Không có tin tức gì.</string>
    <string name="msg_setting">Cài đặt tin nhắn</string>
    <string name="mtrl_badge_numberless_content_description">Thông báo mới</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">Xóa %1$s</string>
    <string name="mtrl_exceed_max_badge_number_content_description">Hơn %1$d thông báo mới</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_next_month">Chuyển sang tháng tiếp theo</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_prev_month">Chuyển về tháng trước</string>
    <string name="mtrl_picker_announce_current_selection">Lựa chọn hiện tại: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_confirm">@android:string/ok</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_selected">%1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_title">Chọn ngày</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_unselected">Ngày đã chọn</string>
    <string name="mtrl_picker_day_of_week_column_header">Cột ngày: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format">Định dạng không hợp lệ.</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_example">Ví dụ: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_use">Sử dụng: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_range">Phạm vi không hợp lệ.</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_year_description">Chuyển tới năm %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_out_of_range">Nằm ngoài phạm vi: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_end_selected">Ngày bắt đầu – %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_start_selected">%1$s – Ngày kết thúc</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_selected">%1$s – %2$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_title">Chọn dải ô</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_unselected">Ngày bắt đầu – Ngày kết thúc</string>
    <string name="mtrl_picker_save">Lưu</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_hint">Ngày</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_end_hint">Ngày kết thúc</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_start_hint">Ngày bắt đầu</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_day_abbr">d</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_month_abbr">m</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_year_abbr">y</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_calendar_input_mode">Chuyển sang chế độ nhập lịch</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_day_selection">Nhấn để chuyển sang chế độ chọn một ngày</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_text_input_mode">Chuyển sang chế độ nhập văn bản</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_year_selection">Nhấn để chuyển sang chế độ chọn một năm</string>
    <string name="my">Của tôi</string>
    <string name="my_data">Dữ liệu của tôi</string>
    <string name="name">Nickname</string>
    <string name="name_feedback">Tên liên hệ</string>
    <string name="name_input">Vui lòng nhập tên của bạn</string>
    <string name="navigation_menu">Trình đơn điều hướng</string>
    <string name="nervous">Căng thẳng</string>
    <string name="nervous_tips">Căng thẳng:</string>
    <string name="new_fitness_str_1">Cài đặt giọng nói</string>
    <string name="new_fitness_str_2">Cài đặt thể dục</string>
    <string name="new_report_space">Khoảng thời gian</string>
    <string name="new_report_str_1">Nhịp tim trung bình</string>
    <string name="new_report_str_10">Thiết bị hiện đã tháo và không thể theo dõi dữ liệu tập luyện.\nVui lòng đeo lại thiết bị đúng cách.</string>
    <string name="new_report_str_2">Nhịp tim tối đa</string>
    <string name="new_report_str_4">Vùng nhịp tim</string>
    <string name="new_report_str_5">Bước/phút</string>
    <string name="new_report_str_6">phút/km</string>
    <string name="new_report_str_7">kcal</string>
    <string name="new_report_str_8">Báo cáo</string>
    <string name="new_report_str_9">Thiết bị đã tháo</string>
    <string name="new_run_sport_str_1">Nhịp tim</string>
    <string name="new_run_sport_str_10">Calories mục tiêu:</string>
    <string name="new_run_sport_str_11">Tìm kiếm thêm</string>
    <string name="new_run_sport_str_3">Thời gian</string>
    <string name="new_run_sport_str_4">Nhịp tim tối đa</string>
    <string name="new_run_sport_str_5">Khoảng cách mục tiêu:</string>
    <string name="new_run_sport_str_6">km</string>
    <string name="new_run_sport_str_7">Tiến độ:</string>
    <string name="new_run_sport_str_8">Còn lại:</string>
    <string name="new_run_sport_str_9">Thời gian mục tiêu:</string>
    <string name="new_sleep_avg_time">Thời gian trung bình đi vào giấc ngủ</string>
    <string name="new_sleep_day_ald">Trung bình 7 ngày</string>
    <string name="new_sleep_day_bed">Thời gian nằm trên giường</string>
    <string name="new_sleep_day_ctln">So với đêm trước</string>
    <string name="new_sleep_day_dur">Thời gian ngủ</string>
    <string name="new_sleep_day_hr">Tần số tim</string>
    <string name="new_sleep_day_hrv">Độ biến động tần số tim</string>
    <string name="new_sleep_day_level1">Tốt nhất</string>
    <string name="new_sleep_day_level2">Tốt</string>
    <string name="new_sleep_day_level3">Chú ý</string>
    <string name="new_sleep_day_lowest">Thấp nhất</string>
    <string name="new_sleep_day_sleep_latency">Thời gian đi vào giấc ngủ</string>
    <string name="new_sleep_day_sleep_tip2">Đi vào giấc ngủ sau 20 phút đôi khi là dấu hiệu của sự kích thích quá mức hoặc mất ngủ. Các nguyên nhân có thể bao gồm cafein, tập luyện muộn hoặc chơi điện thoại. Hãy cố gắng tránh sử dụng điện thoại và các vật kích thích khác trước khi đi ngủ và tạo môi trường ngủ tốt.</string>
    <string name="new_sleep_day_tip">Trong giai đoạn ngủ sâu, cơ thể sẽ tiến hành phục hồi sinh lý quan trọng, như phục hồi tất cả các mô hình sinh lý. Từ sự tái tạo tế bào, tăng cường miễn dịch đến việc sửa chữa cơ bắp. Ngoài ra, trong giai đoạn ngủ sâu, cơ thể sẽ tiết ra các hormon quan trọng thúc đẩy sự phát triển và trưởng thành, điều này đặc biệt hữu ích cho những người có nhu cầu cao đối với hệ miễn dịch và cơ bắp.</string>
    <string name="new_sleep_desc_1">Tiếp tục duy trì thói quen ngủ đều đặn, tối ưu hóa môi trường ngủ và tránh sự kích thích quá mức hoặc tập thể dục mạnh trước khi đi ngủ. Bạn có thể thử thiền, hít thở sâu và các bài tập thư giãn khác để tăng cường khả năng phục hồi tinh thần và thể chất. Duy trì chế độ ăn uống lành mạnh và tập thể dục vừa phải để giữ trạng thái ổn định.</string>
    <string name="new_sleep_desc_2">Giảm việc sử dụng thiết bị điện tử trước khi đi ngủ và tránh ánh sáng mạnh. Cải thiện chế độ ăn uống và tránh tiêu thụ caffeine hoặc rượu trước khi ngủ. Tập thể dục vừa phải như đi bộ nhanh có thể giúp tăng thời gian ngủ sâu. Tối ưu hóa môi trường phòng ngủ để cải thiện thêm chất lượng giấc ngủ.</string>
    <string name="new_sleep_desc_3">Cố định thời gian ngủ và tránh thức khuya. Điều chỉnh nhiệt độ và ánh sáng trong phòng ngủ để tạo môi trường thoải mái. Tránh tiêu thụ đồ uống kích thích vào buổi tối. Thử các phương pháp thư giãn như ngâm chân hoặc đọc sách nhẹ nhàng trước khi đi ngủ để dần cải thiện chất lượng giấc ngủ.</string>
    <string name="new_sleep_desc_4">Điều chỉnh thói quen ngủ, tránh thức khuya và nghỉ ngơi không đều đặn. Tăng cường vận động ban ngày như đi bộ hoặc yoga. Tối ưu hóa môi trường ngủ, giảm tiếng ồn và sự nhiễu sáng. Thử thiền hoặc nghe nhạc thư giãn. Nếu cần, hãy tìm kiếm lời khuyên chuyên nghiệp.</string>
    <string name="new_sleep_desc_5">Tuân thủ nghiêm ngặt thói quen ngủ đều đặn, tối ưu hóa môi trường ngủ và loại bỏ các yếu tố gây nhiễu. Tránh caffeine, rượu và thức ăn nhiều gia vị. Tăng cường điều chỉnh tâm lý bằng cách thử thiền và các bài tập thư giãn. Nếu mất ngủ kéo dài, hãy nhanh chóng tham khảo ý kiến bác sĩ để được điều trị.</string>
    <string name="new_sleep_eov_big">Lớn</string>
    <string name="new_sleep_eov_small">Nhỏ</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip1">Độ biến đổi oxy</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip2">Biến động nhỏ</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip3">Biến động lớn</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip4">Cấp độ rủi ro</string>
    <string name="new_sleep_month_sleep_overview">Tổng quan giấc ngủ trung bình</string>
    <string name="new_sleep_score">Điểm số giấc ngủ</string>
    <string name="new_sleep_scoreM">Dữ liệu ngủ tháng</string>
    <string name="new_sleep_scoreW">Dữ liệu ngủ tuần</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_1">Trung bình ngủ sâu</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_2">Trung bình ngủ nông</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_3">Trung bình giấc mơ nhanh</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_4">Trung bình tỉnh</string>
    <string name="new_sleep_sleep_little">Phạm vi lý tưởng</string>
    <string name="new_sleep_sleep_sleep_debt">Nợ ngủ</string>
    <string name="new_sleep_sleep_sleep_gl">Độ đều đặn của giấc ngủ</string>
    <string name="new_sleep_sleep_sleep_long_ti">Dài nhất</string>
    <string name="new_sleep_sleep_stages">Phân bố giấc ngủ</string>
    <string name="new_sleep_title">Giấc ngủ</string>
    <string name="new_sleep_week_in_bed">Thời gian nằm trên giường</string>
    <string name="new_sleep_week_sleep_overview">Tổng quan về giấc ngủ trung bình hàng tuần</string>
    <string name="new_sleep_week_stages">Thời gian ngủ</string>
    <string name="new_sport_str_1">Thể thao</string>
    <string name="new_sport_str_10">GPS</string>
    <string name="new_sport_str_11">Trong nhà</string>
    <string name="new_sport_str_12">Không có tín hiệu GPS</string>
    <string name="new_sport_str_13">Nhấn để thiết lập</string>
    <string name="new_sport_str_2">Xem lịch sử tập luyện</string>
    <string name="new_sport_str_3">Phút</string>
    <string name="new_sport_str_4">lần</string>
    <string name="new_sport_str_5">Tổng thời gian tập luyện</string>
    <string name="new_sport_str_6">Tổng số lần</string>
    <string name="new_sport_str_7">Tổng thời gian tập luyện</string>
    <string name="new_sport_str_8">Thêm</string>
    <string name="new_sport_str_9">Khoảng cách đến mục tiêu</string>
    <string name="new_target_str_1">Nửa marathon</string>
    <string name="new_target_str_10">Burger thịt bò</string>
    <string name="new_target_str_11">Mì ramen xương heo</string>
    <string name="new_target_str_12">Cơm cà ri thịt lợn</string>
    <string name="new_target_str_13">Cài đặt mục tiêu</string>
    <string name="new_target_str_14">Giờ : Phút</string>
    <string name="new_target_str_2">Marathon</string>
    <string name="new_target_str_3">Kỷ lục cao nhất</string>
    <string name="new_target_str_4">Bánh quy</string>
    <string name="new_target_str_5">Đùi gà</string>
    <string name="new_target_str_6">Bánh kem</string>
    <string name="new_target_str_7">Bánh rán</string>
    <string name="new_target_str_8">Khoai tây chiên</string>
    <string name="new_target_str_9">Bỏng ngô</string>
    <string name="new_version">Phiên bản mới nhất</string>
    <string name="next_step">Tiếp theo</string>
    <string name="no">Không</string>
    <string name="no_bind_ring">Không có thiết bị ghép đôi</string>
    <string name="no_login_name">Chưa đăng nhập</string>
    <string name="no_risk_assessment_data">Không có đánh giá rủi ro</string>
    <string name="no_sleepdata">Không có dữ liệu giấc ngủ\nVui lòng đeo thiết bị khi ngủ</string>
    <string name="no_stop_sport_tip">Bạn chưa kết thúc buổi tập trước. Bạn có muốn tiếp tục với buổi tập trước không?</string>
    <string name="no_version">Không có phiên bản nào</string>
    <string name="nofood_hour2_tips2">2 giờ</string>
    <string name="nofood_hour2_tips3">2 giờ</string>
    <string name="nofood_hour2_tips4">2 giờ sau bữa ăn</string>
    <string name="none_found">Không Tìm Thấy Thiết Bị</string>
    <string name="none_string">Không Có</string>
    <string name="normal">Bình thường</string>
    <string name="normal_1">Bình thường:</string>
    <string name="normal_data">Bình thường</string>
    <string name="normal_data_fanwei">&lt; 6.1 mmol/L</string>
    <string name="normal_data_fanwei_mg">&lt; 109.8 mg/dL</string>
    <string name="normal_data_fanwei_mger">&lt; 140.4 mg/dL</string>
    <string name="normal_data_fanweier">&lt; 7.8 mmol/L</string>
    <string name="normal_value">94–100%</string>
    <string name="not_devices_my">Chưa thêm thiết bị nào</string>
    <string name="not_dta">Không có lịch sử</string>
    <string name="not_dta_number">Không có thành viên</string>
    <string name="not_exercise_mode">Thiết bị này không có chế độ tập thể dục</string>
    <string name="not_find">&lt;u&gt;Không tìm thấy thiết bị?&lt;/u&gt;未找到设备？</string>
    <string name="not_mask">Giấc ngủ hôm nay không thể tính toán vì chỉ bao gồm các giấc ngủ ngắn, nên không thể chấm điểm</string>
    <string name="not_network">Không có kết nối mạng\nVui lòng kiểm tra mạng và chạm vào màn hình để làm mới</string>
    <string name="not_result">Hôm nay không có dữ liệu phân tích AI.</string>
    <string name="not_same">Mật khẩu đã nhập không khớp.</string>
    <string name="not_selected">Chưa chọn</string>
    <string name="not_set_blood_info">Bạn vẫn chưa thiết lập thông tin cá nhân</string>
    <string name="not_sport_data">Không có bản ghi bài tập</string>
    <string name="notnewdata">Không có dữ liệu tập luyện mới cần đồng bộ hóa</string>
    <string name="off">Đang tắt</string>
    <string name="ok">CÓ</string>
    <string name="ok_Cancel_account">Xác nhận đăng xuất</string>
    <string name="on">Đang bật</string>
    <string name="oothing">Nhẹ nhàng</string>
    <string name="oothing_tips">Thoải mái:</string>
    <string name="open_buletooth">Vui Lòng Bật Bluetooth Trên Điện Thoại</string>
    <string name="open_buletooth_search">Vui Lòng Nhấp Vào Biểu Tượng Để Bật Quyền Tìm Kiếm Bluetooth Trên Điện Thoại</string>
    <string name="osa_result_0">Thấp</string>
    <string name="osa_result_1">Cao</string>
    <string name="ota_ing">Đang nâng cấp lên phần mềm mới...</string>
    <string name="ota_success">Nâng cấp thành công</string>
    <string name="ota_tips">Trong quá trình nâng cấp, không rời xa điện thoại</string>
    <string name="other_tip">Khác</string>
    <string name="out_line">Ngoại tuyến</string>
    <string name="outdoor">Ngoài trời</string>
    <string name="outdoor_workout">Tập thể dục ngoài trời</string>
    <string name="outdoor_workout_tip">Ghi lại tập luyện GPS. Tập luyện miễn phí, nhưng yêu cầu ít nhất 10 phút tập luyện.</string>
    <string name="over_2_hours">Vượt quá 2 giờ</string>
    <string name="oxy_day_bloodpressure">Trung bình</string>
    <string name="oxy_day_status">Tình trạng oxy trong máu trung bình hàng ngày</string>
    <string name="oxy_month_bloodpressure">Trung bình</string>
    <string name="oxy_month_status">Trạng thái SpO2 trung bình</string>
    <string name="oxy_week_bloodpressure">Trung bình</string>
    <string name="oxy_week_status">Tình trạng oxy trong máu trung bình hàng tuần</string>
    <string name="pacekm">Nhịp độ (phút/km)</string>
    <string name="password">Mật khẩu</string>
    <string name="password_tip1">Mật khẩu phải chứa</string>
    <string name="password_tip2">Ít nhất 8 ký tự</string>
    <string name="password_tip3">Ít nhất 1 ký tự viết thường</string>
    <string name="password_tip4">Ít nhất 1 ký tự viết hoa</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Hiển thị mật khẩu</string>
    <string name="pay_cross_border" />
    <string name="pay_failed" />
    <string name="pay_result" />
    <string name="pay_success" />
    <string name="pay_with_alipay" />
    <string name="pay_with_alipay_hk" />
    <string name="payment_inst_cn" />
    <string name="payment_inst_hk" />
    <string name="period_only">Chu kỳ kinh nguyệt</string>
    <string name="period_only_tips">Dự đoán chu kỳ kinh nguyệt, thời điểm dễ thụ thai, thời điểm rụng trứng</string>
    <string name="periodlength">Độ dài chu kỳ</string>
    <string name="permission_requierd">Yêu cầu quyền</string>
    <string name="permisson_neverask">Quyền truy cập vị trí. Bật vị trí; người dùng phải sử dụng quyền truy cập vị trí và quyền truy cập vị trí nền để quét thiết bị Bluetooth. Vị trí nền được sử dụng để ghi lại vĩ độ và kinh độ trong quá trình tập luyện để phát lại theo dõi tập luyện.</string>
    <string name="permisson_neverask_CAMERA">Từ chối quyền truy cập JCRing %1$s có thể làm cho máy ảnh không khả dụng. Vui lòng cấp quyền trong cài đặt nếu bạn cần sử dụng nó.</string>
    <string name="permisson_neverasker">Chúng tôi cần truy cập tin nhắn SMS, thông tin cuộc gọi và danh bạ của bạn để đẩy dữ liệu đến thiết bị đeo thông minh của bạn. Từ chối các quyền này sẽ dẫn đến việc chức năng không khả dụng. Vui lòng cấp quyền sau: Manifest.permission.RECEIVE_SMS,\nManifest.permission.READ_SMS,\nManifest.permission.READ_PHONE_STATE,\nManifest.permission.CALL_PHONE,\nManifest.permission.ANSWER_PHONE_CALLS,\nManifest.permission.READ_CALL_LOG,\nManifest.permission.READ_CONTACTS</string>
    <string name="personal_information">Thông tin cá nhân</string>
    <string name="phone">Số điện thoại</string>
    <string name="phone_band">Liên Kết Số Điện Thoại</string>
    <string name="phone_email">Email</string>
    <string name="phone_exists">Tài khoản đã tồn tại</string>
    <string name="phone_format_wrong">Định dạng số điện thoại không đúng.</string>
    <string name="phone_format_wrongs">Định dạng số điện thoại không đúng.</string>
    <string name="phone_login">Điện thoại</string>
    <string name="phone_name_hava">Tên hoặc số điện thoại liên lạc đã tồn tại.</string>
    <string name="phone_pwd">Điện thoại</string>
    <string name="phone_sigin">Điện thoại</string>
    <string name="phone_unsupport">Điện thoại không hỗ trợ tính năng này, Health Connect yêu cầu Android 9.0 trở lên.</string>
    <string name="phone_unsupport2">Không thể truy cập Google Play, vui lòng kiểm tra xem Google Play đã được cài đặt chưa</string>
    <string name="physical_fatigue">Mệt mỏi thể chất</string>
    <string name="physical_fatigue_tips">Mệt mỏi thể chất:</string>
    <string name="pinao_height">Mệt mỏi</string>
    <string name="pinao_low">Không mệt mỏi</string>
    <string name="pinao_nomor">Vừa phải</string>
    <string name="place_agree_agreement">Vui lòng đồng ý với các điều khoản</string>
    <string name="pm_string">pm</string>
    <string name="position_acquisition">Không thể lấy vị trí, vui lòng kiểm tra công tắc GPS và trạng thái mạng</string>
    <string name="pregnancy_cycle_xiaoyu_1">&lt;1</string>
    <string name="pregnancy_only">Thời điểm mang thai</string>
    <string name="pregnancy_only_tips">Dự đoán chiều cao, cân nặng của bé và dự đoán ngày dự sinh</string>
    <string name="privacy_argree">Đồng ý</string>
    <string name="privacy_unargree">Từ chối</string>
    <string name="progress">%d%%</string>
    <string name="provicy"> Ứng dụng này tôn trọng và bảo vệ quyền riêng tư của tất cả người dùng dịch vụ. Để cung cấp cho bạn dịch vụ chính xác và cá nhân hóa hơn, ứng dụng này sẽ sử dụng và tiết lộ thông tin cá nhân của bạn theo quy định của chính sách quyền riêng tư này. Tuy nhiên, ứng dụng sẽ xử lý thông tin này với trách nhiệm cao và sự cẩn trọng tối đa. Trừ khi có quy định khác trong chính sách quyền riêng tư này, ứng dụng sẽ không tiết lộ hoặc cung cấp thông tin này cho bên thứ ba nếu chưa có sự đồng ý trước từ bạn. Ứng dụng có thể cập nhật chính sách quyền riêng tư này định kỳ. Khi bạn đồng ý với thỏa thuận sử dụng dịch vụ của ứng dụng, bạn cũng được xem là đã đồng ý với toàn bộ nội dung của chính sách quyền riêng tư này. Chính sách quyền riêng tư này là một phần không thể tách rời của thỏa thuận sử dụng dịch vụ của ứng dụng.  Tuyên bố về quyền riêng tư đặc biệt:  Ứng dụng này được sử dụng trên các sản phẩm nhẫn bán bởi công ty chúng tôi, bao gồm danh sách ứng dụng cài đặt, địa chỉ MAC, danh bạ, tin nhắn SMS, và tính năng lấy số điện thoại để tạo báo cáo sức khỏe cá nhân.  Công ty chúng tôi đảm bảo rằng ngoài những trường hợp đặc biệt như yêu cầu từ cơ quan công an, quốc gia, hoặc những yếu tố bất khả kháng, chúng tôi sẽ không tiết lộ số điện thoại của người dùng hoặc nội dung tin nhắn.  Chúng tôi sử dụng dịch vụ SMSSDK từ bên thứ ba (Công ty TNHH Công Nghệ Thông Tin Shanghai Youkun, gọi tắt là “MobTech”) để cung cấp chức năng xác thực SMS. Để kích hoạt tính năng này, bạn cần cấp quyền cho MobTechSDK cung cấp dịch vụ tương ứng; sau khi bạn cấp quyền, MobTech sẽ thu thập thông tin cá nhân liên quan của bạn. Về các loại thông tin mà MobTech thu thập, mục đích sử dụng, quy tắc bảo vệ thông tin cá nhân và cơ chế từ chối, vui lòng tham khảo chính sách quyền riêng tư trên trang web chính thức của MobTech (www.mob.com).  SDK liên quan  (a) uni-app tích hợp SDK bên thứ ba theo mặc định.  (b) com.tencent.bugly của Tencent: Hỗ trợ phân tích nhật ký lỗi iOS, phân tích ANR trên Android, giám sát ngoại lệ trong ứng dụng Unity, và thu thập nhật ký sự cố 24/7 trên Android và iOS để giám sát chất lượng ứng dụng.  (c) WeChat SDK: Thanh toán qua WeChat.  (d) SDK của Alipay: Thanh toán qua Alipay.  (e) SDK của iFlytek: Nhận diện giọng nói và tìm kiếm điểm huyệt.  (f) SDK của Amap: Điều hướng và định vị trên Amap.  (g) Google Android SDK: Gọi các giao diện API của Android.  (h) com.huawei.hms và com.huawei.agconnect của Huawei: Sử dụng cho việc gửi thông báo qua kênh Huawei.  (i) com.ak.torch.shell (Qihoo 360), com.qq.e.comm (Guangdiantong của Tencent), com.bytedance.sdk.openadsdk (Chuan Shan Jia của ByteDance) và các SDK quảng cáo khác: Dùng để cung cấp dịch vụ quảng cáo thông minh.  (j) com.xiaomi.mipush (Xiaomi Push).  Quyền riêng tư liên quan  1. Phạm vi áp dụng  (a) Thông tin đăng ký cá nhân mà bạn cung cấp khi đăng ký tài khoản ứng dụng này.  (b) Thông tin mà ứng dụng tự động thu thập và ghi nhận trong quá trình bạn sử dụng dịch vụ mạng hoặc truy cập trang web của ứng dụng này, bao gồm nhưng không giới hạn thông tin sức khỏe của bạn, địa chỉ IP, loại trình duyệt, ngôn ngữ sử dụng, ngày và giờ truy cập, thông tin đặc trưng của phần cứng và phần mềm và nhật ký trang web mà bạn yêu cầu.  (c) Thông tin cá nhân của người dùng mà ứng dụng hợp pháp thu được từ đối tác thương mại.  Bạn hiểu và đồng ý rằng thông tin sau đây không thuộc phạm vi áp dụng của chính sách quyền riêng tư này:  (a) Thông tin từ từ khóa mà bạn nhập khi sử dụng dịch vụ tìm kiếm của ứng dụng.  (b) Thông tin mà ứng dụng thu thập về các hoạt động của bạn trên nền tảng ứng dụng này, bao gồm nhưng không giới hạn thông tin tham gia hoạt động, giao dịch và đánh giá.  (c) Hành vi vi phạm quy định pháp luật hoặc vi phạm các quy tắc của ứng dụng và các biện pháp mà ứng dụng đã áp dụng đối với bạn.  2. Thu thập thông tin  (a) Trong quá trình hoạt động, sản phẩm của chúng tôi cần thu thập mã định danh duy nhất của thiết bị (IMEI/android ID/DEVICE_ID/IDFA, thông tin SIM IMSI) để cung cấp dịch vụ phân tích thống kê và cải thiện hiệu suất, trải nghiệm người dùng thông qua dữ liệu khởi động ứng dụng và phân tích lỗi ngoại lệ.  (b) Khi ứng dụng kết nối với các thiết bị ngoại vi (ví dụ: đồng hồ Xiao Bai), cần thu thập địa chỉ MAC của thiết bị để sử dụng cho việc liên kết thiết bị.  3. Sử dụng thông tin  (a) Ứng dụng sẽ không cung cấp, bán, cho thuê, chia sẻ hoặc trao đổi thông tin cá nhân của bạn cho bên thứ ba nếu không có sự đồng ý trước của bạn, trừ khi bên thứ ba và ứng dụng (bao gồm các công ty liên kết) cùng cung cấp dịch vụ cho bạn và khi dịch vụ kết thúc, bên thứ ba sẽ bị cấm truy cập tất cả các thông tin đó.  (b) Ứng dụng cũng không cho phép bất kỳ bên thứ ba nào thu thập, chỉnh sửa, bán hoặc phát tán miễn phí thông tin cá nhân của bạn. Nếu bất kỳ người dùng nào trên nền tảng của ứng dụng này tham gia vào các hoạt động trên, ứng dụng có quyền ngay lập tức chấm dứt thỏa thuận dịch vụ với người dùng đó.  (c) Để phục vụ mục đích người dùng, ứng dụng có thể sử dụng thông tin cá nhân của bạn để cung cấp cho bạn các thông tin mà bạn quan tâm, bao gồm nhưng không giới hạn đến việc gửi thông tin về sản phẩm và dịch vụ, hoặc chia sẻ thông tin với đối tác của ứng dụng để họ có thể gửi thông tin về sản phẩm và dịch vụ của họ cho bạn (sau khi có sự đồng ý của bạn).  4. Tiết lộ thông tin Trong các trường hợp sau, ứng dụng có thể tiết lộ toàn bộ hoặc một phần thông tin cá nhân của bạn theo ý muốn cá nhân hoặc theo quy định của pháp luật:  (a) Tiết lộ cho bên thứ ba sau khi có sự đồng ý trước của bạn.  (b) Để cung cấp các sản phẩm và dịch vụ bạn yêu cầu, cần chia sẻ thông tin cá nhân của bạn với bên thứ ba.  (c) Theo quy định pháp luật hoặc yêu cầu của cơ quan hành chính hoặc tư pháp, tiết lộ cho bên thứ ba hoặc cơ quan hành chính, tư pháp.  (d) Trong trường hợp bạn vi phạm pháp luật Trung Quốc hoặc thỏa thuận dịch vụ của ứng dụng này, cần tiết lộ cho bên thứ ba.  (e) Nếu bạn là người khiếu nại đủ điều kiện về quyền sở hữu trí tuệ và đã nộp đơn khiếu nại, ứng dụng có thể tiết lộ cho bên bị khiếu nại theo yêu cầu để hai bên xử lý tranh chấp quyền lợi.  (f) Trong một giao dịch được tạo trên nền tảng ứng dụng, nếu một bên của giao dịch đã thực hiện hoặc thực hiện một phần nghĩa vụ giao dịch và yêu cầu tiết lộ thông tin, ứng dụng có quyền quyết định cung cấp cho người dùng thông tin cần thiết để tạo điều kiện cho hoàn tất giao dịch hoặc giải quyết tranh chấp.  (g) Các tiết lộ khác mà ứng dụng cho là phù hợp theo pháp luật, quy định hoặc chính sách trang web.  5. Lưu trữ thông tin  Thông tin và tài liệu của bạn được thu thập bởi ứng dụng sẽ được lưu trữ trên các máy chủ của công ty và/hoặc chi nhánh của công ty. Những thông tin này có thể được truyền tới quốc gia hoặc khu vực của bạn, hoặc tới bên ngoài quốc gia hoặc khu vực nơi ứng dụng thu thập thông tin và được truy cập, lưu trữ hoặc xử lý ở đó.  6. Sử dụng cookie  (a) Nếu không từ chối chấp nhận cookie, ứng dụng sẽ cài đặt hoặc truy cập cookie trên máy tính của bạn để bạn có thể đăng nhập hoặc sử dụng dịch vụ của nền tảng ứng dụng này. Ứng dụng sử dụng cookie để cung cấp cho bạn các dịch vụ được cá nhân hóa hơn, bao gồm cả quảng cáo dịch vụ.  (b) Bạn có quyền chấp nhận hoặc từ chối chấp nhận cookie. Bạn có thể từ chối chấp nhận cookie bằng cách chỉnh sửa cài đặt trình duyệt của mình. Tuy nhiên, nếu bạn chọn từ chối chấp nhận cookie, bạn có thể không đăng nhập hoặc sử dụng các dịch vụ hoặc tính năng của ứng dụng dựa trên cookie.  (c) Thông tin liên quan đến cookie này sẽ được áp dụng cho chính sách quyền riêng tư này.  7. Bảo mật thông tin  (a) Tài khoản của bạn có chức năng bảo mật, vui lòng lưu trữ thông tin tài khoản và mật khẩu của bạn đúng cách. Ứng dụng này sẽ đảm bảo thông tin của bạn không bị mất, lạm dụng và thay đổi thông qua các biện pháp bảo mật như mã hóa mật khẩu người dùng. Mặc dù đã có các biện pháp bảo mật, nhưng cũng xin lưu ý rằng không có hệ thống an ninh nào là hoàn hảo.  (b) Khi sử dụng dịch vụ mạng của ứng dụng này để tiến hành giao dịch trực tuyến, bạn không thể tránh khỏi việc phải tiết lộ thông tin cá nhân của mình, chẳng hạn như thông tin liên hệ hoặc địa chỉ giao hàng, cho đối tác hoặc đối thủ giao dịch. Vui lòng bảo vệ thông tin cá nhân của bạn đúng cách và chỉ cung cấp cho người khác khi cần thiết.  8. Thay đổi chính sách quyền riêng tư  (a) Nếu chúng tôi quyết định thay đổi chính sách quyền riêng tư, chúng tôi sẽ thông báo cho bạn những thay đổi này thông qua các kênh như email hoặc thông báo trên ứng dụng của chúng tôi để bạn có thể nắm rõ các thông tin liên quan đến quyền lợi của bạn.  (b) Chúng tôi bảo lưu quyền sửa đổi chính sách quyền riêng tư này vào bất kỳ lúc nào, vì vậy vui lòng kiểm tra định kỳ để cập nhật các điều chỉnh mới.  Bằng cách nhấp vào Tôi đồng ý, bạn đồng ý với các Điều khoản này cũng như Thỏa thuận người dùng JCRing và Chính sách bảo mật của JCRing. </string>
    <string name="provicy_content_title">《Thỏa thuận người dùng và Chính sách bảo mật》</string>
    <string name="provicy_title">Chính sách bảo mật</string>
    <string name="psd_format_wrong">Định dạng mật khẩu không đúng.</string>
    <string name="psd_too_long">Mật khẩu quá dài (tối đa 16 ký tự).</string>
    <string name="psd_too_short">Mật khẩu quá ngắn (ít nhất 6 ký tự).</string>
    <string name="push_no_disturb_off">Tắt</string>
    <string name="push_no_disturb_on">Bật</string>
    <string name="push_save_failed">Lưu Thất Bại</string>
    <string name="push_save_succ">Lưu Thành Công</string>
    <string name="quality_Good_female">Người trưởng thành thường cần khoảng tám giờ ngủ. Nếu bạn ngủ quá lâu mỗi ngày, não của bạn có thể bị thiếu oxy, khiến bạn cảm thấy mệt mỏi và chóng mặt khi tỉnh dậy. Điều này có thể gây hại cho sức khỏe của bạn, vì vậy giấc ngủ đầy đủ và hợp lý rất có lợi cho việc duy trì sức khỏe tốt. Bạn có thể đặt báo thức để điều chỉnh đồng hồ sinh học của mình, đi ngủ sớm và thức dậy sớm, điều này sẽ giúp tăng cường mức năng lượng của bạn.</string>
    <string name="quality_Good_man">Thời gian ngủ quá dài, giống như thiếu ngủ, có thể dẫn đến mệt mỏi, yếu cơ thể và giảm tỷ lệ trao đổi chất. Ngủ quá lâu làm chậm nhịp tim và giảm tỷ lệ trao đổi chất đáng kể, dẫn đến sự thư giãn của cơ bắp. Vì vậy, không nên ngủ quá lâu. Đối với người lớn, 7-8 giờ mỗi ngày là đủ. Hãy đặt báo thức cho bản thân, đi ngủ sớm và dậy sớm, và duy trì lịch trình đều đặn để cải thiện cả cuộc sống và công việc.</string>
    <string name="quality_Poor">Chất lượng giấc ngủ: Kém</string>
    <string name="quality_Poor_female">Tình trạng này thường xuất hiện khi có khó khăn trong việc ngủ, ngủ không sâu, nhiều giấc mơ, dễ tỉnh dậy, tỉnh dậy sớm và khó ngủ lại sau khi tỉnh dậy. Ngủ kém kéo dài có thể dẫn đến các chức năng cơ thể không được nghỉ ngơi đầy đủ, dinh dưỡng não không đủ, thiếu năng lượng trong suốt cả ngày, tăng cảm giác mệt mỏi, phân tâm tinh thần, chóng mặt, đau đầu, đau dạ dày và khó chịu đường tiêu hóa. Do đó, tập thể dục aerobic vừa phải trước khi đi ngủ, chẳng hạn như đi dạo hoặc đi bộ chậm, có thể giúp thư giãn cơ thể và cải thiện giấc ngủ. Giữ tâm trạng thư giãn và vui vẻ, tiếp cận mọi việc với thái độ lạc quan và tích cực, và đừng để bất cứ điều gì làm phiền tâm trạng tốt của bạn. Ăn ít trước khi ngủ, tránh ăn trong vòng 30 phút trước khi đi ngủ, không uống nước sau 8 giờ tối và tránh dậy vào ban đêm. Uống một chút sữa trước khi ngủ 30 phút có thể giúp cải thiện giấc ngủ. Đồng thời, nhớ không uống cà phê, trà đậm hoặc bất kỳ thứ gì kích thích não vào ban đêm và tránh xem hình ảnh hoặc phim có nội dung kịch tính để không làm ảnh hưởng đến giấc ngủ của bạn.</string>
    <string name="quality_Poor_man">Người trưởng thành thường cần khoảng tám giờ ngủ. Nếu bạn ngủ quá lâu mỗi ngày, não của bạn có thể bị thiếu oxy, khiến bạn cảm thấy mệt mỏi và chóng mặt khi tỉnh dậy. Điều này có thể gây hại cho sức khỏe của bạn, vì vậy giấc ngủ đầy đủ và hợp lý rất có lợi cho việc duy trì sức khỏe tốt. Bạn có thể đặt báo thức để điều chỉnh đồng hồ sinh học của mình, đi ngủ sớm và thức dậy sớm, điều này sẽ giúp tăng cường mức năng lượng của bạn.</string>
    <string name="quality_avg_female">Chất lượng giấc ngủ của bạn rất tốt, vui lòng tiếp tục duy trì.</string>
    <string name="quality_avg_man">Chất lượng giấc ngủ của bạn rất tốt, vui lòng tiếp tục duy trì.</string>
    <string name="quality_general">Chất lượng giấc ngủ: Trung bình</string>
    <string name="quality_good">Chất lượng giấc ngủ: Tốt</string>
    <string name="question_feedback">Nhận hỗ trợ</string>
    <string name="range_end">Điểm kết thúc phạm vi</string>
    <string name="range_start">Điểm bắt đầu phạm vi</string>
    <string name="re_seach">Quét lại</string>
    <string name="reachthegoal">Đạt được mục tiêu</string>
    <string name="read_heart_rate_ing">Đang đọc nhịp tim…</string>
    <string name="read_tip">Đọc</string>
    <string name="real_time_heart_rate">Hiện tại</string>
    <string name="real_time_spo2">Hiện tại</string>
    <string name="recent_sleep">Giấc ngủ gần đây</string>
    <string name="recovery">Sự phục hồi</string>
    <string name="register_app">Đăng ký JCRing</string>
    <string name="register_btn_text1">Đăng ký</string>
    <string name="reloding">Chạm vào màn hình để tải lại~</string>
    <string name="replace">Thay thế</string>
    <string name="report_avg_pace">Tốc Độ Trung Bình (phút/km)</string>
    <string name="report_buping">Tần suất sải chân</string>
    <string name="report_buping_avg">Tần Suất Bước Trung Bình</string>
    <string name="report_buping_max">Tần Suất Bước Cao Nhất</string>
    <string name="report_buping_min">Tần Suất Bước Thấp Nhất</string>
    <string name="report_buping_tips">Steps/Min</string>
    <string name="report_pace">Tốc độ</string>
    <string name="report_status_0">Bình thường</string>
    <string name="report_status_1">Rất Tốt</string>
    <string name="report_status_2">Tuyệt Vời</string>
    <string name="report_status_3">Quá Cao</string>
    <string name="request">Đang Yêu Cầu…</string>
    <string name="require_cancel">Từ chối</string>
    <string name="require_now">Cho phép</string>
    <string name="required">Bắt Buộc</string>
    <string name="res_update_successFul">Cập Nhật Tệp Tài Nguyên Thành Công</string>
    <string name="reset">Gửi lại</string>
    <string name="reset_info">Đặt lại thông tin cá nhân &gt;</string>
    <string name="reset_pass_ok">Đặt lại mật khẩu thành công</string>
    <string name="rest_accout_pwd">Đặt lại tài khoản và mật khẩu của bạn</string>
    <string name="restore_factory">Khôi phục cài đặt gốc</string>
    <string name="restore_factorydata">Hành động này sẽ xóa cài đặt và dữ liệu sức khỏe trên thiết bị hiện tại</string>
    <string name="ri_health">Nhịp tim trung bình hôm nay</string>
    <string name="rick_level">Mức độ rủi ro</string>
    <string name="risk_assessment_card">Thẻ đánh giá rủi ro</string>
    <string name="risk_assessment_card_test">Hồ sơ phân tích AI đánh giá rủi ro.</string>
    <string name="risk_assessment_of_diabetes_title">Đánh giá nguy cơ tiểu đường</string>
    <string name="risk_code_result1">--</string>
    <string name="risk_code_result2">Rủi ro thấp</string>
    <string name="risk_code_result3">Tồn tại rủi ro</string>
    <string name="risk_code_result4">Rủi ro trung bình</string>
    <string name="risk_code_result5">Rủi ro cao</string>
    <string name="risk_of_diabetes">Nguy cơ glucose máu</string>
    <string name="rtk_dfu_no_available_upload_file">No Available file</string>
    <string name="rtk_dfu_progress_state_origin">origin</string>
    <string name="rtk_dfu_state_abort_processing">waiting to abort …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_aborted">Aborted</string>
    <string name="rtk_dfu_state_connect_ota_remote">connect ota device …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_error_processing">error processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_find_ota_remote">find ota device …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_hand_over_processing">hand over processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_image_active_success">image active success</string>
    <string name="rtk_dfu_state_initialize">initialize …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_known">Unknown</string>
    <string name="rtk_dfu_state_origin">origin</string>
    <string name="rtk_dfu_state_ota_send_file">sending file %1$d/%2$d …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_pending_active_image">pending active image …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_prepare_dfu_processing">prepare dfu environment …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_remote_enter_ota">enter ota mode …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_scan_secondary_bud">scan secondary bud …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_start">prepare to start …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_start_active_image">active image processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_start_ota_processing">ota processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_upgrade_success">upgrade success</string>
    <string name="rtk_dfu_toast_error_message">Error Code: %1$s\nTitle: %2$s\nDetail: %3$s</string>
    <string name="run">Hoạt động đang diễn ra…</string>
    <string name="run_backgound">Đang Chạy Trong Nền…</string>
    <string name="s_m">Bước/phút</string>
    <string name="sat">Thứ 6</string>
    <string name="save">Lưu</string>
    <string name="save_health_tips">Giữ ít nhất bốn tính năng</string>
    <string name="scankit_confirm">OK</string>
    <string name="scankit_light">Chạm để bổ sung thêm ánh sáng</string>
    <string name="scankit_light_off">Tắt đèn</string>
    <string name="scankit_no_code_tip">Không phát hiện mã.</string>
    <string name="scankit_scan_tip">Đặt mã bên trong khung</string>
    <string name="scankit_talkback_back">Back</string>
    <string name="scankit_talkback_photo">Gallery</string>
    <string name="scankit_title">Quét</string>
    <string name="scankit_title_all">Quét mã QR/mã vạch</string>
    <string name="scankit_title_all_level_two">Căn chỉnh mã QR/mã vạch theo bên dưới</string>
    <string name="scankit_title_qr">Quét mã QR</string>
    <string name="scankit_title_qr_level_two">Căn chỉnh mã QR theo bên dưới</string>
    <string name="seach">Đang tìm kiếm thiết bị có sẵn...</string>
    <string name="search">Tìm kiếm</string>
    <string name="search_menu_title">Tìm kiếm</string>
    <string name="search_more">Tìm kiếm thêm</string>
    <string name="secure">Bảo Mật</string>
    <string name="sehshidu">℃</string>
    <string name="select_photo">Chọn Ảnh</string>
    <string name="select_sport_model">Chọn chế độ thể thao</string>
    <string name="selected">Đã chọn</string>
    <string name="selected_index">Chọn</string>
    <string name="send">Nhận</string>
    <string name="sends" formatted="false">Hoàn thành (%d/%d)</string>
    <string name="seshidu">Độ C (℃)</string>
    <string name="seshidu_tips">Độ C</string>
    <string name="set_Pregnancy_cycle">Cài đặt chu kỳ mang thai</string>
    <string name="set_goals">Đặt mục tiêu</string>
    <string name="set_permissions">Đặt quyền</string>
    <string name="set_up">Cài đặt chung</string>
    <string name="set_woman_health">Cài đặt chu kỳ kinh nguyệt</string>
    <string name="setnmae">Cài đặt nickname</string>
    <string name="setting">Cài đặt</string>
    <string name="setting_cm">Cm</string>
    <string name="setting_feet">Inches</string>
    <string name="setting_hour">Định dạng thời gian</string>
    <string name="setting_kgs">Kg</string>
    <string name="setting_lbs">Lb</string>
    <string name="sex">Giới tính</string>
    <string name="shangchuan">Đi ngủ đúng giờ, nghỉ ngơi định kỳ và thức dậy đúng giờ giúp duy trì nhịp sinh học bình thường, cải thiện chất lượng giấc ngủ và hình thành thói quen tốt, và làm vài bài tập căng cơ trên giường sau khi thức dậy giúp giữ cơ thể khỏe mạnh và tâm trạng vui vẻ.</string>
    <string name="share">Chia sẻ đến…</string>
    <string name="share_bottom_text">Quét Mã QR để Tham Gia\nJCRing</string>
    <string name="share_strava">Chia sẻ sức khỏe tập luyện lên ‘Strava’</string>
    <string name="share_yulan">Xem trước chia sẻ</string>
    <string name="shebyijlianjie">Đang Chờ Liên Kết Thiết Bị, Vui Lòng Chờ…</string>
    <string name="shengji">Nâng cấp ngay</string>
    <string name="show_blue_tips">Để đảm bảo định vị chính xác trong khi tập luyện, \nbạn cần bật quyền truy cập vị trí của ứng dụng</string>
    <string name="show_photo_tips">Để đảm bảo xác định chính xác vấn đề khi phản hồi, \nbạn cần bật quyền truy cập ảnh và hình ảnh của ứng dụng</string>
    <string name="show_photo_tips1">Để đảm bảo chức năng thay đổi ảnh đại diện hoạt động đúng cách, \nbạn cần bật quyền truy cập ảnh và hình ảnh của ứng dụng</string>
    <string name="shuzhang">Huyết áp tâm trương</string>
    <string name="shuzhang_low">Huyết áp tâm trương (áp lực thấp)</string>
    <string name="sign_get_vcode">Lấy mã xác minh</string>
    <string name="sign_sms_code">Mã xác minh</string>
    <string name="sign_up_complete">Đăng ký thành công</string>
    <string name="sign_up_fail">Đăng ký không thành công</string>
    <string name="signin_sign">Đăng ký</string>
    <string name="signing">Đang đăng ký...</string>
    <string name="simple_tip">Đơn giản hóa</string>
    <string name="sleep">Giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_1">Thời gian ngủ hôm nay quá ngắn, bạn cần tăng thời gian ngủ để phục hồi cơ thể và não bộ.\n</string>
    <string name="sleep_10">Thời gian đi ngủ ổn, nhưng tốt hơn là nên bắt đầu ngủ sớm hơn nửa giờ.</string>
    <string name="sleep_11">Thời gian đi ngủ muộn; tốt nhất nên đi ngủ trước nửa đêm.</string>
    <string name="sleep_12">Đi ngủ quá muộn có thể làm rối loạn đồng hồ sinh học của bạn và gây ra rối loạn ngày đêm. Tốt nhất là đi ngủ trước nửa đêm.</string>
    <string name="sleep_13">Ngủ trưa vào thời điểm thích hợp. Ngoài việc ngủ trưa, hãy đảm bảo rằng giấc ngủ chính của bạn mỗi ngày là đủ.</string>
    <string name="sleep_14">Đi ngủ vào thời điểm phù hợp với công việc, tập thể dục và giao lưu có thể làm rối loạn đồng hồ sinh học của bạn và gây ra rối loạn giấc ngủ. Hãy đảm bảo giấc ngủ chính của bạn mỗi ngày là đủ.</string>
    <string name="sleep_15">Hôm nay bạn đã ngủ nướng, nhưng mặt trời sẽ chờ bạn để tập thể dục vào ngày mai.</string>
    <string name="sleep_16">Nếu bạn cảm thấy khỏe mạnh, dậy sớm hơn một giờ có thể cải thiện tình trạng của bạn.</string>
    <string name="sleep_17">Thời gian bạn thức dậy rất phù hợp; hãy theo nhịp của tự nhiên để bắt đầu các hoạt động trong ngày của bạn.</string>
    <string name="sleep_18">Bạn dậy rất sớm. Mặc dù chim dậy sớm có thể bắt được sâu, nhưng sâu dậy sớm lại bị chim ăn. Sau khi tỉnh dậy, bạn có thể thực hiện một số bài tập kéo dãn và vận động trên giường cho đến khi ánh sáng mặt trời chiếu xuống mặt đất.</string>
    <string name="sleep_19">Giấc ngủ rất quan trọng cho sức khỏe. Câu nói mài dao không làm chậm công việc chặt củi có nghĩa là việc dậy muộn một chút để đảm bảo đủ thời gian ngủ sẽ giúp bạn phát triển thói quen tốt, nâng cao hiệu quả công việc và sức khỏe tốt hơn.</string>
    <string name="sleep_2">Thời gian ngủ hơi ngắn, để duy trì trạng thái thể chất và tinh thần tốt, bạn cần tăng thời gian ngủ.\n</string>
    <string name="sleep_20">Dậy vào giờ này hôm nay có thể làm rối loạn đồng hồ sinh học của bạn và gây ra rối loạn giấc ngủ. Vui lòng đảm bảo rằng giấc ngủ chính của bạn mỗi ngày là đủ.</string>
    <string name="sleep_21">Ngủ trưa vào thời điểm thích hợp và sau đó dậy. Ngoài việc ngủ trưa, hãy đảm bảo rằng giấc ngủ chính của bạn mỗi ngày là đủ.</string>
    <string name="sleep_22">Tuyệt Vời</string>
    <string name="sleep_22_long">Giấc ngủ khoa học, cuộc sống lành mạnh và duy trì sự trẻ trung rất quan trọng. Hãy tiếp tục duy trì thói quen tốt và tận hưởng cuộc sống hạnh phúc!</string>
    <string name="sleep_23">Tốt</string>
    <string name="sleep_23_long">Đi ngủ đúng giờ, nghỉ ngơi đúng lịch và thức dậy đúng giờ giúp cải thiện chất lượng giấc ngủ. Hãy phát triển thói quen tốt và thực hiện một số bài tập kéo dãn trên giường sau khi tỉnh dậy để duy trì cơ thể khỏe mạnh và tâm trạng vui vẻ.</string>
    <string name="sleep_24">Chấp Nhận</string>
    <string name="sleep_24_long">Vận động, dinh dưỡng và giấc ngủ là ba trụ cột của sức khỏe. Hãy chú ý đến giấc ngủ của bạn như bạn chăm sóc đôi mắt của mình. Đi ngủ đúng giờ, nghỉ ngơi theo lịch và thức dậy đúng giờ giúp duy trì nhịp sống bình thường, cải thiện chất lượng giấc ngủ và phát triển thói quen tốt, đồng thời giữ cơ thể khỏe mạnh và tâm trạng vui vẻ.</string>
    <string name="sleep_25">Kém</string>
    <string name="sleep_25_long">Giấc ngủ là yếu tố thiết yếu để duy trì sức khỏe. Như câu nói, thuốc không bằng thực phẩm bổ sung, thực phẩm bổ sung không bằng giấc ngủ (hoặc nước). Thiếu ngủ kéo dài sẽ làm rối loạn đồng hồ sinh học, giảm sức đề kháng của cơ thể và dẫn đến trạng thái sức khỏe kém. Hãy tăng thời gian ngủ, cải thiện hiệu quả giấc ngủ, ổn định thói quen sinh hoạt và bổ sung nước để đưa cơ thể trở về trạng thái tràn đầy sức sống.</string>
    <string name="sleep_26">Tồi tệ</string>
    <string name="sleep_26_long">Nếu một người không có đủ giấc ngủ, họ sẽ cảm thấy mệt mỏi và dần dần sức khỏe sẽ bị tổn hại. Ngủ không đủ giấc có thể gây ra đau đầu, buồn ngủ, mệt mỏi, thiếu năng lượng, mất cảm giác thèm ăn, giảm trí nhớ, phản xạ chậm và khó tập trung. Do đó, giữ tâm trạng bình tĩnh, dành thời gian buổi tối cho việc nghỉ ngơi, thư giãn cơ thể và tâm trí, giấc ngủ tốt sẽ mang lại cho bạn cơ thể khỏe mạnh và tâm trạng vui vẻ.</string>
    <string name="sleep_3">Thời gian ngủ hợp lý.</string>
    <string name="sleep_4">Thời gian ngủ hơi nhiều, hãy sắp xếp một số công việc hoặc giải trí thú vị trong suốt cả ngày để cân bằng công việc và nghỉ ngơi cho sức khỏe tốt hơn.\n</string>
    <string name="sleep_5">Thời gian ngủ quá nhiều, cuộc sống mông lung như vậy không thể tiếp tục như thế này.\n</string>
    <string name="sleep_6">Tần suất tim khi ngủ cao; hãy chú ý uống rượu một cách điều độ và tránh cà phê hoặc thực phẩm và đồ uống kích thích trước khi đi ngủ.\n</string>
    <string name="sleep_7">Nhịp tim khi ngủ thấp; chú ý đến môi trường phòng ngủ và kiểm tra xem nhiệt độ có quá thấp không. Nếu có bất kỳ sự khó chịu nào, hãy nhanh chóng tham khảo ý kiến ​​của chuyên gia y tế.\n</string>
    <string name="sleep_8">Đi ngủ sớm hơn một chút; bạn có thể ngâm chân trong nửa giờ trước khi đi ngủ để thư giãn rồi mới lên giường.\n</string>
    <string name="sleep_9">Thời gian đi ngủ hợp lý.</string>
    <string name="sleep_Movement">Chuyển động cơ thể</string>
    <string name="sleep_acg_hrv">Trung bình</string>
    <string name="sleep_all_time">Tổng thời gian ngủ</string>
    <string name="sleep_breath_0">Theo dõi nguy cơ ngưng thở khi ngủ</string>
    <string name="sleep_breath_1">Cho phép\ngiám sát</string>
    <string name="sleep_breath_10">Rủi ro nghiêm trọng</string>
    <string name="sleep_breath_100">Mặc dù một đêm có bất thường nhẹ, nhưng hai đêm có bất thường nặng cho thấy sự dao động rõ rệt trong hô hấp ban đêm và sự giảm liên tục độ bão hòa oxy. Chất lượng giấc ngủ tổng thể bị ảnh hưởng và nguy cơ sức khỏe cao, cho thấy cần phải chú ý nghiêm túc và can thiệp sớm để ngăn ngừa sự tiến triển xấu hơn.</string>
    <string name="sleep_breath_101">Khuyến nghị ngay lập tức tham khảo ý kiến bác sĩ để thực hiện đánh giá giấc ngủ chi tiết và xác định xem có bị ngưng thở khi ngủ hay không. Kiểm soát cân nặng, duy trì chế độ ăn uống lành mạnh, tăng cường tiêu thụ rau củ và trái cây. Tập thể dục vừa phải giúp cải thiện chức năng hô hấp và sức khỏe tổng thể. Ngủ nghiêng để giảm tắc nghẽn đường hô hấp. Duy trì môi trường ngủ tốt, tránh ánh sáng và tiếng ồn. Nếu các triệu chứng tiếp tục hoặc xấu đi, sử dụng thiết bị hỗ trợ hô hấp như CPAP kịp thời.</string>
    <string name="sleep_breath_102">Ba ngày theo dõi cho thấy có những bất thường nhẹ, biểu hiện sự thay đổi nhỏ trong nhịp thở khi ngủ. Mặc dù sức khỏe tổng thể không bị ảnh hưởng nghiêm trọng, nhưng những bất thường nhẹ có thể chỉ ra những rủi ro tiềm ẩn và phản ánh tình trạng rối loạn nhẹ về chất lượng giấc ngủ. Dữ liệu cho thấy nhu cầu tăng cường khả năng tự điều chỉnh và quan sát.</string>
    <string name="sleep_breath_103">Ba ngày có bất thường nhẹ có thể chỉ ra vấn đề nhẹ về hô hấp khi ngủ. Điều chỉnh tư thế ngủ và cố gắng tránh nằm ngửa. Ngủ nghiêng có thể giúp cải thiện sự thông thoáng của đường thở. Duy trì lịch trình sinh hoạt đều đặn và ngủ đủ giấc mỗi đêm. Tránh ăn trước khi đi ngủ, đặc biệt là đồ ăn nhiều dầu mỡ và cay. Tập thể dục nhịp điệu vừa phải để tăng cường chức năng tim phổi và sức khỏe tổng thể. Giữ phòng ngủ yên tĩnh và đảm bảo môi trường ngủ thoải mái. Nếu các triệu chứng vẫn tiếp diễn hoặc trở nên trầm trọng hơn, bạn nên tham khảo ý kiến bác sĩ chuyên khoa để được đánh giá thêm.</string>
    <string name="sleep_breath_104">Trong vòng ba ngày, dữ liệu bình thường trong hai ngày và có bất thường nghiêm trọng trong một ngày, phản ánh tình trạng giảm hô hấp nghiêm trọng vào ban đêm và thiếu oxy rõ rệt. Mặc dù những ngày bình thường chiếm phần lớn, nhưng những bất thường nghiêm trọng trong một ngày chỉ ra những nguy cơ sức khỏe tiềm ẩn. Những nguy cơ này không thể bỏ qua và nên thực hiện các biện pháp càng sớm càng tốt.</string>
    <string name="sleep_breath_105">Những bất thường nghiêm trọng trong một ngày có nghĩa là có thể có vấn đề nghiêm trọng về hô hấp khi ngủ. Nên đi khám bác sĩ càng sớm càng tốt để theo dõi và đánh giá giấc ngủ chi tiết. Kiểm soát cân nặng, tránh béo phì và duy trì chế độ ăn uống cân bằng. Giảm lượng thức ăn tối, tránh uống quá nhiều nước và tránh ăn đồ cay trước khi đi ngủ. Duy trì lịch trình sinh hoạt đều đặn và ngủ đủ giấc mỗi đêm. Điều chỉnh tư thế ngủ và cố gắng tránh nằm ngửa khi ngủ. Theo dõi chất lượng giấc ngủ thường xuyên và tìm kiếm sự điều trị chuyên nghiệp càng sớm càng tốt nếu các triệu chứng không thuyên giảm.</string>
    <string name="sleep_breath_106">Trong ba ngày theo dõi, dữ liệu bình thường trong một ngày và bất thường nghiêm trọng trong hai ngày, cho thấy vấn đề thở khi ngủ nghiêm trọng hơn và tỷ lệ bất thường cao, cho thấy nguy cơ sức khỏe lớn. Mặc dù có dữ liệu bình thường, nhưng tình trạng bất thường nghiêm trọng thường xuyên xảy ra cần phải được quan tâm đúng mức và can thiệp ngay lập tức.</string>
    <string name="sleep_breath_107">Hai ngày bất thường nghiêm trọng có thể báo hiệu vấn đề hô hấp khi ngủ nghiêm trọng hơn. Bạn nên đi khám bác sĩ càng sớm càng tốt để theo dõi và đánh giá giấc ngủ nhằm xác định xem có bị ngưng thở khi ngủ hay không. Kiểm soát cân nặng và tránh áp lực đường thở do béo phì. Về chế độ ăn uống, hãy giảm đồ ăn nhiều dầu mỡ, nhiều đường, tăng cường ăn rau củ quả và duy trì chế độ dinh dưỡng cân bằng. Tập thể dục nhịp điệu vừa phải, chẳng hạn như đi bộ hoặc bơi lội, để cải thiện chức năng tim phổi. Duy trì lịch trình ngủ đều đặn và đảm bảo ngủ đủ giấc 7–8 tiếng mỗi đêm. Nếu các triệu chứng vẫn tiếp diễn hoặc trở nên trầm trọng hơn, hãy tìm kiếm sự chăm sóc y tế và cân nhắc sử dụng thiết bị hỗ trợ thở.</string>
    <string name="sleep_breath_108">Ba ngày theo dõi cho thấy những bất thường nghiêm trọng, biểu hiện là tình trạng hô hấp cực kỳ rối loạn vào ban đêm và độ bão hòa oxy liên tục ở mức thấp. Chất lượng giấc ngủ bị suy giảm nghiêm trọng và dữ liệu phản ánh những rủi ro sức khỏe rõ ràng, có thể gây ra nhiều biến chứng khác nhau. Tình hình không lạc quan và phải được xem xét nghiêm túc.</string>
    <string name="sleep_breath_109">Những bất thường nghiêm trọng trong ba ngày liên tiếp cho thấy bạn có thể có nguy cơ sức khỏe cao hơn và mắc chứng ngưng thở nghiêm trọng hơn. Bạn nên đi khám bác sĩ càng sớm càng tốt, theo dõi giấc ngủ chi tiết và đánh giá xem có cần điều trị hay không. Những bất thường nghiêm trọng kéo dài có thể dẫn đến tình trạng cung cấp oxy không đủ và ảnh hưởng đến sức khỏe tim mạch và não. Kiểm soát cân nặng, tránh tích tụ mỡ gây chèn ép đường thở và cải thiện chức năng hô hấp. Về chế độ ăn uống, hãy chọn thực phẩm ít chất béo, ít đường và tăng cường ăn rau và trái cây tươi. Duy trì tập thể dục vừa phải, chẳng hạn như đi bộ, bơi lội, v.v., để tăng cường thể lực. Nếu các triệu chứng vẫn tiếp diễn, hãy cân nhắc sử dụng thiết bị như CPAP để giúp cải thiện chất lượng giấc ngủ.</string>
    <string name="sleep_breath_11">Bất thường nhẹ</string>
    <string name="sleep_breath_12">Cảnh báo nghiêm trọng</string>
    <string name="sleep_breath_13">Rủi ro nghiêm trọng</string>
    <string name="sleep_breath_14">Bất thường nghiêm trọng</string>
    <string name="sleep_breath_15">Bình thường</string>
    <string name="sleep_breath_16">Nhẹ</string>
    <string name="sleep_breath_17">Nghiêm trọng</string>
    <string name="sleep_breath_18">Ngưng thở khi ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_breath_19">Ngưng thở khi ngủ là tình trạng ngừng thở hoặc thở nông nhiều lần trong khi ngủ, chủ yếu là do đường hô hấp trên bị xẹp, chặn lưu thông không khí và gây ra tình trạng giảm oxy trong máu. Mỗi đợt thiếu oxy sẽ gây ra một cơn tỉnh giấc ngắn. Mặc dù không dễ phát hiện, nhưng về lâu dài sẽ làm giảm chất lượng giấc ngủ, dẫn đến buồn ngủ vào ban ngày, mất tập trung, thay đổi tâm trạng và thậm chí làm tăng nguy cơ huyết áp cao, bệnh tim và đột quỵ. Phát hiện và can thiệp sớm là rất quan trọng, việc điều trị kịp thời và thay đổi lối sống có thể cải thiện tình trạng sức khỏe. Theo dõi thường xuyên giúp bạn hiểu rõ tình trạng cơ thể và thực hiện các biện pháp hiệu quả để duy trì sức khỏe tổng thể.</string>
    <string name="sleep_breath_20">Mức độ rủi ro khác nhau</string>
    <string name="sleep_breath_21">Theo phân loại AHI, các rủi ro khác nhau. AHI từ 0–15 cho thấy bình thường, hầu như không có nguy cơ sức khỏe; AHI từ 15–30 cho thấy bất thường nhẹ, ngừng thở thỉnh thoảng, mệt mỏi nhẹ; AHI trên 30 cho thấy bất thường nặng, thường kèm theo sự giảm đáng kể độ bão hòa oxy, với nguy cơ bệnh tim mạch và não mạch rõ rệt. Sự hiện diện lâu dài của các bất thường ở các mức độ khác nhau sẽ ảnh hưởng nghiêm trọng đến chất lượng cuộc sống và sức khỏe, cần phải can thiệp và điều chỉnh kịp thời.</string>
    <string name="sleep_breath_22">JCRing có thể giúp gì cho bạn?</string>
    <string name="sleep_breath_23">JVòng JCRing thu thập nhiều dữ liệu cơ thể khác nhau trong suốt quá trình ngủ của bạn và kết hợp chúng với các thuật toán AI để phân tích chuyên sâu. Cuối cùng, nó tạo ra một báo cáo dữ liệu chi tiết và đưa ra các đề xuất cải thiện dựa trên tình hình thực tế của bạn để hỗ trợ bạn theo dõi các vấn đề về ngưng thở khi ngủ và giúp bạn sống một cuộc sống tốt đẹp và khỏe mạnh hơn.</string>
    <string name="sleep_breath_24">Sử dụng lời nhắc</string>
    <string name="sleep_breath_25">Bật đánh giá toàn diện sẽ theo dõi chứng ngưng thở khi ngủ trong 3 đêm liên tiếp và tạo báo cáo khoa học sau khi so sánh dữ liệu.\n\nBáo cáo chỉ được tạo sau khi hoàn thành đủ 3 đêm ngủ.\n\nChế độ này làm tăng đáng kể mức tiêu thụ pin của nhẫn.\n\nKết quả không dùng để chẩn đoán. Hãy gặp bác sĩ nếu cảm thấy không khỏe.\n\n\n\n</string>
    <string name="sleep_breath_26">Bắt đầu đánh giá</string>
    <string name="sleep_breath_27">Đánh giá toàn diện đã được bắt đầu</string>
    <string name="sleep_breath_28">Chức năng này sẽ theo dõi dữ liệu giấc ngủ của bạn liên tục trong ba ngày.\n\n1. Vui lòng đảm bảo rằng chiếc nhẫn có đủ pin, ít nhất 50% pin.\n\n2. Vui lòng đảm bảo rằng bạn hoàn thành ba đêm ngủ liên tiếp, nếu không sẽ không thể tạo ra đánh giá tổng hợp.\n\n3. Việc kích hoạt tính năng này sẽ làm tăng mức tiêu thụ năng lượng và rút ngắn chu kỳ sử dụng của nhẫn. Vui lòng sạc thường xuyên.\n\n4. Trước khi đi ngủ, hãy đảm bảo rằng nhẫn được đeo đúng cách.\n\n</string>
    <string name="sleep_breath_29">Ngưng thở khi ngủ</string>
    <string name="sleep_breath_3">Giám sát lại</string>
    <string name="sleep_breath_30">Ngưng thở khi ngủ là tình trạng ngừng thở hoặc thở nông nhiều lần trong khi ngủ, chủ yếu là do đường hô hấp trên bị xẹp, chặn lưu thông không khí và gây ra tình trạng giảm oxy trong máu. Mỗi đợt thiếu oxy sẽ gây ra một cơn tỉnh giấc ngắn. Mặc dù không dễ phát hiện, nhưng về lâu dài sẽ làm giảm chất lượng giấc ngủ, dẫn đến buồn ngủ vào ban ngày, mất tập trung, thay đổi tâm trạng và thậm chí làm tăng nguy cơ huyết áp cao, bệnh tim và đột quỵ. Phát hiện và can thiệp sớm là rất quan trọng, việc điều trị kịp thời và thay đổi lối sống có thể cải thiện tình trạng sức khỏe. Theo dõi thường xuyên giúp bạn hiểu rõ tình trạng cơ thể và thực hiện các biện pháp hiệu quả để duy trì sức khỏe tổng thể.</string>
    <string name="sleep_breath_31">Ngưng thở khi ngủ có những nguy cơ gì?</string>
    <string name="sleep_breath_32">Ngưng thở khi ngủ là một chứng rối loạn giấc ngủ trong đó hơi thở của một người liên tục ngừng lại hoặc trở nên nông trong khi ngủ. Nguyên nhân chính thường là do sự sụp đổ một phần hoặc toàn bộ đường hô hấp trên (mũi và họng) trong khi ngủ, dẫn đến tắc nghẽn lưu thông không khí và làm giảm lượng oxy trong máu. Bất cứ khi nào nồng độ oxy trong máu giảm, cơ thể sẽ kích hoạt những lần thức giấc ngắn để phục hồi nhịp thở bình thường, nhưng những lần thức giấc này thường không được chú ý. Theo thời gian, chất lượng giấc ngủ bị suy giảm, dễ dẫn đến tình trạng mệt mỏi vào ban ngày, mất tập trung và thay đổi tâm trạng. Trong những trường hợp nghiêm trọng, nó có thể làm tăng nguy cơ mắc bệnh huyết áp cao, bệnh tim và đột quỵ. Hiểu được tình trạng này và hành động sớm là rất quan trọng để cải thiện sức khỏe tổng thể và chất lượng cuộc sống.</string>
    <string name="sleep_breath_33">AHI là gì?</string>
    <string name="sleep_breath_34">AHI (Chỉ số ngưng thở-giảm thở) là chỉ số đánh giá mức độ nghiêm trọng của chứng ngưng thở khi ngủ, biểu thị số lần ngưng thở hoặc giảm thở xảy ra trong mỗi giờ ngủ. Chỉ số này được tính bằng cách cộng số lần ngưng thở (ngừng thở hoàn toàn) và giảm thở (thở nông dẫn đến lượng oxy trong máu giảm đáng kể) mỗi giờ rồi chia cho tổng số giờ ngủ.</string>
    <string name="sleep_breath_35">• Bình thường: AHI ≤ 5 lần/giờ\n• Nghi ngờ nhẹ: 15 ＜ AHI ≤30 lần/giờ\n• Nghi ngờ nặng: AHI ＞ 30 lần/giờ\n</string>
    <string name="sleep_breath_36">Đánh giá toàn diện là gì?</string>
    <string name="sleep_breath_37">Đánh giá tổng hợp đề cập đến một báo cáo tổng hợp chính xác, toàn diện và chuyên nghiệp được cung cấp thông qua phân tích AI sau khi thu thập và so sánh dữ liệu giấc ngủ của ba đêm liên tiếp.So với những dao động đơn lẻ của một lần đo, việc so sánh dữ liệu từ ba đêm sẽ đảm bảo rằng kết quả được toàn diện, chính xác và đáng tin cậy hơn.Đánh giá tổng hợp sẽ đưa ra kết quả đánh giá chuyên nghiệp và chính xác, cùng với chi tiết dữ liệu theo dõi của ba đêm, và cung cấp các khuyến nghị sức khỏe chuyên môn nhằm giảm nguy cơ ngưng thở khi ngủ.</string>
    <string name="sleep_breath_38">Sự biến đổi oxy là gì?</string>
    <string name="sleep_breath_39" formatted="false">Lượng thay đổi oxy trong máu thường được đánh giá bằng cách theo dõi sự biến động của độ bão hòa oxy trong máu (SpO₂). Độ bão hòa oxy trong máu là tỷ lệ phần trăm hemoglobin có oxy trong máu so với tổng lượng hemoglobin, và phạm vi bình thường thường là 95% đến 100%. Khi SpO₂ dưới 94%, điều này có thể cho thấy tình trạng cung cấp oxy không đủ. Ứng dụng có thể liên tục theo dõi các giá trị SpO₂ để xác định mức giảm đáng kể (thay đổi lớn) hoặc giảm nhẹ (thay đổi nhỏ) trong nồng độ oxy trong máu. Ví dụ, sự giảm SpO₂ từ 98% xuống 92% có thể được coi là một thay đổi lớn, trong khi sự giảm từ 98% xuống 96% có thể được coi là một thay đổi nhỏ. Khi có những thay đổi lớn hầu hết thời gian, bạn cần chú ý xem chứng ngưng thở có xảy ra thường xuyên không. Ngược lại, khi có những thay đổi nhỏ hầu hết thời gian, điều đó có nghĩa là hơi thở khi ngủ của bạn đều đặn và bạn nên tiếp tục duy trì thói quen tốt.</string>
    <string name="sleep_breath_4">Hồ sơ đánh giá</string>
    <string name="sleep_breath_40">Đo độ bão hòa oxy trong giấc ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_breath_41">Mức độ bão hòa oxy tổng thể trong máu của người dùng khi ngủ. Thông thường, nồng độ oxy trong máu của người lớn khỏe mạnh nên được duy trì trên 95% trong khi ngủ. Nồng độ oxy trong máu thấp có thể là dấu hiệu của chứng ngưng thở khi ngủ, tắc nghẽn đường thở hoặc các rối loạn hô hấp khác có thể ảnh hưởng đến chất lượng giấc ngủ và khả năng phục hồi thể chất. Việc theo dõi nồng độ oxy trong máu khi ngủ có thể giúp xác định sức khỏe của hệ hô hấp và phát hiện kịp thời các rối loạn giấc ngủ tiềm ẩn.</string>
    <string name="sleep_breath_42">Nhịp tim khi ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_breath_43">Nhịp tim khi ngủ là nhịp tim trung bình của người dùng mỗi phút khi ngủ. Nó phản ánh tình trạng hoạt động của tim và khả năng phục hồi của cơ thể trong khi ngủ. Thông thường, nhịp tim khi ngủ khỏe mạnh sẽ giảm vào ban đêm, đặc biệt là trong giai đoạn ngủ sâu, cho thấy cơ thể đang trong trạng thái thư giãn và phục hồi. Nhịp tim thấp hơn khi ngủ thường liên quan đến chất lượng giấc ngủ cao hơn và giấc ngủ sâu hơn, phục hồi sức khỏe, trong khi nhịp tim cao hơn có thể chỉ ra rằng giấc ngủ không sâu hoặc bị ảnh hưởng bởi các yếu tố bên ngoài như căng thẳng và lo lắng. Bằng cách theo dõi nhịp tim khi ngủ, người dùng có thể thu thập thông tin quan trọng về sức khỏe tim mạch và chất lượng giấc ngủ, giúp xác định các vấn đề sức khỏe tiềm ẩn như ngưng thở khi ngủ hoặc các vấn đề tim mạch khác.</string>
    <string name="sleep_breath_44">Tại sao không thể tạo ra nguy cơ ngưng thở khi ngủ?</string>
    <string name="sleep_breath_45">Vui lòng đảm bảo thời gian theo dõi đạt hơn 3 giờ trong quá trình theo dõi giấc ngủ để đảm bảo tính toàn vẹn và hợp lệ của dữ liệu. Sau khi kết thúc giấc ngủ và đồng bộ hóa dữ liệu, nguy cơ ngưng thở khi ngủ có thể xuất hiện.</string>
    <string name="sleep_breath_46">Tại sao không thể tạo báo cáo định giá?</string>
    <string name="sleep_breath_47">Sau khi theo dõi dữ liệu giấc ngủ trong ba đêm liên tiếp, chỉ khi thực hiện phân tích AI dựa trên sự so sánh dữ liệu của ba đêm đó mới có thể tạo ra báo cáo tổng hợp.</string>
    <string name="sleep_breath_48">Theo dõi nguy cơ ngưng thở khi ngủ</string>
    <string name="sleep_breath_49">Đánh giá toàn diện</string>
    <string name="sleep_breath_5">Tình trạng tốt</string>
    <string name="sleep_breath_50">Hoàn thành</string>
    <string name="sleep_breath_51">Giám sát</string>
    <string name="sleep_breath_52">Tiến độ giám sát: %s đêm</string>
    <string name="sleep_breath_53">Cần theo dõi trong 3 đêm</string>
    <string name="sleep_breath_54">Khoảng cách khoảng cách</string>
    <string name="sleep_breath_55">Thời gian theo dõi</string>
    <string name="sleep_breath_56">Để được giám sát</string>
    <string name="sleep_breath_57">Mẹo sức khỏe</string>
    <string name="sleep_breath_58">Kết quả theo dõi không được sử dụng làm cơ sở để chẩn đoán. Nếu bạn cảm thấy không khỏe, vui lòng tìm kiếm sự chăm sóc y tế ngay lập tức.</string>
    <string name="sleep_breath_59">Hoàn thành</string>
    <string name="sleep_breath_6">Biến động nhẹ</string>
    <string name="sleep_breath_60">Không được giám sát</string>
    <string name="sleep_breath_61">Chưa có dữ liệu</string>
    <string name="sleep_breath_62">Thời gian thay đổi tối đa</string>
    <string name="sleep_breath_63">Thời gian thay đổi tối thiểu</string>
    <string name="sleep_breath_64">Thời gian thiếu oxy</string>
    <string name="sleep_breath_65">thấp nhất</string>
    <string name="sleep_breath_66">Ngày rủi ro</string>
    <string name="sleep_breath_67">Ngày có hiệu lực</string>
    <string name="sleep_breath_68">Phân bố nguy cơ ngưng thở khi ngủ</string>
    <string name="sleep_breath_69">Nếu chỉ số AHI của bạn nằm trong khoảng từ 0–15, hơi thở của bạn bình thường. Hãy duy trì lịch trình sinh hoạt đều đặn và đảm bảo ngủ đủ giấc 7–8 tiếng mỗi đêm; ăn uống cân bằng với nhiều trái cây và rau; tập thể dục vừa phải, chẳng hạn như đi bộ hoặc yoga; tạo môi trường ngủ yên tĩnh và thoải mái và khám sức khỏe định kỳ.</string>
    <string name="sleep_breath_7">Cảnh báo nhẹ</string>
    <string name="sleep_breath_70">Giá trị AHI của bạn nằm trong khoảng từ 0–15, cho thấy hơi thở khi ngủ của bạn bình thường. Bạn nên đi ngủ sớm và dậy sớm, ăn uống nhẹ nhàng, cân bằng và tập thể dục vừa phải như đi bộ; đồng thời, giữ phòng ngủ yên tĩnh, ngăn nắp và thường xuyên chú ý đến sức khỏe.。</string>
    <string name="sleep_breath_71">AHI của bạn nằm trong khoảng 0–15, cho thấy hơi thở khi ngủ của bạn bình thường. Hãy tiếp tục duy trì cuộc sống bình thường, đảm bảo ngủ đủ 7–8 tiếng mỗi đêm; ăn uống lành mạnh, ăn nhiều trái cây và rau quả; tập thể dục vừa phải; đồng thời tạo môi trường ngủ ấm áp, không có tiếng ồn và khám sức khỏe định kỳ.</string>
    <string name="sleep_breath_72">Chỉ số AHI của bạn nằm trong khoảng từ 0 đến 15, cho thấy hơi thở khi ngủ của bạn là bình thường. Nên duy trì lịch trình cố định và ngủ đủ giấc mỗi đêm; chú ý đến chế độ ăn nhẹ và ăn nhiều trái cây và rau quả; tập thể dục vừa phải, chẳng hạn như đi bộ nhanh; đồng thời, duy trì môi trường phòng ngủ yên tĩnh và thoải mái, và khám sức khỏe định kỳ.</string>
    <string name="sleep_breath_73">AHI của bạn ở mức từ 15–30 và bạn có thể bị ngưng thở nhẹ. Nên điều chỉnh tư thế ngủ và nằm nghiêng nhiều nhất có thể; kiểm soát cân nặng, duy trì chế độ ăn uống cân bằng, ăn ít dầu mỡ, đường; đi bộ vừa phải hoặc tập thể dục nhẹ nhàng; cải thiện môi trường ngủ và đi khám kịp thời nếu phát hiện bất thường.</string>
    <string name="sleep_breath_74">Giá trị AHI của bạn nằm trong khoảng 15–30, cho thấy bạn có vấn đề nhẹ về hô hấp khi ngủ. Bạn nên ngủ nghiêng thường xuyên hơn để giảm tắc nghẽn đường thở; chú ý điều chỉnh chế độ ăn uống và ăn nhiều trái cây, rau quả; tập thể dục vừa phải như đi bộ nhanh; giữ phòng ngủ yên tĩnh và thường xuyên theo dõi những thay đổi về sức khỏe.</string>
    <string name="sleep_breath_75">AHI của bạn ở mức từ 15 đến 30, cho thấy có bất thường nhẹ về hô hấp. Hãy thử nằm nghiêng để cải thiện sự thông thoáng của đường thở; sắp xếp chế độ ăn uống hợp lý và giảm thực phẩm nhiều chất béo; tập thể dục thích hợp, chẳng hạn như đi bộ; và duy trì môi trường ngủ yên tĩnh. Nếu các triệu chứng vẫn tiếp diễn, hãy tham khảo ý kiến bác sĩ.</string>
    <string name="sleep_breath_76">Chỉ số AHI của bạn nằm trong khoảng 15–30, cho thấy nguy cơ ngưng thở ở mức nhẹ. Bạn nên ngủ nghiêng, kiểm soát cân nặng, duy trì chế độ ăn uống cân bằng, ăn nhiều trái cây và rau quả; tập thể dục ngoài trời vừa phải, chẳng hạn như đi bộ; đồng thời, chú ý cải thiện môi trường ngủ và kiểm tra sức khỏe thường xuyên.</string>
    <string name="sleep_breath_77">Nếu chỉ số AHI của bạn trên 30, điều đó cho thấy bạn có thể bị ngưng thở khi ngủ nghiêm trọng và có nguy cơ sức khỏe cao hơn. Bạn nên đi khám bác sĩ để theo dõi giấc ngủ càng sớm càng tốt và điều trị theo chỉ định của bác sĩ sau khi chẩn đoán. Duy trì cân nặng hợp lý hàng ngày, tránh thực phẩm nhiều chất béo và tăng cường ăn rau và trái cây. Tập thể dục vừa phải, chẳng hạn như đi bộ, có thể giúp cải thiện sức khỏe tim phổi của bạn. Cố gắng ngủ nghiêng để giữ đường thở thông thoáng và đảm bảo môi trường ngủ yên tĩnh và thoải mái.</string>
    <string name="sleep_breath_78">Nếu giá trị AHI của bạn lớn hơn 30, điều đó có nghĩa là bạn có nguy cơ mắc chứng ngưng thở khi ngủ nghiêm trọng và cần đi khám bác sĩ càng sớm càng tốt. Tiến hành khám toàn diện và điều trị theo hướng dẫn của bác sĩ. Duy trì chế độ ăn uống lành mạnh, giảm lượng thực phẩm có nhiều đường và chất béo, tăng lượng rau và trái cây. Tập thể dục nhịp điệu vừa phải, chẳng hạn như đi bộ hoặc chạy bộ, để giúp cải thiện chức năng hô hấp. Điều chỉnh tư thế ngủ và cố gắng ngủ nghiêng để tránh tắc nghẽn đường thở. Duy trì môi trường ngủ thoải mái và yên tĩnh.</string>
    <string name="sleep_breath_79">Chỉ số AHI của bạn trên 30, cho thấy bạn mắc chứng ngưng thở khi ngủ nghiêm trọng. Bạn nên đi khám bác sĩ càng sớm càng tốt và theo dõi giấc ngủ chi tiết. Kiểm soát cân nặng, tránh thực phẩm nhiều chất béo và tăng lượng ngũ cốc nguyên hạt, rau và trái cây để giúp cải thiện quá trình trao đổi chất. Tăng cường tập thể dục nhịp điệu, chẳng hạn như đi bộ nhanh, bơi lội, v.v., để tăng cường sức khỏe tim phổi. Đảm bảo phòng ngủ của bạn yên tĩnh và ngủ nghiêng để giữ cho đường thở được thông thoáng. Hãy kiểm tra sức khỏe thường xuyên và chú ý tới những thay đổi về sức khỏe của bạn.</string>
    <string name="sleep_breath_8">Biến động lớn</string>
    <string name="sleep_breath_80">Chỉ số AHI của bạn trên 30, cho thấy bạn bị ngưng thở khi ngủ nghiêm trọng. Hãy đến gặp bác sĩ ngay lập tức, tiến hành kiểm tra giấc ngủ chi tiết và làm theo lời khuyên của bác sĩ sau khi xác nhận tình trạng bệnh. Kiểm soát cân nặng hàng ngày, điều chỉnh chế độ ăn uống, tránh đồ ăn nhiều dầu mỡ và tăng cường ăn rau và trái cây. Tăng cường tập thể dục một cách hợp lý, chẳng hạn như yoga hoặc đi bộ, để cải thiện thể lực. Đảm bảo môi trường ngủ yên tĩnh và thoải mái. Ngủ nghiêng có thể giúp giảm tắc nghẽn đường thở. Theo dõi tình trạng sức khỏe thường xuyên.</string>
    <string name="sleep_breath_81">Kết quả đánh giá</string>
    <string name="sleep_breath_82">Báo cáo đánh giá</string>
    <string name="sleep_breath_83">Báo cáo đánh giá toàn diện</string>
    <string name="sleep_breath_84">Dữ liệu giám sát</string>
    <string name="sleep_breath_85">Phân phối mức độ rủi ro</string>
    <string name="sleep_breath_86">ngày</string>
    <string name="sleep_breath_89">Mẹo sức khỏe</string>
    <string name="sleep_breath_9">Biến động nghiêm trọng</string>
    <string name="sleep_breath_90">Ba ngày theo dõi cho thấy tình trạng hô hấp khi ngủ của bạn bình thường, dữ liệu ổn định và nguồn cung cấp oxy đầy đủ. Hơi thở đều đặn vào ban đêm, không có dấu hiệu ngưng thở khi ngủ, sức khỏe tổng thể lý tưởng, làm việc và nghỉ ngơi đều đặn, môi trường sống tốt và không thấy nguy cơ bất thường nào. Tình trạng hiện tại tạo nên nền tảng vững chắc cho sức khỏe lâu dài.</string>
    <string name="sleep_breath_91">Duy trì lịch trình ngủ đều đặn và đảm bảo ngủ đủ 7–8 tiếng mỗi đêm. Về chế độ ăn uống, hãy duy trì chế độ ăn uống cân bằng, ăn nhiều rau, trái cây và ngũ cốc nguyên hạt, tránh thực phẩm nhiều dầu mỡ, nhiều đường. Tập thể dục nhịp điệu vừa phải, chẳng hạn như đi bộ và chạy bộ, để giúp tăng cường chức năng tim phổi. Kiểm tra sức khỏe định kỳ và chú ý đến các chỉ số sức khỏe như cân nặng, huyết áp để duy trì sức khỏe tốt. Tạo môi trường ngủ yên tĩnh, thoải mái và tránh các yếu tố gây ảnh hưởng đến giấc ngủ như tiếng ồn và ánh sáng mạnh. Tiếp tục duy trì lối sống lành mạnh hiện tại để đảm bảo tình trạng thể chất tốt lâu dài.</string>
    <string name="sleep_breath_92">Trong ba ngày qua, dữ liệu cho thấy hơi thở khi ngủ bình thường trong hai ngày, có một ngày hơi bất thường nhẹ và tình hình chung không có nhiều biến động. Những bất thường nhẹ có thể do lịch trình làm việc và nghỉ ngơi không ổn định hoặc do chế độ ăn uống thay đổi. Nguy cơ sức khỏe hiện tại không cao, nhưng bạn cần chú ý đến tần suất và xu hướng bất thường. Tình trạng chung là tốt và nên tiếp tục theo dõi.</string>
    <string name="sleep_breath_93">Điều chỉnh lịch trình làm việc và nghỉ ngơi, tránh thức khuya và duy trì giấc ngủ đều đặn. Tránh các thực phẩm nhiều chất béo, nhiều đường trong chế độ ăn uống của bạn và tăng cường ăn rau và trái cây. Thêm các bài tập aerobic vào thói quen hằng ngày như đi bộ hoặc yoga có thể giúp cải thiện sức mạnh và khả năng hô hấp của bạn. Nếu tình trạng bất thường vẫn tiếp diễn, bạn nên ghi lại thói quen sinh hoạt để hiểu liệu có yếu tố bên ngoài nào ảnh hưởng đến giấc ngủ của bạn hay không. Cải thiện môi trường ngủ, giữ phòng ngủ yên tĩnh và tránh sử dụng các thiết bị điện tử trước khi đi ngủ. Nếu tình trạng vẫn tiếp diễn hoặc trở nên nghiêm trọng hơn, hãy tìm kiếm sự chăm sóc y tế ngay lập tức.</string>
    <string name="sleep_breath_94">Trong số kết quả giám sát ba ngày, dữ liệu của một ngày là bình thường, hai ngày hơi bất thường và nhìn chung có biến động nhẹ. Hiện tượng bất thường có thể do công việc và nghỉ ngơi ngắn hạn, chế độ ăn uống hoặc cảm xúc ảnh hưởng. Tình trạng sức khỏe hiện tại vẫn tốt, nhưng chúng ta cần chú ý chặt chẽ đến xu hướng thay đổi để tránh những bất thường nhỏ biến thành vấn đề dai dẳng.</string>
    <string name="sleep_breath_95">Duy trì lịch trình sinh hoạt đều đặn, tránh làm việc quá sức và đảm bảo ngủ đủ giấc 7–8 tiếng mỗi đêm. Kiểm soát chế độ ăn uống, giảm lượng caffeine và rượu tiêu thụ, tránh ăn thực phẩm kích thích trước khi đi ngủ. Tăng cường các hoạt động ban ngày như đi bộ, chạy bộ, v.v. có thể thúc đẩy lưu thông máu và cải thiện tình trạng hô hấp. Giữ môi trường ngủ yên tĩnh và thoải mái để đảm bảo chất lượng giấc ngủ. Nếu các triệu chứng vẫn tiếp diễn hoặc trở nên trầm trọng hơn, bạn nên đi khám chuyên khoa để đảm bảo không có vấn đề tiềm ẩn nào khác.</string>
    <string name="sleep_breath_96">Một đêm không có bất thường, một đêm nhẹ và một đêm nặng cho thấy bạn có vấn đề đáng kể về hô hấp khi ngủ vào một số đêm. Mặc dù một đêm không có bất thường, nhưng sự bất thường nặng vào đêm khác cho thấy có nguy cơ sức khỏe nghiêm trọng, có thể liên quan đến cân nặng, lối sống hoặc yếu tố môi trường. Dữ liệu từ các đêm bất thường cần được chú ý và theo dõi chặt chẽ.</string>
    <string name="sleep_breath_97">Khuyến nghị thực hiện giám sát giấc ngủ chi tiết để đánh giá xem có bị ngưng thở khi ngủ hay không. Kiểm soát cân nặng, tránh béo phì và giảm lượng thực phẩm có chứa nhiều chất béo và đường. Ngủ nghiêng có thể giúp giảm tắc nghẽn đường hô hấp. Tăng cường các bài tập aerobic như bơi lội hoặc đi bộ để cải thiện chức năng hô hấp. Điều chỉnh lịch sinh hoạt, tránh thức khuya và đảm bảo ngủ đủ 7–8 giờ mỗi đêm.</string>
    <string name="sleep_breath_98">Hai ngày bất thường nhẹ và một ngày bất thường nặng cho thấy sự dao động lớn trong hô hấp khi ngủ, có thể liên quan đến cân nặng, lối sống hoặc yếu tố môi trường. Sự xuất hiện của bất thường nặng cho thấy có nguy cơ sức khỏe cao hơn, khuyến nghị tăng cường giám sát và điều chỉnh. Cần thực hiện kiểm tra và can thiệp kịp thời.</string>
    <string name="sleep_breath_99">Khuyến nghị theo dõi giấc ngủ, nếu cần thiết, hãy tham khảo ý kiến bác sĩ để xác định nguyên nhân và điều trị. Duy trì cân nặng khỏe mạnh, kiểm soát chế độ ăn uống và giảm lượng thực phẩm chứa đường và chất béo. Tăng cường hoạt động thể chất để cải thiện chức năng tim phổi. Ngủ nghiêng để tránh tắc nghẽn đường hô hấp. Kiểm tra thường xuyên tình trạng giấc ngủ và làm theo lời khuyên của bác sĩ để ngăn ngừa các triệu chứng nặng hơn.</string>
    <string name="sleep_breathing_rate">Nhịp thở</string>
    <string name="sleep_breathing_rate_avg">Nhịp thở trung bình</string>
    <string name="sleep_chixun_time_string">Tổng thời gian ngủ %s</string>
    <string name="sleep_describe_stages">vách ngăn giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip1">Chức năng phân vùng giấc ngủ của thiết bị đeo thông minh sẽ phân tích một cách khoa học dữ liệu giấc ngủ của người dùng và chia toàn bộ quá trình ngủ thành 5 giai đoạn: giấc ngủ ngắn, thức giấc, chuyển động mắt nhanh (REM), ngủ nhẹ và ngủ sâu. Chức năng này dựa trên công nghệ giám sát dữ liệu sinh học tiên tiến, chẳng hạn như nhịp tim, nhịp thở, mức độ hoạt động thể chất và các thông số khác, để xác định chính xác thời lượng và phân bổ các giai đoạn ngủ khác nhau. Thông qua phương pháp phân vùng này, người dùng hoàn toàn có thể hiểu được cấu trúc giấc ngủ của chính mình, từ chất lượng tổng thể đến hiệu suất cụ thể của từng giai đoạn, từ đó phát hiện ra những vấn đề tiềm ẩn ảnh hưởng đến giấc ngủ. Kết hợp với dữ liệu phân vùng, APP cũng có thể cung cấp các đề xuất cải thiện được cá nhân hóa để giúp người dùng tối ưu hóa thói quen ngủ, nâng cao hiệu quả phục hồi và hỗ trợ mạnh mẽ cho sức khỏe thể chất và tinh thần.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip10">Giấc ngủ nông là giai đoạn chính của chu kỳ giấc ngủ và là bước quan trọng trong quá trình chuyển từ trạng thái tỉnh táo sang giấc ngủ sâu. Ở giai đoạn ngủ nông, nhịp tim và nhịp thở của người dùng bắt đầu chậm lại, cơ thể dần dần thư giãn nhưng vẫn dễ bị đánh thức bởi các kích thích bên ngoài. Bằng cách theo dõi thời lượng và phân bổ giấc ngủ nông, thiết bị có thể đánh giá liệu quá trình chìm vào giấc ngủ của người dùng có suôn sẻ hay không và liệu có bất kỳ sự xáo trộn nào trong đêm hay không. Thời gian ngủ nông quá nhiều có thể cho thấy chất lượng giấc ngủ kém, trong khi tỷ lệ ngủ nông phù hợp là điều kiện tiên quyết cần thiết để có giấc ngủ sâu. Kết hợp với dữ liệu về giấc ngủ nhẹ, APP có thể điều chỉnh trạng thái cuộc sống của bạn, chẳng hạn như điều chỉnh nhịp điệu giấc ngủ hoặc tối ưu hóa môi trường ngủ của bạn, để đảm bảo quá trình chuyển sang giấc ngủ sâu diễn ra suôn sẻ.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip11" formatted="false">• phạm vi lý tưởng：45% - 55%</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip12">Giấc ngủ sâu là gì?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip13">Ngủ sâu là giai đoạn phục hồi quan trọng nhất trong toàn bộ chu kỳ giấc ngủ. Lúc này, hoạt động trao đổi chất của cơ thể đạt đến điểm thấp nhất, não phát ra sóng delta chậm, hệ miễn dịch của cơ thể bắt đầu tăng cường và hormone tăng trưởng cũng được tiết ra nhiều nhất. trong giai đoạn này. Thời lượng giấc ngủ sâu là chỉ số cốt lõi để đánh giá chất lượng giấc ngủ và khả năng phục hồi của cơ thể. Bằng cách theo dõi tỷ lệ và thời lượng của giấc ngủ sâu, APP có thể phản ánh trạng thái phục hồi cơ thể của người dùng và đề xuất các điều chỉnh kịp thời nếu giấc ngủ không đủ sâu, chẳng hạn như điều chỉnh chế độ ăn uống, tăng cường tập thể dục hoặc tối ưu hóa thời gian làm việc và nghỉ ngơi để cải thiện chất lượng giấc ngủ sâu. và thúc đẩy sự phục hồi toàn diện và cải thiện khả năng miễn dịch của cơ thể.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip14" formatted="false">• phạm vi lý tưởng：15% - 20%</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip2">Những giấc ngủ ngắn lẻ tẻ là gì?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip3">Những giấc ngủ ngắn lẻ tẻ là những giấc ngủ ngắn, không liên tục mà người dùng thực hiện ngoài chu kỳ giấc ngủ của họ, thường có thời lượng ngắn và không đều. Bằng cách ghi lại tần suất, thời lượng và thời gian của những giấc ngủ ngắn lẻ tẻ, thiết bị có thể giúp người dùng hiểu được các kiểu phục hồi trong ngày và tác động tiềm ẩn của chúng đối với giấc ngủ vào ban đêm. Việc theo dõi các giấc ngủ ngắn lẻ tẻ đặc biệt quan trọng đối với những người dùng dựa vào giấc ngủ ngắn để giảm mệt mỏi. Nó cung cấp cơ sở khoa học để tối ưu hóa độ dài và khoảng thời gian của các giấc ngủ ngắn nhằm tránh ảnh hưởng đến nhịp sinh học bình thường do ngủ trưa quá dài hoặc không phù hợp. Giấc ngủ dưới 1 giờ không thể tính toán một cách khoa học và được xếp vào loại giấc ngủ ngắn lẻ tẻ.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip4">tỉnh táo là gì?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip5">Giai đoạn thức là khoảng thời gian người dùng không chuyển sang trạng thái ngủ trong toàn bộ quá trình ngủ, bao gồm cả thời gian trước khi chìm vào giấc ngủ, thức dậy vào ban đêm và thức dậy hoàn toàn vào buổi sáng. Việc theo dõi giai đoạn thức giấc được thiết kế để đánh giá tính liên tục và ổn định của giấc ngủ, đồng thời thời lượng và tần suất của nó ảnh hưởng trực tiếp đến chất lượng giấc ngủ của người dùng. Bằng cách xác định chính xác thời gian thức, APP có thể giúp người dùng hiểu các yếu tố gây xáo trộn tiềm ẩn, chẳng hạn như môi trường bên ngoài, căng thẳng về cảm xúc hoặc tình trạng sức khỏe, đồng thời đưa ra các đề xuất cải thiện, chẳng hạn như tối ưu hóa môi trường ngủ hoặc điều chỉnh thói quen đi ngủ, từ đó cải thiện độ sâu và tính nhất quán tổng thể. của giấc ngủ.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip6">REM là gì?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip7">Giai đoạn chuyển động mắt nhanh (REM) là giai đoạn hoạt động tích cực nhất của não trong khi ngủ và có liên quan mật thiết đến việc hình thành giấc mơ, củng cố trí nhớ và điều hòa cảm xúc. Giai đoạn REM thường xảy ra ở nửa sau của chu kỳ giấc ngủ và là một phần quan trọng trong quá trình phục hồi thể chất và tinh thần của người dùng. Bằng cách theo dõi thời lượng và tỷ lệ của REM, APP có thể phản ánh tình trạng sức khỏe tâm thần và mức độ chức năng nhận thức của người dùng, xác định các tình huống trong đó REM không đủ do căng thẳng, lo lắng hoặc rối loạn giấc ngủ và cung cấp cho người dùng các đề xuất được cá nhân hóa để giảm căng thẳng và thư giãn. Giúp cải thiện sự ổn định cảm xúc và trí nhớ.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip8" formatted="false">• phạm vi lý tưởng：20% - 25%</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip9">Giấc ngủ nông là gì?</string>
    <string name="sleep_efficiency">Hiệu quả giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_eov">Thay đổi oxy</string>
    <string name="sleep_eov_tip1">Thiết bị đeo thông minh hiển thị sự thay đổi lượng oxy trong giấc ngủ của người dùng thông qua các biểu đồ trực quan, giúp hiểu trực quan tình trạng sức khỏe của hơi thở vào ban đêm. Khi các đường cong biểu đồ thường xuyên xuất hiện ở những khu vực có nhiều thay đổi, điều đó thường cho thấy nguy cơ ngưng thở có thể xảy ra do chứng ngưng thở khi ngủ, tắc nghẽn đường thở hoặc các vấn đề về hô hấp khác và cần được chú ý chặt chẽ. Khi đường cong biểu đồ về cơ bản nằm trong vùng thay đổi nhỏ, điều đó có nghĩa là hệ hô hấp đang hoạt động bình thường, rủi ro thấp và nhịp thở của người dùng tương đối ổn định.</string>
    <string name="sleep_eov_tip2">Ứng dụng này cung cấp dữ liệu rủi ro rõ ràng cho người dùng bằng cách tính số lần thay đổi lớn trong mức độ oxy trong máu trong suốt quá trình ngủ. Ví dụ, số lần rủi ro cao cho thấy khả năng ngừng thở cao hơn, cần chú ý đặc biệt.</string>
    <string name="sleep_eov_tip3">Số lượng rủi ro là bao nhiêu?</string>
    <string name="sleep_eov_tip4" formatted="false">Dựa trên mức độ rủi ro và mức độ thay đổi oxy, APP sẽ chỉ định mức độ rủi ro.\n\n• Thấp：\n\nÍt hơn 30 sự kiện ngừng thở mỗi giờ, sự dao động nhỏ của mức độ oxy trong máu và mức độ oxy luôn duy trì trên 90% thường có nghĩa là nhịp thở ổn định và không cần can thiệp quá mức.\n\n• cao：\n\nNếu có 30 sự kiện ngừng thở mỗi giờ hoặc nhiều hơn, kèm theo sự giảm biến động rõ rệt của mức oxy trong máu (mức oxy dưới 90%), điều này có thể chỉ ra hội chứng ngừng thở khi ngủ. Cần chú ý và khuyến cáo thực hiện đánh giá y tế.</string>
    <string name="sleep_eov_tip5">Mức độ rủi ro là gì?</string>
    <string name="sleep_eov_tip6">Thông số EOV là một chỉ số quan trọng để đánh giá sức khỏe hô hấp trong khi ngủ. Thông qua việc giám sát EOV, chúng ta có thể hiểu rõ hơn về chất lượng giấc ngủ của mình, phát hiện sớm các vấn đề hô hấp tiềm ẩn và có các biện pháp phù hợp.</string>
    <string name="sleep_fenbu">Phân bố giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_guding_tips">Trong giấc ngủ sâu, cơ thể thực hiện phục hồi sinh lý quan trọng, chẳng hạn như tái tạo tế bào, tăng cường miễn dịch để sửa chữa cơ bắp, v.v., đồng thời trong giấc ngủ sâu, cơ thể tiết ra các hormone quan trọng thúc đẩy tăng trưởng và phát triển, đặc biệt hữu ích cho những người có hệ thống miễn dịch và nhu cầu cơ bắp cao. Ngủ sâu có thể buồn hơn nhiều, nhưng tăng giấc ngủ sâu thường là một điều tốt. Khoảng thời gian ngủ sâu có liên quan đến thư giãn thích hợp trước khi đi ngủ, tâm trạng tốt, trải nghiệm khử caffeine hoặc căng thẳng trước khi đi ngủ và tham gia vào các hoạt động thể chất.\n\nVà giấc ngủ REM rất quan trọng để đối phó với cảm xúc và căng thẳng. Thời gian ngủ quá ngắn và giấc ngủ bị gián đoạn có thể ảnh hưởng đến việc xử lý cảm xúc qua đêm và có thể khiến bạn cảm thấy căng thẳng khi thức dậy. Thời gian ngủ REM có thể quá ngắn hoặc quá dài. Ngủ quá lâu có thể buộc não vào giấc ngủ REM quá nhiều, có liên quan đến các triệu chứng trầm cảm và lo lắng cũng như cảm giác uể oải và cáu kỉnh sau khi thức dậy.\n\nVì vậy, hãy chú ý duy trì thói quen sinh hoạt tốt và tâm trạng vui vẻ, hình thành thói quen tốt cho giấc ngủ khoa học.</string>
    <string name="sleep_heart">Nhịp tim khi ngủ</string>
    <string name="sleep_history_text15">Tối thiểu</string>
    <string name="sleep_history_text16">Giờ</string>
    <string name="sleep_history_text24">Tần số hô hấp</string>
    <string name="sleep_home_tip_10">Ngủ quá nhiều</string>
    <string name="sleep_home_tip_8">Không đủ thời gian ngủ</string>
    <string name="sleep_home_tip_9">Ngủ đúng giờ</string>
    <string name="sleep_hr">nhịp tim khi ngủ</string>
    <string name="sleep_hr_tip1">Nhịp tim khi ngủ đề cập đến số nhịp tim trung bình mỗi phút của người dùng trong khi ngủ. Nó phản ánh trạng thái làm việc của tim và khả năng phục hồi của cơ thể trong khi ngủ. Thông thường, nhịp tim khi ngủ khỏe mạnh sẽ giảm vào ban đêm, đặc biệt là khi ngủ sâu, cho thấy cơ thể đang ở trạng thái thư giãn và phục hồi. Nhịp tim khi ngủ thấp hơn thường liên quan đến chất lượng giấc ngủ cao hơn và giấc ngủ phục hồi sâu hơn, trong khi nhịp tim cao hơn có thể cho thấy giấc ngủ không sâu hoặc bị ảnh hưởng bởi các yếu tố như căng thẳng và lo lắng bên ngoài. Bằng cách theo dõi nhịp tim khi ngủ, người dùng có thể thu được thông tin quan trọng về sức khỏe tim mạch và chất lượng giấc ngủ, giúp xác định các vấn đề sức khỏe tiềm ẩn như ngưng thở khi ngủ hoặc các vấn đề tim mạch khác.</string>
    <string name="sleep_hr_tip2">Nhịp tim trung bình trong giấc ngủ đêm phản ánh gánh nặng tổng thể của tim. Giấc ngủ lý tưởng có nhịp tim trung bình thấp hơn, nghĩa là chất lượng giấc ngủ tốt và cơ thể được nghỉ ngơi và phục hồi hoàn toàn. Nhịp tim khi ngủ trung bình cao hơn có thể đồng nghĩa với chất lượng giấc ngủ kém, có thể liên quan đến căng thẳng, lo lắng, khó thở, v.v., khiến người dùng phải chú ý và cải thiện tình trạng giấc ngủ của mình.</string>
    <string name="sleep_hr_tip3">Nhịp tim trung bình là gì?</string>
    <string name="sleep_hr_tip4">Nhịp tim tối thiểu khi ngủ là nhịp tim thấp nhất được ghi nhận trong một giấc ngủ trọn đêm, thường là khi ngủ sâu. Nó phản ánh mức độ thư thái của trái tim trong khi ngủ và trạng thái phục hồi của cơ thể. Nhịp tim tối thiểu của giấc ngủ lành mạnh thường thấp, cho thấy cơ thể đã được sửa chữa và phục hồi hoàn toàn trong giấc ngủ sâu. Nhịp tim thấp hơn giúp giảm căng thẳng cho tim và thúc đẩy quá trình phục hồi thể chất và tinh thần.</string>
    <string name="sleep_hr_tip5">Nhịp tim thấp nhất là bao nhiêu?</string>
    <string name="sleep_hrv">sự thay đổi nhịp tim khi ngủ</string>
    <string name="sleep_hrv_tip1">Biên độ và tần số dao động của nhịp tim trong khi ngủ phản ánh khả năng thích ứng của tim với hệ thần kinh tự trị. Sự thay đổi nhịp tim cao hơn thường có nghĩa là cơ thể đang ở trạng thái thư giãn và phục hồi, khả năng điều chỉnh căng thẳng tốt hơn, trong khi sự thay đổi nhịp tim thấp hơn có thể cho thấy cơ thể đang ở trạng thái căng thẳng hoặc mệt mỏi cao hơn. Việc theo dõi sự thay đổi nhịp tim khi ngủ có thể giúp đánh giá chất lượng giấc ngủ tổng thể và chức năng hệ thần kinh tự trị, giúp người dùng hiểu liệu có phải tình trạng căng thẳng mãn tính hay các vấn đề sức khỏe tiềm ẩn hay không.</string>
    <string name="sleep_hrv_tip2">Mức độ dao động trung bình của nhịp tim trong suốt chu kỳ giấc ngủ. Sự thay đổi nhịp tim trong khi ngủ thường phản ánh mức độ thư giãn và phục hồi của cơ thể bạn trong khi ngủ. Sự thay đổi nhịp tim trung bình khi ngủ cao hơn cho thấy cơ thể đang ở trạng thái thư giãn sâu hơn, giúp cải thiện chất lượng giấc ngủ. Sự thay đổi nhịp tim khi ngủ trung bình thấp hơn có thể liên quan đến trạng thái căng thẳng của cơ thể, gián đoạn giấc ngủ hoặc các vấn đề sức khỏe, cho thấy người dùng có thể cần chú ý đến giấc ngủ hoặc sức khỏe tim mạch của mình.</string>
    <string name="sleep_hrv_tip3">Sự thay đổi nhịp tim trung bình là gì?</string>
    <string name="sleep_hrv_tip4">Các thiết bị thông minh có thể giúp người dùng hiểu tình trạng sức khỏe hô hấp ban đêm của mình bằng cách hiển thị biểu đồ trực quan về sự thay đổi mức độ oxy trong máu trong khi ngủ. Khi đường cong biểu đồ thường xuyên xuất hiện trong khu vực có biến động lớn, điều này thường chỉ ra khả năng có nguy cơ ngưng thở khi ngủ, có thể do ngưng thở khi ngủ, tắc nghẽn đường hô hấp hoặc các vấn đề hô hấp khác, cần được theo dõi chặt chẽ. Khi đường cong chủ yếu nằm trong khu vực biến động nhỏ, điều này cho thấy chức năng hô hấp bình thường, rủi ro thấp và hơi thở của người dùng ổn định hơn. Nguyên lý: Khi chúng ta ngủ, nếu có vấn đề như ngừng thở, mức độ oxy trong máu sẽ dao động lớn. EOV phân tích những biến động này để xác định liệu hơi thở có ổn định hay không. Đánh giá nguy cơ ngưng thở khi ngủ: Giá trị EOV cao có nghĩa là biến động oxy trong máu lớn, có thể có nguy cơ ngưng thở khi ngủ. Giám sát sức khỏe hô hấp: Thông qua việc theo dõi EOV dài hạn, người dùng có thể hiểu tình trạng sức khỏe hô hấp của mình và phát hiện sớm các vấn đề tiềm ẩn. Chẩn đoán hỗ trợ: Dữ liệu EOV có thể cung cấp cơ sở chẩn đoán cho các bác sĩ và giúp chẩn đoán ngưng thở khi ngủ và các bệnh lý hô hấp khác.</string>
    <string name="sleep_hrv_tip5">Sự thay đổi nhịp tim tối thiểu là gì?</string>
    <string name="sleep_latency">Ngủ trễ</string>
    <string name="sleep_latency_tip1">Thời gian ngủ đề cập đến thời gian từ khi nằm xuống đến khi chìm vào giấc ngủ hoàn toàn. Thông thường, thời gian lý tưởng để chìm vào giấc ngủ là dưới 20 phút, điều đó có nghĩa là người dùng có thể thư giãn và chìm vào giấc ngủ một cách êm ái trong khoảng thời gian ngắn hơn. Nếu thời gian đi vào giấc ngủ vượt quá khoảng này có thể là do bạn khó đi vào giấc ngủ hoặc không có sự chuẩn bị đầy đủ trước khi đi ngủ dẫn đến không thể đi vào giấc ngủ nhanh chóng. Bằng cách theo dõi chính xác thời gian chìm vào giấc ngủ, các thiết bị đeo thông minh có thể xác định các vấn đề tiềm ẩn trong quá trình chìm vào giấc ngủ, chẳng hạn như tác động của các yếu tố môi trường, căng thẳng hoặc trạng thái sinh lý, đồng thời cung cấp cho người dùng hỗ trợ dữ liệu để giúp cải thiện trạng thái chìm vào giấc ngủ và tối ưu hóa hành vi hoặc môi trường trước khi ngủ, từ đó cải thiện hiệu quả của giấc ngủ và cải thiện chất lượng giấc ngủ tổng thể.</string>
    <string name="sleep_latency_tip2">• Ngủ nhanh：0–5</string>
    <string name="sleep_latency_tip3">• Ngủ nhanh：5–20</string>
    <string name="sleep_latency_tip4">• Chậm ngủ nhẹ：20–35</string>
    <string name="sleep_latency_tip5">• Trì hoãn giấc ngủ nghiêm trọng：Ví dụ</string>
    <string name="sleep_latency_tw">đã đến lúc đi ngủ</string>
    <string name="sleep_overview">Tổng quan về giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_overview_tip1">Giấc ngủ là một quá trình quan trọng để phục hồi sinh lý và tâm lý của con người, bao gồm nhiều giai đoạn và chu kỳ, liên quan đến việc phục hồi cơ thể, tăng cường hệ thống miễn dịch, củng cố trí nhớ và điều hòa cảm xúc. Các thiết bị đeo thông minh có thể tiến hành phân tích chi tiết giấc ngủ thông qua giám sát dữ liệu đa chiều để giúp người dùng hiểu đầy đủ về tình trạng giấc ngủ của mình. Các chỉ số theo dõi giấc ngủ chính bao gồm thời lượng ngủ, thời gian trên giường, hiệu quả giấc ngủ, thời gian đi vào giấc ngủ, nợ ngủ và nhịp thở, v.v. Mỗi chỉ số phản ánh chất lượng và sự đều đặn của giấc ngủ từ một góc độ khác nhau, cho thấy các vấn đề tiềm ẩn về giấc ngủ và nguy cơ sức khỏe. Thông qua việc theo dõi chính xác, người dùng không chỉ có thể xác định liệu họ có đạt được thời lượng ngủ lý tưởng hay không mà còn phân tích tốc độ họ chìm vào giấc ngủ, trạng thái thở vào ban đêm và hiệu quả phục hồi giấc ngủ. Dựa trên những dữ liệu này, người dùng có thể điều chỉnh thói quen làm việc và nghỉ ngơi một cách khoa học hơn, cải thiện chất lượng giấc ngủ tổng thể và từ đó tăng cường sức khỏe thể chất và tinh thần tổng thể.</string>
    <string name="sleep_overview_tip10">Hiệu quả giấc ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_overview_tip11">Thời gian ngủ đề cập đến thời gian từ khi nằm xuống đến khi chìm vào giấc ngủ hoàn toàn. Thông thường, thời gian lý tưởng để chìm vào giấc ngủ là dưới 20 phút, điều đó có nghĩa là người dùng có thể thư giãn và chìm vào giấc ngủ một cách êm ái trong khoảng thời gian ngắn hơn. Nếu thời gian đi vào giấc ngủ vượt quá khoảng này có thể là do bạn khó đi vào giấc ngủ hoặc không có sự chuẩn bị đầy đủ trước khi đi ngủ dẫn đến không thể đi vào giấc ngủ nhanh chóng. Bằng cách theo dõi chính xác thời gian chìm vào giấc ngủ, các thiết bị đeo thông minh có thể xác định các vấn đề tiềm ẩn trong quá trình chìm vào giấc ngủ, chẳng hạn như tác động của các yếu tố môi trường, căng thẳng hoặc trạng thái sinh lý, đồng thời cung cấp cho người dùng hỗ trợ dữ liệu để giúp cải thiện trạng thái chìm vào giấc ngủ và tối ưu hóa hành vi hoặc môi trường trước khi ngủ, từ đó cải thiện hiệu quả của giấc ngủ và cải thiện chất lượng giấc ngủ tổng thể.</string>
    <string name="sleep_overview_tip12">Thời gian để đi vào giấc ngủ là bao lâu?</string>
    <string name="sleep_overview_tip13">Nợ ngủ là lượng giấc ngủ không được bù đắp tích lũy sau nhiều đêm thiếu ngủ liên tiếp. Khi người dùng không ngủ đủ giấc, thời gian ngủ bị bỏ lỡ sẽ tạo ra tình trạng “nợ giấc ngủ” và giấc ngủ không được phục hồi này có thể tác động tiêu cực đến sức khỏe thể chất và trạng thái tinh thần. Các thiết bị đeo thông minh có thể theo dõi chính xác những thay đổi về tình trạng thiếu ngủ và tính toán mức độ thiếu ngủ tích lũy dựa trên chất lượng và thời gian ngủ mỗi đêm. Bằng cách theo dõi tình trạng thiếu ngủ, người dùng có thể hiểu được quá trình phục hồi của mình và khám phá liệu có bị thiếu ngủ mãn tính hay không. Bù đắp tình trạng thiếu ngủ là bước quan trọng trong việc phục hồi năng lượng, cải thiện nhận thức, cải thiện tâm trạng và tăng cường khả năng miễn dịch, giúp cơ thể lấy lại cân bằng và đảm bảo sức khỏe liên tục.</string>
    <string name="sleep_overview_tip14">Nợ ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_overview_tip15">• Trong biểu đồ, khi số nợ ngủ trong ngày là + nghĩa là số nợ ngủ mới đã được thêm vào. Khi nợ ngủ là - nghĩa là đang trả nợ ngủ.\n\n• Khi khoản nợ ngủ tích lũy lớn hơn 0, điều đó có nghĩa là bạn bị nợ ngủ trong tuần hoặc tháng này.\n\n• Khi khoản nợ ngủ tích lũy bằng 0, điều đó có nghĩa là bạn không bị nợ ngủ trong tuần hoặc tháng này.</string>
    <string name="sleep_overview_tip2">Thời lượng ngủ đề cập đến tổng thời gian người dùng thực sự chìm vào giấc ngủ trong suốt một đêm ngủ. Nghiên cứu khoa học cho thấy người trưởng thành cần ngủ từ 7 đến 9 tiếng mỗi đêm để duy trì sức khỏe thể chất và tinh thần tối ưu. Thông qua việc theo dõi chính xác thời lượng giấc ngủ bằng các thiết bị đeo thông minh, người dùng có thể cung cấp phản hồi về mức độ đủ giấc ngủ của họ và đánh giá xem họ có đáp ứng các tiêu chuẩn về sức khỏe hay không. Việc theo dõi thời lượng giấc ngủ không chỉ phản ánh tổng thời gian ngủ mà còn giúp người dùng phát hiện giấc ngủ không đủ hoặc quá nhiều, từ đó nhắc người dùng điều chỉnh lịch trình và tối ưu hóa chất lượng giấc ngủ.</string>
    <string name="sleep_overview_tip3">Thời lượng giấc ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_overview_tip4">Thời gian trên giường đề cập đến tổng thời gian người dùng nằm trên giường, bao gồm thời gian chờ đợi trước khi chìm vào giấc ngủ và khoảng thời gian từ lúc thức dậy vào ban đêm. Khác với thời lượng ngủ, thời lượng giường bao gồm thời gian ngủ và thức thực tế, phản ánh mức độ sẵn sàng đi ngủ và khả năng dễ đi vào giấc ngủ của người dùng. Thời gian chờ đợi trên giường lâu có thể cho thấy khó ngủ, trong khi thời gian trên giường ngắn hơn có thể cho thấy giấc ngủ hiệu quả. Bằng cách theo dõi thời gian trên giường, APP có thể giúp người dùng hiểu được kiểu ngủ và thức dậy của chính họ, đồng thời xác định các yếu tố có thể ảnh hưởng đến chất lượng giấc ngủ.</string>
    <string name="sleep_overview_tip5">Giờ đi ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_overview_tip6">Giai đoạn chuyển động mắt nhanh (REM) là giai đoạn hoạt động tích cực nhất của não trong khi ngủ và có liên quan mật thiết đến việc hình thành giấc mơ, củng cố trí nhớ và điều hòa cảm xúc. Giai đoạn REM thường xảy ra ở nửa sau của chu kỳ giấc ngủ và là một phần quan trọng trong quá trình phục hồi thể chất và tinh thần của người dùng. Bằng cách theo dõi thời lượng và tỷ lệ của REM, APP có thể phản ánh tình trạng sức khỏe tâm thần và mức độ chức năng nhận thức của người dùng, xác định các tình huống trong đó REM không đủ do căng thẳng, lo lắng hoặc rối loạn giấc ngủ và cung cấp cho người dùng các đề xuất được cá nhân hóa để giảm căng thẳng và thư giãn. Giúp cải thiện sự ổn định cảm xúc và trí nhớ.</string>
    <string name="sleep_overview_tip7">REM là gì?</string>
    <string name="sleep_overview_tip8" formatted="false">• phạm vi lý tưởng：20% - 25%</string>
    <string name="sleep_overview_tip9">Hiệu quả của giấc ngủ đề cập đến tỷ lệ thời gian người dùng thực sự dành để ngủ khi ở trên giường. Hiệu quả giấc ngủ cao hơn có nghĩa là người dùng dành phần lớn thời gian trên giường ở trạng thái ngủ hiệu quả, chẳng hạn như ngủ sâu hoặc các giai đoạn ngủ phục hồi khác. Hiệu quả giấc ngủ thấp thường liên quan đến các yếu tố như khó đi vào giấc ngủ, thức giấc thường xuyên vào ban đêm hoặc giấc ngủ bị gián đoạn, nghĩa là phải dành nhiều thời gian hơn trên giường để thức hoặc ngủ chập chờn. Việc theo dõi hiệu quả giấc ngủ có thể phản ánh tính nhất quán và độ sâu của giấc ngủ, đồng thời là chỉ số chính để đánh giá chất lượng giấc ngủ. Nó giúp người dùng hiểu được tác động tổng thể của giấc ngủ ban đêm và phát hiện các vấn đề tiềm ẩn có thể ảnh hưởng đến giấc ngủ.</string>
    <string name="sleep_quality">Hiệu quả giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_remark_gaishu">Tổng quan về giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_scores">Điểm giấc ngủ hàng ngày</string>
    <string name="sleep_scores_tip">Điểm giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_scores_view_string">Điểm số</string>
    <string name="sleep_spo">Mức oxy trong máu</string>
    <string name="sleep_spo_tip1">Mức độ bão hòa oxy tổng thể trong máu của người dùng trong khi ngủ. Nói chung, người lớn khỏe mạnh nên duy trì nồng độ oxy trong máu từ 95% trở lên trong khi ngủ. Nồng độ oxy trong máu thấp có thể cho thấy chứng ngưng thở khi ngủ, tắc nghẽn đường thở hoặc các rối loạn hô hấp khác, có thể ảnh hưởng đến chất lượng giấc ngủ và khả năng phục hồi. Theo dõi nồng độ oxy trong máu khi ngủ có thể giúp phát hiện kịp thời các tình trạng sức khỏe hô hấp và xác định các rối loạn giấc ngủ tiềm ẩn.</string>
    <string name="sleep_spo_tip2">Độ bão hòa oxy trong máu trung bình trong một đêm ngủ. Trong trường hợp bình thường, nồng độ oxy trong máu trung bình khi ngủ phải được duy trì trên 95%. Nồng độ oxy trong máu trung bình khi ngủ thấp hơn có thể phản ánh các vấn đề về hô hấp đang diễn ra trong khi ngủ hoặc có thể cho thấy cơ thể không được cung cấp đủ oxy trong khi ngủ, ảnh hưởng đến quá trình phục hồi. Bằng cách theo dõi lượng oxy trong máu trung bình, người dùng có thể hiểu rõ hơn về sự ổn định của nguồn cung cấp oxy trong khi ngủ.</string>
    <string name="sleep_spo_tip3">Độ bão hòa oxy trong máu trung bình là gì?</string>
    <string name="sleep_spo_tip4">Độ bão hòa oxy trong máu thấp nhất được ghi nhận trong suốt giấc ngủ. Chỉ số này đặc biệt quan trọng vì nó phản ánh thời điểm yếu nhất trong chu kỳ giấc ngủ, có thể là giai đoạn ngủ sâu hoặc giai đoạn REM. Khi độ bão hòa oxy trong máu giảm xuống dưới mức bình thường có thể là dấu hiệu của các vấn đề như ngưng thở và giảm thông khí, ảnh hưởng đến chất lượng giấc ngủ của người dùng. Giá trị oxy trong máu tối thiểu thấp hơn có thể là nguyên nhân gây lo ngại, đặc biệt khi lượng oxy trong máu giảm nhiều và cần phải đánh giá sức khỏe thêm.</string>
    <string name="sleep_spo_tip5">Độ bão hòa oxy trong máu tối thiểu là gì?</string>
    <string name="sleep_spo_tw">độ bão hòa oxy khi ngủ</string>
    <string name="sleep_status">Tình trạng giấc ngủ</string>
    <string name="sleep_stress_code1">Lo âu</string>
    <string name="sleep_stress_code2">Căng thẳng</string>
    <string name="sleep_stress_code3">Bình Thường</string>
    <string name="sleep_stress_code4">Thư giãn</string>
    <string name="sleep_stress_code5">Thư giãn</string>
    <string name="sleep_stress_hui1">Vượt quá</string>
    <string name="sleep_stress_hui2">Tệ</string>
    <string name="sleep_stress_hui3">SỰ CÂN BẰNG</string>
    <string name="sleep_stress_hui4">Tuyệt vời</string>
    <string name="sleep_stress_hui5">Tư thế xác chết</string>
    <string name="sleep_stress_reaction1">Cao</string>
    <string name="sleep_stress_reaction2">Trung Bình</string>
    <string name="sleep_stress_reaction3">Chậm</string>
    <string name="sleep_stress_sport1">Lười tập thể dục</string>
    <string name="sleep_stress_sport2">Ít tập thể dục</string>
    <string name="sleep_stress_sport3">Tập Thể Dục Vừa Phải</string>
    <string name="sleep_stress_sport4">Tập thể dục Tăng cường</string>
    <string name="sleep_stress_sport5">Tập thể dục xuất sắc</string>
    <string name="sleep_stress_sport6">Tập thể dục quá mức</string>
    <string name="sleep_taget_tips">Mục tiêu giấc ngủ mặc định là 8 giờ. Bạn có thể đặt mục tiêu giấc ngủ dựa trên đánh giá giấc ngủ thực tế của mình để giúp cuộc sống của bạn đều đặn hơn.</string>
    <string name="sleep_temp">Nhiệt độ ngủ</string>
    <string name="sleep_temp_1">Giá trị cơ bản</string>
    <string name="sleep_temp_10">Trong quá trình ngủ, nhiệt độ có sự dao động tại điểm cao nhất. Giá trị biến đổi nhiệt độ ngủ tối đa là độ lệch tuyệt đối lớn nhất của nhiệt độ cơ thể so với nhiệt độ cơ sở cá nhân trong suốt giấc ngủ ban đêm. Chỉ số này phản ánh sự dao động cực đoan của cơ chế điều hòa nhiệt trong trạng thái ngủ, có thể chỉ ra căng thẳng sinh lý, sự chuyển đổi chu kỳ giấc ngủ hoặc tác động môi trường, cung cấp một tham chiếu quan trọng để đánh giá chất lượng giấc ngủ và các nguy cơ sức khỏe tiềm ẩn.</string>
    <string name="sleep_temp_4">Tối đa</string>
    <string name="sleep_temp_5">Bạn có thể đã có dấu hiệu sốt vào tối nay. Nếu có triệu chứng sốt, vui lòng xử lý kịp thời.</string>
    <string name="sleep_temp_6">Bằng cách thu thập dữ liệu thông qua cảm biến nhiệt độ có độ chính xác cao, có thể phát hiện những biến động nhiệt độ nhỏ trong quá trình ngủ ban đêm của người dùng theo thời gian thực. Sử dụng các mô hình thuật toán xử lý dữ liệu chuyên nghiệp, dữ liệu thu thập được phân tích sâu để theo dõi xu hướng thay đổi nhiệt độ một cách toàn diện. Điều này cho phép đánh giá chất lượng giấc ngủ cá nhân hóa và cảnh báo về các bất thường sức khỏe tiềm ẩn.</string>
    <string name="sleep_temp_7">Giá trị chuẩn là gì?</string>
    <string name="sleep_temp_8">Dựa trên dữ liệu theo dõi giấc ngủ sâu ban đêm, các giá trị bị ảnh hưởng bởi dao động bất thường và nhiễu môi trường được loại bỏ thông qua làm sạch dữ liệu và phân tích thống kê. Phạm vi nhiệt độ bình thường của người dùng trong trạng thái ngủ ổn định được xác định, với giá trị cốt lõi đóng vai trò là giá trị chuẩn giấc ngủ cá nhân hóa. Đây là một giá trị động, kết hợp với mô hình điều chỉnh động để phản ánh sự thích nghi sinh lý trong thời gian thực.</string>
    <string name="sleep_temp_9">Giá trị biến đổi nhiệt độ cao nhất khi ngủ là gì?</string>
    <string name="sleep_time">Thời gian ngủ của bạn đêm qua là</string>
    <string name="sleep_time_all_string">Tổng thời gian ngủ</string>
    <string name="sleep_time_duration">Thời gian ngủ</string>
    <string name="sleep_title_month">Hồ sơ giấc ngủ hàng tháng</string>
    <string name="sleep_title_week">Hồ sơ giấc ngủ hàng tuần</string>
    <string name="sleep_total">Tổng cộng</string>
    <string name="sleep_yue_Awake_avg">Trung bình tỉnh táo</string>
    <string name="sleep_yue_Deep_avg">Ngủ sâu trung bình</string>
    <string name="sleep_yue_Light_avg">Ngủ nhẹ trung bình</string>
    <string name="sleep_yue_Rem_avg">Trung bình REM</string>
    <string name="sleep_yue_lingxing_avg">Giấc ngủ trưa trung bình</string>
    <string name="sleep_zhou_Awake_avg">Trung bình tỉnh táo</string>
    <string name="sleep_zhou_Deep_avg">Ngủ sâu trung bình</string>
    <string name="sleep_zhou_Light_avg">Ngủ nhẹ trung bình</string>
    <string name="sleep_zhou_Rem_avg">Trung bình REM</string>
    <string name="sleep_zhou_lingxing_avg">Giấc ngủ trưa trung bình</string>
    <string name="slide_to_unlock">Vuốt để mở khóa</string>
    <string name="smssdk_add_contact">Thêm bạn bè</string>
    <string name="smssdk_back">Trở về</string>
    <string name="smssdk_bind_profile">Liên kết hồ sơ</string>
    <string name="smssdk_cancel">Hủy bỏ</string>
    <string name="smssdk_choice_invite_phones">Chọn một số để gửi lời mời</string>
    <string name="smssdk_choose_country">Chọn quốc gia hoặc khu vực</string>
    <string name="smssdk_close_identify_page_dialog">Tin nhắn SMS mã xác minh có thể bị trễ một chút. Bạn có chắc chắn muốn quay lại và bắt đầu lại không?</string>
    <string name="smssdk_confirm">Xác nhận</string>
    <string name="smssdk_contacts_in_app">Đang chờ thêm bạn bè</string>
    <string name="smssdk_contacts_out_app">Đang chờ mời bạn bè</string>
    <string name="smssdk_contacts_phones">Số điện thoại:</string>
    <string name="smssdk_country">Quốc gia/Khu vực</string>
    <string name="smssdk_country_not_support_currently">Dịch vụ này hiện không được hỗ trợ ở quốc gia này. Vui lòng chọn quốc gia khác.</string>
    <string name="smssdk_get_phone_verifycode_today_frequentlly">Rất tiếc, mã xác minh đã được yêu cầu quá nhiều lần cho số điện thoại này. Vui lòng thử lại vào ngày mai.</string>
    <string name="smssdk_get_verifycode_frequentlly">Mã xác minh gửi quá thường xuyên. Vui lòng thử lại sau!</string>
    <string name="smssdk_i_know">Tôi biết</string>
    <string name="smssdk_identify_code">Mã xác minh</string>
    <string name="smssdk_identify_num_page_resend">Gửi lại</string>
    <string name="smssdk_identify_success">Số điện thoại đã được xác minh thành công.</string>
    <string name="smssdk_input_phone">Vui lòng nhập số điện thoại của bạn</string>
    <string name="smssdk_invite">Mời</string>
    <string name="smssdk_invite_content">SDK SMS mới nhất từ Mob, chào mừng bạn sử dụng. Bạn của bạn đã mời bạn tham gia; liên kết tải xuống:http://www.mob.com</string>
    <string name="smssdk_invite_friend">Mời bạn bè</string>
    <string name="smssdk_label_phone">Số điện thoại</string>
    <string name="smssdk_label_phone2">Số điện thoại 2</string>
    <string name="smssdk_make_sure_country_mobile">Vui lòng xác nhận quốc gia hoặc khu vực của bạn và nhập số điện thoại của bạn</string>
    <string name="smssdk_make_sure_mobile_detail">Chúng tôi sẽ gửi tin nhắn SMS mã xác minh đến số này:\n%s</string>
    <string name="smssdk_make_sure_mobile_num">Xác nhận số điện thoại</string>
    <string name="smssdk_make_sure_send_sounds">Xác nhận gửi?</string>
    <string name="smssdk_msg_profile_empty">Hồ sơ người dùng chưa đầy đủ</string>
    <string name="smssdk_my_profile">Hồ sơ của tôi</string>
    <string name="smssdk_network_error">Lỗi mạng, vui lòng thử lại sau</string>
    <string name="smssdk_next">Gửi chứng nhận</string>
    <string name="smssdk_ok">Tốt</string>
    <string name="smssdk_pick_avatar">Chọn ảnh đại diện</string>
    <string name="smssdk_rebind_profile">Kết nối lại</string>
    <string name="smssdk_receive_msg">Nhận tin nhắn mất khoảng &lt;font color=#209526&gt;%s&lt;/font&gt; giây</string>
    <string name="smssdk_regist">Đăng ký bằng số điện thoại</string>
    <string name="smssdk_resend_identify_code">Lấy mã xác minh lại</string>
    <string name="smssdk_search">Tìm kiếm</string>
    <string name="smssdk_search_contact">Danh bạ</string>
    <string name="smssdk_send_invitation">Gửi lời mời</string>
    <string name="smssdk_send_mobile_detail">Mã xác minh SMS đã được gửi. Vui lòng nhập mã.</string>
    <string name="smssdk_send_sounds">Nhấp để gửi xác minh bằng giọng nói</string>
    <string name="smssdk_send_sounds_identify_code">Chúng tôi sẽ thông báo cho bạn mã xác minh qua điện thoại. Vui lòng chú ý nghe máy.</string>
    <string name="smssdk_send_sounds_success">Mã xác minh bằng giọng nói đã được gửi thành công.</string>
    <string name="smssdk_smart_verify_already">Số điện thoại của bạn đã được xác minh thành công.</string>
    <string name="smssdk_smart_verify_tips">Số sau đây là số tin cậy và không cần xác minh qua SMS.</string>
    <string name="smssdk_submit">Gửi</string>
    <string name="smssdk_unreceive_identify_code">Bạn không nhận được mã xác minh SMS? Vui lòng thử lại.</string>
    <string name="smssdk_user_info_submited">Hồ sơ người dùng đã được gửi</string>
    <string name="smssdk_virificaition_code_sent">Mã xác minh đã được gửi</string>
    <string name="smssdk_virificaition_code_wrong">Mã xác minh không chính xác. Vui lòng nhập lại.</string>
    <string name="smssdk_voice_code">Mã xác minh bằng giọng nói</string>
    <string name="smssdk_wait">Đang chờ</string>
    <string name="smssdk_write_identify_code">Nhập mã xác minh</string>
    <string name="smssdk_write_mobile_phone">Vui lòng điền số điện thoại của bạn</string>
    <string name="smssdk_write_right_mobile_phone">Vui lòng nhập số điện thoại hợp lệ</string>
    <string name="sop2_string">Oxy máu: %d%%</string>
    <string name="sousuo">Huyết áp tâm thu</string>
    <string name="sousuo_height">Huyết áp tâm thu (áp lực cao)</string>
    <string name="splash_guide_tip1">Sạc để kích hoạt chiếc nhẫn thông minh của bạn</string>
    <string name="splash_guide_tip1_1">Trước khi sử dụng lần đầu, vui lòng sạc để kích hoạt chiếc nhẫn của bạn. Đèn LED sẽ sáng màu xanh khi kích hoạt thành công.</string>
    <string name="splash_guide_tip2">Ghép đôi nhẫn thông minh của bạn với ứng dụng</string>
    <string name="splash_guide_tip2_1">Vui lòng đảm bảo chiếc nhẫn của bạn ở gần điện thoại và bluetooth của điện thoại đang bật, sau đó sử dụng ứng dụng để tìm kiếm chiếc nhẫn của bạn và ghép đôi nó.</string>
    <string name="splash_guide_tip3">Khám phá chiếc nhẫn thông minh của bạn</string>
    <string name="splash_guide_tip3_1">Hãy đeo chiếc nhẫn của bạn mỗi ngày, khám phá tất cả các chức năng quan trọng để có lối sống lành mạnh hơn.</string>
    <string name="splash_guide_tip4">Khám phá ngay</string>
    <string name="spo2_0">Bình thường</string>
    <string name="spo2_1">Cận biên</string>
    <string name="spo2_2">Bất thường</string>
    <string name="spo2_jujian1_value">95–100%</string>
    <string name="spo2_jujian2_value">90–94%</string>
    <string name="spo2_jujian3_value">&lt; 90%</string>
    <string name="sport_">Tập thể dục</string>
    <string name="sport_cannel_save">Không lưu</string>
    <string name="sport_dates">yyyy-MM</string>
    <string name="sport_datesan">MMM dd,yyyy</string>
    <string name="sport_dateser">yyyy-MM-dd HH:mm</string>
    <string name="sport_error_devices">Note: When the ring is out of range of the Bluetooth connection or worn too loosely, the real-time heart rate during exercise will not be displayed on the app, but will only be stored on the device.</string>
    <string name="sport_exit_tip">Bạn có muốn kết thúc buổi tập không?</string>
    <string name="sport_exit_tip2">Thoát chế độ thể thao?</string>
    <string name="sport_exit_tip3">Thiết bị đã thoát khỏi chế độ tập luyện</string>
    <string name="sport_exit_tip4">Có</string>
    <string name="sport_exit_tip5">Không</string>
    <string name="sport_exit_tip6">Không phát hiện dữ liệu tập luyện trong 10 phút. Bạn có muốn tiếp tục không?</string>
    <string name="sport_exit_tip7">Không phát hiện dữ liệu tập luyện trong 20 phút. Bạn có muốn tiếp tục không?</string>
    <string name="sport_exit_tip8">Không phát hiện dữ liệu tập luyện trong 30 phút. Chế độ tập luyện đã tự động thoát.</string>
    <string name="sport_heart_fenbu">Phân bố nhịp tim khi tập thể dục</string>
    <string name="sport_heart_text_fenbu">Nhịp Tim\nPhân Bố</string>
    <string name="sport_history_all_avgheart">Nhịp Tim Trung Bình Khi Tập</string>
    <string name="sport_history_all_cout">Tổng số lần</string>
    <string name="sport_history_all_distance">Tổng khoảng cách (km)</string>
    <string name="sport_history_all_kaluli">Tổng lượng calo</string>
    <string name="sport_history_all_steps">Tổng số bước</string>
    <string name="sport_history_null">Không có dữ liệu tập luyện</string>
    <string name="sport_index_0">Tất cả các bài tập</string>
    <string name="sport_index_1">Chạy bộ</string>
    <string name="sport_index_10">Đi bộ</string>
    <string name="sport_index_11">Tập thể dục</string>
    <string name="sport_index_12">Bóng chày</string>
    <string name="sport_index_13">Đi Bộ Đường Dài</string>
    <string name="sport_index_14">Tập luyện aerobic</string>
    <string name="sport_index_15">Bóng bàn</string>
    <string name="sport_index_16">Nhảy dây</string>
    <string name="sport_index_17">Gập bụng</string>
    <string name="sport_index_18">Bóng chuyền</string>
    <string name="sport_index_19">Bơi lội</string>
    <string name="sport_index_2">Đạp xe</string>
    <string name="sport_index_20">Lái xe</string>
    <string name="sport_index_21">Bóng nước</string>
    <string name="sport_index_22">Vượt rào</string>
    <string name="sport_index_23">Thi chạy bộ</string>
    <string name="sport_index_24">Điền kinh</string>
    <string name="sport_index_25">Bóng ném</string>
    <string name="sport_index_26">Bóng chày</string>
    <string name="sport_index_27">Khúc côn cầu</string>
    <string name="sport_index_28">Đấu kiếm</string>
    <string name="sport_index_29">Bắn</string>
    <string name="sport_index_3">Cầu Lông</string>
    <string name="sport_index_30">đấm bốc</string>
    <string name="sport_index_31">Đấu tự do</string>
    <string name="sport_index_32">Đấu vật</string>
    <string name="sport_index_33">Ném lao</string>
    <string name="sport_index_34">Bắn cung</string>
    <string name="sport_index_35">Nhảy sào</string>
    <string name="sport_index_36">Nhảy cao</string>
    <string name="sport_index_37">Chèo thuyền đôi</string>
    <string name="sport_index_38">Thuyền buồm</string>
    <string name="sport_index_39">Chèo thuyền</string>
    <string name="sport_index_4">Bóng đá</string>
    <string name="sport_index_40">Trò chơi thăng bẳng</string>
    <string name="sport_index_41">Thể dục nhịp điệu</string>
    <string name="sport_index_42">Nhảy xa</string>
    <string name="sport_index_43">Đẩy tạ</string>
    <string name="sport_index_44">Ném búa</string>
    <string name="sport_index_45">Nhún nhảy</string>
    <string name="sport_index_46">Nhẫn</string>
    <string name="sport_index_47">Ngựa tay quay</string>
    <string name="sport_index_48">Xà ngang</string>
    <string name="sport_index_49">Bơi, đạp, chạy</string>
    <string name="sport_index_5">Tennis</string>
    <string name="sport_index_50">Bowling</string>
    <string name="sport_index_51">Trượt tuyết</string>
    <string name="sport_index_52">Trượt băng</string>
    <string name="sport_index_53">Máy Chạy Bộ</string>
    <string name="sport_index_54">Đạp xe trong nhà</string>
    <string name="sport_index_6">Yoga</string>
    <string name="sport_index_7">Tập thở</string>
    <string name="sport_index_8">Nhảy</string>
    <string name="sport_index_9">Bóng Rổ</string>
    <string name="sport_index_text_0">Trạng Thái Nghỉ Ngơi</string>
    <string name="sport_index_text_1">Bài Tập Khởi Động</string>
    <string name="sport_index_text_2">Trạng thái đốt cháy chất béo</string>
    <string name="sport_index_text_3">Trạng thái aerobic</string>
    <string name="sport_index_text_4">Trạng thái kỵ khí</string>
    <string name="sport_index_text_5">Dữ dội</string>
    <string name="sport_jilian">Tập luyện cường độ cao</string>
    <string name="sport_mode_set">Thiết lập chế độ chuyển động</string>
    <string name="sport_model_dissociation">Sức mạnh thể thao</string>
    <string name="sport_model_dissociation_1">Nhẹ</string>
    <string name="sport_model_dissociation_2">Vừa phải</string>
    <string name="sport_model_dissociation_3">Dữ dội</string>
    <string name="sport_model_setTips">Cần phải thiết lập ít nhất một chế độ tập luyện, tối đa 18 chế độ. Hiện tại đã thiết lập %1$s chế độ.</string>
    <string name="sport_model_setTips1">Cần giữ ít nhất một loại bài tập</string>
    <string name="sport_model_setTips2">Có thể thêm tối đa 18 loại bài tập</string>
    <string name="sport_read_time">Dữ liệu thời gian thực</string>
    <string name="sport_report">Báo cáo tập thể dục</string>
    <string name="sport_report_level">Lớp thể thao</string>
    <string name="sport_resheng">Trạng thái khởi động</string>
    <string name="sport_rezhi">Trạng thái đốt cháy chất béo</string>
    <string name="sport_run">Tiếp tục</string>
    <string name="sport_save">Kết thúc\nLưu</string>
    <string name="sport_stop">Kết thúc buổi tập</string>
    <string name="sport_text_fenbu">Phân bố nhịp tim</string>
    <string name="sport_time">Thời gian tập luyện</string>
    <string name="sport_times">Thời gian tập luyện</string>
    <string name="sport_tip_title1">Bạn có một hồ sơ thể thao để được xác nhận</string>
    <string name="sport_tip_title2">Để được xác nhận</string>
    <string name="sport_tip_title3">Xác nhận</string>
    <string name="sport_tip_title4">Đặt bài tập</string>
    <string name="sport_track_route">Đường đua chuyển động</string>
    <string name="sport_tt1">Xem hồ sơ tập luyện</string>
    <string name="sport_tt2">Tổng thời gian tập thể dục</string>
    <string name="sport_tt3">Tổng số lần</string>
    <string name="sport_tt4">GPS chạy</string>
    <string name="sport_tt5">Chạy trong nhà</string>
    <string name="sport_tt6">Thêm</string>
    <string name="sport_wuyang">Trạng thái kỵ khí</string>
    <string name="sport_youyang">Trạng thái aerobic</string>
    <string name="ssl_error">Xác thực SSL không thành công. Bạn có muốn tiếp tục truy cập không?</string>
    <string name="start_measuring">Đo</string>
    <string name="start_measuring_Bloodsugar">Phân tích AI</string>
    <string name="start_moving">Bắt đầu tập thể dục</string>
    <string name="start_ota">Vào OTA</string>
    <string name="start_yuga">Bắt đầu</string>
    <string name="startdateperiod">Thời điểm bắt đầu chu kỳ</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="stop_find_phone">Dừng</string>
    <string name="strava">Đã kết nối với Strava</string>
    <string name="strava_1">Dữ liệu tập luyện JCRing của bạn sẽ tự động đồng bộ với Strava</string>
    <string name="strava_2">Công tắc đồng bộ Strava</string>
    <string name="strava_3">Dữ liệu tập luyện</string>
    <string name="strava_4">Tự động chia sẻ tập luyện với Strava</string>
    <string name="strava_5">Ngắt kết nối với Strava</string>
    <string name="strava_6">Chưa kết nối với Strava</string>
    <string name="strava_7">Khi kết nối thành công, dữ liệu tập luyện JCRing của bạn sẽ tự động đồng bộ với Strava</string>
    <string name="strava_8">Yêu cầu kết nối</string>
    <string name="strava_info">1- Đồng bộ dữ liệu thiết bị;\n\n2- Cấp quyền cho Strava;\n\n3- Nhấp vào ‘Đồng bộ ngay’ để đồng bộ hóa dữ liệu\n\n\n\n</string>
    <string name="stress_reaction">Phản ứng căng thẳng</string>
    <string name="submit">Gửi</string>
    <string name="suggestions_and_tips">Mẹo đề xuất</string>
    <string name="sun">Chủ nhật</string>
    <string name="synchronization">Đồng bộ ngay</string>
    <string name="system_setting">Cài đặt hệ thống</string>
    <string name="tab">Thẻ</string>
    <string name="take_pic">Chụp ảnh</string>
    <string name="temp">Nhiệt độ</string>
    <string name="temp_units">Đơn vị nhiệt độ</string>
    <string name="temperaturewarning">Cảnh báo nhiệt độ cao\nCảnh báo nhiệt độ quá cao</string>
    <string name="test_allcout">%1$s lần phân tích AI</string>
    <string name="test_allcouter">%1$s(%2$s%%)</string>
    <string name="test_wancheng">Đo lường hoàn thành</string>
    <string name="theme_tip">Bạn có muốn chuyển sang</string>
    <string name="third_party_access">Chia sẻ dữ liệu</string>
    <string name="thisday">Hôm nay</string>
    <string name="thisday_nosleep">Không Có Dữ Liệu Giấc Ngủ Hôm Nay</string>
    <string name="thu">Thứ 4</string>
    <string name="tian">Ngày</string>
    <string name="time_chose">Lựa chọn thời gian</string>
    <string name="time_hour">h</string>
    <string name="time_minute">Phút</string>
    <string name="time_minute_smaill">Phút</string>
    <string name="time_minutetips">min</string>
    <string name="time_second">Giây</string>
    <string name="tip">Mẹo</string>
    <string name="tips_max_num">Bạn có thể chọn tối đa %1$d hình ảnh.</string>
    <string name="tips_no">Bạn chưa chọn ảnh nào</string>
    <string name="today_data">Dữ liệu hôm nay</string>
    <string name="today_risk">Nguy cơ hôm nay</string>
    <string name="today_step_step">Số bước hàng ngày (bước)</string>
    <string name="today_string">Hôm nay</string>
    <string name="token_expired">Token đã hết hạn.</string>
    <string name="tongji">Thống kê</string>
    <string name="totalsleep_tips">Giá trị tham khảo: 6–10 giờ</string>
    <string name="touch_mode">Chế độ cảm ứng</string>
    <string name="touch_mode_tips">Cảm ứng thông minh</string>
    <string name="touch_mode_tips1">Sau khi bật, bạn có thể sử \ndụng vòng để điều khiển thiết bị.</string>
    <string name="touch_mode_tips10">Ngủ tự động</string>
    <string name="touch_mode_tips11">Khoảng thời gian ngủ</string>
    <string name="touch_mode_tips12">Khu vực cảm ứng</string>
    <string name="touch_mode_tips13">Hướng dẫn khu vực cảm ứng</string>
    <string name="touch_mode_tips14">Khu vực cảm ứng như trong hình minh họa, \nnằm cạnh đèn chỉ báo của nhẫn, \ngần khu vực có biểu tượng hình tròn.</string>
    <string name="touch_mode_tips15">Cách đeo</string>
    <string name="touch_mode_tips16">Hãy chú ý cách đeo nhẫn khi sử dụng chức năng cảm ứng. \nĐeo như hình minh họa, đèn chỉ báo hướng vào trong cơ thể. \n(Khuyên đeo trên ngón trỏ để có trải nghiệm cảm ứng tốt hơn)</string>
    <string name="touch_mode_tips17">Ngủ và đánh thức</string>
    <string name="touch_mode_tips18">Sau một khoảng thời gian không hoạt động,\ncác chức năng cảm ứng sẽ tự động ngủ.\nVui lòng vào trang cài đặt APP để kích hoạt lại chức năng cảm ứng.</string>
    <string name="touch_mode_tips19">Nhấn một lần</string>
    <string name="touch_mode_tips2">Video</string>
    <string name="touch_mode_tips20">Nhanh chóng chạm vào khu vực cảm ứng một lần</string>
    <string name="touch_mode_tips21">Chức năng</string>
    <string name="touch_mode_tips22">Phát/tạm dừng nhạc</string>
    <string name="touch_mode_tips23">Chụp ảnh</string>
    <string name="touch_mode_tips24">Vuốt trái/phải</string>
    <string name="touch_mode_tips25">Giữ khu vực cảm ứng và trượt sang trái hoặc phải</string>
    <string name="touch_mode_tips26">Âm lượng lớn/thấp</string>
    <string name="touch_mode_tips27">Chuyển video lên/xuống</string>
    <string name="touch_mode_tips28">Vuốt lên/xuống</string>
    <string name="touch_mode_tips29">Giữ khu vực cảm ứng và vuốt lên hoặc xuống</string>
    <string name="touch_mode_tips3">Vuốt lên/xuống để chuyển video</string>
    <string name="touch_mode_tips30">Bài trước/Bài sau</string>
    <string name="touch_mode_tips31">Chuyển video lên/xuống</string>
    <string name="touch_mode_tips32">Bắt đầu/dừng ghi hình</string>
    <string name="touch_mode_tips33">5 Phút</string>
    <string name="touch_mode_tips34">Tùy ch</string>
    <string name="touch_mode_tips35">Thời gian tùy ch</string>
    <string name="touch_mode_tips36">Ngủ tự động</string>
    <string name="touch_mode_tips4">Âm nhạc</string>
    <string name="touch_mode_tips5">Nhấn nhẹ để phát/dừng\nNhấn đúp để chuyển bài</string>
    <string name="touch_mode_tips6">Chụp ảnh/Quay video</string>
    <string name="touch_mode_tips7">Nhấn giữ để chụp ảnh/quay video</string>
    <string name="touch_mode_tips8">Cách sử dụng</string>
    <string name="touch_mode_tips9">Bắt đầu nhanh</string>
    <string name="trad_tip">จีนตัวเต็ม</string>
    <string name="tue">Thứ 2</string>
    <string name="umll">μmol/L</string>
    <string name="umol">umol/L</string>
    <string name="unband_phone">Số điện thoại chưa liên kết</string>
    <string name="unfind_devices">Không Tìm Thấy Thiết Bị</string>
    <string name="unit_above_baseline_avg">Trên đường cơ sở (Trung bình)</string>
    <string name="unit_diyu_baseline_avg">Dưới đường cơ sở (Trung bình)</string>
    <string name="unknown_errors">Yêu cầu mạng thất bại</string>
    <string name="up_error">Tải lên không thành công, vui lòng kiểm tra mạng</string>
    <string name="up_failed">Nâng Cấp Thất Bại</string>
    <string name="up_sucessful">Tải lên thành công.</string>
    <string name="update_2025_tips">Đang Ghi Chương Trình… Vui Lòng Chờ…</string>
    <string name="upload_content">Vui lòng tải lên ảnh chụp màn hình của sự cố để chúng tôi có thể tìm ra sự cố nhanh hơn.</string>
    <string name="upload_content_video">Vui lòng tải lên video về vấn đề để chúng tôi có thể xác định vấn đề nhanh hơn.</string>
    <string name="upload_now">Phản hồi ngay bây giờ</string>
    <string name="upload_screenshot">Tải lên ảnh chụp màn hình</string>
    <string name="upload_screenshot_video">Tải lên video</string>
    <string name="upload_version_blue_error">Bluetooth đã bị ngắt kết nối. Vui lòng nhấp vào Cập nhật firmware để nâng cấp lại.</string>
    <string name="upload_version_verification_error">Xác minh phiên bản firmware không thành công. Vui lòng nhấp vào Cập nhật firmware để nâng cấp lại.</string>
    <string name="uptata_tips">Vui lòng giữ thiết bị gần điện thoại để đảm bảo kết nối Bluetooth</string>
    <string name="uricacid">Axit uric</string>
    <string name="user_does_exist">Người dùng đã tồn tại</string>
    <string name="user_does_not_exist">Tài khoản không tồn tại</string>
    <string name="user_xianyi">Thỏa thuận người dùng</string>
    <string name="username">Tên Người Dùng</string>
    <string name="verification_code_limit">Đã đạt đến giới hạn hàng ngày để gửi tin nhắn.</string>
    <string name="verification_code_timewrong">Khoảng thời gian yêu cầu mã xác minh ít hơn một phút</string>
    <string name="visitor_info_tip1">Vui lòng nhập thông tin cá nhân</string>
    <string name="visitor_info_tip2">Việc đo lường và phân tích nhịp tim, oxy trong máu, biến thiên nhịp tim, huyết áp, đường huyết, calo, khoảng cách bước đi, tốc độ, v.v. cần thông tin cá nhân như cơ sở quan trọng để tính toán qua các thuật toán thông minh. Vui lòng điền thông tin cá nhân của bạn một cách chính xác</string>
    <string name="visitor_info_tip3">Thông tin cá nhân của bạn sẽ được mã hóa chặt chẽ</string>
    <string name="visitor_info_tip4">Đăng nhập tài khoản, sử dụng thông tin đã có</string>
    <string name="vo2_max_age">Tuổi</string>
    <string name="vo2_max_age_tip" formatted="false">Bạn khỏe mạnh như một người %s tuổi và nằm trong top %s%% của nhóm tuổi và giới tính của bạn</string>
    <string name="vo2_max_agin">Đo lại</string>
    <string name="vo2_max_error_tip1">Tốc độ tổng thể của bạn quá chậm. Cần tốc độ 4KM/H hoặc nhanh hơn.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip2">Thời gian tập luyện của bạn quá ngắn. Cần ít nhất 10 phút.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip3">Đã xảy ra lỗi khi xử lý kết quả. Vui lòng thử lại.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip4">Không có đủ dữ liệu chất lượng cao để xử lý. Chúng tôi khuyên bạn nên đi bộ nhanh với tốc độ trung bình 4KM/H hoặc nhanh hơn trong không gian mở có tín hiệu GPS đáng tin cậy ít nhất 10 phút.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip5">Cường độ tập luyện của bạn quá thấp. Tăng cường độ và duy trì ít nhất 10 phút.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip6">Cường độ tập luyện của bạn quá thấp.</string>
    <string name="vo2_max_fitness_level">Mức thể chất VO2 Max của bạn</string>
    <string name="vo2_max_gps_instability">Tín hiệu GPS không ổn định. Vui lòng di chuyển vị trí và thực hiện lại đo lượng oxy tối đa.</string>
    <string name="vo2_max_info">Kết quả VO2 MAX</string>
    <string name="vo2_max_measure">Đo Vo2Max</string>
    <string name="vo2_max_measure_tips">Bắt đầu đo Vo2Max trong 10 phút. Chúng tôi cần dữ liệu đo đầy đủ trong 10 phút.</string>
    <string name="vo2_max_no_10_min_tip">Bài tập chưa vượt quá 10 phút, không thể đưa ra đánh giá</string>
    <string name="vo2_max_result1">Rất tệ</string>
    <string name="vo2_max_result2">Kém</string>
    <string name="vo2_max_result3">Bình thường</string>
    <string name="vo2_max_result4">Tốt</string>
    <string name="vo2_max_result5">Tốt</string>
    <string name="vo2_max_result6">Tuyệt vời</string>
    <string name="vo2_max_select">Xem xu hướng</string>
    <string name="vo2_max_start">Bắt đầu</string>
    <string name="vo2_max_start_tip">Cần có GPS</string>
    <string name="vo2_max_test_tip1">Lần kiểm tra Vo2Max cuối cùng chưa hoàn thành, bạn có muốn tiếp tục đo không?</string>
    <string name="vo2_max_test_tip2">Bluetooth của nhẫn đã bị ngắt kết nối, vui lòng đặt nhẫn gần ứng dụng và ứng dụng sẽ tự động kết nối lại nhẫn</string>
    <string name="vo2_max_tip1">VO2Max của bạn được so sánh với nam giới từ 20-29 tuổi.</string>
    <string name="vo2_max_tip2">Nam giới (20–29 tuổi)</string>
    <string name="vo2_max_tip3">VO2 max là lượng oxy tối đa mà cơ thể bạn có thể sử dụng trong quá trình tập thể dục. VO2 max cao hơn cho thấy mức độ sức khỏe tim mạch và sức chịu đựng cao hơn.</string>
    <string name="vo2_max_tip4">Hầu hết mọi người có thể tăng VO2 max của họ bằng cách tập thể dục tim mạch mạnh mẽ hơn, thường xuyên hơn.</string>
    <string name="vo2max_measure_title">Đo Vo2Max</string>
    <string name="vo2max_result_title">Báo cáo VO2 max</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_day">Hôm nay %d lần đo</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_month">Tháng này %d lần đo</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_week">Tuần này %d lần đo</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_year">Năm nay %d lần đo</string>
    <string name="vo2max_tips1">Nhấp vào Bắt đầu để bắt đầu đo lường</string>
    <string name="vo2max_tips2">Vui lòng đi bộ nhanh hoặc chạy liên tục ít nhất 10 phút với tốc độ lớn hơn 4KM/H hoặc nhanh hơn</string>
    <string name="vo2max_tips3">Không thoát khỏi ứng dụng trong khi đo</string>
    <string name="vo2max_title">Vo2Max</string>
    <string name="voice_announcements">Phát giọng nói</string>
    <string name="wait">Vui lòng đợi…</string>
    <string name="wake">Đánh thức</string>
    <string name="web_to_native" />
    <string name="wed">Thứ 3</string>
    <string name="week">Tuần</string>
    <string name="week_all_distance">Tổng khoảng cách hàng tuần</string>
    <string name="week_all_steps">Tổng</string>
    <string name="week_all_xiaohao">Tổng tiêu thụ hàng tuần</string>
    <string name="week_average">Trung bình hàng tuần</string>
    <string name="week_avg_bloodpressure">Trung bình</string>
    <string name="week_avg_distance">Avg</string>
    <string name="week_avg_stepss">Avg</string>
    <string name="week_avg_xiaohao">Tiêu thụ trung bình hàng tuần</string>
    <string name="week_max">Giá trị tối đa hàng tuần</string>
    <string name="week_max_bloodpressure">Tối đa</string>
    <string name="week_min">Giá trị tối thiểu hàng tuần</string>
    <string name="week_min_bloodpressure">Tối thiểu</string>
    <string name="week_tempwarning_count" />
    <string name="weiget_units">Đơn vị trọng lượng</string>
    <string name="weight">Cân nặng</string>
    <string name="welcome">Chào mừng</string>
    <string name="window_light_setting">Màn hình luôn mở</string>
    <string name="woman_cm">Xăng-ti-mét</string>
    <string name="woman_health">Sức Khỏe Phụ Nữ</string>
    <string name="woman_health1">Sức Khỏe Phụ Nữ</string>
    <string name="woman_health_info10">Không thể ghi lại những ngày sắp tới</string>
    <string name="woman_health_info11">Hiện tại, khả năng mang thai đang tăng lên. Vui lòng điều chỉnh tình trạng sinh lý của bạn và duy trì lối sống hợp lý, lành mạnh.</string>
    <string name="woman_health_info12">Trong giai đoạn dễ thụ thai, nhiệt độ cơ thể có thể thay đổi rõ rệt và cảm giác thèm ăn có thể giảm. Đây là thời điểm mà phụ nữ phát hành trứng, và cơ hội mang thai là cao nhất.</string>
    <string name="woman_health_info13">Trong thời gian rụng trứng, hãy chú ý đến vệ sinh cá nhân, điều chỉnh chế độ ăn uống, nghỉ ngơi đầy đủ và giữ tinh thần tốt. Hôm nay là ngày có khả năng mang thai cao.</string>
    <string name="woman_health_info14">Tình trạng hiện tại là giai đoạn khả năng mang thai giảm.</string>
    <string name="woman_health_info15">Hiện tại, khả năng mang thai đang tăng lên.</string>
    <string name="woman_health_info16">Hiện tại, khả năng mang thai đang tăng lên. Vui lòng điều chỉnh tình trạng sinh lý của bạn và duy trì lối sống hợp lý, lành mạnh.</string>
    <string name="woman_health_info17">Trong thời kỳ kinh nguyệt, có thể xảy ra mất máu và giảm khả năng miễn dịch. Hãy chú ý nghỉ ngơi và giữ ấm. Đi dạo có thể giúp loại bỏ cục máu đông.</string>
    <string name="woman_health_tips">Trong thời kỳ kinh nguyệt, có thể xảy ra mất máu và giảm khả năng miễn dịch. Hãy chú ý nghỉ ngơi và giữ ấm. Đi dạo có thể giúp loại bỏ cục máu đông.</string>
    <string name="woman_health_tips1">Chu kỳ</string>
    <string name="woman_health_tips10">Tình trạng hiện tại không thể dự đoán</string>
    <string name="woman_health_tips11">Dự đoán thời kỳ dễ thụ thai sau %1$s ngày</string>
    <string name="woman_health_tips12">Ngày %1$s của thời kỳ dễ thụ thai</string>
    <string name="woman_health_tips13">Ngày rụng trứng</string>
    <string name="woman_health_tips14">Theo dõi sức khỏe nữ giới liên tục</string>
    <string name="woman_health_tips15">Theo dõi sức khỏe nữ giới liên tục</string>
    <string name="woman_health_tips16">Dự đoán thời kỳ kinh nguyệt sau %1$s ngày</string>
    <string name="woman_health_tips17">Ngày &lt;font color=#FF6673&gt;%1$s&lt;/font&gt; của thời kỳ kinh nguyệt</string>
    <string name="woman_health_tips18">Đang trong chu kỳ kinh</string>
    <string name="woman_health_tips19">Dự đoán khả năng mang thai cao</string>
    <string name="woman_health_tips2">Cửa sổ thụ thai</string>
    <string name="woman_health_tips20">Dự đoán khả năng mang thai thấp</string>
    <string name="woman_health_tips21">Đang trong thời kỳ dễ thụ thai</string>
    <string name="woman_health_tips22">Đang trong ngày rụng trứng</string>
    <string name="woman_health_tips3">Rụng trứng</string>
    <string name="woman_health_tips4">Lưu lượng</string>
    <string name="woman_health_tips5">Chuột rút</string>
    <string name="woman_health_tips6">Hoạt động tình dục</string>
    <string name="woman_health_tips7">Tâm trạng</string>
    <string name="woman_health_tips8">Triệu chứng</string>
    <string name="woman_health_tips91">Kinh nguyệt đã đến</string>
    <string name="woman_health_tips92">Kinh nguyệt đã kết thúc</string>
    <string name="woman_liuliang1">Lưu lượng rất ít</string>
    <string name="woman_liuliang2">Lưu lượng ít</string>
    <string name="woman_liuliang3">Lưu lượng trung bình</string>
    <string name="woman_liuliang4">Ít</string>
    <string name="woman_liuliang5">Lưu lượng rất lớn</string>
    <string name="woman_mood1">Hưng phấn</string>
    <string name="woman_mood2">Vui vẻ</string>
    <string name="woman_mood3">Tạm được</string>
    <string name="woman_mood4">Căng thẳng</string>
    <string name="woman_mood5">Buồn</string>
    <string name="woman_tg1">Không đau</string>
    <string name="woman_tg2">Đau ít</string>
    <string name="woman_tg3">Đau dữ dội</string>
    <string name="woman_tg4">Đau nhói</string>
    <string name="woman_tg5">Đau trầm trọng</string>
    <string name="woman_today">Hôm nay %1$s %2$s</string>
    <string name="woman_zhenzhuang">Triệu chứng</string>
    <string name="womenhelath_mode_set">Sức khỏe phụ nữ</string>
    <string name="womenhelath_mode_set_tips">Chọn chế độ bạn muốn sử dụng</string>
    <string name="womeno_today_data">Hôm nay là %s</string>
    <string name="wrong_verification_code">Lỗi mã xác minh</string>
    <string name="xiaoyu20">&lt;20</string>
    <string name="xiaoyu380">&lt;38.0</string>
    <string name="xieyang">Oxy trong máu</string>
    <string name="xieyang_2032">Oxy trong máu</string>
    <string name="xieyi">file:///android_asset/html/user.html</string>
    <string name="xiezhi_tips1">Tổng cholesterol</string>
    <string name="xiezhi_tips2">Triglycerides</string>
    <string name="xiezhi_tips3">Cholesterol LDL</string>
    <string name="xiezhi_tips4">Cholesterol HDL</string>
    <string name="xindian_2032">Điện tâm đồ</string>
    <string name="xinfeng_height">Hưng phấn</string>
    <string name="xinfeng_low">Thư giãn</string>
    <string name="xinfeng_nomor">Vừa phải</string>
    <string name="xiqi">Hít vào</string>
    <string name="xunlieqian">Trước khi bắt đầu đào tạo</string>
    <string name="yali_height">Cao</string>
    <string name="yali_low">Thấp</string>
    <string name="yali_nomor">Vừa phải</string>
    <string name="year">Năm</string>
    <string name="year_tips">Năm</string>
    <string name="yes">Xác nhận</string>
    <string name="yi_set_up">Đã đặt</string>
    <string name="yingzhi">Hệ Anh (ft, dặm)</string>
    <string name="yingzhi_tips">Hệ đo lường Anh</string>
    <string name="yinsi">file:///android_asset/html/private.html</string>
    <string name="youhong_health">JCRing</string>
    <string name="youhongyiliao">JCRing</string>
    <string name="yuetongji">Giấc ngủ</string>
    <string name="zhou_health">Nhịp tim trung bình trong tuần này</string>
    <string name="zhushi">Lưu ý: Ngủ ít hơn 1 tiếng không thể tính toán một cách khoa học và được xếp vào loại giấc ngủ ngắn đơn lẻ.</string>
    <string name="zhutongji">Giấc ngủ</string>
</resources>
