<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Are_connected_to_each_other">Verbindung wird hergestellt, bitte warten</string>
    <string name="Are_logged_out">Abmelden…</string>
    <string name="Authentication_code_expired">Der Bestätigungscode existiert nicht oder ist abgelaufen.</string>
    <string name="Automatic_CompositeIndex_monitoring">Automatische HRV/Stress- Überwachung</string>
    <string name="Automatic_Temperature_monitoring">Automatische Temperaturüberwachung</string>
    <string name="Automatic_heart_tips">Das Gerät überwacht standardmäßig alle 10 Minuten automatisch Ihren Herzfrequenz-Gesundheitsindex. Sie können das Überwachungsintervall nach Bedarf anpassen oder diese Funktion deaktivieren. Hinweis: Je kürzer das Überwachungsintervall, desto schneller wird der Akku des Geräts entladen!</string>
    <string name="Automatic_jiaojun_tips">Bitte geben Sie vor der ersten Nutzung Ihren Standard-Blutdruckwert zur intelligenten Blutdruckkalibrierung ein!</string>
    <string name="Automatic_oxy_tips">Das Gerät überwacht standardmäßig alle 30 Minuten automatisch Ihren Blutoxygen-Gesundheitsindex. Sie können das Überwachungsintervall nach Bedarf anpassen oder diese Funktion deaktivieren. Hinweis: Je kürzer das Überwachungsintervall, desto schneller wird der Akku des Geräts entladen!</string>
    <string name="Automatic_temp_tips">Das Gerät überwacht automatisch alle 60 Minuten Ihren Temperaturgesundheitsindex. Sie können das Überwachungsintervall nach Ihren Bedürfnissen anpassen oder diese Funktion deaktivieren. Hinweis: Je kürzer das Überwachungsintervall, desto schneller wird das Gerät Strom verbrauchen!</string>
    <string name="Automatic_zonghe_tips">Das Gerät überwacht standardmäßig alle 60 Minuten automatisch Ihre HRV; Sie können das Überwachungsintervall nach Ihren Bedürfnissen anpassen oder diese Funktion deaktivieren. Hinweis: Je kürzer das Überwachungsintervall, desto schneller wird das Gerät Strom verbrauchen!</string>
    <string name="Awake">Wachzustand</string>
    <string name="Back">Zurück</string>
    <string name="Background_running_settings">Backend-Einstellungen</string>
    <string name="Background_running_settings_tips">Aktivieren Sie „Autostart erlauben“ und „Hintergrundaktivität erlauben“. Wenn die Hintergrundausführungsberechtigungen nicht aktiviert sind, kann es zu Problemen wie Bluetooth-Verbindungsabbrüchen, abnormalen Aufzeichnungen, ungenauen Entfernungen und fehlerhaften Aufzeichnungen kommen.</string>
    <string name="Battery_optimization_whitelist">Akku-Optimierungs-Whitelist</string>
    <string name="Battery_optimization_whitelist_tips">Aufgrund der energieeinsparenden Einstellungen des Systems können Prozesse beim Sportaufzeichnen versehentlich beendet werden. Bitte fügen Sie JCRing zur Akkuschutzeinstellung hinzu.</string>
    <string name="Blood_oxygen_concentration">SpO2</string>
    <string name="Blood_oxygen_saturation">Blutsauerstoffsättigung</string>
    <string name="Bloodsugar">Blutzucker</string>
    <string name="Bloodsugar_close">Schließen</string>
    <string name="Bloodsugar_dengji">Vor der AI-Analyse</string>
    <string name="Bloodsugar_error_insport">KI-Analyse kann im Trainingsmodus nicht durchgeführt werden\nBitte stoppen Sie und versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="Bloodsugar_food">Nüchtern seit über 8 H</string>
    <string name="Bloodsugar_go_read">Gehe nachsehen</string>
    <string name="Bloodsugar_histort_roport">AI-Analysebericht über Blutzucker wurde erstellt.</string>
    <string name="Bloodsugar_hour8">Wann war deine letzte Mahlzeit?</string>
    <string name="Bloodsugar_hour8_1">Wird die Messung nach 8 H Fasten durchgeführt?</string>
    <string name="Bloodsugar_level">Blutzuckerspiegel</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips1">Verstehen Sie Ihre Ergebnisse</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips2">Blutzuckerstatus</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips3">Entsprechender Blutzuckerbereich</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips4">&gt;=7.8mmol/L</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips5">&lt;7.8mmol/L</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips6">Haftungsausschluss und Empfehlungen</string>
    <string name="Bloodsugar_level_tips7">Die von diesem Gerät bereitgestellten Daten und Ergebnisse dienen nur zur Vorscreening-Zwecken und können nicht direkt für Diagnosen oder Behandlungen verwendet werden.\n\nWenn Sie gesundheitliche Probleme oder Herzkrankheiten haben, konsultieren Sie bitte Ihren Arzt, bevor Sie dieses Produkt verwenden.\n\nFühren Sie keine Selbstdiagnose oder Selbstmedikation auf der Grundlage dieses Geräts durch, ohne einen Arzt zu konsultieren. Insbesondere sollten Sie keine neuen Medikamente einnehmen oder die Dosierung bestehender Medikamente ohne vorherige Zustimmung Ihres Arztes ändern.</string>
    <string name="Bloodsugar_measure_cout">Anzahl der AI-Analysen</string>
    <string name="Bloodsugar_measure_error_cout">Ausnahme</string>
    <string name="Bloodsugar_measure_good_cout">Normal</string>
    <string name="Bloodsugar_measuring_report_time">Heute: %1$s</string>
    <string name="Bloodsugar_measuring_time">AI-Analysezeit: %1$s</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info2">1. Der Zuckergehalt im Blut einer Person ist nicht konstant. Er hängt davon ab, was die Person an diesem Tag gegessen hat, insbesondere von der Art der Kohlenhydrate (zum Beispiel sind Reis, Brot und Kartoffeln unterschiedliche Arten von Kohlenhydraten, die jedoch oft unterschiedlich verdaut werden).</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info3">1. Laut einer Studie von Forschern der Stanford University School of Medicine steigen die Blutzuckerwerte vieler Menschen, die als nicht-diabetisch oder gesund gelten, basierend auf standardisierten Messkriterien häufig auf Werte, die einer gestörten Glukosetoleranz oder einem Diabetesbereich entsprechen.\n\n\n2. Nach dem Verzehr bestimmter Lebensmittel (am häufigsten Kohlenhydrate) schwankt der Blutzuckerspiegel typischerweise in Form eines „Spikes“, was einen schnellen Anstieg des Zuckergehalts im Blut bedeutet.\n\n\n3. Es wird empfohlen, die Aufnahme von Kohlenhydraten zu reduzieren.</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info4">1.Auch wenn Sie keinen Diabetes haben, ist es wichtig, einen hohen Blutzucker zu kontrollieren, da er Ihre Heilungsfähigkeit verzögern, das Infektionsrisiko erhöhen und irreversible Schäden an Nerven, Blutgefäßen und Organen wie Augen und Nieren verursachen kann.\n\n\n2. Durch hohen Blutzucker verursachte Gefäßschäden erhöhen auch das Risiko für Herzinfarkte und Schlaganfälle.\n\n\n3. Prädiabetes kann durch einige Lebensstiländerungen rückgängig gemacht werden, wie z. B. eine gesündere Ernährung, regelmäßige Bewegung und das Halten eines gesunden Gewichts.</string>
    <string name="Bloodsugar_msg_info5" formatted="false">1. 90 % der Personen mit Prädiabetes wissen aufgrund fehlender Symptome nichts von ihrem Zustand, und 70 % entwickeln schließlich Diabetes.\n\n\n2. Durch Änderungen des Lebensstils, wie z. B. eine gesündere Ernährung, regelmäßige Bewegung und das Halten eines gesunden Gewichts, kann Prädiabetes rückgängig gemacht werden.</string>
    <string name="Bloodsugar_no_food">Nicht-Nüchtern</string>
    <string name="Bloodsugar_nopg">Keine Bewertung bisher</string>
    <string name="Bloodsugar_nopg_tips">Wir benötigen mehr AI-Analysedaten, um das Blutzuckerrisiko zu beurteilen</string>
    <string name="Bloodsugar_report_tips5">Verstehen und verbessern Sie Ihre allgemeine Gesundheit:</string>
    <string name="Bloodsugar_retest">AI-Analyse erneut durchführen</string>
    <string name="Bloodsugar_test">Blutzucker-Messung</string>
    <string name="Bloodsugar_test_cancle">AI-Analyse abbrechen</string>
    <string name="Bloodsugar_test_in">AI-Analyse läuft…</string>
    <string name="Bloodsugar_test_in1">Bitte den Ring richtig tragen!</string>
    <string name="Bloodsugar_test_in2">Der Ring ist nicht verbunden</string>
    <string name="Bloodsugar_test_report">AI-Analysebericht</string>
    <string name="Bloodsugar_test_status">AI-Analysestatus</string>
    <string name="Bloodsugar_test_status2">Aktueller Essenszeitstatus</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror">Die AI-Analyse ist fehlgeschlagen</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror_tips">Während der AI-Analyse halten Sie bitte Ihr\nHandgelenk für 5 Minuten ruhig.</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror_tips2">Wir benachrichtigen Sie, sobald die AI-Analyse abgeschlossen ist.</string>
    <string name="Bloodsugar_testerror_tips3">Datenverarbeitung...</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1">Es wird empfohlen, eine Blutzucker-AI-Analyse durchzuführen, nachdem Sie 8 Stunden lang fasten</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_0">Um eine genaue Bewertung zu gewährleisten, sollten Sie vor der AI-Analyse mindestens 8 Stunden fasten.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_1">Der gesamte AI-Analyseprozess dauert etwa 5 Minuten.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_2">Bitte bleiben Sie während der AI-Analyse ruhig und unbeweglich.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_3">Frühere AI-Analyseergebnisse wurden aufgezeichnet und für die Bewertung des Blutzuckerrisikos verwendet.\n\nDie Ergebnisse dieser AI-Analyse werden nicht gespeichert.\n\nFortfahren?</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_4">Ihr Blutzuckerspiegel kann innerhalb von 2 Stunden nach einer Mahlzeit stark ansteigen.\n\nIn diesem Fall werden die Ergebnisse der AI-Analyse nicht zur Bewertung Ihres Diabetesrisikos verwendet.\n\nFortfahren?</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_5">Die Einnahme bestimmter Medikamente kann Ihren Blutzuckerspiegel beeinflussen. Wir empfehlen, die AI-Analyse vor der Einnahme von Medikamenten durchzuführen, um genauere Ergebnisse zu erzielen.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_6">JCRing ist nicht für Personen mit Typ-I-Diabetes, Schwangerschaftsdiabetes oder Personen, die an Hypoglykämie leiden, gedacht.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_no">Nein</string>
    <string name="Bloodsugar_tips1_yes">Bestätigen</string>
    <string name="Bloodsugar_tips2">Klicken Sie auf Start AI-Analyse und halten Sie Ihr Handgelenk für 5 Minuten still</string>
    <string name="Bloodsugar_tips3">Wir empfehlen den Blutzucker nach mindestens 8 H Nüchternheit zu messen, um genauere Werte zu erhalten.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips4">Messungen innerhalb von 2 H nach einer Mahlzeit können zu höheren und abnormen Ergebnissen führen. Es wird empfohlen, nach 2 H nach der Mahlzeit zu messen. Messungen innerhalb von 2 H nach einer Mahlzeit werden nicht zur Risikobewertung verwendet.</string>
    <string name="Bloodsugar_tips6">Hinweis: Messergebnisse werden nicht zur Bewertung des Diabetesrisikos verwendet</string>
    <string name="Bloodsugar_tips7">Bitte halten Sie Ihre Hand während der AI-Analyse still.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info">Gut gemacht! Bitte halten Sie Ihre gesunden Lebensgewohnheiten bei.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info2">Gut gemacht! Bitte halten Sie Ihre gesunden Lebensgewohnheiten bei.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info3">Ihr Blutzucker könnte Anzeichen eines Ungleichgewichts aufweisen, aber keine Sorge: Gelegentliche Blutzuckerschwankungen bedeuten nicht unbedingt eine gestörte Glukosetoleranz.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info4">Sie könnten ein moderates Risiko für eine beeinträchtigte Glukosetoleranz haben. Es wird empfohlen, einen Arzt zu konsultieren.</string>
    <string name="Bloodsugar_title_info5">Es scheint, dass Ihr Risiko für eine beeinträchtigte Glukosetoleranz relativ hoch ist. Es wird empfohlen, so bald wie möglich einen Arzt aufzusuchen.</string>
    <string name="Bloodsugar_useapp_tips">Bitte verwenden Sie die APP für die AI-Analyse des Blutzuckers</string>
    <string name="Bluetooth_Disconnected">Verbindung wurde getrennt</string>
    <string name="CAMERA">Kamera</string>
    <string name="Cancel_account">Account löschen</string>
    <string name="Cancel_account_tip">Bist du sicher?</string>
    <string name="Cancel_account_tips">Bist du sicher?\nAlle Daten gehen verloren.</string>
    <string name="Contact_name">Kontaktname</string>
    <string name="Contact_phone">Kontaktnummer</string>
    <string name="Current_version">Aktuelle Version</string>
    <string name="Data_Synchronizing">Daten werden synchronisiert...</string>
    <string name="Data_Synchronizing_finish">Synchronisierung abgeschlossen</string>
    <string name="Data_Synchronizing_updata">Daten synchronisieren</string>
    <string name="Data_Synchronizing_updata1">Wir müssen Ihre Daten synchronisieren, um fortzufahren. Dies ist ein sicherer Prozess, und Ihre Daten werden nicht außerhalb von JCRing weitergegeben. Bitte beenden Sie den Vorgang nicht, bevor die Synchronisierung abgeschlossen ist.</string>
    <string name="Data_uping">Wird hochgeladen...</string>
    <string name="Deep_Sleep">Tiefschlaf</string>
    <string name="Deep_Sleeper">Tiefschlaf</string>
    <string name="Deep_Sleeper1">Tiefschlaf</string>
    <string name="DefaultCountryCode">0049-</string>
    <string name="Diabetes_info">Familiäre Diabetesgeschichte</string>
    <string name="Downloading_the_new_app">App-Datei wird heruntergeladen…</string>
    <string name="Downloading_the_new_firmware">Firmware-Datei wird heruntergeladen…</string>
    <string name="Emergency_contact">Notfallkontakt</string>
    <string name="Emergency_contact_tips">Sie können bis zu 3 Notfallkontakte hinzufügen. Wenn SOS ausgelöst wird, werden Ihre Standortinformationen per SMS an Ihre Notfallkontakte gesendet.</string>
    <string name="Emergency_contacthave">Dieser Notfallkontakt existiert bereits.</string>
    <string name="Enable_Access_title">Berechtigungsanfrage</string>
    <string name="Exercise_record">Übungsprotokoll</string>
    <string name="Exit_login">Abmelden</string>
    <string name="Exit_login_info">Bei dieser Aktion werden Sie aus dem aktuellen Konto abgemeldet.\nDas Abmelden löscht keine historischen Aufzeichnungen.</string>
    <string name="Fatigue">Müde</string>
    <string name="Fetal_heartrate">Herzfrequenz des Fötus</string>
    <string name="Find_New_gps_version">Die GPS-Datei wurde seit 6 Tagen nicht aktualisiert. Möchten Sie die GPS-Datei jetzt aktualisieren?</string>
    <string name="Fridayer">Freitag</string>
    <string name="Get_verification_code_sucessfule">Der Verifizierungscode wurde gesendet, bitte prüfe ihn</string>
    <string name="Get_verification_codeing">Bestätigungscode wird abgerufen...</string>
    <string name="Googlefit">Health Connect Synchronisieren</string>
    <string name="Googlefit_info"> &lt;Data&gt; 1. Öffnen Sie Ihre App.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 2. Gehen Sie zur Werbekarte, zum Modalfenster, zu den Einstellungen oder zu einer ähnlichen Benutzeroberfläche, in der die Benutzer erstmals Health Connect integrieren.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 3. Befolgen Sie die in der App angezeigten Schritte, um den Ersteinrichtungsbildschirm zu öffnen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 4. Tippen Sie auf dem Ersteinrichtungsbildschirm auf &lt;font color=#6EA4F5&gt;&lt;b&gt;Start&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;\n    5. Schalten Sie auf dem Berechtigungsbildschirm den Schalter &lt;font color=#6EA4F5&gt;&lt;b&gt;Alle erlauben&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; um, um die aufgeführten Berechtigungen für Ihre App zu aktivieren. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; 6. Tippen Sie auf Erlauben, um Berechtigungen zu gewähren. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/Data&gt; </string>
    <string name="Heartratewarning">Herzfrequenzwarnung\nTachykardie-Warnung</string>
    <string name="Interval">Intervallzeit</string>
    <string name="Is_it_verified">Verifizierung ist erforderlich, um mich als Mitglied hinzuzufügen</string>
    <string name="Kcal">KCal</string>
    <string name="Lessthan1km">Zeit für weniger als 1 Kilometer</string>
    <string name="Light_Sleep">Leichtschlaf</string>
    <string name="Light_Sleeper">Leichtschlaf</string>
    <string name="Light_Sleeper1">Leichtschlaf</string>
    <string name="Loading">Wird intensiv geladen, bitte warten Sie einen Moment…</string>
    <string name="Location">Standort</string>
    <string name="Lowest">Niedrigste</string>
    <string name="MIN_STEPS">Mindestanzahl an Schritten</string>
    <string name="M_km">min/km</string>
    <string name="Maximum_HR">Maximum</string>
    <string name="Measure_bloodglucose_level_and_record">KI-Analyse von Blutzuckerspiegelaufzeichnungen</string>
    <string name="Measure_bloodglucose_testResult">AI-Analyseergebnisse von Blutzuckerwerten</string>
    <string name="Measurement_setupnotn">Automatische Überwachungs Einstellungen</string>
    <string name="Menstrual_infoReset">Menstruationszyklusinformationen zurücksetzen</string>
    <string name="Menstrual_infoset">Zyklus Einstellungen</string>
    <string name="Menstrual_infoset_tips1">Wann hat deine letzte Periode begonnen?</string>
    <string name="Menstrual_infoset_tips2">Wie viele Tage dauert deine Periode normalerweise?</string>
    <string name="Menstrual_infoset_tips3">Wie lange dauert dein Zyklus normalerweise?</string>
    <string name="Menstrual_period_day">Menstruationsperiode%1$s. Tag der Periode</string>
    <string name="Metric_centigrade">Metrisch, Celsius</string>
    <string name="Minimum_HR">Minimum</string>
    <string name="Mondayer">Montag</string>
    <string name="Network_not_availa">Netzwerk nicht verfügbar</string>
    <string name="Not_Set">Nicht gesetzt</string>
    <string name="Not_set">Nicht gesetzt</string>
    <string name="Pace">Tempo</string>
    <string name="PregnancyCycle">Schwangerschaft</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_GenerateTheDueDate">Voraussichtlicher Geburtstermin</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_dateofdelivery">Geburtstag</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_due_date">Berechnung des voraussichtlichen Geburtstermins</string>
    <string name="PregnancyCycle_Calculating_last_date">Beginn der letzten Periode</string>
    <string name="PregnancyCycle_month1">1. Mount</string>
    <string name="PregnancyCycle_month2">5. Mount</string>
    <string name="PregnancyCycle_month3">10. Mount</string>
    <string name="PregnancyCycle_setting">Schwangerschaftsinformationen</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips11">Bitte rekalibrieren Sie die Systemzeit</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips12">Schwangerschaftsinformationen zurücksetzen</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips13">Größe des Babys</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips14">Gewicht des Babys</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips4">Schwangerschaftsinformationen zurücksetzen</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips5">Babygröße entspricht ungefähr der Größe von %1$s</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips6">%1$s Woche + %2$s Tag</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips7">Das Baby soll in %1$s Tagen zur Welt kommen.</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips8">Deine Schwangerschaft ist zu frisch um eine Vorhersage zu treffen. Bitte habe noch etwas Geduld.</string>
    <string name="PregnancyCycle_tips9">Woche %1$s</string>
    <string name="Rem">REM</string>
    <string name="Remline">REM</string>
    <string name="Saturdayer">Samstag</string>
    <string name="Scan_devides">JCRing muss die Berechtigung zum Scannen von Bluetooth-Geräten anfordern. Wenn abgelehnt, können Sie keine Bluetooth-Geräte scannen.</string>
    <string name="See_more">Mehr anzeigen</string>
    <string name="Set_distance_units">Distanz Einheit einstellen</string>
    <string name="Set_temp_units">Temperatureinheit einstellen</string>
    <string name="Set_watch_language">Uhrensprache einstellen</string>
    <string name="Shortcut_settings">Gehe</string>
    <string name="Sit_Reminder">Sitzzeit-Erinnerung</string>
    <string name="Sit_ReminderEndTime">Endzeit</string>
    <string name="Sit_Reminder_StartTime">Startzeit</string>
    <string name="Sit_Reminder_tips">Stellen Sie intervallbasierte Bewegungserinnerungen ein, um gute Gewohnheiten zu entwickeln und während der Arbeit regelmäßig Pausen einzulegen, um Ermüdung zu vermeiden.</string>
    <string name="Sleep_Time">Gesamte Schlafdauer:</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL">Schlafdauer</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL_1">Schlafdauer</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL_yue">Monatliche Schlafdauer</string>
    <string name="Sleep_Time_ALL_zhou">Wöchentliche Schlafdauer</string>
    <string name="Sleep_Time_er">Gesamtschlafzeit</string>
    <string name="Sleep_avg_Time_ALL_yue">Schlafdauer</string>
    <string name="Sleep_avg_Time_ALL_zhou">Schlafdauer</string>
    <string name="Sleep_qianshui_bilie">Anteil des Leichtschlafs</string>
    <string name="Sleep_shenshui_bilie">Anteil des Tiefschlafs</string>
    <string name="Sleep_target">Schlafziel</string>
    <string name="Sleep_yandong_bilie">REM- Phase</string>
    <string name="Sports_record">Übungsprotokoll</string>
    <string name="Step_target">Schrittziel</string>
    <string name="Steps">Schritte</string>
    <string name="Steps_unit">Schritte</string>
    <string name="Stress">Stress</string>
    <string name="Sundayer">Sonntag</string>
    <string name="Target_setting">Zieleinstellungen</string>
    <string name="Third_party_access">Datenaustausch</string>
    <string name="Third_party_access_sport">Gesundheitsdaten an die Health Connect Management-Plattform teilen</string>
    <string name="Thursdayer">Donnerstag</string>
    <string name="Tuesdayer">Dienstag</string>
    <string name="Unit_setting">Einheiteneinstellungen</string>
    <string name="Unlock">Entsperren</string>
    <string name="Wednesdayer">Mittwoch</string>
    <string name="_120bpm">&lt;120bpm</string>
    <string name="_180bpm">&gt;180bpm</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Zur Startseite</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Nach oben</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Weitere Optionen</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Fertig</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Alle anzeigen</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">App auswählen</string>
    <string name="abc_capital_off">AUS</string>
    <string name="abc_capital_on">AN</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Strg +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Löschen</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Eingabetaste</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funktionstaste +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta-Taste +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Umschalttaste +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Leertaste</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym-Taste +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menütaste +</string>
    <string name="abc_search_hint">Suchen…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Suchanfrage löschen</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Suchanfrage</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Suche</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Anfrage senden</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Sprachsuche</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Teilen mit</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Mit %s teilen</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Minimieren</string>
    <string name="abnormal">Anomalie:</string>
    <string name="abnormal_data">Erhöht</string>
    <string name="abnormal_data_fanwei">≥ 6.1 mmol/L</string>
    <string name="abnormal_data_fanwei_mg">≥ 109.8 mg/dL</string>
    <string name="abnormal_data_fanwei_mger">≥ 140.4 mg/dL</string>
    <string name="abnormal_data_fanweier">≥ 7.8 mmol/L</string>
    <string name="abnormal_data_maicha">Abnormer Blutdruck</string>
    <string name="abnormal_value">&lt; 94%</string>
    <string name="about_bloodsugar_remark">&lt;Data&gt; Blutzucker bezeichnet die Menge an Glukose im Venblut. Glukose ist ein unverzichtbarer Nährstoff für den Stoffwechsel des Körpers und die Hauptenergiequelle für menschliche Lebensaktivitäten, die durch Oxidationsreaktionen freigesetzt wird. Glukose wird leicht ins Blut aufgenommen, und im zentralen Nervensystem sind fast alle Nervenzellen auf Blutzucker als Energiequelle angewiesen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Ein hoher Blutzuckerspiegel führt zu Diabetes, während ein niedriger Blutzuckerspiegel zu Hypoglykämie führt. Bei Hypoglykämie sind Nervenzellen hauptsächlich auf Glukose zur Energieversorgung angewiesen, sodass Hypoglykämie die größte Schädigung des Nervensystems verursacht. Nur durch das Halten des Blutzuckerspiegels auf einem konstanten Niveau kann der Körper normal metabolisiert werden. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Die Echtzeit-Blutzuckermessfunktion sammelt Daten über einen intelligenten Ring und berechnet die aktuellen Blutzuckerwerte als normal oder abnormal. Um Ihr Blutzucker-Risikoniveau vorherzusagen, müssen Sie innerhalb von 7 Tagen mindestens 3 Tage Blutzuckermessungen durchführen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Hinweis: Ergebnisse, die innerhalb von 2 H nach den Mahlzeiten gemessen werden, werden nicht für die Risikobewertung verwendet. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_distance_remark">&lt;Data&gt;Für die von dem JCRing-Smartring erzeugten Daten berechnen wir die Distanz basierend auf den vom Algorithmus zurückgegebenen Schritten und Ihrer Größe. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Im Durchschnitt benötigt man 2000 Schritte, um eine Meile zu gehen (1375 Schritte pro Kilometer), aber dies hängt von der Schrittlänge einer Person ab, die durch die Größe und die Anzahl der Schritte bestimmt wird. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_health_class_remark">&lt;Data&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Der Gesundheitsindex-Standard basiert auf Gesundheitsdaten sowie einigen Lebensstil-, Bewegungs-, und mentalen Daten zur Bewertung des Gesundheitszustands einer Person. Daher sammelt diese App einige Gesundheitsdaten der Benutzer, führt eine wissenschaftliche Statusanalyse durch und ermittelt den aktuellen Zustand des Benutzers.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Empfehlungen zum Gesundheitsstatus&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Ausgezeichnet -&lt;/strong&gt; Ihr Gesundheitszustand ist ausgezeichnet. Bitte halten Sie Ihren aktuellen Lebensstil, regelmäßige Bewegung und Ernährungsgewohnheiten bei. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Gut -&lt;/strong&gt; Ihr Gesundheitszustand ist gut. Bitte treiben Sie mäßig Sport, schlafen Sie regelmäßig, pflegen Sie gute Lebensgewohnheiten und halten Sie einen gesunden Körper und eine angenehme Stimmung aufrecht. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Passabel -&lt;/strong&gt; Ihr Gesundheitszustand ist passabel. Bitte erhöhen Sie Ihre Bewegung, gehen Sie früh schlafen, essen Sie ausgewogen, reduzieren Sie Stress und bewahren Sie eine positive Einstellung. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Durchschnittlich -&lt;/strong&gt; Ihr Gesundheitszustand ist relativ niedrig. Bitte ändern Sie ungesunde Lebensgewohnheiten, machen Sie täglich mäßige Bewegung, schlafen Sie regelmäßig, entwickeln Sie gute Lebensgewohnheiten und halten Sie einen gesunden Körper und eine angenehme Stimmung aufrecht. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Unterdurchschnittlich -&lt;/strong&gt; Ihr Gesundheitszustand ist unterdurchschnittlich. Bitte achten Sie besonders auf Anpassungen und Verbesserungen, treiben Sie täglich mindestens 30 Minuten Sport, essen Sie mehr Gemüse und Obst, verbessern Sie den Schlaf und vermeiden Sie es, spät aufzubleiben, reduzieren Sie Stress und sorgen Sie dafür, dass Sie sich körperlich und geistig wohlfühlen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_hr_remark" formatted="false">&lt;Data&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Die Herzfrequenz ist die Anzahl der Herzschläge pro Minute (bpm) und kann als Indikator für die Herz-Kreislauf-Gesundheit dienen.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Jeder von uns hat eine Ruheherzfrequenz und eine maximale Herzfrequenz. Um das Beste aus Ihrem Training und Fitness-Tracker herauszuholen, ist es wichtig, einen Herzfrequenzmonitor zu verwenden, um Ihre Herzfrequenz zu verfolgen und die Zustände der verschiedenen Herzfrequenzzonen zu verstehen. Messen Sie Ihre Herzfrequenz morgens vor dem Aufstehen. Tun Sie dies täglich für eine Woche. Dies wird Ihre persönliche Ruheherzfrequenz sein. Im Ruhezustand liegt der Herzfrequenzbereich der meisten Menschen normalerweise bei 60-100 bpm. Regelmäßige Bewegung kann die Blutzufuhr zum Herzen verbessern, wodurch Ihre Ruheherzfrequenz sinken kann. Es ist normal, dass die Herzfrequenz während des Schlafs unter dem normalen Ruhebereich liegt. Eine durchschnittliche Schlafherzfrequenz bei Erwachsenen liegt bei 40 bis 50 bpm. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Bei körperlicher Aktivität liegt die Zielherzfrequenz zwischen 50 % und 85 % der maximalen Herzfrequenz. Dies ist das Niveau, bei dem Ihr Herz mit mittlerer bis hoher Intensität schlägt. Um Ihre maximale Herzfrequenz zu bestimmen, ziehen Sie Ihr Alter von 220 ab. Sie können in fünf verschiedenen Zonen trainieren, jede mit unterschiedlichen Vorteilen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Über Trainingsherzfrequenzzonen&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Ruheherzfrequenz (Rest Heart Rate, abgekürzt RHR) und maximale Herzfrequenz (Max Heart Rate, abgekürzt MHR) sind die beiden wichtigsten Parameter zur Bestimmung Ihrer Trainingszone. Die Ruheherzfrequenz ist die Herzfrequenz in Ruhe. Im Ruhezustand liegt die normale Herzfrequenz eines Erwachsenen bei 60 bis 100 Schlägen pro Minute, idealerweise bei 55 bis 70 Schlägen pro Minute (die Herzfrequenz von Sportlern ist im Vergleich zu normalen Erwachsenen niedriger, in der Regel etwa 50 Schläge pro Minute). Die gebräuchlichste Methode zur Berechnung der maximalen Herzfrequenz besteht darin, 220 von Ihrem Alter abzuziehen, um Ihre maximale Herzfrequenz zu erhalten. Zum Beispiel hat eine 32-jährige Person eine maximale Herzfrequenz von 188 Schlägen pro Minute, also MHR = 220 - Alter. Das richtige Verständnis der durchschnittlichen Herzfrequenz beim Laufen und ihrer Auswirkungen auf die Gesundheit hilft Ihnen, bessere und effektivere Trainingsergebnisse zu erzielen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Am häufigsten wird der Bereich von 50 % bis 100 % der maximalen Herzfrequenz in 5 Zonen unterteilt, wobei die Trainingsintensität von niedrig bis hoch und die Trainingseffekte entsprechend variieren.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Aufwärmen und Erholungstraining, 50-60 % MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Leichte Bewegung, die nur sehr wenig Energie verbraucht, wird für dynamisches Aufwärmen vor dem Laufen und Erholung nach dem Laufen verwendet. Dies ist auch der Bereich, in dem sich der Körper am angenehmsten fühlt und durch lockeres Gehen oder langsames Laufen erreicht werden kann. Aktivitäten in diesem Bereich helfen, den Blutdruck zu senken, die Herz-Kreislauf-Gesundheit zu verbessern und Fett zu reduzieren, aber die Effizienz ist niedrig. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Fettverbrennung und Ausdauertraining, 60-70 % MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Der Körper verbrennt hauptsächlich Fett. Dieser Bereich eignet sich für entspannendes Erholungstraining wie langsames Laufen, Ellipsentraining oder andere leichte Übungen. Auch durch schnelles Gehen, Joggen oder Aufwärmen kann man in diesen Bereich gelangen. Das Verweilen in diesem Bereich für eine bestimmte Zeit hilft dem Körper, die Fettverbrennung zu verbessern und sich auf intensivere Übungen vorzubereiten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Aerobes Herz-Kreislauf-Training, 70-80 % MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Ein mittlerer bis hoher aerober Bereich, in dem die Glykogenverbrennung zunimmt und die aerobe Kapazität verbessert wird, was die Fettverwertung steigert. Die Intensität ist moderat, ideal für Läufer, die Fitness und Gewichtsreduktion anstreben. Die meisten Marathon-Trainings sollten in diesem Bereich stattfinden und entspricht einer normalen Trainingsintensität. Durch kontinuierliches langsames Laufen kann man diesen Bereich erreichen. Training in diesem Bereich verbessert deutlich die Herz-Kreislauf- und Atmungsgesundheit, und der Kalorienverbrauch sowie die Fettverbrennung sind ausgewogen. Idealerweise sollte man 20-30 Minuten von 60 Minuten Training in diesem Bereich verbringen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Krafttraining, 80-90 % MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Lactat-Schwellenbereich, in dem Glykogen verbrannt wird und sich Lactat ansammelt. Die Intensität ist hoch. Tempo-Läufe und Marathon-Pace-Läufe fallen in diesen Bereich. Dieser Bereich wird durch intensive Übungen erreicht und kann unbequem sein. Für HIIT/EPOC-Training ist dieser Bereich am wichtigsten: Während des Trainings ist der Stoffwechsel hoch und die Fettverbrennung sehr ausgeprägt. Nach dem Training hält die erhöhte Kalorienverbrennung aufgrund des EPOC weiterhin an. Idealerweise sollte man 10-20 Minuten von 60 Minuten Training in diesem Bereich verbringen. Training zur Verbesserung der Lactat-Toleranz sollte 1,5 H pro Woche nicht überschreiten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Anaerobes Höchsttraining, 90-100 % MHR.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Nahezu anaerobe Metabolismus, wobei fast die gesamte Energie aus der Glykolyse stammt. Es belastet das Herz stark und ist für das Training der maximalen Geschwindigkeit geeignet. Für erfahrene Läufer gedacht, ist der Metabolismus in diesem Bereich am höchsten, aber es ist nicht notwendig, in diesem Bereich zu trainieren, und es wird nicht empfohlen. Wenn Sie diesen Bereich erreichen, sollten Sie die Trainingsintensität schrittweise reduzieren und die Dauer jedes Mal auf 3-5 Minuten begrenzen, um das Risiko zu minimieren. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Bei intensiven Trainingseinheiten, nach dem Abendessen, bei erhöhtem Körpertemperatur, sowie bei Stress oder aufregenden Gedanken und Emotionen kann die Herzfrequenz steigen.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;Wenn Sie sich entspannen, wie vor dem Schlafengehen und im Schlaf, wird Ihre Herzfrequenz sinken.&lt;/font&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_hrv_remark">&lt;Data&gt;Die Herzfrequenzvariabilität (HRV) bezieht sich auf die Zeit, die zur Messung des Intervalls zwischen Herzschlägen verwendet wird.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Die Herzfrequenzvariabilität enthält Informationen über die neurohumoralen Faktoren, die das Herz-Kreislauf-System regulieren, und kann verwendet werden, um den Zustand und die Prävention von Herz-Kreislauf-Erkrankungen zu bewerten.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Sie kann auch ein wertvoller Indikator zur Vorhersage plötzlichen Herzstillstands und Arrhythmien sein.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Unter Stress erhöht sich normalerweise Ihre Herzfrequenz, während die HRV abnimmt.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Eine niedrigere HRV entspricht höheren Stresswerten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_kaluli_remark">&lt;Data&gt;Kalorien sind die Energie, die während körperlicher Aktivitäten mit dem JCRing-Smart-Ring verbraucht wird, einschließlich großer Übungen oder sporadischer Aktivitäten und anderer Aktivitäten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Erwachsene sollten täglich mindestens 240-360 kcal verbrauchen, was 30 Minuten Radfahren, 10 Minuten Gehen und 20 Minuten Badmintonspielen pro Tag entspricht. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_sleep_remark" formatted="false">&lt;Data&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Schlaf hat einen großen Einfluss auf Ihren gesamten körperlichen und geistigen Zustand. Die Analyse der Schlafqualität umfasst Ihre Einschlafzeit, Aufwachzeit, Tiefschlaf, Leichtschlaf, REM-Schlaf, Wachphasen und gelegentliche Nickerchen, sowie Ihre Herzfrequenz, Blutsauerstoff, Herzfrequenzvariabilität und Erholungszustand. &lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Analyse des Schlafzustands&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Ausgezeichnet&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Ihr Schlaf hat einen positiven Einfluss auf Ihre heutige Vorbereitung. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Gut&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Ihre Schlafqualität ist ausreichend, um Ihre Bedürfnisse zu erfüllen. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Durchschnittlich&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Ihre Schlafqualität ist gut, aber es gibt Raum für Verbesserungen. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Schlecht&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Eine Verbesserung der Schlafqualität kann Ihren Vorbereitungzustand verbessern. &lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Sehr schlecht&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; - Ihre Schlafqualität ist sehr schlecht, bitte achten Sie besonders auf Verbesserungen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Schlafdauer&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Die Gesamtschlafdauer spiegelt die Zeit wider, die in leichtem Schlaf, REM-Schlaf und Tiefschlaf verbracht wurde. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Die meisten Erwachsenen benötigen 7 bis 9 H Schlaf, um einen guten Arbeitszustand und Gesundheit aufrechtzuerhalten, aber die benötigte Schlafdauer variiert von Person zu Person. Im Allgemeinen gilt: Je jünger, desto mehr Schlaf wird benötigt. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Schlafeffizienz&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Die Schlafeffizienz spiegelt das Verhältnis von Schlafzeit zu Wachzeit wider. Bei Erwachsenen zeigt eine Schlafeffizienz von 85 % an, dass der Schlaf ruhig und ununterbrochen ist. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Wenn die Einschlafzeit mehr als 20 Minuten beträgt oder wenn Sie während des Schlafes lange oder mehrmals kurz aufwachen, wird Ihre Schlafbewertung sinken. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Es ist normal, dass die Schlafeffizienz mit zunehmendem Alter leicht abnimmt. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Schlaflatenz&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Die Einschlaflatenz, auch Schlaflatenz genannt, ist die Zeit, die Sie benötigen, um nachts einzuschlafen. Die Schlaflatenz zeigt nur die längste Einschlafzeit an. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Ideal ist es, wenn Sie innerhalb von 15 bis 20 Minuten nach dem Hinlegen einschlafen. Ein Einschlafen innerhalb von 5 Minuten könnte ein Zeichen für übermäßige Müdigkeit sein. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Wenn Sie Schwierigkeiten beim Einschlafen haben, versuchen Sie, entspannende Aktivitäten durchzuführen, am besten bei schwachem Licht, bis Sie wieder schläfrig werden. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Durchschnittliche Herzfrequenz&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Die durchschnittliche Herzfrequenz wird durch die Anzahl der Herzschläge pro Minute während des Schlafes gemessen. Die Ruheherzfrequenz ist die Anzahl der Herzschläge pro Minute im völlig ruhigen Zustand. Diese Zahl variiert je nach Alter, Geschlecht und allgemeiner Gesundheit. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Die normale Herzfrequenz im Schlaf liegt bei 40-100 Schlägen/Minute, tagsüber bei 60-100 Schlägen/Minute. Werte außerhalb des Normalbereichs gelten als zu schnell oder zu langsam. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Die Herzfrequenz kann sich ständig ändern. Während der Belastung oder beim Laufen steigt sie, während der Ruhe oder des Schlafes sinkt sie. Während des Schlafs verlangsamt sich der Stoffwechsel, die Blutzirkulation wird langsamer und der Vagusnerv wird aktiver, was zu einer langsameren Herzfrequenz führt. Die normale Herzfrequenz im Schlaf liegt bei 40-100 Schlägen/Minute. Wenn keine Symptome wie Herzklopfen, Brustenge, Unwohlsein im Brustbereich, häufige Einschlafprobleme oder leichtes Aufwachen auftreten, müssen Sie sich keine Sorgen machen, wenn die Herzfrequenz im normalen Bereich liegt. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Wenn die Herzfrequenz im Schlaf zu langsam oder zu schnell ist, wird empfohlen, eine Herz-Kreislauf-Untersuchung im Krankenhaus durchzuführen. Ein Langzeit-EKG kann helfen, die durchschnittliche Herzfrequenz über 24 H zu bewerten und eine objektive Beurteilung der Herzfrequenz vorzunehmen. Halten Sie nachts die Umgebung ruhig und kümmern Sie sich gut um sich selbst. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Durchschnittliche Herzfrequenzvariabilität&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Um Ihnen zu helfen, sich von Belastungen wie Training, Reisen oder Stress zu erholen, wird die Herzfrequenzvariabilität analysiert. Diese Analyse überprüft Ihre Herzfrequenzvariabilitätstrends und berechnet den Durchschnitt über die Nacht hinweg. Wenn Sie sich beim ersten Gebrauch des Herzfrequenzvariabilitäts-Rings unwohl, gestresst oder übermäßig ermüdet fühlen, können die gemessenen Werte vorübergehend beeinträchtigt sein. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;font color=#FFFFFF&gt;&lt;b&gt;Durchschnittlicher Blutsauerstoffgehalt&lt;/b&gt;&lt;/font&gt; &lt;br/&gt; Dies ist der durchschnittliche Blutsauerstoffgehalt während Ihres Schlafs in der vergangenen Nacht. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Verstopfte Nase, Schlafumgebung, bestimmte zugrunde liegende Erkrankungen (wie Allergien) und Ihr allgemeiner Gesundheitszustand können den Blutsauerstoffgehalt senken. Ein Blutsauerstoffgehalt von 95-100 % gilt als normal. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Zur Überwachung Ihres Blutsauerstoffgehalts wird empfohlen, langfristige Atemmustertrends zu beobachten und nicht nur die Daten einer einzelnen Nacht. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_spo2_remark" formatted="false">&lt;Data&gt; Die Blutsauerstoffsättigung (SpO2) bezeichnet den Sauerstoffgehalt im Blut, also den Grad, in dem Sauerstoff an Hämoglobin gebunden ist. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Die Blutsauerstoffsättigung liegt bei den meisten Menschen im Bereich von 95% bis 100%, aber bei einer sehr kleinen Anzahl von normal gesunden Menschen kann sie unter 95% liegen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Hinweis: Stellen Sie sicher, dass die hervorstehende Stelle des intelligenten Rings fest an der Haut anliegt, um die Genauigkeit der Daten zu gewährleisten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_step_remark">&lt;Data&gt;JCRing verfolgt die Gesamtanzahl der Schritte, die Sie an einem Tag unter Verwendung des Smart Rings machen, einschließlich Schritte beim Gehen, Laufen, Wandern und anderen Aktivitäten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Das Erreichen des Ziels von 10.000 Schritten an mindestens fünf Tagen in der Woche ist ein lohnenswertes Ziel und hilft, die Gesundheit zu erhalten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_stress_remark">&lt;Data&gt; Stress wird anhand Ihrer Herzfrequenzvariabilität (HRV) gemessen, um zu bewerten, ob Sie sich in einem Zustand der Anspannung oder Entspannung befinden. Wenn Sie den ganzen Tag den Smart Ring tragen, können genauere Daten erhalten werden. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Der Stressscore reicht von 1 bis 100 und bewertet das Stressniveau über den gesamten Tag. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Normale Stresswerte können Ihr körperliches und geistiges Wohlbefinden verbessern. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Chronischer Stress ist schädlich, da Ihr Körper und Geist über lange Zeiträume hinweg in einem Zustand hoher Anspannung bleiben und nicht regelmäßig in einen ausgeglichenen Zustand zurückkehren können. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_temp_remark">&lt;Data&gt; JCRing kann Ihre Temperaturveränderungen messen und Ihre durchschnittliche Temperatur im Vergleich zur Basislinie anzeigen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Wenn Ihre Temperatur von der normalen Reichweite abweicht (deutlich höher oder niedriger als 0.0), sollten Sie auf Ihre Temperaturveränderungen achten. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="about_us">Über JCRing</string>
    <string name="about_vo2max_remark">&lt;Data&gt; Maximale Sauerstoffaufnahme (VO2 max) bezeichnet die Menge an Sauerstoff, die der Körper während maximaler Intensität des Trainings aufnehmen kann, wenn alle Organe und Systeme ihre höchste Leistungsfähigkeit erreichen. Sie spiegelt die aerobe Kapazität wider und ist ein wichtiger Indikator für das körperliche Alter sowie ein bedeutendes Maß für die individuelle Herz-Kreislauf-Funktion. Die maximale Sauerstoffaufnahme ist von Faktoren wie Alter, Geschlecht, Gewicht und Trainingsgewohnheiten beeinflusst. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; JCRing kann Ihr körperliches Alter und Ihre Fitnessstufe basierend auf den Trainingsdaten vorhersagen, die durch das Tragen des Smart Rings bei mindestens 10 Minuten kontinuierlicher Bewegung erzeugt werden. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/Data&gt;</string>
    <string name="access_content">Die App muss Berechtigungen erhalten, um eine normale Nutzung sicherzustellen</string>
    <string name="account">Account</string>
    <string name="account_email">Email</string>
    <string name="account_management">Kontoverwaltung</string>
    <string name="account_or_psd_wrong">Falscher Benutzername oder Passwort</string>
    <string name="account_phone">Account</string>
    <string name="account_tips0">Folgende Daten werden gelöscht</string>
    <string name="account_tips1">Alle verbundenen Geräte sowie die von ihnen erzeugten Daten, Aufzeichnungen usw.</string>
    <string name="account_tips2">Gesundheitsdaten der gebundenen Mitglieder</string>
    <string name="account_tips3">Alle mit diesem Konto verknüpften Daten</string>
    <string name="acg_breathing">Durchschnittliche Atmung</string>
    <string name="acg_heart">Durchschnitt Herzfrequenz</string>
    <string name="acg_heart_tips">Durchschnitt Herzfrequenz</string>
    <string name="activity_time">Übungszeit</string>
    <string name="add_2032">Hinzufügen</string>
    <string name="add_device_un_tip" formatted="false">Gerät %s wurde an Konto %s gebunden. Sie müssen das Gerät von diesem Konto trennen, bevor Sie ein neues Konto binden können.</string>
    <string name="add_devices">Ring hinzufügen</string>
    <string name="add_devices_splash_tip1">Bringen Sie Ihren Ring nahe an Ihr Telefon und fahren Sie mit dem nächsten Schritt fort.\nBitte stellen Sie sicher, dass Bluetooth auf Ihrem Telefon eingeschaltet ist.</string>
    <string name="add_devices_splash_tip2">Hinweis: Der Ring wurde werksseitig in den Ruhezustand versetzt.Bitte stelle sicher, dass du den Ring aufladest und aktivierst, und die Bluetoothfunktion eingeschlatet ist, bevor du ihn mit der App verbindest.</string>
    <string name="add_devices_splash_title">Ring hinzufügen</string>
    <string name="add_devices_tips">Vergewissere dich, dass dein Ring ausreichend geladen ist, und sich in der Nähe des Mobiltelefons befindet.</string>
    <string name="ai_coach">KI-Coach(Beta)</string>
    <string name="ai_discover">KI-Einblicke</string>
    <string name="ai_get_health_report">Holen Sie sich Ihren\nGesundheitsbericht</string>
    <string name="ai_start_discover">Jetzt erkunden</string>
    <string name="alipay_sdk_version_is" />
    <string name="all_lingxing_sleep">Gesamte sporadische Schlafdauer:</string>
    <string name="all_photo">Alle Bilder</string>
    <string name="am_string">Morgen</string>
    <string name="and">und</string>
    <string name="anxious">Angst</string>
    <string name="anxious_tips">Stark Angespannt:</string>
    <string name="app_name">JCRing</string>
    <string name="app_version">Neue App-Version gefunden</string>
    <string name="app_version1">Aktualisieren für neue Funktionen und bestes Erlebnis!</string>
    <string name="auth_failed">Autorisierung Fehlgeschlagen</string>
    <string name="auth_success">Autorisierung Erfolgreich</string>
    <string name="auth_with_alipay" />
    <string name="auto_heart_temp_wearing">Auto Herzfrequenz\nÜberwachung</string>
    <string name="automatic_Heartrate_monitoring">Automatische Messeinstellungen</string>
    <string name="automatic_autosport_monitoring">Automatische\nBewegungserkennung</string>
    <string name="automatic_blood_pressure_calibration">Blutdruckkalibrierung</string>
    <string name="automatic_blood_pressure_monitoring">Automatische Blutdrucküberwachung</string>
    <string name="automatic_hvr_monitoring">Auto HRV/Stress\nÜberwachung</string>
    <string name="automatic_oxygen_monitoring">Auto SpO2\nÜberwachung</string>
    <string name="automatic_pressure_monitoring">Automatische Stressüberwachung</string>
    <string name="avg_bloodpressure">Durchschnittlicher Blutdruck</string>
    <string name="avg_hr">Durchschnitt</string>
    <string name="avg_oxy">Durchschnitt SpO2</string>
    <string name="avg_sleep_heart_avg">Durchschnitt</string>
    <string name="avg_string">Durchschnitt</string>
    <string name="awake_tips">Wachzeit von weniger als 20 Minuten wird empfohlen</string>
    <string name="background_settings">Hintergrundeinstellungen</string>
    <string name="baifenbi">%</string>
    <string name="banded">Koppeln</string>
    <string name="bandok_yitiji">Gerätbindung Erfolgreich</string>
    <string name="bandphone_ok">Telefonnummer erfolgreich gebunden</string>
    <string name="bang_error">Bindung fehlgeschlagen</string>
    <string name="bang_error_tips">Bitte überprüfen Sie, ob Ihr Ring\nbereits an ein anderes Telefon/Benutzer gebunden ist?\nWenn er an ein anderes Telefon gebunden ist\nbitte lösen Sie die Bindung an diesem Telefon\nbevor Sie erneut binden!</string>
    <string name="bang_error_tips2">Dieses Gerät ist bereits verbunden, bitte nicht erneut binden</string>
    <string name="bang_error_tips3">Bitte entbinden Sie das Gerät, bevor Sie es erneut binden</string>
    <string name="bang_ok_tips3">Das Gerät wurde erfolgreich verbunden\nBitte gehen Sie zur Gerätee-Seite, um es anzusehen</string>
    <string name="bangding_satrt">Koppeln</string>
    <string name="bianyi_2032">HRV</string>
    <string name="bianyi_height">Ausgezeichnet</string>
    <string name="bianyi_low">Niedrig</string>
    <string name="bianyi_nomor">Normal</string>
    <string name="bind_account">Account Nummer</string>
    <string name="bind_device_tip1">Die App ist bereits mit dem Ring verbunden. Bitte trennen Sie die Verbindung zuerst.</string>
    <string name="birth">Geburtsdatum</string>
    <string name="ble_erroe_conted">Gerät Bluetooth getrennt</string>
    <string name="bloodFat">Blutfette</string>
    <string name="bloodSugar">Blutzucker</string>
    <string name="blood_glucose_report">Blutzuckerbericht</string>
    <string name="blood_glucose_report_range">Glukosebereich</string>
    <string name="blood_glucose_units">Blutzuckereinheit</string>
    <string name="blood_oxygen_measure">Blutsauerstoffmessung</string>
    <string name="blood_pressure">Blutdruck</string>
    <string name="blood_sugar_history">Historie</string>
    <string name="blood_sugar_level">Blutzuckerwerte</string>
    <string name="blood_sugar_report">Bericht</string>
    <string name="blood_sugar_report_info1">Normal</string>
    <string name="blood_sugar_report_info2">Prädiabetes</string>
    <string name="blood_sugar_report_info3">Diabetes</string>
    <string name="blood_sugar_report_range1_1">&lt; 6.1</string>
    <string name="blood_sugar_report_range1_2">6.1 ­ 6.9</string>
    <string name="blood_sugar_report_range1_3">&gt; 6.9</string>
    <string name="blood_sugar_report_range2_1">&lt; 7.8</string>
    <string name="blood_sugar_report_range2_2">7.8 ­ 11.0</string>
    <string name="blood_sugar_report_range2_3">&gt; 11.0</string>
    <string name="blood_sugar_result1_tip">Niedriges Risiko</string>
    <string name="blood_sugar_result2_tip">Mögliches Risiko vorhanden</string>
    <string name="blood_sugar_result3_tip">Mittleres Risiko</string>
    <string name="blood_sugar_result4_tip">Hohes Risiko</string>
    <string name="blood_sugar_test_no_result">Noch keine AI-Analyse durchgeführt</string>
    <string name="blood_sugar_test_result">AI-Analyseergebnisse</string>
    <string name="blood_sugar_tip1">Bitte führen Sie innerhalb von 7 Tagen mindestens 3 Tage lang eine AI-Analyse Ihres Blutzuckers durch, um Ihr Risiko zu bewerten.</string>
    <string name="blood_sugar_tip10">Hinweis:</string>
    <string name="blood_sugar_tip11">(1) Nur AI-Analyseergebnisse, die mindestens 8 Stunden nach dem Fasten oder 2 Stunden nach einer Mahlzeit durchgeführt wurden, werden für die Blutzuckerrisikobewertung verwendet.\n (2) Ergebnisse von Analysen nach mehr als 8 Stunden Fasten ersetzen frühere Analysen desselben Tages, die mehr als 2 Stunden nach einer Mahlzeit durchgeführt wurden.\n (3) Sobald die Blutzuckerrisikobewertung eines Tages abgeschlossen ist, werden keine weiteren AI-Analyseergebnisse dieses Tages verwendet (außer sie wurden nach mehr als 8 Stunden Fasten durchgeführt).</string>
    <string name="blood_sugar_tip12">Deine Blutzuckerwerte sind durchweg normal.</string>
    <string name="blood_sugar_tip13">In seltenen Fällen sind deine Blutzuckerwerte höher als normal</string>
    <string name="blood_sugar_tip14">Dein Blutzuckerspiegel ist die meiste Zeit höher als normal.</string>
    <string name="blood_sugar_tip15">Dein Blutzuckerspiegel ist konstant höher als normal.</string>
    <string name="blood_sugar_tip16">JCRing kategorisiert deine Ergebnisse in Bezug auf die Definition und die diagnostischen Kriterien von Diabetes.</string>
    <string name="blood_sugar_tip17">Nüchternheit von mindestens 8 H</string>
    <string name="blood_sugar_tip18">Mehr als 2 H nach einer Mahlzeit</string>
    <string name="blood_sugar_tip19">Innerhalb von 2 Stunde nach einer Mahlzeit</string>
    <string name="blood_sugar_tip2">Bei AI-Analyse im nüchternen Zustand ist das Risiko für hohen Blutzucker gering.\n\nBei AI-Analyse im nicht-nüchternen Zustand ist das Risiko für hohen Blutzucker gering.</string>
    <string name="blood_sugar_tip20">Ihr Blutzuckerspiegel bleibt normal.</string>
    <string name="blood_sugar_tip222">Hinweis: Ergebnisse von AI-Analysen, die innerhalb von 2 Stunden nach einer Mahlzeit durchgeführt wurden, werden nicht für die Risikobewertung verwendet.</string>
    <string name="blood_sugar_tip3">Bei AI-Analyse im nüchternen Zustand ist das Risiko für hohen Blutzucker hoch.\n\nBei AI-Analyse im nicht-nüchternen Zustand ist das Risiko für hohen Blutzucker hoch.</string>
    <string name="blood_sugar_tip4">Nur AI-Analyseergebnisse, die mindestens 8 Stunden nach dem Fasten oder 2 Stunden nach einer Mahlzeit durchgeführt wurden, werden für die Blutzuckerrisikobewertung verwendet.</string>
    <string name="blood_sugar_tip5">Ergebnisse von Analysen nach mehr als 8 Stunden Fasten ersetzen frühere Analysen desselben Tages, die mehr als 2 Stunden nach einer Mahlzeit durchgeführt wurden.</string>
    <string name="blood_sugar_tip6">Sobald die Blutzuckerrisikobewertung eines Tages abgeschlossen ist, werden keine weiteren AI-Analyseergebnisse dieses Tages verwendet (außer sie wurden nach mehr als 8 Stunden Fasten durchgeführt).</string>
    <string name="blood_sugar_tip7">Die von diesem Gerät bereitgestellten AI-Analyseergebnisse dienen nur zur Vorsorgeuntersuchung und dürfen nicht für Diagnose- und Behandlungszwecke verwendet werden.</string>
    <string name="blood_sugar_tip8">Wenn du an Herzerkrankungen oder anderen Krankheiten leidest, konsultiere bitte deinen Arzt, bevor du dieses Produkt verwendest.</string>
    <string name="blood_sugar_tip9">Führe keine Selbstdiagnose oder Selbstmedikation auf der Grundlage dieses Produkts durch, ohne deinen Arzt zu konsultieren. Beginne insbesondere nicht mit der Einnahme neuer Medikamente oder ändern Sie die Art und/oder Dosierung bestehender Medikamente ohne vorherige Zustimmung Ihres Arztes.</string>
    <string name="bloodpressure_status_Tips">Blutdruckstatus\nVerteilung</string>
    <string name="bloodsugar_and_tips">Vorschlag:</string>
    <string name="bloodsugar_card_date">dd MMM, yyyy</string>
    <string name="bloodsugar_fengxian">Blutzucker-Risiko</string>
    <string name="bloodsugar_fengxian_pingu">Blutzucker-Risikoanalyse</string>
    <string name="bloodsugar_fengxian_qushi">Blutzucker-Risiko</string>
    <string name="bloodsugar_list_no_data">Keine AI-Analyseaufzeichnungen vorhanden</string>
    <string name="bloodsugar_report_result00_tip">Um dein Diabetes-Risiko zu ermitteln, solltest du an mindestens 3 Tagen in einem 7-Tage-Zeitraum Blutzuckermessungen durchführen.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result1">Du hast ein geringes Risiko, an Typ-2-Diabetes zu erkranken.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result11_tip">Regelmäßiges zügiges Gehen kann dir dabei helfen, ein gesundes Gewicht zu halten und Körperfett abzubauen.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result1_tip">Gut gemacht! Bitte setze deine gesunden Gewohnheiten fort und kontrolliere weiterhin gelegentlich deine Blutzuckerwerte.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result2">Du hast ein geringfügiges Risiko, an Typ-2-Diabetes zu erkranken.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result22_tip">Bitte beachte, dass der Zuckergehalt im Blut eines Menschen nicht konstant ist. Der Blutzuckerspiegel hängt eng mit der Ernährung zusammen, und Menschen unterscheiden sich in ihrer Fähigkeit, verschiedene Arten von Kohlenhydraten (wie Reis, Brot und Kartoffeln) zu verdauen. Deshalb wird empfohlen die Messungen nüchtern durchzuführen.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result2_tip">Es ist nicht ungewöhnlich, dass der Blutzuckerspiegel gelegentlich abweicht oder steigt, aber bitte überwache weiterhin sorgfältig deinen Blutzuckerspiegel, um sicherzustellen, dass das Risikoniveau nicht im Laufe der Zeit ansteigt.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result3">Du hast ein mittleres Risiko, an Typ-2-Diabetes zu erkranken.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result33_tip">Von Prädiabetes spricht man, wenn der Blutzuckerspiegel höher als normal ist, aber noch nicht so hoch, dass Diabetes diagnostiziert werden kann. Prädiabetes ist reversibel. Es kann rückgängig gemacht werden, indem du deine schlechten Angewohnheiten änderst und positive und wirksame Anpassungen in Richtung eines gesunden Lebensstil vornimmst, z. B. dich gesünder ernährst und ausreichend Sport treibst.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result3_tip">Die meiste Zeit liegen deine Blutzuckerwerte über dem Normalbereich. Es wird empfohlen, deinen Arzt für weitere Untersuchungen zu konsultieren.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result41">Sie haben ein hohes Risiko für Typ-2-Diabetes</string>
    <string name="bloodsugar_report_result44_tip">Da es keine sichtbaren Symptome gibt,wissen 90 Prozent der Menschen mit Prädiabetes nichts von ihrem Zustand, und 70 Prozent werden schließlich Diabetes entwickeln.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result4_tip">Ihr Blutzuckerspiegel liegt konstant über dem Normalwert. Es wird empfohlen, sofort Ihren Arzt für eine weitere Untersuchung zu konsultieren.</string>
    <string name="bloodsugar_report_result55_tip">Bitte verwenden Sie das Gerät für die Blutzucker-AI-Analyse nach mindestens 8 Stunden Fasten.</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand_halfway">Zur Hälfte maximieren</string>
    <string name="bpm">BPM</string>
    <string name="bpm_ci">bpm</string>
    <string name="bpm_min">bpm</string>
    <string name="breath_ci">Zeiten/Minute</string>
    <string name="breath_fast">Ein schneller Atemzug\nUm Ihnen zu helfen, in einen ruhigen Zustand zu gelangen</string>
    <string name="breath_title">Atmung</string>
    <string name="button_back">Zurück</string>
    <string name="button_book_search" />
    <string name="button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="button_dial" />
    <string name="button_done" />
    <string name="button_email" />
    <string name="button_get_directions" />
    <string name="button_google_shopper" />
    <string name="button_logout">Abmelden</string>
    <string name="button_mms" />
    <string name="button_open_browser" />
    <string name="button_product_search" />
    <string name="button_scan">Neues Gerät scannen</string>
    <string name="button_search_book_contents" />
    <string name="button_share_app" />
    <string name="button_share_bookmark" />
    <string name="button_share_by_email" />
    <string name="button_share_by_sms" />
    <string name="button_share_clipboard" />
    <string name="button_share_contact" />
    <string name="button_show_map" />
    <string name="button_sms" />
    <string name="button_web_search" />
    <string name="button_wifi" />
    <string name="call_notification_answer_action">Annehmen</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Video</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Ablehnen</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Auflegen</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Eingehender Anruf</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Aktueller Anruf</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Filter für eingehenden Anruf</string>
    <string name="calm">Ruhig</string>
    <string name="calm_tips">Entspannt:</string>
    <string name="calorie_kocl_kocl">KCal</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="cancel_authorization">Autorisierung widerrufen</string>
    <string name="center_sport">Übung</string>
    <string name="center_yuga">Yoga</string>
    <string name="change_deviceing">Gerät wird gewechselt…</string>
    <string name="character_counter_content_description">Eingegebene Zeichen: %1$d von %2$d</string>
    <string name="character_counter_overflowed_content_description">Zeichenbeschränkung überschritten: %1$d/%2$d</string>
    <string name="check_look">&lt;font color=#4EA5AC&gt;Klicken zum Anzeigen&lt;/font&gt;点击查看</string>
    <string name="check_sdk_version" />
    <string name="check_updates">Updates suchen</string>
    <string name="chengyuan">Meine Freunde</string>
    <string name="chengyuan_mamager">Teile deine Gesundheitsdaten innerhalb einer Gruppe</string>
    <string name="chose_devices">Bitte wählen Sie ein Gerät</string>
    <string name="chose_pic">Bild aus der Galerie auswählen</string>
    <string name="chose_video">Video aus der Galerie auswählen</string>
    <string name="ci">Mal</string>
    <string name="ci_fen">bpm</string>
    <string name="clear_text_end_icon_content_description">Text löschen</string>
    <string name="close_band">Entbinden</string>
    <string name="close_drawer">Navigationsmenü schließen</string>
    <string name="close_sheet">Tabelle schließen</string>
    <string name="cm">Zentimeter</string>
    <string name="cm_unit">cm</string>
    <string name="color">Farbe</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Aktivieren</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">%1$s funktioniert erst nach der Aktivierung der Google Play-Dienste.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play-Dienste aktivieren</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Installieren</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">Zur Nutzung von %1$s sind die Google Play-Dienste erforderlich, die auf deinem Gerät nicht installiert sind.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play-Dienste installieren</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Verfügbarkeit von Google Play-Diensten</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Fehler bei Zugriff auf Google Play-Dienste</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s hat Probleme mit Google Play-Diensten. Bitte versuche es noch einmal.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Zur Nutzung von %1$s sind Google Play-Dienste erforderlich, die auf deinem Gerät nicht unterstützt werden.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Aktualisieren</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">%1$s wird nur ausgeführt, wenn du die Google Play-Dienste aktualisierst.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play-Dienste aktualisieren</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Zur Nutzung von %1$s sind Google Play-Dienste erforderlich, die gerade aktualisiert werden.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Eine neue Version der Google Play-Dienste wird benötigt. Diese wird in Kürze automatisch aktualisiert.</string>
    <string name="common_open_on_phone">Auf Smartphone öffnen</string>
    <string name="common_problem">Allgemeine Fragen</string>
    <string name="common_signin_button_text">Anmelden</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Über Google anmelden</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="connect">Verbinden</string>
    <string name="connection_timeout">Verbindung timeout. Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung</string>
    <string name="connectting">Verbinden...</string>
    <string name="consume">Gesamtkalorien</string>
    <string name="contact_content">Bitte hinterlasse deine Kontaktdaten, damit wir uns rechtzeitig mit dir in Verbindung setzen können.</string>
    <string name="contact_information">Kontaktinformationen</string>
    <string name="contents_contact" />
    <string name="contents_email" />
    <string name="contents_location" />
    <string name="contents_sms" />
    <string name="contents_text" />
    <string name="curr_status">Neueste</string>
    <string name="current_email_tip">E-Mail-Registrierung</string>
    <string name="current_phone_tip">Mobile Registrierung</string>
    <string name="current_version">Aktuelle Version</string>
    <string name="cv_app_name">CalendarView</string>
    <string name="dai_sport_model">Noch zu bestätigendes Training</string>
    <string name="dance">Tanzen</string>
    <string name="data_clean_content">Daten, die im Offline-Modus erstellt wurden, werden gelöscht, wenn Sie sich anmelden oder das Gerät trennen. Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="data_clean_title">Datenlöschung</string>
    <string name="data_month_day">MM.dd</string>
    <string name="data_string">Daten</string>
    <string name="data_year">yyyy</string>
    <string name="date_lastnight">Gestern Nacht</string>
    <string name="date_tonight">Heute Nacht</string>
    <string name="dates_all">yyyy-MM-dd</string>
    <string name="dates_all_dian">yyyy.MM.dd</string>
    <string name="dates_all_other">yyyy-MM-dd HH:mm:ss</string>
    <string name="dates_day">dd/MM/yyyy</string>
    <string name="dates_day_index">dd-MM-yyyy</string>
    <string name="dates_ecg_time">dd-MM-yyyy HH:mm:ss</string>
    <string name="dates_month">dd-MM</string>
    <string name="dates_sport_time">dd.MM.yyyy HH:mm</string>
    <string name="dates_year_month">MM-yyyy</string>
    <string name="dates_year_next">dd, HH:mm:ss</string>
    <string name="dateser_MD">dd/MM</string>
    <string name="dateser_MD_emotion">dd MMM</string>
    <string name="dateser_MD_emotion2">MMM/yyyy</string>
    <string name="dateser_MD_new">dd MM</string>
    <string name="dateser_hm">HH:mm</string>
    <string name="dateser_hm12">hh:mm a</string>
    <string name="dateser_mdhm">dd/MM HH:mm</string>
    <string name="dateser_mdhm_sport">dd MMM HH:mm</string>
    <string name="day">Tag</string>
    <string name="day_all_distance">Gesamtdistanz</string>
    <string name="day_all_glos">Tägliches Schrittziel</string>
    <string name="day_all_steps">Tages-Schritte</string>
    <string name="day_all_xiaohao">Gesamter täglicher Verbrauch</string>
    <string name="day_average">Tagesdurchschnitt</string>
    <string name="day_avg_bloodpressure">Durchschnitt</string>
    <string name="day_avg_distance">Durchschnittliche tägliche Distanz</string>
    <string name="day_avg_xiaohao">Durchschnittlicher täglicher Verbrauch</string>
    <string name="day_baifen">%1$d Tage</string>
    <string name="day_distance_remark">Gesamtdistanz</string>
    <string name="day_kcal_remark">Gesamt KCAL</string>
    <string name="day_max">Tagesmaximum</string>
    <string name="day_max_bloodpressure">Maximum</string>
    <string name="day_max_temp">Über dem Durchschnitt/℃</string>
    <string name="day_max_temp_f">Über dem Durchschnitt/℉</string>
    <string name="day_min">Tagesminimum</string>
    <string name="day_min_bloodpressure">Minimum</string>
    <string name="day_min_temp">Unter dem Durchschnitt/℃</string>
    <string name="day_min_temp_f">Unter dem Durchschnitt/℉</string>
    <string name="day_sleep_click_tip">Klicken um die Schlafempfehlungen zu sehen</string>
    <string name="day_step_remark">Gesamt</string>
    <string name="day_tips">Tag</string>
    <string name="dayu505">&gt;50.5</string>
    <string name="dayu90">&gt;90</string>
    <string name="deepsleep_tips">Referenzwert: 20–60%</string>
    <string name="default_appkey">Standard</string>
    <string name="default_error_message">Ungültige Eingabe</string>
    <string name="default_popup_window_title">Pop-up-Fenster</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="delete_sport_data">Diesen Datensatz löschen</string>
    <string name="demo_app_product_name" />
    <string name="demo_info_text" />
    <string name="demo_title_image_grid">Fotografie und Video</string>
    <string name="describe_the_problem">Bitte beschreibe dein Problem</string>
    <string name="device">Gerät</string>
    <string name="device_bind_error1">Der aktuelle Benutzer ist bereits mit einem anderen Gerät verbunden</string>
    <string name="device_bind_tip">Sie haben bereits ein Gerät gekoppelt. Bitte trennen Sie dieses Gerät zuerst, bevor Sie ein neues Gerät koppeln.</string>
    <string name="device_bind_warn">Hinweis: Wenn Sie das aktuelle Gerät nicht trennen, können Sie kein neues Gerät koppeln</string>
    <string name="device_binded">Das aktuelle Gerät ist bereits gebunden</string>
    <string name="device_class">Geräteklassifizierung</string>
    <string name="device_connected">Verbunden</string>
    <string name="device_connecting_wait">Gerät wird verbunden, bitte später trennen</string>
    <string name="device_disconnected">Nicht verbunden</string>
    <string name="device_initing">Gerät wird initialisiert…</string>
    <string name="device_management">Gerätemanagement</string>
    <string name="device_meun_0">Automatische\nMesseinstellungen</string>
    <string name="device_meun_1">Zieleinstellungen</string>
    <string name="device_meun_2">Wecker</string>
    <string name="device_meun_3">Einstellungen Trainingsmodus</string>
    <string name="device_meun_5">Geräteeinstellungen</string>
    <string name="device_name">Gerätename</string>
    <string name="device_sport_end_tip">Unzureichende Daten, Trainingsaufzeichnung ungültig, beenden?</string>
    <string name="device_sreach_tip1">Versuche folgendes wenn du dich nicht verbinden kannst:</string>
    <string name="device_sreach_tip2">Bluetooth des Telefons erneut öffnen</string>
    <string name="device_sreach_tip3">Stellen Sie sicher, dass das Gerät Strom hat und sich in der Nähe des Telefons befindet</string>
    <string name="device_sreach_tip4">Klicken Sie auf dem Gerät auf „Werkseinstellungen wiederherstellen“ und verbinden Sie sich erneut</string>
    <string name="device_start_unbind">Jetzt trennen</string>
    <string name="devices_couts">Hinzugefügte Geräte</string>
    <string name="devices_my">Meine Geräte</string>
    <string name="devices_reset">Werkseinstellungen\nwiederherstellen</string>
    <string name="devices_setting">Geräteeinstellungen</string>
    <string name="devices_unbind">Entkoppeln</string>
    <string name="devices_unbind_tips">Nach der Trennung des Geräts wird es nicht mehr mit der App kommunizieren. Möchten Sie das Gerät trennen?</string>
    <string name="devices_unsupport">Das aktuelle Gerät unterstützt diese Funktion nicht</string>
    <string name="devices_updata">Firmware-Update</string>
    <string name="dfu_status_completed">Abgeschlossen</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title">Herzlichen Glückwunsch zum Erreichen deines Ziels</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title1">Das heutige Ziel wurde erreicht</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title2">Ziel für Schritte diesen monat %d mal erreicht</string>
    <string name="dialog_rarget_finish_title3">Das ist so cool!</string>
    <string name="disclaimer_and_advice">Haftungsausschluss und Hinweise</string>
    <string name="distance">Entfernung</string>
    <string name="distance_danwei_km">Entfernung (km)</string>
    <string name="distance_km_km">Entfernung (km)</string>
    <string name="distance_mile_mile">Entfernung (Meilen)</string>
    <string name="distance_min">Der diesjährige Trainingsabstand ist zu kurz und wird nicht gespeichert.\nMöchten Sie das Training beenden?</string>
    <string name="distance_units">Entfernungseinheit</string>
    <string name="distans_target">Entfernungsziel</string>
    <string name="donotmove">Bitte bleiben Sie ruhig</string>
    <string name="down">Firmware wird heruntergeladen</string>
    <string name="dropdown_menu">Drop-down-Menü</string>
    <string name="ease_list_no_data_text">Kein Messprotokoll</string>
    <string name="edit_ka">Datenkarte bearbeiten</string>
    <string name="edit_ka_tip">Ausgewählte Funktionseinheiten werden auf der Geräte-Seite angezeigt, halten Sie die linke Seite der Liste gedrückt</string>
    <string name="edit_ka_title">Karte bearbeiten</string>
    <string name="edit_sport">Übung bearbeiten</string>
    <string name="edit_workout_type">Trainingsarten bearbeiten</string>
    <string name="em_dialog_default_title">Tipps</string>
    <string name="em_err_file_not_exist">Datei Nicht Gefunden</string>
    <string name="em_group_new_save">Abgeschlossen</string>
    <string name="em_login_name_hint">Benutzername</string>
    <string name="em_main_title_discover">Schutz</string>
    <string name="em_main_title_friends">Kontakte</string>
    <string name="em_main_title_health">Gesundheit</string>
    <string name="em_main_title_home">Chat</string>
    <string name="em_main_title_me">Einstellungen</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="email_exists">E-Mail bereits registriert</string>
    <string name="email_format_wrong">Falsches E-Mail-Format.</string>
    <string name="email_format_wrongs">Falsches E-Mail-Format.</string>
    <string name="email_login">Email</string>
    <string name="email_pwd">Email</string>
    <string name="email_sigin">E-Mail-Registrierung</string>
    <string name="emotion">Vitality-Plugin</string>
    <string name="emotion1">Weitere Plugins aktivieren</string>
    <string name="emotion10">Menstruationszyklus und Schwangerschaftszyklus</string>
    <string name="emotion11">Erhalten</string>
    <string name="emotion12">Stimmung</string>
    <string name="emotion13">Stimmungsverteilung</string>
    <string name="emotion14">Vergnügen</string>
    <string name="emotion15">ruhig</string>
    <string name="emotion16">niedrig</string>
    <string name="emotion17">Ermüdung</string>
    <string name="emotion18">Voller Energie</string>
    <string name="emotion19">Leichte Müdigkeit</string>
    <string name="emotion2">Aktivierte Plugins</string>
    <string name="emotion20">erschöpft</string>
    <string name="emotion21">Emotionale Geschichte</string>
    <string name="emotion22">Bitte tragen Sie es weiterhin, um Ihre emotionale Flugbahn freizugeben</string>
    <string name="emotion23">Untersuchungen zeigen, dass Lebensereignisse nicht die wesentlichen Faktoren sind, die schlechte Gefühle hervorrufen. Falsches Verständnis von Dingen und negative Wahrnehmung sind die Hauptursachen für schlechte Laune. Bitte versuchen Sie, Ihre Ansichten zu den Dingen zu ändern und eine positive Denkweise anzunehmen, um Ihre Stimmung zu verbessern. Bleiben Sie rational und ruhig, wenn Sie auf Dinge stoßen, versuchen Sie, nicht in Panik zu geraten, und bitten Sie andere um Hilfe, wenn Sie nicht damit umgehen können.</string>
    <string name="emotion24">In diesem Moment können Sie über einige langfristige, aber nicht dringende Probleme nachdenken. Sie müssen nicht zu sehr nach den richtigen Antworten suchen. Ruhiges Denken wird Ihnen ein neues Verständnis der Dinge vermitteln.</string>
    <string name="emotion25">Sie können diese positive Einstellung nutzen, um sich wichtigen Dingen zu widmen. Arbeits- und Studienaufgaben, die Ihnen normalerweise schwerfallen, können Sie jetzt mit besseren Ergebnissen bewältigen. Positive Emotionen können als sozialer Klebstoff dienen. In diesem Zustand können Sie harmonischere Beziehungen zu anderen aufbauen, was Aktivitäten förderlich ist, bei denen es um den Umgang mit Menschen geht.</string>
    <string name="emotion26">Indem Sie Ihre derzeit reichlich vorhandene Energie gut nutzen und in wichtige Dinge investieren, können Sie mit halbem Aufwand das doppelte Ergebnis erzielen.</string>
    <string name="emotion27">Sie können versuchen, andere Aktivitäten durchzuführen, um Ihre Denkweise zu ändern, und dann zu dem zurückkehren, was Sie jetzt tun, z. B. aufstehen und Ihren Körper bewegen, ein Glas Wasser trinken oder mit Freunden plaudern. Selbst wenn Sie kurz andere Aktivitäten ausüben, können Sie etwas Energie zurückgewinnen.</string>
    <string name="emotion28">Menschen werden weniger müde, wenn sie einer Arbeit nachgehen, die sie interessiert. Sie sollten darauf achten, Interesse an ihrer Tätigkeit zu entwickeln. Wenn sie merken, dass sie an der Arbeit oder den Lerninhalten kein Interesse haben, müssen sie nicht nervös oder besorgt sein und sich dadurch eine psychische Belastung aufbauen. Sie können Wege finden, ihre Interessen schrittweise zu entwickeln. Achten Sie auf die Kombination von Arbeit und Ruhe, ordnen Sie ihre Zeit und Prioritäten ein und versuchen Sie, während der Müdigkeit eine Zeit lang andere Aktivitäten zu unternehmen, um ihre Stimmung zu ändern. Schaffen Sie eine harmonische zwischenmenschliche Atmosphäre. Studien haben gezeigt, dass Menschen in einer harmonischen, freundlichen und angenehmen Atmosphäre weniger müde werden und selbst wenn sie müde sind, verschwinden sie schnell wieder. Ausreichender und qualitativ hochwertiger Schlaf ist auch ein gutes Mittel, um Müdigkeit zu reduzieren. Wenn Sie sich wirklich schnell müde fühlen, achten Sie bitte mehr auf die Länge und Qualität Ihres üblichen Schlafs, halten Sie 7 bis 9 Stunden Schlaf ein und machen Sie mittags ein kurzes Nickerchen.</string>
    <string name="emotion29">Ermüdungsindex</string>
    <string name="emotion3">Emotionale Flugbahn</string>
    <string name="emotion30">Ermüdungsgrad</string>
    <string name="emotion31">Stress-Index</string>
    <string name="emotion32">Druckniveau</string>
    <string name="emotion33">Entspannen</string>
    <string name="emotion34">Ein bisschen Druck</string>
    <string name="emotion35">Hochdruck</string>
    <string name="emotion36">Wenn Sie in den Pausen zwischen Arbeit und Studium wenig gestresst sind, entspannen Sie sich bitte so viel wie möglich und pflegen Sie in Ihrem täglichen Leben weiterhin gute Lebens- und Bewegungsgewohnheiten, die Ihrer körperlichen und geistigen Gesundheit zuträglich sind. Wenn Sie sich über längere Zeit in einem Zustand der Entspannung befinden, empfiehlt es sich, aus Ihrer Komfortzone herauszutreten und sich einigen Herausforderungen zu stellen. Ein gewisses Maß an Stress kann ein besseres Gleichgewicht zwischen körperlicher und geistiger Gesundheit erreichen.</string>
    <string name="emotion37">Es besteht kein Grund, übermäßig nervös zu sein. Bitte regulieren Sie sich weiterhin und verbessern Sie ständig Ihre Fähigkeit zur Stressregulierung. Achten Sie bei der Arbeit und im Privatleben auch auf die Kombination von Arbeit und Ruhe, um eine langfristige übermäßige Anhäufung von Stress zu vermeiden, die negative Auswirkungen auf Körper und Geist haben kann.</string>
    <string name="emotion38">Sie müssen eine Pause machen und einen Weg finden, Stress abzubauen, der zu Ihnen passt. In Ihrem Leben können Sie Atemübungen, Meditation, körperliche Betätigung, Sport, Singen, Massage usw. ausprobieren. Diese helfen dabei, die negativen Auswirkungen von übermäßigem Stress auf Sie selbst zu verringern. Bei der Arbeit empfiehlt es sich, einen konkreten Plan zu erstellen, das Ganze in Teile zu zerlegen und den Plan Schritt für Schritt zu befolgen.</string>
    <string name="emotion39">Ruhezustand</string>
    <string name="emotion4">frei</string>
    <string name="emotion40">Glücklich</string>
    <string name="emotion41">Bereitwillig</string>
    <string name="emotion42">Frieden</string>
    <string name="emotion43">Ruhe</string>
    <string name="emotion44">Entspannung</string>
    <string name="emotion45">Negativ</string>
    <string name="emotion46">Nervös</string>
    <string name="emotion47">Besorgt</string>
    <string name="emotion48">Wütend</string>
    <string name="emotion49">Stimmungsbestandteil</string>
    <string name="emotion5">Eine umfassende Analyse Ihrer emotionalen Erschöpfung</string>
    <string name="emotion50">Depressionsindex</string>
    <string name="emotion51">Depressionsrisiko</string>
    <string name="emotion52">Niedrig</string>
    <string name="emotion53">Mittel</string>
    <string name="emotion54">Hoch</string>
    <string name="emotion55">Keine Daten verfügbar</string>
    <string name="emotion56">Durchschnittliche\nErmüdung</string>
    <string name="emotion57">Durchschnittliches\nErmüdungsniveau</string>
    <string name="emotion58">Durchschnittlicher\nStress</string>
    <string name="emotion59">Durchschnittliches\nStressniveau</string>
    <string name="emotion6">Aktivieren</string>
    <string name="emotion6ok">Aktiviert</string>
    <string name="emotion7">Alle Plugins</string>
    <string name="emotion8">Ganztägige Stimmungsüberwachung</string>
    <string name="emotionyali">Druck</string>
    <string name="enable_notifcation_tips">Um die Nachrichtenanzeige sicherzustellen,\nmüssen Sie die Leseberechtigung für Benachrichtigungen der App aktivieren</string>
    <string name="enable_notify_title">Benachrichtigungen lesen</string>
    <string name="end">Messung abgeschlossen</string>
    <string name="end_measuring">Messung beenden</string>
    <string name="end_measuring1">Messung abgeschlossen</string>
    <string name="english_tip">Inglese</string>
    <string name="enter">Bestätigen</string>
    <string name="error" />
    <string name="error_auth_missing_partner_appid_rsa_private_target_id" />
    <string name="error_icon_content_description">Fehler</string>
    <string name="error_missing_appid_rsa_private" />
    <string name="error_missing_global_partner_seller_rsa_private" />
    <string name="error_missing_h5_pay_url" />
    <string name="error_missing_hk_partner_seller_rsa_private" />
    <string name="excellent">Perfekt</string>
    <string name="excellent_tips">Ausgezeichnet:</string>
    <string name="excited_index">Erregungsindex</string>
    <string name="excited_index_tips">Erregungsindex:</string>
    <string name="exercise">Sport</string>
    <string name="exit_blood_sugar_not">Möchten Sie die Blutzucker-AI-Analyse beenden?</string>
    <string name="exit_detection_or_oxygen_finish">Vo2Max-Test abgeschlossen, möchten Sie die Untersuchung stoppen?</string>
    <string name="exit_detection_or_oxygen_not">Möchten Sie die Vo2Max-Messung beenden?</string>
    <string name="exit_exercise_mode">Bitte den Trainingsmodus am Armband beenden</string>
    <string name="exposed_dropdown_menu_content_description">Drop-down-Menü anzeigen</string>
    <string name="fasting_for_8_hours">Nüchtern seit über 8 H</string>
    <string name="fasting_for_8_hours_1">8 H Nüchtern</string>
    <string name="fcm_fallback_notification_channel_label">Sonstiges</string>
    <string name="feedback_content">Wobei benötigst du Hilfe?</string>
    <string name="feedback_type">Bitte wähle die Art des Problems, damit wir dir einen besseren Service bieten können</string>
    <string name="fen">Punktzahl</string>
    <string name="file_storage_permissions_none">Zugriff auf Speicherberechtigungen fehlgeschlagen, bitte aktivieren Sie diese Berechtigung in den Einstellungen</string>
    <string name="fill_all_info">Bitte füllen Sie alle Informationen aus.</string>
    <string name="find">Entdecken</string>
    <string name="find_devices_ing">Suche nach Geräten…</string>
    <string name="find_new">Neue Firmware wurde gefunden</string>
    <string name="find_new_app">Upgrade-fähige App gefunden</string>
    <string name="finish">Abgeschlossen</string>
    <string name="finish_string">Messung abgeschlossen</string>
    <string name="formatsecond">%1$d s</string>
    <string name="fri">Fri</string>
    <string name="ft_unit">ft</string>
    <string name="g">g</string>
    <string name="gallery">Galerie</string>
    <string name="gallery_num">%s Blätter</string>
    <string name="get_ready_to_work">Mach dich bereit</string>
    <string name="glos_day">Ziel erreicht</string>
    <string name="go_ota">OTA-Umgebung wird vorbereitet</string>
    <string name="go_walk_for_of_about_km_or_faster">Gehen Sie zügig 10 Minuten lang bei etwa 4KM/H oder schneller</string>
    <string name="goals_string">Ziel:</string>
    <string name="gongzhi">Metrisch (m, km)</string>
    <string name="gongzhi_tips">Metrisch</string>
    <string name="good_tips">Hoch:</string>
    <string name="google_connect_error">Zugriff auf Google-Dienste nicht möglich</string>
    <string name="googlefit_authorizations">Abonniert</string>
    <string name="gps">GPS</string>
    <string name="gujian_version">Firmware-Version</string>
    <string name="have_new_version">Neue Version entdecken</string>
    <string name="have_new_versiond">Neue Version entdecken</string>
    <string name="head_portrait">Profil</string>
    <string name="health">Gesundheit</string>
    <string name="health_all_pingfen">Gesundheitsbewertung Gesamt</string>
    <string name="health_all_pingfen_remark">Bitte weiterhin tragen, um Ihren Gesundheitsindex freizuschalten</string>
    <string name="health_data">Gesundheitsdaten</string>
    <string name="health_data_tab_date_format">dd-MM</string>
    <string name="health_data_tab_date_format11">dd/MM</string>
    <string name="health_edit">Bearbeiten</string>
    <string name="health_edit_tips">Ausgewählte Funktionalitäten werden auf der Geräte-Seite angezeigt</string>
    <string name="health_exercise_title">Aktivität</string>
    <string name="health_hr_title">Herzfrequenz</string>
    <string name="health_new_data_statis1">Ausgezeichnet</string>
    <string name="health_new_data_statis2">Gut</string>
    <string name="health_new_data_statis3">Passabel</string>
    <string name="health_new_data_statis4">Durchschnittlich</string>
    <string name="health_new_data_statis5">Unterdurchschnittlich</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip1">Bitte trage den Smart Ring um deinen Schlaf und deine Erholung zu überprüfen</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip2">Trage deinen JCRing beim Training, um deine Trainingsleistung zu verfolgen.</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip3">Trage deinen JCRing den ganzen Tag über, um deine HF anzuzeigen.</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip4">Trage deinen JCRing den ganzen Tag über, um deine Herzfrequenz aufzuzeichnen.</string>
    <string name="health_new_report_no_data_tip5">Trage deinen JCRing den ganzen Tag über, um deinen SpO2 Wert anzuzeigen.</string>
    <string name="health_new_report_title">Gesundheitstrend</string>
    <string name="health_report">Bericht</string>
    <string name="health_report_Recent_trends">Neueste Trends</string>
    <string name="health_report_day">Bitte tragen Sie das Gerät täglich, um den Gesundheitstrend für %s Tage in diesem Monat anzuzeigen.</string>
    <string name="health_report_detail_data_remark">Die App sammelt die oben genannten Daten, um Ihren Gesundheitsindex zu bewerten. Bitte tragen Sie das Gerät weiterhin, um Schlafdaten zu überwachen und den Gesundheitsindex zu erstellen. Wenn die Tragezeit zu kurz ist, kann der Gesundheitsindex nicht erstellt werden.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark1">Ausgezeichnet - Dein Gesundheitszustand ist hervorragend. Bitte halte weiterhin an deinem aktuellen Lebensrhythmus, regelmäßiger körperlicher Bewegung und deiner Ernährungsgewohnheiten fest.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark2">Gut - Dein Gesundheitszustand ist sehr gut. Du machst das gut. Um diesen Zustand noch weiter zu verbessern, halte moderates Training und regelmäßige Schlafmuster ein. Achte darauf, gesunde Lebensgewohnheiten zu pflegen, auf deine Ernährung zu achten und übermäßigen Stress zu vermeiden.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark3">Normal - Dein Gesundheitszustand ist in Ordnung. Bitte erhöhe dennoch deine körperliche Aktivität um ihn zu verbessern, achte weiterhin auf ausreichend Schlaf, gesunde Ernährung, reduziere Stress und nimm dir ausreichend Zeit dich zu entspannen.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark4">Ausreichend - Deine Gesundheit liegt momentan eher im niedrigen Bereich. Um sie zu verbessern, ist es wichtig, ungesunde Lebensgewohnheiten zu ändern. Füge täglich moderate Bewegung in deinen Alltag ein, achte auf eine ausgewogene Ernährung und sorge für regelmäßigen Schlaf sowie ausreichende Ruhephasen. Auf diese Weise kannst du einen gesunden Körper und eine positive Stimmung bewahren.</string>
    <string name="health_report_detail_health_level_remark5">Niedrig - Dein Gesundheitszustand ist auf niedrigem Niveau. Achte darauf ihn zu verbessern, treibe mindestens 3- 5 Mal moderaten Sport pro Woche, fokussiere dich auf deine Essgewohnheiten, achte auf ausreichend regenerierenden Schlaf, reduziere Stress und achte auf ausreichend Ruhephasen.</string>
    <string name="health_report_detail_remark_title">Elemente, die Aufmerksamkeit erfordern</string>
    <string name="health_report_detail_title1">Schlaf</string>
    <string name="health_report_detail_title2">Übung</string>
    <string name="health_report_detail_title3">Stress</string>
    <string name="health_report_detail_title4">Herzfrequenz</string>
    <string name="health_report_detail_title5">SpO2</string>
    <string name="health_report_jianyi">Empfehlung</string>
    <string name="health_report_status_activity_about_string">Der Vitalitätsindex ist eine dynamische Bewertung, die sich je nach Gesamtmenge an Bewegung und den täglichen Bewegungszielen ändert.</string>
    <string name="health_report_status_stress_about_string">Dein Stresslevel wird in Echtzeit bewertet, basierend auf deine HFV (Herzfrequenvariabiltät) und deinem Stresspegel im Laufe des Tages.</string>
    <string name="health_report_zongpin">Gesamteinschätzung</string>
    <string name="health_sleep_title">Schlaf</string>
    <string name="health_spo2_title">SpO2</string>
    <string name="health_stress_title">Balance</string>
    <string name="healthconnect_tip">Um auf die von JCRing zugänglichen Daten zuzugreifen und diese zu verwalten, gehen Sie bitte zu Einstellungen &gt; Health Connect auf diesem Telefon</string>
    <string name="healthconnect_tip1">Von Health Connect trennen</string>
    <string name="healthconnect_tip10">Daten mit Ihren Anwendungen teilen</string>
    <string name="healthconnect_tip11">Wählen Sie aus, welche Daten jede Anwendung aus Health Connect lesen oder schreiben kann</string>
    <string name="healthconnect_tip12">Verwalten Sie Ihre Einstellungen und Ihre Privatsphäre</string>
    <string name="healthconnect_tip13">Ändern Sie die App-Berechtigungen und verwalten Sie Ihre Daten jederzeit</string>
    <string name="healthconnect_tip14">zurück</string>
    <string name="healthconnect_tip15">Start</string>
    <string name="healthconnect_tip16">Die App verwendet während ihrer Nutzung folgende Berechtigungen von Health Connect:\n\nKalorien (ActiveCaloriesBurnedRecord) \n1. android.permission.health.READ_TOTAL_CALORIES_BURNED Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Kalorieninformationen des Nutzers vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_TOTAL_CALORIES_BURNED Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die vom Nutzer erzeugten Kaloriendaten an Health Connect übermitteln. \n\nBasaltemperatur (BasalBodyTemperatureRecord) \n1. android.permission.health.READ_BASAL_BODY_TEMPERATURE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Basaltemperaturinformationen des Nutzers vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_BASAL_BODY_TEMPERATURE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Basaltemperaturinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nKörpertemperatur (BodyTemperatureRecord) \n1. android.permission.health.READ_BODY_TEMPERATURE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Körpertemperaturinformationen des Nutzers vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_BODY_TEMPERATURE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Körpertemperaturinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nDistanz (DistanceRecord) \n1. android.permission.health.READ_DISTANCE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Distanzinformationen vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_DISTANCE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Distanzinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nHerzfrequenzaufzeichnung (HeartRateRecord) \n1. android.permission.health.READ_HEART_RATE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Herzfrequenzinformationen vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_HEART_RATE Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Herzfrequenzinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nHerzfrequenzvariabilität (HeartRateVariabilityRmssdRecord) \n1. android.permission.health.READ_HEART_RATE_VARIABILITY Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Herzfrequenzvariabilitätsinformationen vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_HEART_RATE_VARIABILITY Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Herzfrequenzvariabilitätsinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nBlutsauerstoff (OxygenSaturationRecord) \n1. android.permission.health.READ_OXYGEN_SATURATION Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Blutsauerstoffinformationen vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_OXYGEN_SATURATION Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Blutsauerstoffinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nSchlafaufzeichnung (SleepSessionRecord) \n1. android.permission.health.READ_SLEEP Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Schlafstatusinformationen vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_SLEEP Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Schlafstatusinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nSchrittzahl (StepsCadenceRecord) \n1. android.permission.health.READ_STEPS Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Schrittzahlinformationen vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_STEPS Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Schrittzahlinformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\nGesamtkalorienverbrauch (TotalCaloriesBurnedRecord) \n1. android.permission.health.READ_TOTAL_CALORIES_BURNED Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Kalorieninformationen vom Health Connect SDK abrufen. \n2. android.permission.health.WRITE_TOTAL_CALORIES_BURNED Berechtigung \nVerwendungszweck und Ziel: Da unsere App, JCring, eine intelligente tragbare App ist, werden wir nach Zustimmung des Nutzers zu dieser Berechtigung die Kalorieninformationen des Nutzers an Health Connect übermitteln. \n\n\n\n</string>
    <string name="healthconnect_tip2">Health Connect verbinden</string>
    <string name="healthconnect_tip3">Halten Sie Ihre Gesundheitsdaten, Bewegungsdaten und Schlafdaten mit Health Connect synchronisiert. Sie können diese Einstellungen jederzeit ändern. Weitere Informationen finden Sie in der Datenschutzrichtlinie von JCRing.</string>
    <string name="healthconnect_tip4">Verbinden</string>
    <string name="healthconnect_tip5">Noch nicht verwenden</string>
    <string name="healthconnect_tip6">Tags hinzufügen</string>
    <string name="healthconnect_tip7">Echtzeit-Tags aufzeichnen</string>
    <string name="healthconnect_tip8">Health Connect verwenden</string>
    <string name="healthconnect_tip9">Health Connect kann Ihre Gesundheits- und Fitnessdaten speichern und bietet eine einfache Möglichkeit, verschiedene Apps auf Ihrem Telefon zu synchronisieren.</string>
    <string name="heart_fenbu">Herzfrequenzverteilung</string>
    <string name="heart_heigh">Tachykardie</string>
    <string name="heart_low">Bradykardie</string>
    <string name="heart_nomor">Normale Herzfrequenz</string>
    <string name="heart_qujian">Herzfrequenz- Zonen</string>
    <string name="heart_ranzhi">Fettverbrennung (bpm)</string>
    <string name="heart_rate_measure">Herzfrequenzmessung</string>
    <string name="heart_shishi">Echtzeit-Herzfrequenz (bpm)</string>
    <string name="heart_sts_tips">Referenzwert: 50–75 Schläge/Min</string>
    <string name="heart_tips_0">Ihre Trainingszeit ist zu kurz oder es fehlt an körperlicher Aktivität, und in diesem Zustand erhalten die Organe des Körpers nicht genügend Stimulation, um den Gesundheitszustand zu verbessern oder Fett zu verbrennen.\n\nDie Selbsteinschätzung basierend auf der RPE (Rate of Perceived Exertion)-Skala ist ein wichtiger Indikator für die Verwaltung des Trainingsumfangs und der Intensität. Dies umfasst leichte Atemnot, ein leichtes Herzklopfen, leichte Körperwärme, leicht gerötetes Gesicht und leichtes Schwitzen, was auf ein angemessenes Training hinweist. Wenn jedoch ein deutliches Gefühl von Herzklopfen, Atemnot, Brustwärme, Schwindel, starkem Schwitzen oder extremer Müdigkeit auftritt, deutet dies auf Übertraining hin.\n\nWenn Ihr Training immer auf einem Niveau von „ruhig und gelassen“ bleibt, deutet dies darauf hin, dass Ihr Training mehr Intensität erfordert.</string>
    <string name="heart_tips_1" formatted="false">Jede Trainingseinheit sollte länger als 30 Minuten dauern, und eine moderate körperliche Betätigung 3-5 Mal pro Woche fördert die körperliche und geistige Gesundheit. Wissenschaftliche Untersuchungen zeigen, dass Sportler bessere Trainingsergebnisse erzielen, wenn ihre Herzfrequenz während des Trainings den Bereich der effektiven Herzfrequenz von 60%-80% der maximalen Herzfrequenz erreicht, was das Ziel der Stärkung der Muskelfunktion des Körpers erreicht.\n\nDie Selbsteinschätzung basierend auf der RPE (Rate of Perceived Exertion)-Skala ist ein wichtiger Indikator für die Verwaltung des Trainingsvolumens und der Intensität. Dies umfasst leichte Atemnot, ein leichtes Herzklopfen, leichte Körperwärme, leicht gerötetes Gesicht und leichtes Schwitzen, was auf ein angemessenes Training hinweist. Wenn jedoch ein deutliches Gefühl von Herzklopfen, Atemnot, Brustwärme, Schwindel, starkes Schwitzen oder extreme Müdigkeit auftritt, deutet dies auf Übertraining hin. Wenn Ihr Training immer auf einem Niveau von „ruhig und gelassen“ bleibt, deutet dies darauf hin, dass Ihr Training mehr Intensität erfordert.</string>
    <string name="heart_tips_2">Ein Training mit mittlerer bis hoher Intensität eignet sich für Menschen mit guter körperlicher Fitness, die regelmäßig Fitnessaktivitäten nachgehen. Diese Trainingsarten zeichnen sich durch hohen Sauerstoffverbrauch, hohe Fettverbrennung und hohen Energieverbrauch aus. Es wird empfohlen, intermittierendes Kurzzeittraining durchzuführen. Wenn die Trainingsdauer jedoch zu lang ist oder länger als 80% der maximalen Herzfrequenz beträgt, nimmt die Fettabbaurate ab, die Immunglobulinspiegel sinken und der Körper kann leicht in einen erschöpften Zustand geraten, was zu Übertraining führt. In solchen Fällen kann es schwierig sein, sich in kurzer Zeit zu erholen. Eine angemessene und vernünftige Trainingsdauer und -intensität helfen beim Muskelaufbau. Die Selbsteinschätzung mit der RPE-Skala (Rate of Perceived Exertion) ist ein wichtiger Indikator zur Steuerung des Trainingsvolumens und der Trainingsintensität. Symptome wie leichte Atemnot, leichte Herzklopfen, Wärme im ganzen Körper, leicht gerötetes Gesicht und leichtes Schwitzen deuten auf ein angemessenes Training hin. Wenn Sie jedoch deutliche Herzklopfen, Atemnot, Brustwärme, Schwindel, starkes Schwitzen oder extreme Müdigkeit verspüren, deutet dies auf Überanstrengung hin. Wenn Ihr Training immer auf einem Level bleibt, bei dem Sie „ruhig und gelassen“ bleiben, bedeutet das, dass Sie die Intensität erhöhen müssen.</string>
    <string name="heart_tips_3">Dieser Zustand tritt normalerweise nach hochintensiven, explosiven Übungen auf, die möglicherweise die Muskelfunktion des Körpers schädigen können. In diesem Zustand nähert sich die Herzfrequenz dem maximalen Herzfrequenzwert, und es ist wichtig, den eigenen körperlichen Zustand zu berücksichtigen und besonders auf die Erholung nach dem Training zu achten.\nDie Selbstwahrnehmung auf der RPE-Skala (Rating of Perceived Exertion) ist ein wichtiger Indikator für die Steuerung des Trainingsvolumens und der Intensität. Leichte Atemnot, leichte Herzklopfen, Wärme im ganzen Körper, leicht gerötetes Gesicht und leichtes Schwitzen deuten auf eine angemessene Übung hin; auffälliges Herzklopfen, Atemnot, Brustwärme, Schwindel, starkes Schwitzen und extreme Müdigkeit deuten jedoch auf übermäßige Bewegung hin. Wenn Ihr Training immer auf einem Niveau bleibt, auf dem Sie ruhig und gefasst sind, deutet dies darauf hin, dass Sie die Intensität erhöhen müssen.</string>
    <string name="heartrate">Herzfrequenz</string>
    <string name="heartrate_history">Herzfrequenzaufzeichnung</string>
    <string name="heartrate_variability">HRV</string>
    <string name="heartrate_variability_tips">Herzfrequenzvariabilität</string>
    <string name="heartrate_warning">Herzfrequenzwarnung</string>
    <string name="height">Größe</string>
    <string name="height_units">Größe</string>
    <string name="help">Hilfe anzeigen</string>
    <string name="help_and_feedback">Kontaktiere uns</string>
    <string name="helpinfo">&lt;u&gt;Kann das gewünschte Gerät nicht finden? Überprüfen Sie die Hilfe&lt;/u&gt;找不到想要添加的设备？查看帮助</string>
    <string name="high_side">Hoch</string>
    <string name="hight_fengxian">Hohes Blutzucker-Risiko</string>
    <string name="history_clear_one_history_text">Löschen</string>
    <string name="history_title">Historie</string>
    <string name="home_adapter4_breath_remark_string">Bereich %s Mal/Min</string>
    <string name="home_adapter4_hr_remark">Bereich 50–99 bpm</string>
    <string name="home_adapter4_hr_remark_string">Bereich %s bpm</string>
    <string name="home_adapter4_hr_remark_string1">Bereich %s</string>
    <string name="home_adapter4_spo2_remark">Bereich 95–100%</string>
    <string name="home_adapter4_spo2_remark_string">Bereich %s%%</string>
    <string name="home_adapter4_spo2_remark_string1">Bereich %s</string>
    <string name="home_version">Firmware-Upgrade</string>
    <string name="home_version1">Aktualisieren Sie Ihre Firmware, \num Ihr Erlebnis zu verbessern</string>
    <string name="home_version2">Jetzt aktualisieren</string>
    <string name="hour">h</string>
    <string name="hour2_tips1">bis zu 2 H</string>
    <string name="hour2_tips2">Mehr als 2 Stunden nach den \nMahlzeiten (nicht Fasten)</string>
    <string name="hour2_tips3">8 Stunden oder länger nach den \nMahlzeiten (Fasten)</string>
    <string name="hour_string">h</string>
    <string name="hours_2_after_meal">2 H nach dem Essen</string>
    <string name="hours_2_after_meal_1">2 H nach dem Essen</string>
    <string name="hr_string">HR: %d bpm</string>
    <string name="huashi_du">℉</string>
    <string name="huashidu">Fahrenheit (℉)</string>
    <string name="huashidu_tips">Fahrenheit</string>
    <string name="huqi">Ausatmen</string>
    <string name="huxixunlie">Atemtraining</string>
    <string name="icon_content_description">Dialogfeldsymbol</string>
    <string name="in_progress">In Bearbeitung</string>
    <string name="in_sync">Synchronisiere…</string>
    <string name="in_unit">in</string>
    <string name="indeterminate">Teilweise aktiviert</string>
    <string name="indoor">Indoor</string>
    <string name="init_device_succ_tip">&lt;Data&gt;&lt;font color=#ff0000&gt;Dieser Vorgang löscht die Einstellungen und Gesundheitsdaten auf dem aktuellen Gerät, setzt das Gerät in den Werks-Schlafmodus zurück und trennt das Gerät von der App. Bitte mit Vorsicht fortfahren! Nach der Wiederherstellung auf die Werkseinstellungen müssen Sie das Gerät aufladen und aktivieren, bevor Sie es verwenden können.&lt;/font&gt;&lt;/Data</string>
    <string name="init_device_succ_tip1">Gerät erfolgreich initialisiert</string>
    <string name="input">Eingabe</string>
    <string name="install_per_tips">Für die Installation der App ist das Aktivieren der Berechtigung für unbekannte Quellen erforderlich, bitte aktivieren Sie dies in den Einstellungen</string>
    <string name="intput_pass">Geben Sie Ihr neues Kontopasswort ein.</string>
    <string name="invite_to_join">Einladen</string>
    <string name="islast_version">Bereits die neueste Version</string>
    <string name="item_view_role_description">Tab</string>
    <string name="jiechu_no">Leitungsunterbrechung</string>
    <string name="jiedu_tips_1">Niedrig</string>
    <string name="jiedu_tips_2">Marginal</string>
    <string name="jiedu_tips_3">Mäßig</string>
    <string name="jiedu_tips_4">Hoch</string>
    <string name="jiedu_title">Blutzuckerrisiko-Interpretation</string>
    <string name="jinxin">Ruhe-HR</string>
    <string name="jixu_2032">Fortfahren</string>
    <string name="join_2032">Beitreten</string>
    <string name="jurisdiction">Sie haben die Berechtigung abgelehnt. Bitte aktivieren Sie sie manuell und versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="kaluli">Kalorien</string>
    <string name="kaluli_target">Kalorienziel</string>
    <string name="keep_exercising">Weiter trainieren</string>
    <string name="kg">Kilogramm</string>
    <string name="kg_tips">kg</string>
    <string name="kg_unit">kg</string>
    <string name="kilometre">Km</string>
    <string name="last_data">Kürzliche Daten</string>
    <string name="last_measured">Letzte Messung</string>
    <string name="last_sport">Letztes Training</string>
    <string name="lastnight_nosleep">Keine Schlafaufzeichnungen von letzter Nacht</string>
    <string name="later">Später</string>
    <string name="lb_unit">lb</string>
    <string name="lengthperiod">Dauer der Periode</string>
    <string name="lighsleep_tips">Referenzwert: &lt; 55%</string>
    <string name="lighting_indicator">Anzeigeleuchte</string>
    <string name="line_notdata">--</string>
    <string name="lingxing">Nickerchen</string>
    <string name="lingxing_time">Dauer sporadischer Nickerchen</string>
    <string name="lingxingline">Nickerchen</string>
    <string name="loading">Wird geladen...</string>
    <string name="local_background_tip">Um sicherzustellen, dass die App während des Trainings auch im Sperrbildschirm oder im Hintergrund auf Standortinformationen zugreifen kann, aktivieren Sie bitte die Hintergrund-Ortungsberechtigungen für die App und stellen Sie den Standortzugriff auf Immer erlauben ein.</string>
    <string name="loding">Wird geladen…</string>
    <string name="login_app">JCRing</string>
    <string name="login_btn_text1">Login</string>
    <string name="login_forget_psd">Passwort vergessen?</string>
    <string name="login_input_Newpsd">Bitte geben Sie ein neues Passwort ein.</string>
    <string name="login_input_all">Konto oder Passwort dürfen nicht leer sein.</string>
    <string name="login_input_email">E-Mail-Adresse eingeben</string>
    <string name="login_input_email_orphone">E-Mail (Bitte geben Sie die richtige E-Mail-Adresse ein, damit wir Sie rechtzeitig kontaktieren können.)</string>
    <string name="login_input_name">Bitte eingeben</string>
    <string name="login_input_ok">Bitte geben Sie das Bestätigungspasswort ein.</string>
    <string name="login_input_phone">Aktuelle Mobiltelefonnummer</string>
    <string name="login_input_psd">Passwort eingeben</string>
    <string name="login_loginfailedd">Anmeldung fehlgeschlagen</string>
    <string name="login_logining">Anmeldung...</string>
    <string name="login_logins">Anmelden</string>
    <string name="login_rem_psd">Zugangsdaten merken</string>
    <string name="login_splash_agreement">Nutzungsvereinbarung</string>
    <string name="login_splash_agreement_privacy" formatted="false">Lesen und Zustimmen der %s und %s</string>
    <string name="login_splash_privacy_term">Datenschutzbestimmungen</string>
    <string name="login_splash_tip1">Ich habe die Nutzungsvereinbarung und die Datenschutzrichtlinie gelesen und zur Kenntnis genommen</string>
    <string name="login_splash_tip5">Keine Registrierung erforderlich, du kannst direkt fortfahren</string>
    <string name="long_press_to_end">Halten zum Beenden</string>
    <string name="long_press_to_unlock">Lang drücken entsperren</string>
    <string name="low_fengxian">Niedriges Blutzucker-Risiko</string>
    <string name="low_power">Batterieladung niedrig\nBitte bald aufladen</string>
    <string name="low_side">Schlecht</string>
    <string name="low_side_tips">Ruhig:</string>
    <string name="m">Minuten</string>
    <string name="m_string">m</string>
    <string name="m_string_r1">m</string>
    <string name="main_friend">Kontakte</string>
    <string name="main_home">Startseite</string>
    <string name="main_set">Einstellungen</string>
    <string name="manual_measurement">Manuelle Messung</string>
    <string name="manual_measurement_record">Detaillierte Messprotokolle</string>
    <string name="marks">Minuten</string>
    <string name="material_clock_toggle_content_description">Vormittags oder Nachmittags auswählen</string>
    <string name="material_hour_selection">Stunde auswählen</string>
    <string name="material_hour_suffix">%1$s Uhr</string>
    <string name="material_minute_selection">Minuten auswählen</string>
    <string name="material_minute_suffix">%1$s Minuten</string>
    <string name="material_timepicker_am">AM</string>
    <string name="material_timepicker_clock_mode_description">In den Uhrzeitmodus wechseln, um die Uhrzeit einzugeben.</string>
    <string name="material_timepicker_hour">Stunde</string>
    <string name="material_timepicker_minute">Minute</string>
    <string name="material_timepicker_pm">PM</string>
    <string name="material_timepicker_select_time">Uhrzeit auswählen</string>
    <string name="material_timepicker_text_input_mode_description">In den Texteingabemodus wechseln, um die Uhrzeit einzugeben.</string>
    <string name="max">Maximum</string>
    <string name="max_blood_oxygen_tip">Maximale Sauerstoffsättigung (%)</string>
    <string name="max_heart_rate_tip">Minimale Herzfrequenz (bpm)</string>
    <string name="max_heart_rate_variability_tip">Maximale Herzfrequenzvariabilität</string>
    <string name="max_heartrate">Maximum</string>
    <string name="max_oxygen_uptake">Maximaler Sauerstoffverbrauch</string>
    <string name="max_pressure_tip">Maximale Druckwerte</string>
    <string name="max_string">Maximum</string>
    <string name="max_temp">Höchsttemperatur</string>
    <string name="max_temp_tip">Maximale Veränderung</string>
    <string name="mearuse_year">%s</string>
    <string name="measure_SpO2_string">Blutsauerstoff: %d%%</string>
    <string name="measure_hr_string">Herzfrequenz: %d bpm</string>
    <string name="measure_string">Messen</string>
    <string name="measured_on_date">Gemessen um: %s</string>
    <string name="measuring">Wird getestet...</string>
    <string name="measuring_ing_string">Messen…</string>
    <string name="measuring_string">Messung</string>
    <string name="measuring_time">Messzeit</string>
    <string name="medical_grade_spo2">Professionelle\nBlutsauerstoffüberwachung</string>
    <string name="medical_grade_spo2_1">Professionelle Sauerstoffsättigung</string>
    <string name="medical_grade_spo2_2">Professionelle transmissive Blutsauerstofftechnologie misst den Sauerstoffgehalt im Blut, indem sie Licht durch die Haut schickt. Sie wird normalerweise in Smart Devices verwendet und bietet eine hochpräzise Blutsauerstoffüberwachung. Im Smart Ring verwendet der transmissive Blutsauerstoffsensor eine Konfiguration von Lichtquelle und Empfänger an beiden Seiten des Fingers, um den Blutsauerstoffspiegel zu messen. Das Gerät liefert genauere Blutsauerstoffdaten und hilft dem Benutzer, seinen Gesundheitszustand in Echtzeit zu überwachen.</string>
    <string name="medical_grade_spo2_3">Was ist professionelle Blutsauerstoffüberwachung?</string>
    <string name="medical_grade_spo2_4">Professionelle Blutsauerstoffüberwachung ist eine kontinuierliche automatische Blutsauerstoffüberwachung. Nach der Aktivierung wird ein transmissiver Blutsauerstoffsensor verwendet, um kontinuierlich Benutzerdaten zu sammeln und genauere Blutsauerstoffwerte zu berechnen.</string>
    <string name="medical_grade_spo2_5">Professionelle SpO₂-Überwachung ist aktiviert</string>
    <string name="medical_grade_spo2_6">Die Funktion wird automatisch auf professionelle Überwachung umgeschaltet.\n\n1. Stellen Sie sicher, dass der Akku des Rings ausreichend geladen ist, mindestens 20%.\n\n2. Dieser Modus aktiviert kontinuierliche automatische Blutsauerstoffüberwachung.\n\n3. Wenn diese Funktion aktiviert wird, erhöht sich der Energieverbrauch, was zu einer schnelleren Entladung des Akkus führt und die Nutzungsdauer des Rings verkürzt. Bitte laden Sie regelmäßig auf.\n\n4. Stellen Sie sicher, dass der Ring korrekt getragen wird.\n\n</string>
    <string name="medical_grade_spo2_7">Profi-Datenerfassung</string>
    <string name="medical_grade_spo2_8">Automatisch</string>
    <string name="medical_grade_spo2_9">Manuell</string>
    <string name="member_health">Freunde/ Gruppen</string>
    <string name="mental_pressure">Mentale Belastung</string>
    <string name="mental_pressure_tips">Psychischer Stress</string>
    <string name="menu_about">Profil</string>
    <string name="message_center">Nachrichtenzentrum</string>
    <string name="mgdl">mg/dL</string>
    <string name="mian">Startseite</string>
    <string name="mile">Miles</string>
    <string name="min">Minimum</string>
    <string name="min_blood_oxygen_tip">Minimale Sauerstoffsättigung (%)</string>
    <string name="min_heart_rate_tip">Maximale Herzfrequenz (bpm)</string>
    <string name="min_heart_rate_variability_tip">Minimale Herzfrequenzvariabilität</string>
    <string name="min_heartrate">Minimum</string>
    <string name="min_labeler">Minuten</string>
    <string name="min_pressure_tip">Minimale Druckwerte</string>
    <string name="min_string">Minimum</string>
    <string name="min_temp">Minimum</string>
    <string name="min_temp_tip">Minimale Veränderung</string>
    <string name="mins_10">10 Minuten</string>
    <string name="mm">mm</string>
    <string name="mmhg">mmHg</string>
    <string name="mmol">mmol/L</string>
    <string name="mon">Mon</string>
    <string name="month">Monat</string>
    <string name="month_all_distance">Gesamte monatliche Entfernung</string>
    <string name="month_all_steps">Statistiken</string>
    <string name="month_all_xiaohao">Gesamter monatlicher Verbrauch</string>
    <string name="month_average">Monatsdurchschnitt</string>
    <string name="month_avg_bloodpressure">Durchschnitt</string>
    <string name="month_avg_distance">Durchschnitt</string>
    <string name="month_avg_steps">Durchschnitt</string>
    <string name="month_avg_xiaohao">Durchschnittlicher Kalorienverbrauch pro Tag</string>
    <string name="month_health">Durchschnittliche Herzfrequenz in diesem Mount</string>
    <string name="month_max">Monatsmaximum</string>
    <string name="month_max_bloodpressure">Maximum</string>
    <string name="month_min">Monatsminimum</string>
    <string name="month_min_bloodpressure">Minimum</string>
    <string name="month_tempwarning_count" />
    <string name="month_tips">Mount</string>
    <string name="mood">Emotion</string>
    <string name="movement_tips">Referenzwert: 10–30%</string>
    <string name="ms">ms</string>
    <string name="msg_Donot_disturb">Nachricht nicht stören</string>
    <string name="msg_center">Nachrichtenzentrum</string>
    <string name="msg_default_time">Zeit</string>
    <string name="msg_encode_contents_failed" />
    <string name="msg_null">Keine Nachrichten</string>
    <string name="msg_setting">Nachrichteneinstellungen</string>
    <string name="mtrl_badge_numberless_content_description">Neue Benachrichtigung</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">%1$s entfernen</string>
    <string name="mtrl_exceed_max_badge_number_content_description">Mehr als %1$d neue Benachrichtigungen</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_next_month">Zum nächsten Monat wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_prev_month">Zum vorherigen Monat wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_announce_current_selection">Aktuelle Auswahl: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_confirm">@android:string/ok</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_selected">%1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_title">Datum auswählen</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_unselected">Ausgewähltes Datum</string>
    <string name="mtrl_picker_day_of_week_column_header">Spalte \"Wochentag\": %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format">Ungültiges Format.</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_example">Beispiel: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_use">Format: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_range">Ungültiger Bereich.</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_year_description">Zum Jahr %1$s wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_out_of_range">Außerhalb des Bereichs: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_end_selected">Startdatum – %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_start_selected">%1$s – Enddatum</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_selected">%1$s – %2$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_title">Zeitraum auswählen</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_unselected">Startdatum – Enddatum</string>
    <string name="mtrl_picker_save">Speichern</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_hint">Datum</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_end_hint">Enddatum</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_start_hint">Startdatum</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_day_abbr">T</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_month_abbr">M</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_year_abbr">J</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_calendar_input_mode">In den Kalendereingabemodus wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_day_selection">Tippen, um zur Tagesauswahl zu wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_text_input_mode">In den Texteingabemodus wechseln</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_year_selection">Tippen, um zur Jahresauswahl zu wechseln</string>
    <string name="my">Mein</string>
    <string name="my_data">Meine Daten</string>
    <string name="name">Nickname</string>
    <string name="name_feedback">Kontaktname</string>
    <string name="name_input">Bitte geben Sie Ihren Namen ein</string>
    <string name="navigation_menu">Navigationsmenü</string>
    <string name="nervous">Gestresst</string>
    <string name="nervous_tips">Angespannt:</string>
    <string name="new_fitness_str_1">Spracheinstellungen</string>
    <string name="new_fitness_str_2">Fitnesseinstellungen</string>
    <string name="new_report_space">Intervall</string>
    <string name="new_report_str_1">Durchschnittliche Herzfrequenz</string>
    <string name="new_report_str_10">Das Gerät wurde abgenommen und kann keine Bewegungsdaten erfassen.\nBitte legen Sie das Gerät erneut korrekt an.</string>
    <string name="new_report_str_2">Maximale Herzfrequenz</string>
    <string name="new_report_str_4">Herzfrequenzbereich</string>
    <string name="new_report_str_5">Schritte/min</string>
    <string name="new_report_str_6">min/km</string>
    <string name="new_report_str_7">kcal</string>
    <string name="new_report_str_8">Bericht</string>
    <string name="new_report_str_9">Gerät wurde abgenommen</string>
    <string name="new_run_sport_str_1">Herzfrequenz</string>
    <string name="new_run_sport_str_10">Zielkalorien:</string>
    <string name="new_run_sport_str_11">Weitere suchen</string>
    <string name="new_run_sport_str_3">Dauer</string>
    <string name="new_run_sport_str_4">Maximale Herzfrequenz</string>
    <string name="new_run_sport_str_5">Zielentfernung:</string>
    <string name="new_run_sport_str_6">km</string>
    <string name="new_run_sport_str_7">Abschlussrate:</string>
    <string name="new_run_sport_str_8">Verbleibend:</string>
    <string name="new_run_sport_str_9">Zielzeit:</string>
    <string name="new_sleep_avg_time">Durchschnittliche Einliegenstzeit</string>
    <string name="new_sleep_day_ald">7-Tage-Durchschnitt</string>
    <string name="new_sleep_day_bed">Bettzeit</string>
    <string name="new_sleep_day_ctln">Im Vergleich zur letzten Nacht</string>
    <string name="new_sleep_day_dur">Schlafdauer</string>
    <string name="new_sleep_day_hr">Herzfrequenz</string>
    <string name="new_sleep_day_hrv">Herzfrequenzvariabilität</string>
    <string name="new_sleep_day_level1">Optimal</string>
    <string name="new_sleep_day_level2">Gut</string>
    <string name="new_sleep_day_level3">Achtung</string>
    <string name="new_sleep_day_lowest">Niedrigste</string>
    <string name="new_sleep_day_sleep_latency">Einliegenstzeit</string>
    <string name="new_sleep_day_sleep_tip2">Einliegenstzeiten über 20 Minuten können Zeichen von Überreizung oder Schlaflosigkeit sein. Mögliche Gründe sind Koffein, Abendübungen oder das Benutzen des Smartphones. Versuchen Sie, vor dem Schlafengehen auf Reizungen wie dem Smartphone zu verzichten und eine angenehme Schlafumgebung zu schaffen.</string>
    <string name="new_sleep_day_tip">Während des tiefen Schlafes führt das Körper durch wichtige physiologische Regeneration, wie die Wiederherstellung aller physiologischen Modus. Von Zellregeneration, Stärkung des Immunsystems bis hin zur Muskulaturreparatur. Darüber hinaus geheimt das Körper während des tiefen Schlafes wichtige Hormone ab, die für den Wachstum und die Entwicklung notwendig sind. Dies ist besonders nützlich für Menschen mit hohen Anforderungen an das Immunsystem und die Muskulatur.</string>
    <string name="new_sleep_desc_1">Ihr Schlaf ist optimal! Halten Sie weiterhin einen regelmäßigen Schlafrhythmus ein und sorgen Sie für eine angenehme Schlafumgebung. Vermeiden Sie übermäßige Aufregung oder anstrengende Aktivitäten vor dem Zubettgehen. Entspannungstechniken wie Meditation oder tiefes Atmen können zusätzlich dazu beitragen, Ihre Erholung weiter zu verbessern.</string>
    <string name="new_sleep_desc_2">Reduzieren Sie die Nutzung elektronischer Geräte vor dem Schlafengehen und vermeiden Sie helles Licht. Verzichten Sie auf Koffein und Alkohol in den Stunden vor dem Schlaf. Regelmäßige, moderate Bewegung wie zügiges Gehen kann die Tiefschlafdauer positiv beeinflussen.</string>
    <string name="new_sleep_desc_3">Halten Sie feste Schlafenszeiten ein und vermeiden Sie spätes Schlafengehen. Passen Sie die Temperatur und Beleuchtung im Schlafzimmer an, um eine angenehme Atmosphäre zu schaffen. Vermeiden Sie abends anregende Getränke.</string>
    <string name="new_sleep_desc_4">Passen Sie Ihre Routine an, vermeiden Sie unregelmäßigen Schlaf und integrieren Sie tägliche Bewegung, z. B. Spaziergänge oder Yoga. Reduzieren Sie Lärm und Lichtstörungen und probieren Sie Entspannungsmethoden wie Meditation.</string>
    <string name="new_sleep_desc_5">Halten Sie sich strikt an einen Schlafplan, optimieren Sie Ihre Umgebung und vermeiden Sie Ablenkungen. Verzichten Sie auf Koffein, Alkohol und schwere Mahlzeiten. Suchen Sie bei anhaltenden Problemen einen Arzt auf.</string>
    <string name="new_sleep_eov_big">Groß</string>
    <string name="new_sleep_eov_small">Klein</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip1">Sauerstoffänderung</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip2">Kleine Änderung</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip3">Große Änderung</string>
    <string name="new_sleep_eov_tip4">Risikostufe</string>
    <string name="new_sleep_month_sleep_overview">Durchschnittliche Schlafübersicht</string>
    <string name="new_sleep_score">Schlafbewertung</string>
    <string name="new_sleep_scoreM">Monatsschlafdaten</string>
    <string name="new_sleep_scoreW">Wochenschlafdaten</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_1">Durchschnitt Tieftschlaf</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_2">Durchschnitt Leichtschlaf</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_3">Durchschnitt REM</string>
    <string name="new_sleep_sleep_avg_4">Durchschnitt Wachzeit</string>
    <string name="new_sleep_sleep_little">Idealbereich</string>
    <string name="new_sleep_sleep_sleep_debt">Schlafdefizit</string>
    <string name="new_sleep_sleep_sleep_gl">Schlafregelmäßigkeit</string>
    <string name="new_sleep_sleep_sleep_long_ti">Längste</string>
    <string name="new_sleep_sleep_stages">Schlafverteilung</string>
    <string name="new_sleep_title">Schlaf</string>
    <string name="new_sleep_week_in_bed">Bettzeit</string>
    <string name="new_sleep_week_sleep_overview">Wöchentliche Durchschnittsschlafübersicht</string>
    <string name="new_sleep_week_stages">Schlafdauer</string>
    <string name="new_sport_str_1">Sport</string>
    <string name="new_sport_str_10">GPS</string>
    <string name="new_sport_str_11">Innen</string>
    <string name="new_sport_str_12">Kein GPS-Signal</string>
    <string name="new_sport_str_13">Zum Einstellen klicken</string>
    <string name="new_sport_str_2">Sportaufzeichnungen anzeigen</string>
    <string name="new_sport_str_3">Minuten</string>
    <string name="new_sport_str_4">mal</string>
    <string name="new_sport_str_5">Gesamtdauer des Trainings</string>
    <string name="new_sport_str_6">Gesamtanzahl</string>
    <string name="new_sport_str_7">Gesamtdauer des Trainings</string>
    <string name="new_sport_str_8">Mehr</string>
    <string name="new_sport_str_9">Entfernung zum Ziel</string>
    <string name="new_target_str_1">Halbmarathon</string>
    <string name="new_target_str_10">Rindfleischburger</string>
    <string name="new_target_str_11">Tonkotsu-Ramen</string>
    <string name="new_target_str_12">Schweinefleisch-Curryreis</string>
    <string name="new_target_str_13">Zieleinstellungen</string>
    <string name="new_target_str_14">Stunden : Minuten</string>
    <string name="new_target_str_2">Marathon</string>
    <string name="new_target_str_3">Höchster Rekord</string>
    <string name="new_target_str_4">Keks</string>
    <string name="new_target_str_5">Hähnchenschenkel</string>
    <string name="new_target_str_6">Sahnetorte</string>
    <string name="new_target_str_7">Donut</string>
    <string name="new_target_str_8">Pommes</string>
    <string name="new_target_str_9">Popcorn</string>
    <string name="new_version">Neueste Version</string>
    <string name="next_step">weiter</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="no_bind_ring">Kein JCRing gekoppelt</string>
    <string name="no_login_name">Nicht eingeloggtt</string>
    <string name="no_risk_assessment_data">Keine Risikobewertung verfügbar</string>
    <string name="no_sleepdata">Keine Schlafdaten\nBitte tragen Sie das Gerät beim Schlafen</string>
    <string name="no_stop_sport_tip">Sie haben Ihr letztes Training noch nicht beendet. Möchten Sie mit dem vorherigen Training fortfahren?</string>
    <string name="no_version">Keine Version verfügbar</string>
    <string name="nofood_hour2_tips2">2 H nach einer Mahlzeit</string>
    <string name="nofood_hour2_tips3">2 H nach einer Mahlzeit</string>
    <string name="nofood_hour2_tips4">2 H nach der Mahlzeit</string>
    <string name="none_found">Gerät Nicht Gefunden</string>
    <string name="none_string">Keine</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="normal_1">Mittel:</string>
    <string name="normal_data">Mittel</string>
    <string name="normal_data_fanwei">&lt; 6.1 mmol/L</string>
    <string name="normal_data_fanwei_mg">&lt; 109.8 mg/dL</string>
    <string name="normal_data_fanwei_mger">&lt; 140.4 mg/dL</string>
    <string name="normal_data_fanweier">&lt; 7.8 mmol/L</string>
    <string name="normal_value">94–100%</string>
    <string name="not_devices_my">Noch keine Geräte hinzugefügt</string>
    <string name="not_dta">Keine Historie verfügbar</string>
    <string name="not_dta_number">Keine Mitglieder verfügbar</string>
    <string name="not_exercise_mode">Dieses Gerät hat keinen Trainingsmodus</string>
    <string name="not_find">&lt;u&gt;Gerät nicht gefunden?&lt;/u&gt;未找到设备？</string>
    <string name="not_mask">Der Schlaf von heute kann aufgrund von sporadischen Nickerchen nicht berechnet werden, daher ist keine Bewertung verfügbar</string>
    <string name="not_network">Keine Netzwerkverbindung\nBitte überprüfen Sie Ihr Netzwerk und tippen Sie auf den Bildschirm, um zu aktualisieren</string>
    <string name="not_result">Keine AI-Analysedaten für heute</string>
    <string name="not_same">Die eingegebenen Passwörter stimmen nicht überein.</string>
    <string name="not_selected">Nicht ausgewählt</string>
    <string name="not_set_blood_info">Sie haben noch keine persönlichen Informationen eingerichtet</string>
    <string name="not_sport_data">Keine Übungsdaten verfügbar</string>
    <string name="notnewdata">Keine neuen Trainingsdaten zum Synchronisieren vorhanden</string>
    <string name="off">Aus</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="ok_Cancel_account">Abmeldung bestätigen</string>
    <string name="on">An</string>
    <string name="oothing">Beruhigend</string>
    <string name="oothing_tips">Ausgeglichen:</string>
    <string name="open_buletooth">Bitte Bluetooth am Telefon einschalten</string>
    <string name="open_buletooth_search">Bitte klicken Sie auf das Symbol, um die Bluetooth-Suchberechtigungen am Telefon zu aktivieren</string>
    <string name="osa_result_0">Niedrig</string>
    <string name="osa_result_1">Hoch</string>
    <string name="ota_ing">Aktualisierung auf neue Firmware...</string>
    <string name="ota_success">Upgrade erfolgreich</string>
    <string name="ota_tips">Während des Upgrades Band nicht vom Telefon entfernen</string>
    <string name="other_tip">Andere</string>
    <string name="out_line">Offline</string>
    <string name="outdoor">Outdoor</string>
    <string name="outdoor_workout">Outdoor-training</string>
    <string name="outdoor_workout_tip">GPS-Training aufzeichnen. Kostenloses Training, aber es sind mindestens 10 Minuten Training erforderlich.</string>
    <string name="over_2_hours">Über 2 H</string>
    <string name="oxy_day_bloodpressure">Durchschnitt</string>
    <string name="oxy_day_status">Durchschnitt SpO2 Status</string>
    <string name="oxy_month_bloodpressure">Durchschnitt</string>
    <string name="oxy_month_status">Durchschnitt SpO2 Status</string>
    <string name="oxy_week_bloodpressure">Durchschnitt</string>
    <string name="oxy_week_status">Durchschnitt SpO2 Status</string>
    <string name="pacekm">Tempo (min/km)</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="password_tip1">Das Passwort muss enthalten</string>
    <string name="password_tip2">Mindestens 8 Zeichen</string>
    <string name="password_tip3">Mindestens 1 Kleinbuchstabe</string>
    <string name="password_tip4">Mindestens 1 Großbuchstabe</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Passwort anzeigen</string>
    <string name="pay_cross_border" />
    <string name="pay_failed" />
    <string name="pay_result" />
    <string name="pay_success" />
    <string name="pay_with_alipay" />
    <string name="pay_with_alipay_hk" />
    <string name="payment_inst_cn" />
    <string name="payment_inst_hk" />
    <string name="period_only">Mensturationszyklus</string>
    <string name="period_only_tips">Vorhersage von Menstruationsperioden, fruchtbaren Perioden, eisprungperioden</string>
    <string name="periodlength">Zykluslänge</string>
    <string name="permission_requierd">Berechtigungsanfrage</string>
    <string name="permisson_neverask">Standortberechtigung. Aktivieren Sie den Standort; Benutzer müssen Standortberechtigungen und Hintergrundstandortberechtigungen verwenden, um Bluetooth-Geräte zu scannen. Hintergrundstandorte werden verwendet, um während des Trainings Breiten- und Längengrad aufzuzeichnen und eine Wiedergabe des Trainings zu ermöglichen.</string>
    <string name="permisson_neverask_CAMERA">Das Verweigern der Berechtigung für JCRing %1$s kann dazu führen, dass die Kamera nicht verfügbar ist. Bitte gewähren Sie die Berechtigung in den Einstellungen, wenn Sie sie verwenden möchten.</string>
    <string name="permisson_neverasker">Wir benötigen Zugriff auf Ihre SMS, Anrufinformationen und Kontakte, um Daten an Ihr intelligentes tragbares Gerät zu übertragen. Die Verweigerung dieser Berechtigungen führt dazu, dass die Funktion nicht verfügbar ist. Bitte gewähren Sie die folgenden Berechtigungen: Manifest.permission.RECEIVE_SMS,\nManifest.permission.READ_SMS,\nManifest.permission.READ_PHONE_STATE,\nManifest.permission.CALL_PHONE,\nManifest.permission.ANSWER_PHONE_CALLS,\nManifest.permission.READ_CALL_LOG,\nManifest.permission.READ_CONTACTS</string>
    <string name="personal_information">Persönliche Informationen</string>
    <string name="phone">Telefonnummer</string>
    <string name="phone_band">Telefonnummer zugeordnet</string>
    <string name="phone_email">E-Mail</string>
    <string name="phone_exists">Dieses Konto existiert bereits</string>
    <string name="phone_format_wrong">Falsches Telefonnummernformat.</string>
    <string name="phone_format_wrongs">Falsches Telefonnummernformat.</string>
    <string name="phone_login">Telefonnummer</string>
    <string name="phone_name_hava">Kontaktname oder Telefonnummer existiert bereits.</string>
    <string name="phone_pwd">Telefonnummer</string>
    <string name="phone_sigin">Mobile Registrierung</string>
    <string name="phone_unsupport">Das Telefon unterstützt diese Funktion nicht. Health Connect benötigt Android 9.0 oder höher.</string>
    <string name="phone_unsupport2">Google Play kann nicht aufgerufen werden. Bitte überprüfen Sie, ob Google Play installiert ist.</string>
    <string name="physical_fatigue">Körperliche Ermüdung</string>
    <string name="physical_fatigue_tips">Körperliche Ermüdung:</string>
    <string name="pinao_height">Müde</string>
    <string name="pinao_low">Nicht müde</string>
    <string name="pinao_nomor">Moderat</string>
    <string name="place_agree_agreement">Bitte stimmen Sie den Bedingungen zu</string>
    <string name="pm_string">Nachmittag</string>
    <string name="position_acquisition">Standortbestimmung fehlgeschlagen, bitte überprüfen Sie den GPS-Schalter und den Netzwerkstatus</string>
    <string name="pregnancy_cycle_xiaoyu_1">&lt;1</string>
    <string name="pregnancy_only">Schwangerschaft</string>
    <string name="pregnancy_only_tips">Vorhersage von Größe und Gewicht des Babys und des voraussichtlichen Geburtstermins</string>
    <string name="privacy_argree">zustimmen</string>
    <string name="privacy_unargree">Ablehnen</string>
    <string name="progress">%d%%</string>
    <string name="provicy">Diese Anwendung respektiert und schützt die Privatsphäre aller Benutzer. Um genauere und personalisierte Dienstleistungen bereitzustellen, verwendet und offenbart diese Anwendung personenbezogene Daten gemäß dieser Datenschutzrichtlinie. Die Anwendung behandelt diese Informationen jedoch mit hoher Sorgfalt. Sofern nicht ausdrücklich in dieser Datenschutzrichtlinie festgelegt, werden diese Informationen ohne Ihre vorherige Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben oder verkauft. Diese Anwendung wird regelmäßig diese Datenschutzrichtlinie aktualisieren. Durch die Nutzung der Dienste dieser Anwendung erklären Sie sich mit dem gesamten Inhalt dieser Datenschutzrichtlinie einverstanden. Diese Datenschutzrichtlinie ist ein untrennbarer Bestandteil der Nutzungsbedingungen dieser Anwendung.  Besondere Datenschutzerklärung:  Diese App wird verwendet, um die Ringe, die wir verkaufen, zu verwalten. Die Funktionen umfassen das Abrufen der Installationsliste der App, die MAC-Adresse, Kontakte, SMS und die Mobiltelefonnummer zur Erstellung von Gesundheitsberichten für Benutzer.  Wir garantieren, dass Ihre Mobiltelefonnummer und der Inhalt Ihrer SMS nicht weitergegeben werden, es sei denn, es handelt sich um nationale oder öffentliche Sicherheitsbehörden oder Fälle höherer Gewalt.  Wir nutzen die Dienste von Drittanbietern (Shanghai Youkun Information Technology Co., Ltd., im Folgenden „MobTech“), um SMS-Verifizierungsfunktionen bereitzustellen. Um diese Funktion reibungslos auszuführen, müssen Sie die von MobTech bereitgestellten Berechtigungen erteilen. Mit der Erteilung der Berechtigungen wird MobTech relevante personenbezogene Informationen sammeln. Informationen zu den von MobTech gesammelten Daten, deren Verwendungszweck, Datenschutzbestimmungen und Ausstiegsmöglichkeiten finden Sie in der Datenschutzrichtlinie von MobTech auf deren offizieller Website (www.mob.com).  SDK-bezogene Informationen  (a) uni-app integriert standardmäßig SDKs von Drittanbietern.  (b) com.tencent.bugly: Tencent Bugly unterstützt die Analyse von iOS-Crash-Protokollen, Android ANR-Analyse, Überwachung von Unity-Anwendungen und bietet rund um die Uhr Analyse und Erfassung von Crash-Protokollen für Android und iOS, um die Anwendungsqualität kontinuierlich zu überwachen.  © WeChat SDK: WeChat-Zahlungen  (d) Alipay SDK: Alipay-Zahlungen  (e) iFlytek Sprach-SDK: Sprachermittlung zur Suchfunktion  (f) Gaode Map SDK: Gaode-Navigation und Gaode-Positionierung  (g) Google Android SDK: Aufruf von Android-API-Schnittstellen  (h) com.huawei.hms; com.huawei.agconnect Huawei SDK: Verwendet für Huawei-Kanal-Push-Benachrichtigungen.  (i) com.ak.torch.shell (Qihoo 360), com.qq.e.comm (Guangdian Tong; Tencent Social), com.bytedance.sdk.openadsdk (Pangolin; 巨量引擎) und andere Werbe-SDKs: Verwendet zur Bereitstellung von intelligenten Werbediensten.  (j) com.xiaomi.mipush (Xiaomi; Xiaomi Push-Benachrichtigungen)  Datenschutzberechtigungen  1. Anwendungsbereich  (a) Die bei der Registrierung eines Kontos in der Anwendung bereitgestellten persönlichen Registrierungsinformationen.  (b) Informationen, die die Anwendung automatisch empfängt und aufzeichnet, wenn Sie die Netzwerkanwendungen verwenden oder auf die Webseiten der Plattform zugreifen (einschließlich, aber nicht beschränkt auf Gesundheitsdaten, IP-Adresse, Browsertyp, verwendete Sprache, Zugriffsdaten, Software- und Hardwaremerkmale, Aufzeichnungen über die besuchten Webseiten).  (c) Benutzerbezogene Daten, die von kommerziellen Partnern legal erworben wurden.  Bitte beachten Sie, dass die folgenden Informationen nicht unter diese Datenschutzrichtlinie fallen:  (a) Suchanfragen, die bei der Nutzung von Suchdiensten auf der Plattform eingegeben werden.  (b) Informationen, die bei der Veröffentlichung auf der Anwendung erfasst werden (einschließlich, aber nicht beschränkt auf Teilnahme an Aktivitäten, Transaktionsinformationen, Bewertungsdetails).  (c) Verhaltensweisen, die gegen Gesetze oder die Regeln der Anwendung verstoßen, und Maßnahmen, die von der Anwendung gegen Sie ergriffen wurden.  2. Informationssammlung  (a) Um die statistische Analyse-Dienste bereitzustellen, ist es erforderlich, beim Betrieb der Produktanwendung eindeutige Geräteidentifikationscodes (IMEI/android ID/DEVICE_ID/IDFA, SIM-Karten-IMSI-Informationen) zu sammeln. Außerdem werden Daten zu Anwendungsstarts und Fehlermeldungen gesammelt und analysiert, um die Leistung und das Benutzererlebnis zu verbessern und bessere Dienstleistungen anzubieten.  (b) Wenn die App mit externen Geräten (z.B. Xiao Bai Watch) verbunden wird, wird die MAC-Adresse zur Bindung des Geräts erfasst.  3. Verwendung von Informationen  (a) Diese Anwendung wird keine personenbezogenen Daten an unbeteiligte Dritte weitergeben, verkaufen, vermieten, teilen oder handeln. Es sei denn, Sie haben vorherige Zustimmung gegeben oder Dritte bieten gemeinsam oder einzeln Dienstleistungen in Verbindung mit dieser Anwendung oder deren verbundenen Unternehmen an. Nach Beendigung des Dienstes wird der Zugriff auf die Materialien für diese Dritten gesperrt.  (b) Diese Anwendung erlaubt Dritten nicht, personenbezogene Daten durch irgendwelche Mittel zu sammeln, zu bearbeiten, zu verkaufen oder unentgeltlich zu verbreiten. Wenn ein Benutzer der Anwendung solche Aktivitäten durchführt, hat die Anwendung das Recht, den Dienstvertrag mit diesem Benutzer sofort zu beenden.  (c) Um Ihnen Dienstleistungen anzubieten, kann die Anwendung Ihre personenbezogenen Daten verwenden, um Ihnen Informationen zu senden, die für Sie von Interesse sein könnten. Dies umfasst das Bereitstellen von Produkt- und Serviceinformationen oder das Teilen von Informationen mit Partnern der Anwendung, damit diese Ihnen Informationen zu ihren Produkten oder Dienstleistungen senden (letzteres erfordert Ihre vorherige Zustimmung).  4. Offenlegung von Informationen In den folgenden Fällen kann die Anwendung Ihre personenbezogenen Daten ganz oder teilweise offenlegen:  (a) Bei vorheriger Zustimmung von Ihnen an Dritte.  (b) Wenn es notwendig ist, personenbezogene Daten an Dritte weiterzugeben, um Ihnen die angeforderten Produkte und Dienstleistungen bereitzustellen.  (c) Gemäß gesetzlichen Vorschriften oder auf Anordnung von Verwaltungs- oder Justizbehörden.  (d) Wenn Sie gegen chinesische Gesetze, Vorschriften oder die Nutzungsbedingungen oder Regeln der Anwendung verstoßen haben und die Offenlegung an Dritte erforderlich ist.  (e) Zur Lösung von Rechtsstreitigkeiten als berechtigter Inhaber geistiger Eigentumsrechte, indem die Streitparteien auf Anfrage des Beschwerdeführers informiert werden.  (f) Wenn ein Vertragspartner bei einem auf dieser Plattform durchgeführten Geschäft seinen Verpflichtungen nachgekommen ist oder teilweise erfüllt hat und die Offenlegung von Informationen verlangt, hat die Anwendung das Recht, die Kontaktinformationen des Geschäftspartners zur Beendigung des Geschäfts oder zur Beilegung von Streitigkeiten bereitzustellen.  (g) Gemäß Gesetzen, Vorschriften, oder der Richtlinie der Website oder in anderen angemessenen Situationen.  5. Speicherung und Übertragung von Informationen Informationen und Materialien, die über Sie gesammelt werden, werden auf Servern dieser Anwendung und/oder ihrer verbundenen Unternehmen gespeichert und können in Länder oder Regionen außerhalb Ihres Wohnsitzlandes übertragen, abgerufen, gespeichert und angezeigt werden.  6. Verwendung von Cookies  (a) Wenn Sie Cookies akzeptieren, kann diese Anwendung Cookies auf Ihrem Computer speichern oder darauf zugreifen. Cookies ermöglichen den Zugriff auf Funktionen, die eine Anmeldung oder die Nutzung von Funktionen, die auf Cookies basieren, erfordern, sowie das Bereitstellen von personalisierten und werblichen Diensten.  (b) Es liegt in Ihrem Ermessen, ob Sie Cookies akzeptieren. Sie können Ihre Browsereinstellungen ändern, um Cookies abzulehnen. Bitte beachten Sie, dass Sie möglicherweise keine Funktionen nutzen können, die auf Cookies basieren, wenn Sie Cookies ablehnen.  (c) Informationen, die durch Cookies gesammelt werden, die von dieser Anwendung gesetzt wurden, unterliegen dieser Datenschutzrichtlinie.  7. Sicherheit von Informationen  (a) Konten in dieser Anwendung verfügen über Sicherheitsfunktionen zum Schutz Ihrer Benutzernamen und Passwörter. Diese Anwendung verwendet Verschlüsselung und andere Sicherheitsmaßnahmen, um zu verhindern, dass Informationen verloren gehen, missbraucht oder verändert werden. Beachten Sie jedoch, dass es keine „vollständige Sicherheit“ im Netzwerk gibt.  (b) Schützen Sie Ihre persönlichen Daten und geben Sie sie nur weiter, wenn es erforderlich ist. Wenn Ihre persönlichen Daten, insbesondere Ihr Benutzername oder Passwort, kompromittiert werden, kontaktieren Sie umgehend den Kundensupport und ergreifen Sie geeignete Maßnahmen.  8. Änderungen der Datenschutzrichtlinie  (a) Bei Änderungen der Datenschutzrichtlinie werden diese Änderungen in dieser Richtlinie veröffentlicht und auf unserer Website und anderen geeigneten Orten bekannt gegeben. Dies ermöglicht es Ihnen, zu verstehen, wie personenbezogene Daten gesammelt und verwendet werden, wer Zugang zu diesen Daten hat und unter welchen Umständen sie offengelegt werden.  (b) Wir behalten uns das Recht vor, diese Richtlinie von Zeit zu Zeit zu ändern. Bitte überprüfen Sie regelmäßig die Richtlinie. Bei wesentlichen Änderungen informieren wir Sie über unsere Website. Schützen Sie Ihre Kontaktdaten und Postanschriften, um zu verhindern, dass persönliche Informationen an Dritte weitergegeben werden, und geben Sie diese nur nach Bedarf weiter. Wenn Ihre persönlichen Daten, insbesondere Ihr Benutzername oder Passwort, veröffentlicht werden, kontaktieren Sie umgehend den Kundensupport und ergreifen Sie geeignete Maßnahmen.  Projektname: JCRing  Entwickler: Guangdong Youhong Medical Technology Co., Ltd.</string>
    <string name="provicy_content_title">《Nutzungsvereinbarung und Datenschutzrichtlinie》</string>
    <string name="provicy_title">Datenschutzbestimmungen</string>
    <string name="psd_format_wrong">Falsches Passwortformat.</string>
    <string name="psd_too_long">Passwort zu lang (maximal 16 Zeichen).</string>
    <string name="psd_too_short">Passwort zu kurz (mindestens 6 Zeichen).</string>
    <string name="push_no_disturb_off">Ausschalten</string>
    <string name="push_no_disturb_on">Aktivieren</string>
    <string name="push_save_failed">Speichern fehlgeschlagen</string>
    <string name="push_save_succ">Speichern Erfolgreich</string>
    <string name="quality_Good_female">Erwachsene benötigen in der Regel etwa acht H Schlaf. Wenn man jeden Tag zu lange schläft, kann das Gehirn sauerstoffarm werden, was dazu führt, dass man sich nach dem Aufwachen müde und schwindelig fühlt. Dies kann gesundheitsschädlich sein, daher ist eine ausreichende und angemessene Schlafdauer sehr vorteilhaft für die Gesundheit. Man kann einen Wecker stellen, um den biologischen Rhythmus zu regulieren, früh ins Bett zu gehen und früh aufzustehen, was die Energie steigert.</string>
    <string name="quality_Good_man">Eine zu lange Schlafdauer kann, wie Schlafmangel, zu Müdigkeit, Erschöpfung und einer verringerten Stoffwechselrate führen. Wenn man zu lange schläft, verlangsamt sich die Herzfrequenz und die Stoffwechselrate sinkt erheblich, was zu einer Entspannung der Muskeln führt. Daher sollte man nicht zu lange schlafen. Für Erwachsene sind 7–8 H Schlaf pro Tag ausreichend. Stellen Sie sich einen Wecker, gehen Sie früh ins Bett und stehen Sie früh auf, und halten Sie sich an einen regelmäßigen Schlafrhythmus, um das Leben und die Arbeit zu verbessern.</string>
    <string name="quality_Poor">Schlafqualität: Schlecht</string>
    <string name="quality_Poor_female">Schlechter Schlaf äußert sich häufig durch Einschlafschwierigkeiten, leichten Schlaf, häufige Träume, leichtes Erwachen, frühes Erwachen und Schwierigkeiten, nach dem Aufwachen wieder einzuschlafen. Langfristig schlechter Schlaf kann zu unzureichender Ruhe für verschiedene Körperfunktionen, unzureichender Gehirnernährung, Energiemangel während des Tages, erhöhter Müdigkeit, geistiger Ablenkung, Schwindel, Kopfschmerzen, Magenschmerzen und Magen-Darm-Beschwerden führen. Daher kann mäßige Aerobic-Übung vor dem Schlafengehen, wie Spazierengehen oder langsames Gehen, helfen, den Körper zu entspannen und den Schlaf zu verbessern. Bewahren Sie eine entspannte und fröhliche Stimmung, gehen Sie Dinge mit einer optimistischen und positiven Einstellung an und lassen Sie sich durch nichts Ihre gute Laune verderben. Essen Sie weniger vor dem Schlafengehen, vermeiden Sie das Essen 30 Minuten vor dem Schlafen, trinken Sie nach 20 Uhr kein Wasser und vermeiden Sie nächtliches Aufstehen. Das Trinken von etwas Milch 30 Minuten vor dem Schlafengehen kann den Schlaf fördern. Achten Sie auch darauf, nachts keinen Kaffee, starken Tee oder etwas, das das Gehirn stimuliert, zu trinken und vermeiden Sie es, intensive Bilder oder Filme anzusehen, um Ihren Schlaf nicht zu beeinträchtigen.</string>
    <string name="quality_Poor_man">Wenn ein Mensch jeden Tag nicht ausreichend schläft, also eine zu kurze Schlafdauer hat, wird er müde und seine Gesundheit wird langfristig beeinträchtigt. Zu kurze Schlafzeiten können Kopfschmerzen, Müdigkeit, Energiemangel, eine träge Stimmung, Appetitlosigkeit, Gedächtnisverlust, langsame Reaktionen und Konzentrationsstörungen verursachen. Daher sollten Sie Ihre Einstellung entspannen und die Zeit vor dem Schlafengehen als Zeit für den Schlaf betrachten – vermeiden Sie es, an irgendetwas zu denken, insbesondere negative Gedanken über Schlaflosigkeit zu haben. Wenn Sie einen Mittagsschlaf haben, sollte dieser auf weniger als eine halbe Stunde begrenzt werden. Die Schlafposition sollte korrekt sein; das Schlafen auf der rechten Seite wird als wissenschaftliche Schlafposition angesehen. Sie können vor dem Schlafengehen ein warmes Bad nehmen, um Stress abzubauen und eine vollständige Entspannung des Körpers zu erreichen. Vermeiden Sie es, vier H vor dem Schlafengehen zu essen und auf Tee oder Kaffee zu verzichten. Vermeiden Sie fettige Lebensmittel und essen Sie das Abendessen vor 19:30 Uhr. Versuchen Sie, nicht zu viel oder zu fettig zum Abendessen zu essen. Regelmäßige Bewegung, Wanderungen oder Besuche im Fitnessstudio sind wichtig. Reisen Sie so oft wie möglich. Vor dem Schlafengehen kann ein warmes Bad gefolgt von einem Glas warme Milch hilfreich sein. Halten Sie das Schlafzimmerlicht gedimmt, vorzugsweise in warmen Farben wie einem sanften Gelb.</string>
    <string name="quality_avg_female">Ihre Schlafqualität ist ausgezeichnet, bitte behalten Sie das bei.</string>
    <string name="quality_avg_man">Ihre Schlafqualität ist ausgezeichnet, bitte behalten Sie das bei.</string>
    <string name="quality_general">Schlafqualität: Durchschnittlich</string>
    <string name="quality_good">Schlafqualität: Gut</string>
    <string name="question_feedback">Kontaktiere uns</string>
    <string name="range_end">Bereichsende</string>
    <string name="range_start">Bereichsstart</string>
    <string name="re_seach">Erneut scannen</string>
    <string name="reachthegoal">Das heutige Ziel wurde erreicht</string>
    <string name="read_heart_rate_ing">Herzfrequenz wird abgelesen…</string>
    <string name="read_tip">Lesen</string>
    <string name="real_time_heart_rate">Aktuell</string>
    <string name="real_time_spo2">Aktuell</string>
    <string name="recent_sleep">Kürzliche Schlafgewohnheiten</string>
    <string name="recovery">Erholung</string>
    <string name="register_app">JCRing anmelden</string>
    <string name="register_btn_text1">Registrieren</string>
    <string name="reloding">Tippen Sie auf den Bildschirm, um neu zu laden~</string>
    <string name="replace">Ändern</string>
    <string name="report_avg_pace">Durchschnittliches Tempo (min/km)</string>
    <string name="report_buping">Schrittfrequenz</string>
    <string name="report_buping_avg">Durchschnittliche Schrittfrequenz</string>
    <string name="report_buping_max">Maximale Schrittfrequenz</string>
    <string name="report_buping_min">Minimale Schrittfrequenz</string>
    <string name="report_buping_tips">Schritt/Minute</string>
    <string name="report_pace">Tempo</string>
    <string name="report_status_0">Durchschnittlich</string>
    <string name="report_status_1">Sehr Gut</string>
    <string name="report_status_2">Ausgezeichnet</string>
    <string name="report_status_3">Zu Hoch</string>
    <string name="request">Anfordern…</string>
    <string name="require_cancel">Ablehnen</string>
    <string name="require_now">Erlauben</string>
    <string name="required">Erforderlich</string>
    <string name="res_update_successFul">Ressourcen-Datei-Upgrade Erfolgreich</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="reset_info">Persönliche Informationen zurücksetzen &gt;</string>
    <string name="reset_pass_ok">Passwort erfolgreich zurückgesetzt</string>
    <string name="rest_accout_pwd">Passwort zurücksetzen</string>
    <string name="restore_factory">Werkseinstellungen wiederherstellen</string>
    <string name="restore_factorydata">Diese Aktion löscht die Einstellungen und Gesundheitsdaten auf dem aktuellen Gerät</string>
    <string name="ri_health">Heutige durchschnittliche Herzfrequenz</string>
    <string name="rick_level">Risikoniveau</string>
    <string name="risk_assessment_card">Risikobewertung</string>
    <string name="risk_assessment_card_test">Aufzeichnungen der Risikobewertung der AI-Analyse</string>
    <string name="risk_assessment_of_diabetes_title">Diabetes-Risikoabschätzung</string>
    <string name="risk_code_result1">--</string>
    <string name="risk_code_result2">Geringes Risiko</string>
    <string name="risk_code_result3">Risiko besteht</string>
    <string name="risk_code_result4">Mittleres Risiko</string>
    <string name="risk_code_result5">Hohes Risiko</string>
    <string name="risk_of_diabetes">Blutzuckerrisiko</string>
    <string name="rtk_dfu_no_available_upload_file">No Available file</string>
    <string name="rtk_dfu_progress_state_origin">origin</string>
    <string name="rtk_dfu_state_abort_processing">waiting to abort …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_aborted">Aborted</string>
    <string name="rtk_dfu_state_connect_ota_remote">connect ota device …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_error_processing">error processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_find_ota_remote">find ota device …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_hand_over_processing">hand over processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_image_active_success">image active success</string>
    <string name="rtk_dfu_state_initialize">initialize …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_known">Unbekannt</string>
    <string name="rtk_dfu_state_origin">origin</string>
    <string name="rtk_dfu_state_ota_send_file">sending file %1$d/%2$d …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_pending_active_image">pending active image …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_prepare_dfu_processing">prepare dfu environment …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_remote_enter_ota">enter ota mode …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_scan_secondary_bud">scan secondary bud …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_start">prepare to start …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_start_active_image">active image processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_start_ota_processing">ota processing …</string>
    <string name="rtk_dfu_state_upgrade_success">upgrade success</string>
    <string name="rtk_dfu_toast_error_message">Error Code: %1$s\nTitle: %2$s\nDetail: %3$s</string>
    <string name="run">Aktivität läuft…</string>
    <string name="run_backgound">Im Hintergrund Ausführen…</string>
    <string name="s_m">Schritt/Minute</string>
    <string name="sat">Sat</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="save_health_tips">Mindestens vier Funktionen beibehalten</string>
    <string name="scankit_confirm">OK</string>
    <string name="scankit_light">Für mehr Licht antippen</string>
    <string name="scankit_light_off">Licht ausschalten</string>
    <string name="scankit_no_code_tip">Kein Code erkannt.</string>
    <string name="scankit_scan_tip">Code im Rahmen positionieren</string>
    <string name="scankit_talkback_back">Back</string>
    <string name="scankit_talkback_photo">Gallery</string>
    <string name="scankit_title">Scannen</string>
    <string name="scankit_title_all">QR-Code/Barcode scannen</string>
    <string name="scankit_title_all_level_two">Richten Sie den unteren QR-Code/Barcode aus</string>
    <string name="scankit_title_qr">QR-Code scannen</string>
    <string name="scankit_title_qr_level_two">Richten Sie den unteren QR-Code aus</string>
    <string name="seach">Suche nach verfügbaren Geräten...</string>
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="search_menu_title">Suche</string>
    <string name="search_more">Mehr suchen</string>
    <string name="secure">Sicherheit</string>
    <string name="sehshidu">℃</string>
    <string name="select_photo">Foto Auswählen</string>
    <string name="select_sport_model">Auswahl des Trainingsmodus</string>
    <string name="selected">Option</string>
    <string name="send">Erhalten</string>
    <string name="sends" formatted="false">Abgeschlossen (%d/%d)</string>
    <string name="seshidu">Celsius (℃)</string>
    <string name="seshidu_tips">Celsius</string>
    <string name="set_Pregnancy_cycle">Schwangerschaft</string>
    <string name="set_goals">Ziel festlegen</string>
    <string name="set_permissions">Einrichtung starten</string>
    <string name="set_up">Allgemeine Einstellungen</string>
    <string name="set_woman_health">Zyklus</string>
    <string name="setnmae">Nickname wählen</string>
    <string name="setting">Einstellungen</string>
    <string name="setting_cm">Cm</string>
    <string name="setting_feet">Inches</string>
    <string name="setting_hour">Zeitformat</string>
    <string name="setting_kgs">Kg</string>
    <string name="setting_lbs">Lb</string>
    <string name="sex">Geschlecht</string>
    <string name="shangchuan">Rechtzeitig ins Bett gehen, regelmäßige Pausen einlegen und pünktlich aufstehen hilft, einen normalen Schlafrhythmus aufrechtzuerhalten, die Schlafqualität zu verbessern, gute Gewohnheiten zu entwickeln, und nach dem Aufwachen ein bisschen Dehnen im Bett hilft, den Körper gesund und die Stimmung angenehm zu halten.</string>
    <string name="share">Teilen auf…</string>
    <string name="share_bottom_text">QR-Code scannen, um beizutreten\nJCRing</string>
    <string name="share_strava">Bewege dich gesund auf ‘Strava’ teilen</string>
    <string name="share_yulan">Vorschau teilen</string>
    <string name="shebyijlianjie">Warten auf Gerätebindung, bitte warten…</string>
    <string name="shengji">Jetzt aktualisieren</string>
    <string name="show_blue_tips">Um die genaue Positionierung während des Trainings sicherzustellen,\nmüssen Sie die Standortberechtigung der App aktivieren</string>
    <string name="show_photo_tips">Um bei der Problemmeldung eine genauere Lokalisierung des Problems zu gewährleisten,\nmüssen Sie die Foto- und Bildzugriffsberechtigungen der App aktivieren</string>
    <string name="show_photo_tips1">Um sicherzustellen, dass die Funktion zum Ändern des Profilbilds ordnungsgemäß funktioniert,\nmüssen Sie die Foto- und Bildzugriffsberechtigungen der App aktivieren</string>
    <string name="shuzhang">Diastolischer Druck</string>
    <string name="shuzhang_low">Diastolischer Druck (niedriger Druck)</string>
    <string name="sign_get_vcode">Bestätigungscode anfordern</string>
    <string name="sign_sms_code">Bestätigungscode</string>
    <string name="sign_up_complete">Erfolgreiche Kontoregistrierung</string>
    <string name="sign_up_fail">Registrierung fehlgeschlagen, bitte prüfen</string>
    <string name="signin_sign">Registrieren</string>
    <string name="signing">Registrierung...</string>
    <string name="simple_tip">Vereinfachtes Chinesisch</string>
    <string name="sleep">Schlaf</string>
    <string name="sleep_1">Die Schlafzeit heute ist zu kurz, Sie müssen den Schlaf erhöhen, um Körper und Gehirn zu regenerieren.\n</string>
    <string name="sleep_10">Bettzeit ist in Ordnung, aber es wäre besser, eine halbe Stunde früher schlafen zu gehen.</string>
    <string name="sleep_11">Die Bettzeit ist spät; es wäre besser, vor Mitternacht zu schlafen.</string>
    <string name="sleep_12">Zu spät ins Bett zu gehen kann Ihre biologische Uhr durcheinanderbringen und Ihren Tag-Nacht-Rhythmus stören. Es ist am besten, vor Mitternacht zu schlafen.</string>
    <string name="sleep_13">Schlafen Sie zu einer geeigneten Zeit für ein Nickerchen. Neben dem Mittagsschlaf sollte auch Ihr Hauptschlaf täglich ausreichend sein.</string>
    <string name="sleep_14">Wenn Sie zu Zeiten ins Bett gehen, die für Arbeit, Sport und soziale Aktivitäten geeignet sind, kann dies Ihre biologische Uhr stören und Schlafstörungen verursachen. Stellen Sie sicher, dass Ihr Hauptschlaf ausreichend ist.</string>
    <string name="sleep_15">Sie haben heute Morgen geschlafen, aber die Sonne wird morgen darauf warten, mit Ihnen zu trainieren.</string>
    <string name="sleep_16">Wenn Sie sich gut fühlen, kann es Ihre Verfassung verbessern, wenn Sie eine Stunde früher aufstehen.</string>
    <string name="sleep_17">Ihre Aufwachzeit ist sehr passend; folgen Sie dem Rhythmus der Natur, um Ihre täglichen Aktivitäten zu beginnen.</string>
    <string name="sleep_18">Sie sind sehr früh aufgestanden. Obwohl der frühe Vogel den Wurm fängt, wird der frühe Wurm vom Vogel gefressen. Nach dem Aufwachen können Sie einige Dehn- und Stretchübungen im Bett machen, bis das Sonnenlicht die Erde erreicht.</string>
    <string name="sleep_19">Schlaf ist entscheidend für die Gesundheit. Wie das Sprichwort sagt: Das Schärfen der Axt verzögert die Holzarbeit nicht, daher hilft es, etwas später aufzustehen, um genügend Schlaf zu gewährleisten, gute Gewohnheiten zu entwickeln, die Effizienz zu steigern und gesünder zu sein.</string>
    <string name="sleep_2">Die Schlafzeit ist etwas kurz, um einen guten körperlichen und geistigen Zustand aufrechtzuerhalten, müssen Sie die Schlafzeit erhöhen.\n</string>
    <string name="sleep_20">Aufstehen zu dieser Zeit kann Ihren biologischen Rhythmus stören und Schlafstörungen verursachen. Bitte stellen Sie sicher, dass Ihr Hauptschlaf täglich ausreichend ist.</string>
    <string name="sleep_21">Schlafen Sie zu einer geeigneten Zeit für ein Nickerchen und stehen Sie dann auf. Neben dem Mittagsschlaf sollte auch Ihr Hauptschlaf täglich ausreichend sein.</string>
    <string name="sleep_22">Fantastisch</string>
    <string name="sleep_22_long">Wissenschaftlicher Schlaf, gesundes Leben und Erhaltung der jugendlichen Vitalität sind wichtig. Bitte behalten Sie weiterhin gute Gewohnheiten bei und genießen Sie ein glückliches Leben!</string>
    <string name="sleep_23">Gut</string>
    <string name="sleep_23_long">Pünktlich ins Bett gehen, regelmäßig ruhen und pünktlich aufstehen hilft, die Schlafqualität zu verbessern. Gute Gewohnheiten entwickeln und nach dem Aufstehen einige Dehnübungen im Bett machen, fördert einen gesunden Körper und eine gute Laune.</string>
    <string name="sleep_24">Akzeptabel</string>
    <string name="sleep_24_long">Bewegung, Ernährung und Schlaf sind die drei Säulen der Gesundheit. Achten Sie auf Ihren Schlaf genauso wie auf Ihre Augen. Gehen Sie pünktlich ins Bett, ruhen Sie regelmäßig und stehen Sie pünktlich auf, um einen normalen Lebensrhythmus aufrechtzuerhalten, die Schlafqualität zu verbessern, gute Gewohnheiten zu entwickeln und Ihren Körper gesund und Ihre Stimmung fröhlich zu halten.</string>
    <string name="sleep_25">Schlecht</string>
    <string name="sleep_25_long">Schlaf ist ein wesentlicher Faktor für die Erhaltung der Gesundheit. Wie das Sprichwort sagt, ist die Ergänzung durch Nahrungsmittel besser als die durch Medikamente, und die Ergänzung durch Schlaf (oder Wasser) ist besser als durch Nahrung. Langfristiger Schlafmangel wird den biologischen Rhythmus stören, die Körperabwehrkraft senken und zu einem Zustand der suboptimalen Gesundheit führen. Bitte erhöhen Sie Ihre Schlafzeit, verbessern Sie die Schlafqualität, stabilisieren Sie Ihre Gewohnheiten und ergänzen Sie gleichzeitig Flüssigkeit, um Ihren Körper in einen vitalen Zustand zu bringen.</string>
    <string name="sleep_26">Schlecht</string>
    <string name="sleep_26_long">Wenn jemand nicht ausreichend schläft, wird er lethargisch und im Laufe der Zeit wird auch die Gesundheit beeinträchtigt. Schlechter Schlaf kann Kopfschmerzen, Müdigkeit, Erschöpfung, fehlende Energie, Appetitlosigkeit, Gedächtnisverlust, langsame Reaktionen und Konzentrationsschwäche verursachen. Daher sollte man eine ruhige Haltung bewahren, die Abendzeit der Erholung widmen, den Körper und den Geist entspannen, und guter Schlaf wird Ihnen einen gesunden Körper und eine erfreuliche Stimmung verschaffen.</string>
    <string name="sleep_3">Schlafzeit ist angemessen.</string>
    <string name="sleep_4">Die Schlafzeit ist etwas lang, planen Sie tagsüber interessante Arbeiten oder Unterhaltung, um Arbeit und Erholung auszugleichen, was der Gesundheit zugutekommt.\n</string>
    <string name="sleep_5">Die Schlafzeit ist zu lang, dieses ziellose Leben kann so nicht weitergehen.\n</string>
    <string name="sleep_6">Herzfrequenz während des Schlafs ist erhöht; achten Sie darauf, Alkohol in Maßen zu konsumieren und vermeiden Sie Koffein oder anregende Nahrungsmittel und Getränke vor dem Schlafengehen.\n</string>
    <string name="sleep_7">Herzfrequenz während des Schlafs ist niedrig; achten Sie auf die Umgebung im Schlafzimmer und ob die Temperatur zu niedrig ist. Bei Unwohlsein sollten Sie umgehend einen Facharzt konsultieren.\n</string>
    <string name="sleep_8">Etwas früher ins Bett gehen; Sie können Ihre Füße eine halbe Stunde vor dem Schlafengehen einweichen, um sich zu entspannen und dann ins Bett zu gehen.</string>
    <string name="sleep_9">Bettzeit ist angemessen.</string>
    <string name="sleep_Movement">Körperbewegung</string>
    <string name="sleep_acg_hrv">Durchschnitt HRV</string>
    <string name="sleep_all_time">Gesamte Schlafdauer</string>
    <string name="sleep_breath_0">Überwachung des Schlafapnoe-Risikos</string>
    <string name="sleep_breath_1">Aktivieren der\nÜberwachung</string>
    <string name="sleep_breath_10">Schwerwiegendes Risiko</string>
    <string name="sleep_breath_100">Obwohl an einem Tag eine leichte Abweichung festgestellt wurde, deutet das Auftreten von zwei Tagen mit schweren Abweichungen auf deutliche Schwankungen in Ihrer nächtlichen Atmung hin, mit wiederholtem Abfallen der Sauerstoffsättigung. Die gesamte Schlafqualität ist beeinträchtigt, und das Gesundheitsrisiko ist hoch, was auf eine dringende Aufmerksamkeit und frühzeitige Intervention hinweist, um eine weitere Verschlechterung zu verhindern.</string>
    <string name="sleep_breath_101">Es wird empfohlen, sofort einen Arzt aufzusuchen, um eine detaillierte Schlafbewertung durchzuführen und festzustellen, ob Schlafapnoe vorliegt. Kontrollieren Sie Ihr Gewicht, halten Sie sich an eine gesunde Ernährung und erhöhen Sie den Verzehr von Gemüse und Obst. Mäßige Bewegung hilft, die Atmung und die allgemeine Gesundheit zu verbessern. Schlafen Sie auf der Seite, um Blockaden der Atemwege zu reduzieren. Sorgen Sie für eine gute Schlafumgebung und vermeiden Sie Licht- und Lärmstörungen. Wenn die Symptome weiterhin bestehen oder sich verschlechtern, verwenden Sie sofort CPAP oder andere Atemhilfsgeräte.</string>
    <string name="sleep_breath_102">Eine dreitägige Überwachung ergab leichte Anomalien, die auf leichte Schwankungen der Atmung im Schlaf hinwiesen. Obwohl der allgemeine Gesundheitszustand nicht ernsthaft beeinträchtigt ist, können leichte Anomalien auf potenzielle Risiken hinweisen und leichte Störungen der Schlafqualität widerspiegeln. Die Daten zeigen, dass eine verstärkte Selbstregulierung und Beobachtung erforderlich ist.</string>
    <string name="sleep_breath_103">Drei Tage mit leichten Anomalien können auf eine leichte Atemstörung im Schlaf hinweisen. Passen Sie Ihre Schlafposition an und vermeiden Sie es, auf dem Rücken zu schlafen. Das Schlafen auf der Seite kann die Durchgängigkeit der Atemwege verbessern. Halten Sie einen regelmäßigen Zeitplan ein und schlafen Sie jede Nacht ausreichend. Vermeiden Sie das Essen vor dem Schlafengehen, insbesondere fettige und scharfe Speisen. Machen Sie moderate aerobe Übungen, um Ihre Herz-Lungen-Funktion und Ihre allgemeine Gesundheit zu verbessern. Halten Sie das Schlafzimmer ruhig und sorgen Sie für eine angenehme Schlafumgebung. Wenn die Symptome anhalten oder sich verschlimmern, wird empfohlen, zur weiteren Untersuchung einen Facharzt aufzusuchen.</string>
    <string name="sleep_breath_104">Innerhalb von drei Tagen waren die Daten zwei Tage lang normal und zeigten einen Tag lang schwere Anomalien, die auf einen starken Rückgang der Atmung in der Nacht und einen klaren Mangel an Sauerstoffversorgung hindeuteten. Obwohl die Mehrheit der Fälle normale Tage sind, weisen schwere Anomalien an einem einzelnen Tag auf potenzielle Gesundheitsrisiken hin. Die Risiken können nicht ignoriert werden und es wird empfohlen, so schnell wie möglich Maßnahmen zu ergreifen.</string>
    <string name="sleep_breath_105">Schwere Anomalien an einem Tag bedeuten, dass möglicherweise ernsthafte Atemprobleme im Schlaf vorliegen. Es wird empfohlen, so bald wie möglich einen Arzt aufzusuchen, um den Schlaf detailliert überwachen und beurteilen zu lassen. Kontrollieren Sie Ihr Gewicht, vermeiden Sie Fettleibigkeit und ernähren Sie sich ausgewogen. Reduzieren Sie die Menge des Abendessens, trinken Sie nicht zu viel Wasser und verzichten Sie vor dem Schlafengehen auf scharfes Essen. Halten Sie einen regelmäßigen Zeitplan ein und schlafen Sie jede Nacht ausreichend. Passen Sie Ihre Schlafposition an und versuchen Sie, das Schlafen auf dem Rücken zu vermeiden. Überwachen Sie regelmäßig Ihre Schlafqualität und suchen Sie so schnell wie möglich einen Arzt auf, wenn die Symptome nicht gelindert werden.</string>
    <string name="sleep_breath_106">Während der dreitägigen Überwachung waren die Daten an einem Tag normal und an zwei Tagen stark abnorm, was darauf schließen lässt, dass die Atemprobleme im Schlaf schwerwiegender waren und der Anteil der Abnormitäten hoch war, was wiederum auf ein erhebliches Gesundheitsrisiko schließen lässt. Auch wenn normale Daten vorliegen, muss dem gehäuften Auftreten schwerer Anomalien ausreichend Aufmerksamkeit gewidmet werden und es ist ein sofortiges Eingreifen erforderlich.</string>
    <string name="sleep_breath_107">Zwei Tage mit starken Anomalien können auf ein ernsteres Problem mit der Atmung im Schlaf hinweisen. Es wird empfohlen, so bald wie möglich einen Arzt aufzusuchen, um den Schlaf überwachen und untersuchen zu lassen und so festzustellen, ob eine Schlafapnoe vorliegt. Kontrollieren Sie Ihr Gewicht und vermeiden Sie durch Fettleibigkeit verursachten Atemwegsdruck. Reduzieren Sie in Bezug auf die Ernährung fettige und zuckerreiche Speisen, essen Sie mehr Gemüse und Obst und achten Sie auf eine ausgewogene Ernährung. Machen Sie moderate aerobe Übungen wie Gehen oder Schwimmen, um Ihre Herz-Lungen-Funktion zu verbessern. Halten Sie einen regelmäßigen Schlafrhythmus ein und sorgen Sie für ausreichend Schlaf von 7–8 Stunden pro Nacht. Wenn die Symptome anhalten oder sich verschlimmern, suchen Sie einen Arzt auf und erwägen Sie den Einsatz eines Beatmungsgeräts.</string>
    <string name="sleep_breath_108">Eine dreitägige Überwachung ergab schwere Anomalien, die auf extrem gestörte nächtliche Atmung und eine anhaltend niedrige Sauerstoffsättigung hindeuteten. Die Schlafqualität ist stark beeinträchtigt und die Daten spiegeln offensichtliche Gesundheitsrisiken wider, die verschiedene Komplikationen verursachen können. Die Situation ist nicht optimistisch und muss ernst genommen werden.</string>
    <string name="sleep_breath_109">Schwere Anomalien an drei aufeinanderfolgenden Tagen weisen darauf hin, dass bei Ihnen möglicherweise ein höheres Gesundheitsrisiko besteht und Sie ein schwerwiegenderes Apnoe-Problem haben. Es wird empfohlen, so bald wie möglich einen Arzt aufzusuchen, eine detaillierte Schlafüberwachung durchzuführen und zu beurteilen, ob eine Behandlung erforderlich ist. Anhaltende schwere Anomalien können zu einer unzureichenden Sauerstoffversorgung führen und die Gesundheit von Herz und Gehirn beeinträchtigen. Kontrollieren Sie Ihr Gewicht, vermeiden Sie Fettansammlungen, die die Atemwege einschränken, und verbessern Sie Ihre Atemfunktion. Wählen Sie in Ihrer Ernährung fett- und zuckerarme Lebensmittel und essen Sie mehr frisches Gemüse und Obst. Treiben Sie moderate Übungen wie Gehen, Schwimmen usw., um Ihre körperliche Fitness zu verbessern. Wenn die Symptome weiterhin bestehen, sollten Sie die Verwendung eines Geräts wie CPAP in Betracht ziehen, um die Schlafqualität zu verbessern.</string>
    <string name="sleep_breath_11">Leichte Anomalie</string>
    <string name="sleep_breath_12">Ernste Warnung</string>
    <string name="sleep_breath_13">Schweres Risiko</string>
    <string name="sleep_breath_14">Schwere Anomalie</string>
    <string name="sleep_breath_15">Normal</string>
    <string name="sleep_breath_16">Leicht</string>
    <string name="sleep_breath_17">Schwer</string>
    <string name="sleep_breath_18">Was ist Schlafapnoe?</string>
    <string name="sleep_breath_19">Bei Schlafapnoe handelt es sich um wiederholtes Aussetzen oder flache Atmung während des Schlafs, hauptsächlich aufgrund eines Kollapses der oberen Atemwege, der die Luftzirkulation blockiert und einen Abfall des Sauerstoffgehalts im Blut verursacht. Jeder Sauerstoffmangel löst ein kurzes Aufwachen aus. Obwohl es nicht leicht zu erkennen ist, verringert es auf lange Sicht die Schlafqualität und führt zu Tagesmüdigkeit, Unaufmerksamkeit, Stimmungsschwankungen und erhöht sogar das Risiko von Bluthochdruck, Herzerkrankungen und Schlaganfällen. Eine frühzeitige Erkennung und Intervention sind von entscheidender Bedeutung, und eine rechtzeitige Behandlung und Anpassung des Lebensstils können den Gesundheitszustand verbessern. Regelmäßige Überwachung hilft Ihnen, Ihre Körperdetails zu verstehen und wirksame Maßnahmen zur Erhaltung Ihrer allgemeinen Gesundheit zu ergreifen.</string>
    <string name="sleep_breath_20">Unterschiedliche Risikostufen</string>
    <string name="sleep_breath_21">Je nach AHI–Klassifikation variiert das Risiko. AHI 0–15 bedeutet normal, mit minimalen Gesundheitsrisiken; AHI 15–30 bedeutet leichte Abnormalitäten, gelegentliche Apnoe und leichte Ermüdung; AHI über 30 bedeutet schwere Abnormalitäten, oft begleitet von erheblichen Sauerstoffabfällen, mit signifikanten Risiken für Herz-Kreislauf- und zerebrovaskuläre Erkrankungen. Das langfristige Vorhandensein unterschiedlicher Abnormalitäten kann die Lebensqualität und Gesundheit erheblich beeinträchtigen, was eine rechtzeitige Intervention und Anpassung erfordert.</string>
    <string name="sleep_breath_22">Was kann JCRing für Sie tun?</string>
    <string name="sleep_breath_23">Der JCRing-Ring erfasst während Ihres Schlafprozesses verschiedene Körperdaten und kombiniert sie mit KI-Algorithmen für eine eingehende Analyse. Er generiert schließlich einen detaillierten Datenbericht und gibt Verbesserungsvorschläge basierend auf Ihrer tatsächlichen Situation, um Sie bei der Überwachung von Schlafapnoeproblemen zu unterstützen und Ihnen zu einem besseren und gesünderen Leben zu verhelfen.</string>
    <string name="sleep_breath_24">Erinnerungen verwenden</string>
    <string name="sleep_breath_25">Nach dem Einschalten der umfassenden Beurteilung werden die Schlafapnoe-Daten für drei Nächte automatisch überwacht und nach dem Datenvergleich wird ein wissenschaftlicher Beurteilungsbericht erstellt. \n\nDieser Modus erhöht den Stromverbrauch des Rings und der Stromverbrauch steigt erheblich an. \n\nDie Überwachungsergebnisse dienen nicht als Grundlage für eine Diagnose. \n\nWenn Sie sich unwohl fühlen, suchen Sie bitte umgehend einen Arzt auf.\n\n\n\n</string>
    <string name="sleep_breath_26">Bewertung starten</string>
    <string name="sleep_breath_27">Umfassende Evaluierung hat begonnen</string>
    <string name="sleep_breath_28">Diese Funktion überwacht Ihre Schlafdaten drei Tage in Folge.\n\n1. Bitte stellen Sie sicher, dass der Ring über genügend Akku verfügt, mindestens 50% Ladung.\n\n2. Bitte stellen Sie sicher, dass Sie drei aufeinanderfolgende Nächte Schlaf abschließen, da sonst keine umfassende Bewertung erstellt werden kann.\n\n3. Das Aktivieren dieser Funktion erhöht den Stromverbrauch und verkürzt den Nutzungszyklus des Rings. Bitte laden Sie ihn regelmäßig auf.\n\n4. Stellen Sie vor dem Schlafen sicher, dass der Ring korrekt getragen wird.\n\n</string>
    <string name="sleep_breath_29">Schlafapnoe</string>
    <string name="sleep_breath_3">Erneut überwachen</string>
    <string name="sleep_breath_30">Bei Schlafapnoe handelt es sich um wiederholtes Aussetzen oder flache Atmung während des Schlafs, hauptsächlich aufgrund eines Kollapses der oberen Atemwege, der die Luftzirkulation blockiert und einen Abfall des Sauerstoffgehalts im Blut verursacht. Jeder Sauerstoffmangel löst ein kurzes Aufwachen aus. Obwohl es nicht leicht zu erkennen ist, verringert es auf lange Sicht die Schlafqualität und führt zu Tagesmüdigkeit, Unaufmerksamkeit, Stimmungsschwankungen und erhöht sogar das Risiko von Bluthochdruck, Herzerkrankungen und Schlaganfällen. Eine frühzeitige Erkennung und Intervention sind von entscheidender Bedeutung, und eine rechtzeitige Behandlung und Anpassung des Lebensstils können den Gesundheitszustand verbessern. Regelmäßige Überwachung hilft Ihnen, Ihre Körperdetails zu verstehen und wirksame Maßnahmen zur Erhaltung Ihrer allgemeinen Gesundheit zu ergreifen.</string>
    <string name="sleep_breath_31">Welche Risiken birgt Schlafapnoe?</string>
    <string name="sleep_breath_32">Schlafapnoe ist eine Schlafstörung, bei der die Atmung einer Person während des Schlafs wiederholt aussetzt oder flach wird. Die Hauptursache ist in der Regel ein teilweiser oder vollständiger Kollaps der oberen Atemwege (Nase und Rachen) während des Schlafs, was zu einer Behinderung der Luftzirkulation und einem nachfolgenden Abfall des Sauerstoffgehalts im Blut führt. Wenn der Sauerstoffgehalt im Blut sinkt, löst der Körper kurze Aufwachphasen aus, um die normale Atmung wiederherzustellen. Diese Aufwachphasen bleiben jedoch oft unbemerkt. Mit der Zeit verschlechtert sich die Schlafqualität, was leicht zu Tagesmüdigkeit, Konzentrationsschwäche und Stimmungsschwankungen führen kann. In schweren Fällen kann es das Risiko für Bluthochdruck, Herzerkrankungen und Schlaganfall erhöhen. Das Verständnis dieser Erkrankung und frühzeitiges Ergreifen von Maßnahmen sind für die Verbesserung der allgemeinen Gesundheit und Lebensqualität von entscheidender Bedeutung.</string>
    <string name="sleep_breath_33">Was ist AHI?</string>
    <string name="sleep_breath_34">Der AHI (Apnoe-Hypopnoe-Index) ist ein Indikator zur Beurteilung des Schweregrads einer Schlafapnoe und gibt die Anzahl der Apnoe- oder Hypopnoe-Ereignisse an, die pro Stunde Schlaf auftreten. Er wird berechnet, indem die Anzahl der Apnoe- (kompletter Atemstillstand) und Hypopnoe-Ereignisse (flache Atmung, die zu einem starken Abfall des Sauerstoffgehalts im Blut führt) pro Stunde addiert und das Ergebnis durch die Gesamtzahl der Schlafstunden geteilt wird.</string>
    <string name="sleep_breath_35">• Normal: AHI ≤ 5 Mal/Stunde\n• Verdacht auf leichte Erkrankung: 15 ＜ AHI ≤ 30 Mal/Stunde\n• Verdacht auf schwere Erkrankung: AHI ＞ 30 Mal/Stunde\n</string>
    <string name="sleep_breath_36">Was ist eine umfassende Beurteilung?</string>
    <string name="sleep_breath_37">Die umfassende Bewertung bezeichnet einen präzisen, vollständigen und professionellen Bericht, der mittels KI-Analyse nach der Erfassung und dem Vergleich von Schlafdaten über drei aufeinanderfolgende Nächte erstellt wird.Im Vergleich zu einzelnen Schwankungen bei einer einmaligen Messung gewährleistet der Vergleich von Daten über drei Nächte umfassendere, genauere und zuverlässigere Ergebnisse.Die umfassende Bewertung liefert professionelle und präzise Beurteilungsergebnisse sowie detaillierte Daten der drei Nächte und bietet fachkundige gesundheitliche Empfehlungen zur Reduzierung des Risikos von Schlafapnoe.</string>
    <string name="sleep_breath_38">Was ist Sauerstoffvariation?</string>
    <string name="sleep_breath_39" formatted="false">Das Ausmaß der Veränderung des Blutsauerstoffs wird normalerweise durch Überwachung der Schwankungen der Blutsauerstoffsättigung (SpO₂) beurteilt. Die Blutsauerstoffsättigung ist der Prozentsatz des sauerstoffhaltigen Hämoglobins im Blut im Verhältnis zum Gesamthämoglobin und liegt im Normalbereich zwischen 95 % und 100 %. Wenn der SpO₂-Wert unter 94 % liegt, kann dies auf eine unzureichende Sauerstoffzufuhr hinweisen. Die App kann durch kontinuierliche Überwachung der SpO₂-Werte signifikante Abfälle (große Veränderungen) oder leichte Abfälle (kleine Veränderungen) des Sauerstoffgehalts im Blut erkennen. Beispielsweise kann ein Abfall der SpO₂ von 98 % auf 92 % als große Veränderung angesehen werden, während ein Abfall von 98 % auf 96 % als kleine Veränderung angesehen werden kann. Wenn es die meiste Zeit große Veränderungen gibt, müssen Sie darauf achten, ob häufig eine Apnoe auftritt. Wenn es dagegen die meiste Zeit kleine Veränderungen gibt, bedeutet das, dass Ihre Atmung im Schlaf gleichmäßig ist und Sie weiterhin gute Gewohnheiten beibehalten sollten.</string>
    <string name="sleep_breath_4">Beurteilungsunterlagen</string>
    <string name="sleep_breath_40">Was ist Schlafoximetrie?</string>
    <string name="sleep_breath_41">Der allgemeine Sauerstoffsättigungsgrad im Blut des Benutzers während des Schlafs. Normalerweise sollte der Blutsauerstoffgehalt eines gesunden Erwachsenen während des Schlafs über 95 % liegen. Ein niedriger Sauerstoffgehalt im Blut kann auf Schlafapnoe, Atemwegsobstruktion oder andere Atemstörungen hinweisen, die die Schlafqualität und die körperliche Erholung beeinträchtigen können. Durch die Überwachung des Blutsauerstoffgehalts während des Schlafs können Sie den Gesundheitszustand der Atemwege beurteilen und mögliche Schlafstörungen rechtzeitig erkennen.</string>
    <string name="sleep_breath_42">Was ist die Schlafherzfrequenz?</string>
    <string name="sleep_breath_43">Die Schlafherzfrequenz bezieht sich auf die durchschnittlichen Herzschläge des Benutzers pro Minute während des Schlafs. Es spiegelt wider, wie gut das Herz arbeitet und wie gut sich der Körper während des Schlafs erholen kann. Normalerweise sinkt die Herzfrequenz im gesunden Schlaf während der Nacht, insbesondere in den Tiefschlafphasen. Dies weist darauf hin, dass sich der Körper in einem Zustand der Entspannung und Regeneration befindet. Eine niedrigere Herzfrequenz während des Schlafs wird im Allgemeinen mit einer höheren Schlafqualität und einem tieferen, erholsamen Schlaf in Verbindung gebracht, während eine höhere Herzfrequenz darauf hinweisen kann, dass der Schlaf nicht tief ist oder durch äußere Faktoren wie Stress und Angst beeinträchtigt wird. Durch die Überwachung der Herzfrequenz im Schlaf können Benutzer wichtige Informationen über ihre Herz-Kreislauf-Gesundheit und Schlafqualität gewinnen und so potenzielle Gesundheitsprobleme wie Schlafapnoe oder andere Herz-Kreislauf-Probleme erkennen.</string>
    <string name="sleep_breath_44">Warum kann kein Schlafapnoerisiko generiert werden?</string>
    <string name="sleep_breath_45">Bitte stellen Sie sicher, dass die Überwachungszeit bei der Schlafüberwachung mehr als 3 Stunden beträgt, um die Integrität und Gültigkeit der Daten sicherzustellen. Nachdem Sie mit dem Schlafen fertig sind und die Daten synchronisiert haben, können Sie das Schlafapnoe-Risiko ermitteln.</string>
    <string name="sleep_breath_46">Warum kann der Bewertungsbericht nicht generiert werden?</string>
    <string name="sleep_breath_47">Nachdem die Schlafdaten von drei aufeinanderfolgenden Nächten überwacht wurden, kann nur durch eine KI-Analyse, die auf dem Vergleich dieser drei Nächte basiert, ein umfassender Bericht erstellt werden.</string>
    <string name="sleep_breath_48">Überwachung des Schlafapnoe-Risikos</string>
    <string name="sleep_breath_49">Umfassende Bewertung</string>
    <string name="sleep_breath_5">Guter Zustand</string>
    <string name="sleep_breath_50">Beenden</string>
    <string name="sleep_breath_51">Überwachung</string>
    <string name="sleep_breath_52">Überwachungsfortschritt: %s Nacht</string>
    <string name="sleep_breath_53">3 Nächte Überwachung erforderlich</string>
    <string name="sleep_breath_54">Intervallbereich</string>
    <string name="sleep_breath_55">Überwachungsdauer</string>
    <string name="sleep_breath_56">Zu überwachen</string>
    <string name="sleep_breath_57">Gesundheitstipps</string>
    <string name="sleep_breath_58">Die Überwachungsergebnisse dienen nicht als Grundlage für eine Diagnose. Wenn Sie sich unwohl fühlen, suchen Sie bitte umgehend einen Arzt auf.</string>
    <string name="sleep_breath_59">Vollendet</string>
    <string name="sleep_breath_6">Leichte Schwankung</string>
    <string name="sleep_breath_60">Nicht überwacht</string>
    <string name="sleep_breath_61">Noch keine Daten</string>
    <string name="sleep_breath_62">Maximale Wechselzeit</string>
    <string name="sleep_breath_63">Minimale Wechselzeit</string>
    <string name="sleep_breath_64">Hypoxiezeiten</string>
    <string name="sleep_breath_65">Niedrigste</string>
    <string name="sleep_breath_66">Risikotage</string>
    <string name="sleep_breath_67">Gültige Tage</string>
    <string name="sleep_breath_68">Schlafapnoe-Risikoverteilung</string>
    <string name="sleep_breath_69">Wenn Ihr AHI-Index zwischen 0 und 15 liegt, ist Ihre Atmung normal. Bitte halten Sie einen regelmäßigen Tagesablauf ein und sorgen Sie dafür, dass Sie jede Nacht 7–8 Stunden ausreichend schlafen. Ernähren Sie sich ausgewogen mit viel Obst und Gemüse. Treiben Sie mäßig Sport, zum Beispiel durch Spazierengehen oder Yoga. Sorgen Sie für eine ruhige und angenehme Schlafumgebung und lassen Sie sich regelmäßig ärztlich untersuchen.</string>
    <string name="sleep_breath_7">Milde Warnung</string>
    <string name="sleep_breath_70">Ihr AHI-Wert liegt im Bereich von 0–15 und weist auf eine normale Atmung im Schlaf hin. Es wird empfohlen, früh zu Bett zu gehen und früh aufzustehen, sich leicht und ausgewogen zu ernähren und moderatere Übungen wie Spazierengehen zu machen. Gleichzeitig sollten Sie Ihr Schlafzimmer ruhig und ordentlich halten und regelmäßig auf Ihre Gesundheit achten.</string>
    <string name="sleep_breath_71">Ihr AHI liegt im Bereich von 0–15 und weist auf eine normale Atmung im Schlaf hin. Bitte führen Sie weiterhin ein geregeltes Leben, sorgen Sie jede Nacht für 7–8 Stunden erholsamen Schlaf, ernähren Sie sich gesund, essen Sie mehr Obst und Gemüse, treiben Sie gemäßigt Sport, sorgen Sie gleichzeitig für eine geräuschfreie, warme Schlafumgebung und lassen Sie sich regelmäßig ärztlich untersuchen.</string>
    <string name="sleep_breath_72">Ihr AHI-Index liegt zwischen 0 und 15, was darauf hinweist, dass Ihre Schlafatmung normal ist. Es wird empfohlen, einen festen Zeitplan einzuhalten und jede Nacht ausreichend zu schlafen. Achten Sie auf eine leichte Ernährung und essen Sie mehr Obst und Gemüse. Bestehen Sie auf moderate Bewegung, beispielsweise zügiges Gehen. Achten Sie gleichzeitig auf eine ruhige und angenehme Schlafzimmerumgebung und lassen Sie sich regelmäßig körperlich untersuchen.</string>
    <string name="sleep_breath_73">Ihr AHI liegt zwischen 15 und 30 und Sie leiden möglicherweise an leichter Apnoe. Es wird empfohlen, die Schlafposition anzupassen und zu versuchen, auf der Seite zu schlafen. Kontrollieren Sie Ihr Gewicht, ernähren Sie sich ausgewogen und essen Sie weniger Fett und Zucker. Machen Sie einen moderaten Spaziergang oder leichte Übungen. Verbessern Sie die Schlafumgebung und suchen Sie umgehend einen Arzt auf, wenn Sie Auffälligkeiten feststellen.</string>
    <string name="sleep_breath_74">Ihr AHI-Wert liegt zwischen 15 und 30, was auf leichte Atemprobleme im Schlaf hinweist. Es wird empfohlen, häufiger auf der Seite zu schlafen, um eine Verstopfung der Atemwege zu vermeiden. Achten Sie auf Ihre Ernährung und essen Sie mehr Obst und Gemüse. Treiben Sie moderate Übungen wie zügiges Gehen. Halten Sie das Schlafzimmer ruhig und beobachten Sie regelmäßig Ihren Gesundheitszustand.</string>
    <string name="sleep_breath_75">Ihr AHI liegt zwischen 15 und 30, was auf leichte Atemstörungen hinweist. Versuchen Sie, auf der Seite zu schlafen, um die Atemwege freier zu machen. Achten Sie auf eine ausgewogene Ernährung und vermeiden Sie fettreiche Nahrungsmittel. Machen Sie geeignete Übungen, z. B. Spazierengehen, und sorgen Sie für eine ruhige Schlafumgebung. Wenn die Symptome anhalten, suchen Sie bitte einen Arzt auf.</string>
    <string name="sleep_breath_76">Ihr AHI-Index liegt zwischen 15 und 30, was auf ein geringes Apnoerisiko hinweist. Es wird empfohlen, dass Sie auf der Seite schlafen, Ihr Gewicht kontrollieren, sich ausgewogen ernähren und mehr Obst und Gemüse essen. Machen Sie moderate Übungen im Freien, zum Beispiel Spazierengehen. Achten Sie gleichzeitig auf die Verbesserung Ihrer Schlafumgebung und überprüfen Sie regelmäßig Ihren Gesundheitszustand.</string>
    <string name="sleep_breath_77">Wenn Ihr AHI-Index über 30 liegt, weist dies darauf hin, dass Sie möglicherweise an schwerer Schlafapnoe leiden und ein höheres Gesundheitsrisiko besteht. Es wird empfohlen, so bald wie möglich einen Arzt zur Schlafüberwachung aufzusuchen und sich nach der Diagnose gemäß den Anweisungen des Arztes behandeln zu lassen. Achten Sie täglich auf ein gesundes Gewicht, vermeiden Sie fettreiche Nahrungsmittel und essen Sie mehr Obst und Gemüse. Moderate körperliche Betätigung, wie etwa Gehen, kann zur Verbesserung Ihrer kardiopulmonalen Gesundheit beitragen. Versuchen Sie, auf der Seite zu schlafen, um die Atemwege offen zu halten und eine ruhige und angenehme Schlafumgebung sicherzustellen.</string>
    <string name="sleep_breath_78">Wenn Ihr AHI-Wert über 30 liegt, besteht bei Ihnen das Risiko einer schweren Schlafapnoe und Sie müssen schnellstmöglich einen Arzt aufsuchen. Führen Sie eine umfassende Untersuchung durch und lassen Sie sich unter ärztlicher Anleitung behandeln. Achten Sie auf eine gesunde Ernährung, reduzieren Sie die Aufnahme von zucker- und fettreichen Lebensmitteln und erhöhen Sie die Aufnahme von Gemüse und Obst. Machen Sie moderate aerobe Übungen wie Gehen oder Joggen, um Ihre Atemfunktion zu verbessern. Passen Sie Ihre Schlafposition an und versuchen Sie, auf der Seite zu schlafen, um eine Verlegung der Atemwege zu vermeiden. Sorgen Sie für eine angenehme und ruhige Schlafumgebung.</string>
    <string name="sleep_breath_79">Ihr AHI liegt über 30, was auf ein schweres Schlafapnoe-Problem hinweist. Es empfiehlt sich, schnellstmöglich einen Arzt aufzusuchen und sich einer ausführlichen Schlafüberwachung zu unterziehen. Kontrollieren Sie Ihr Gewicht, vermeiden Sie fettreiche Lebensmittel und erhöhen Sie Ihre Aufnahme von Vollkornprodukten, Gemüse und Obst, um Ihren Stoffwechsel zu verbessern. Steigern Sie Ihre aerobe körperliche Betätigung, etwa durch zügiges Gehen, Schwimmen usw., um Ihre kardiopulmonale Gesundheit zu verbessern. Sorgen Sie dafür, dass es in Ihrem Schlafzimmer ruhig ist, und schlafen Sie auf der Seite, um die Atemwege offen zu halten. Gehen Sie regelmäßig zu Kontrolluntersuchungen und achten Sie genau auf Veränderungen Ihres Gesundheitszustands.</string>
    <string name="sleep_breath_8">Große Schwankungen</string>
    <string name="sleep_breath_80">Ihr AHI liegt über 30, was auf eine schwere Schlafapnoe hinweist. Suchen Sie umgehend einen Arzt auf, lassen Sie eine ausführliche Schlafuntersuchung durchführen und befolgen Sie nach der Bestätigung der Erkrankung die Anweisungen Ihres Arztes. Kontrollieren Sie täglich Ihr Gewicht, passen Sie Ihre Ernährung an, vermeiden Sie fettiges Essen und essen Sie mehr Gemüse und Obst. Steigern Sie Ihre körperliche Fitness durch entsprechende sportliche Betätigung, zum Beispiel durch Yoga oder Spazierengehen. Sorgen Sie für eine ruhige und angenehme Schlafumgebung. Schlafen auf der Seite kann Atemwegsobstruktionen lindern. Überprüfen Sie regelmäßig Ihren Gesundheitszustand.</string>
    <string name="sleep_breath_81">Ergebnisse der Evaluierung</string>
    <string name="sleep_breath_82">Beurteilungsbericht</string>
    <string name="sleep_breath_83">Umfassender Bewertungsbericht</string>
    <string name="sleep_breath_84">Überwachungsdaten</string>
    <string name="sleep_breath_85">Risikostufenverteilung</string>
    <string name="sleep_breath_86">Datum</string>
    <string name="sleep_breath_89">Gesundheitstipps</string>
    <string name="sleep_breath_9">Starke Schwankungen</string>
    <string name="sleep_breath_90">Eine dreitägige Überwachung zeigte, dass Ihr Atemzustand im Schlaf normal war, die Daten stabil waren und die Sauerstoffversorgung ausreichend war. Die Atmung ist nachts gleichmäßig und weist keine Anzeichen einer Schlafapnoe auf. Der allgemeine Gesundheitszustand ist ideal, Arbeit und Ruhe verlaufen regelmäßig, die Wohnumgebung ist gut und es werden keine ungewöhnlichen Risiken beobachtet. Der aktuelle Zustand bietet eine solide Grundlage für eine langfristige Gesundheit.</string>
    <string name="sleep_breath_91">Halten Sie einen regelmäßigen Schlafrhythmus ein und sorgen Sie jede Nacht für 7–8 Stunden erholsamen Schlaf. Achten Sie in puncto Ernährung auf eine ausgewogene Ernährung, essen Sie mehr Gemüse, Obst und Vollkornprodukte und vermeiden Sie fettige, zuckerreiche Speisen. Machen Sie moderate aerobe Übungen wie Gehen und Joggen, um Ihre Herz-Lungen-Funktion zu verbessern. Lassen Sie sich regelmäßig untersuchen und achten Sie auf Gesundheitsindikatoren wie Gewicht und Blutdruck, um gesund zu bleiben. Schaffen Sie eine ruhige, angenehme Schlafumgebung und vermeiden Sie schlafstörende Faktoren wie Lärm und helles Licht. Behalten Sie Ihren gesunden Lebensstil bei, um langfristig eine gute körperliche Verfassung zu erhalten.</string>
    <string name="sleep_breath_92">In den letzten drei Tagen zeigten die Daten an zwei Tagen eine normale Atmung im Schlaf, an einem Tag leichte Anomalien und die Gesamtsituation schwankte nicht stark. Leichte Anomalien können durch instabile Arbeits- und Ruhezeiten oder Schwankungen in der Ernährung verursacht werden. Das aktuelle Gesundheitsrisiko ist nicht hoch, aber Sie müssen auf die Häufigkeit und Tendenz von Anomalien achten. Der Gesamtzustand ist gut und eine fortlaufende Beobachtung wird empfohlen.</string>
    <string name="sleep_breath_93">Passen Sie Ihre Arbeits- und Ruhezeiten an, vermeiden Sie langes Aufbleiben und schlafen Sie regelmäßig. Vermeiden Sie in Ihrer Ernährung fett- und zuckerreiche Lebensmittel und essen Sie mehr Gemüse und Obst. Wenn Sie Ihren Tag durch aerobe Übungen wie Gehen oder Yoga ergänzen, können Sie Ihre Kraft und Ihre Atemfitness verbessern. Wenn die Anomalie weiterhin besteht, empfiehlt es sich, Ihre Lebensgewohnheiten aufzuzeichnen, um festzustellen, ob externe Faktoren Ihren Schlaf beeinträchtigen. Verbessern Sie die Schlafumgebung, halten Sie das Schlafzimmer ruhig und vermeiden Sie die Nutzung elektronischer Geräte vor dem Schlafengehen. Wenn das Problem weiterhin besteht oder sich verschlimmert, suchen Sie sofort einen Arzt auf.</string>
    <string name="sleep_breath_94">Von den dreitägigen Überwachungsergebnissen waren die Daten eines Tages normal, an zwei Tagen leicht abnormal und insgesamt gab es leichte Schwankungen. Das abnormale Phänomen kann durch kurzfristige Arbeit und Ruhe, Ernährung oder Emotionen beeinflusst werden. Der aktuelle Gesundheitszustand ist immer noch gut, aber wir müssen den sich ändernden Trend genau beobachten, um zu verhindern, dass sich kleinere Anomalien zu dauerhaften Problemen entwickeln.</string>
    <string name="sleep_breath_95">Halten Sie einen regelmäßigen Zeitplan ein, vermeiden Sie Überarbeitung und sorgen Sie für ausreichend Schlaf von 7–8 Stunden pro Nacht. Achten Sie auf Ihre Ernährung, reduzieren Sie Ihren Koffein- und Alkoholkonsum und vermeiden Sie anregende Nahrungsmittel vor dem Schlafengehen. Eine Steigerung der Tagesaktivität, beispielsweise durch Spazierengehen, Joggen usw., kann die Durchblutung fördern und zur Verbesserung der Atemwege beitragen. Sorgen Sie für eine ruhige und angenehme Schlafumgebung, um die Schlafqualität zu gewährleisten. Wenn die Symptome anhalten oder sich verschlimmern, wird eine professionelle Schlafuntersuchung empfohlen, um sicherzustellen, dass keine anderen Probleme vorliegen.</string>
    <string name="sleep_breath_96">Ein Tag ohne Abweichungen, ein Tag mit leichten und ein Tag mit schweren Abweichungen deuten darauf hin, dass bei Ihnen in einigen Nächten erhebliche Probleme mit der Schlafatmung bestehen. Auch wenn an einem Tag keine Auffälligkeiten festgestellt wurden, deutet die schwere Abweichung an einem anderen Tag auf ernsthafte Gesundheitsrisiken hin, die möglicherweise mit Gewicht, Lebensgewohnheiten oder Umweltfaktoren zusammenhängen. Die Daten der abnormalen Nächte sollten ernst genommen und genau überwacht werden.</string>
    <string name="sleep_breath_97">Es wird empfohlen, eine detaillierte Schlafüberwachung durchzuführen, um zu prüfen, ob Schlafapnoe vorliegt. Kontrollieren Sie Ihr Gewicht, vermeiden Sie Übergewicht und reduzieren Sie die Aufnahme von fettreichen und zuckerhaltigen Lebensmitteln. Das Schlafen in Seitenlage kann helfen, die Atemwege freizuhalten. Steigern Sie Ihre aerobe Aktivität wie Schwimmen oder Spazierengehen, um die Atmungsfunktion zu verbessern. Passen Sie Ihren Lebensrhythmus an, vermeiden Sie es, spät aufzubleiben, und sorgen Sie für 7–8 Stunden Schlaf pro Nacht.</string>
    <string name="sleep_breath_98">Zwei Nächte mit leichten Auffälligkeiten und eine Nacht mit schweren Abweichungen deuten darauf hin, dass Ihre Schlafatmung größere Schwankungen aufweist, möglicherweise aufgrund von Gewicht, Lebensgewohnheiten oder Umweltfaktoren. Das Auftreten von schweren Abweichungen zeigt ein höheres Gesundheitsrisiko an, es wird empfohlen, die Überwachung und Regulierung zu verstärken. Eine zeitnahe weitergehende Untersuchung und Intervention sind ratsam.</string>
    <string name="sleep_breath_99">Es wird empfohlen, eine Schlafüberwachung durchzuführen und, falls erforderlich, ärztliche Hilfe zu suchen, um die Ursache zu klären und eine Behandlung zu beginnen. Halten Sie ein gesundes Gewicht, kontrollieren Sie Ihre Ernährung und reduzieren Sie den Konsum von zucker- und fettreichen Lebensmitteln. Steigern Sie Ihre körperliche Aktivität, um die kardiovaskuläre Funktion zu fördern. Schlafen Sie auf der Seite, um Atemwegsblockaden zu vermeiden. Überprüfen Sie regelmäßig Ihren Schlafzustand und folgen Sie den Empfehlungen Ihres Arztes, um eine Verschlechterung der Symptome zu vermeiden.</string>
    <string name="sleep_breathing_rate">Atemfrequenz</string>
    <string name="sleep_breathing_rate_avg">Durchschnittliche Atemfrequenz</string>
    <string name="sleep_chixun_time_string">Gesamtdauer des Schlafes %s</string>
    <string name="sleep_describe_stages">Schlafpartition</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip1">Die Schlafpartitionierungsfunktion intelligenter tragbarer Geräte analysiert die Schlafdaten des Benutzers wissenschaftlich und unterteilt den gesamten Schlafprozess in fünf Phasen: sporadische Nickerchen, Wachheit, schnelle Augenbewegung (REM), leichter Schlaf und tiefer Schlaf. Diese Funktion basiert auf fortschrittlicher Technologie zur Überwachung biologischer Daten wie Herzfrequenz, Atemfrequenz, körperlicher Aktivität und anderen Parametern, um die Dauer und Verteilung verschiedener Schlafstadien genau zu ermitteln. Durch diese Partitionierungsmethode können Benutzer ihre eigene Schlafstruktur vollständig verstehen, von der Gesamtqualität bis zur spezifischen Leistung jeder Phase, und so potenzielle Probleme entdecken, die sich auf den Schlaf auswirken. In Kombination mit Partitionsdaten kann die APP auch personalisierte Verbesserungsvorschläge bereitstellen, um Benutzern dabei zu helfen, ihre Schlafgewohnheiten zu optimieren, die Erholungseffizienz zu verbessern und die körperliche und geistige Gesundheit nachhaltig zu unterstützen.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip10">Leichter Schlaf ist die erste Phase des Schlafzyklus und ein wichtiger Schritt beim Übergang vom Wachzustand zum Tiefschlaf. Im leichten Schlafstadium verlangsamen sich die Herzfrequenz und die Atmung des Benutzers und der Körper entspannt sich allmählich, lässt sich aber dennoch leicht durch äußere Reize wecken. Durch die Überwachung der Dauer und Verteilung des Leichtschlafs kann das Gerät beurteilen, ob der Einschlafvorgang des Nutzers reibungslos verläuft und ob es in der Nacht zu Störungen kommt. Eine übermäßige Dauer des Leichtschlafs kann auf eine schlechte Schlafqualität hinweisen, während ein angemessener Anteil an Leichtschlaf eine notwendige Voraussetzung für Tiefschlaf ist. In Kombination mit Leichtschlafdaten kann die APP Ihren Lebensstatus anpassen, z. B. Ihren Schlafrhythmus anpassen oder Ihre Schlafumgebung optimieren, um einen reibungslosen Übergang in den Tiefschlaf zu gewährleisten.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip11" formatted="false">• ideale Reichweite:45% - 55%</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip12">Was ist Tiefschlaf?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip13">Tiefschlaf ist die wichtigste Erholungsphase im gesamten Schlafzyklus. Zu diesem Zeitpunkt erreicht die Stoffwechselaktivität des Körpers ihren Tiefpunkt, das Gehirn setzt langsame Deltawellen frei, das körpereigene Immunsystem beginnt sich zu stärken und auch Wachstumshormone werden am stärksten ausgeschüttet während dieser Phase. Die Tiefschlafdauer ist ein zentraler Indikator zur Beurteilung der Schlafqualität und der Erholungsfähigkeit des Körpers. Durch die Überwachung des Anteils und der Dauer des Tiefschlafs kann die APP den Reparaturstatus des Körpers des Benutzers widerspiegeln und rechtzeitige Anpassungen bei unzureichendem Tiefschlaf empfehlen, z. B. eine Anpassung der Ernährung, mehr Bewegung oder die Optimierung von Arbeits- und Ruhezeiten, um die Qualität des Tiefschlafs zu verbessern und fördern die umfassende Erholung des Körpers und die Verbesserung der Immunität.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip14" formatted="false">• ideale Reichweite:15% - 20%</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip2">Was sind sporadische Nickerchen?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip3">Unter sporadischen Nickerchen versteht man kurze, intermittierende Nickerchen, die Benutzer außerhalb ihres Schlafzyklus machen, normalerweise von kurzer Dauer und unregelmäßig. Durch die Aufzeichnung der Häufigkeit, Dauer und des Zeitpunkts sporadischer Nickerchen kann das Gerät Benutzern dabei helfen, Erholungsmuster während des Tages und deren mögliche Auswirkungen auf den Nachtschlaf zu verstehen. Die Überwachung sporadischer Nickerchen ist besonders wichtig für Benutzer, die auf Nickerchen zur Linderung von Müdigkeit angewiesen sind. Sie bietet eine wissenschaftliche Grundlage für die Optimierung der Länge und Dauer von Nickerchen, um Störungen des normalen Tagesrhythmus aufgrund zu langer oder unangemessener Nickerchen zu vermeiden. Schlaf von weniger als einer Stunde kann nicht wissenschaftlich berechnet werden und wird als sporadischer Nickerchen klassifiziert.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip4">Was ist Nüchternheit?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip5">Die Wachphase bezieht sich auf den Zeitraum, in dem der Benutzer während des gesamten Schlafvorgangs nicht in den Schlafzustand eintritt, einschließlich der Zeit vor dem Einschlafen, dem Aufwachen in der Nacht und dem vollständigen Aufwachen am Morgen. Die Überwachung der Wachphase soll die Kontinuität und Stabilität des Schlafes beurteilen und ihre Dauer und Häufigkeit wirken sich direkt auf die Schlafqualität des Benutzers aus. Durch die genaue Identifizierung von Wachphasen kann die APP Benutzern helfen, potenzielle Störfaktoren wie äußere Umgebung, emotionalen Stress oder Gesundheitszustände zu verstehen und Verbesserungsvorschläge zu machen, wie z. B. die Optimierung der Schlafumgebung oder die Anpassung der Schlafenszeitgewohnheiten, wodurch die Gesamttiefe und -konsistenz verbessert wird des Schlafes.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip6">Was ist REM?</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip7">Das Stadium der schnellen Augenbewegung (REM) ist die aktivste Phase der Gehirnaktivität während des Schlafs und steht in engem Zusammenhang mit der Traumbildung, der Gedächtniskonsolidierung und der emotionalen Regulierung. Das REM-Stadium findet normalerweise in der zweiten Hälfte eines Schlafzyklus statt und ist ein wichtiger Teil der körperlichen und geistigen Erholung des Benutzers. Durch die Überwachung der Dauer und des Anteils der REM-Phase kann die APP den psychischen Gesundheitszustand und das kognitive Funktionsniveau des Benutzers widerspiegeln, Situationen identifizieren, in denen die REM-Phase aufgrund von Stress, Angstzuständen oder Schlafstörungen nicht ausreicht, und den Benutzern personalisierte Vorschläge zur Stressreduzierung und Entspannung machen. Trägt zur Verbesserung der emotionalen Stabilität und des Gedächtnisses bei.</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip8" formatted="false">• ideale Reichweite:20% - 25%</string>
    <string name="sleep_describe_stages_tip9">Was ist leichter Schlaf?</string>
    <string name="sleep_efficiency">Schlafeffizienz</string>
    <string name="sleep_eov">Sauerstoffwechsel</string>
    <string name="sleep_eov_tip1">Das intelligente tragbare Gerät zeigt die Sauerstoffveränderungen während des Schlafs des Benutzers anhand visueller Diagramme an und hilft so, den Gesundheitszustand der Atmung in der Nacht intuitiv zu verstehen. Wenn Diagrammkurven häufig in Bereichen mit großen Veränderungen auftreten, weist dies normalerweise auf ein mögliches Apnoerisiko hin. Solche Veränderungen können durch Schlafapnoe, Atemwegsobstruktion oder andere Atemwegsprobleme verursacht werden und erfordern besondere Aufmerksamkeit. Wenn sich die Diagrammkurve grundsätzlich im Bereich kleiner Veränderungen befindet, bedeutet dies, dass das Atmungssystem normal funktioniert, das Risiko gering ist und die Atmung des Benutzers relativ stabil ist.</string>
    <string name="sleep_eov_tip2">Diese Anwendung bietet den Nutzern klare Risikodaten, indem sie die Anzahl der größeren Veränderungen des Blutsauerstoffspiegels während des Schlafs berechnet. Höhere Risikozahlen deuten beispielsweise auf eine höhere Wahrscheinlichkeit von Atemaussetzern hin, was besondere Aufmerksamkeit erfordert.</string>
    <string name="sleep_eov_tip3">Wie hoch ist die Anzahl der Risiken?</string>
    <string name="sleep_eov_tip4" formatted="false">Basierend auf der Höhe des Risikos und dem Ausmaß der Sauerstoffveränderung weist die APP Risikostufen zu.\n\n• Niedrig：\n\nWeniger als 30 Atemaussetzer pro Stunde, geringe Schwankungen des Blutsauerstoffs und ein Blutsauerstoffwert, der konstant über 90 % bleibt, bedeuten in der Regel, dass die Atmung stabil ist und keine übermäßige Intervention erforderlich ist.\n\n• hoch：\n\nWenn es pro Stunde 30 oder mehr Atemaussetzer gibt, begleitet von deutlichen Schwankungen des Blutsauerstoffs (Blutsauerstoffspiegel unter 90%), kann dies auf ein Schlafapnoe-Syndrom hinweisen. Es sollte ernst genommen werden, und eine ärztliche Untersuchung wird empfohlen.</string>
    <string name="sleep_eov_tip5">Was ist das Risikoniveau?</string>
    <string name="sleep_eov_tip6">Der EOV-Parameter ist ein wichtiger Indikator zur Bewertung der Schlafatmungsgesundheit. Durch die Überwachung des EOV können wir unsere Schlafqualität besser verstehen und potenzielle Atemprobleme rechtzeitig erkennen, um entsprechende Maßnahmen zu ergreifen.</string>
    <string name="sleep_fenbu">Schlafverteilung</string>
    <string name="sleep_guding_tips">Während des Tiefschlafs durchläuft der Körper wichtige physiologische Erholungsprozesse wie Zellregeneration, Stärkung des Immunsystems und Muskelreparatur. Außerdem werden während des Tiefschlafs wichtige Hormone ausgeschüttet, die Wachstum und Entwicklung fördern. Dies ist besonders vorteilhaft für Menschen, bei denen Immunsystem und Muskeln stark beansprucht werden. Es ist schwer, zu viel Tiefschlaf zu bekommen, aber eine Erhöhung des Tiefschlafs ist oft eine gute Sache. Die Dauer des Tiefschlafs hängt von der richtigen Entspannung, einer positiven Stimmung, dem Verzicht auf Koffein oder stressige Erlebnisse vor dem Schlafengehen und der Ausübung von körperlichen Aktivitäten ab. \n\nDer REM-Schlaf (Rapid Eye Movement) ist entscheidend für die Verarbeitung von Emotionen und Stress. Zu kurze REM-Schlafphasen und Schlafunterbrechungen können die emotionale Verarbeitung während der Nacht beeinträchtigen und dazu führen, dass man sich beim Aufwachen übermäßig gestresst fühlt. Die REM-Schlafdauer kann zu kurz oder zu lang sein. Übermäßiger Schlaf kann das Gehirn in zu viel REM-Schlaf zwingen, was mit Symptomen von Depression und Angst sowie mit einem Gefühl der Benommenheit und Reizbarkeit nach dem Aufwachen verbunden ist. \n\nDaher ist es wichtig, gute Lebensgewohnheiten und eine angenehme Stimmung beizubehalten und gute Schlafgewohnheiten zu entwickeln.</string>
    <string name="sleep_heart">Schlafherzfrequenz</string>
    <string name="sleep_history_text15">Minimum</string>
    <string name="sleep_history_text16">H</string>
    <string name="sleep_history_text24">Atemfrequenz</string>
    <string name="sleep_home_tip_10">Übermäßige Schlafdauer</string>
    <string name="sleep_home_tip_8">Unzureichend Schlaf</string>
    <string name="sleep_home_tip_9">Angemessene Schlafzeit</string>
    <string name="sleep_hr">Schlafherzfrequenz</string>
    <string name="sleep_hr_tip1">Die Schlafherzfrequenz bezieht sich auf die durchschnittliche Anzahl der Herzschläge des Benutzers pro Minute während des Schlafs. Es spiegelt den Arbeitsstatus des Herzens und die Erholungsfähigkeit des Körpers während des Schlafs wider. Typischerweise sinkt die Herzfrequenz bei gesundem Schlaf nachts, insbesondere im Tiefschlaf, was darauf hindeutet, dass sich der Körper in einem Zustand der Entspannung und Reparatur befindet. Eine niedrigere Schlafherzfrequenz ist normalerweise mit einer besseren Schlafqualität und einem tieferen erholsamen Schlaf verbunden, während eine höhere Herzfrequenz darauf hinweisen kann, dass der Schlaf nicht tief ist oder durch Faktoren wie äußeren Stress und Angst beeinträchtigt wird. Durch die Überwachung der Schlafherzfrequenz können Benutzer wichtige Informationen über die Herz-Kreislauf-Gesundheit und Schlafqualität gewinnen und so potenzielle Gesundheitsprobleme wie Schlafapnoe oder andere Herz-Kreislauf-Probleme erkennen.</string>
    <string name="sleep_hr_tip2">Die durchschnittliche Herzfrequenz während einer Nachtruhe spiegelt die gesamte Herzbelastung wider. Idealer Schlaf hat eine niedrigere durchschnittliche Herzfrequenz, was bedeutet, dass die Schlafqualität gut ist und der Körper vollständig ausgeruht und regeneriert ist. Eine höhere durchschnittliche Schlafherzfrequenz kann auf eine schlechte Schlafqualität hinweisen, die mit Stress, Angstzuständen, Atemproblemen usw. zusammenhängen kann, was Benutzer dazu veranlasst, auf ihren Schlafstatus zu achten und ihn zu verbessern.</string>
    <string name="sleep_hr_tip3">Was ist die durchschnittliche Herzfrequenz?</string>
    <string name="sleep_hr_tip4">Die minimale Schlafherzfrequenz bezieht sich auf die niedrigste Herzfrequenz, die während einer ganzen Nacht, normalerweise während des Tiefschlafs, aufgezeichnet wurde. Es spiegelt die Entspannung des Herzens im Schlaf und den Erholungszustand des Körpers wider. Bei gesundem Schlaf sind die Mindestherzfrequenzen normalerweise niedrig, was darauf hindeutet, dass der Körper im Tiefschlaf vollständig repariert und wiederhergestellt wird. Eine niedrigere Herzfrequenz trägt dazu bei, die Belastung des Herzens zu reduzieren und fördert die körperliche und geistige Erholung.</string>
    <string name="sleep_hr_tip5">Was ist die niedrigste Herzfrequenz?</string>
    <string name="sleep_hrv">Herzfrequenzvariabilität im Schlaf</string>
    <string name="sleep_hrv_tip1">Die Amplitude und Häufigkeit der Herzfrequenzschwankungen während des Schlafs spiegeln die Anpassungsfähigkeit des Herzens an das autonome Nervensystem wider. Eine höhere Herzfrequenzvariabilität bedeutet normalerweise, dass sich der Körper in einem Zustand der Entspannung und Erholung mit besserer Stressregulierung befindet, während eine niedrigere Herzfrequenzvariabilität darauf hinweisen kann, dass sich der Körper in einem höheren Spannungs- oder Müdigkeitszustand befindet. Die Überwachung der Herzfrequenzvariabilität im Schlaf kann dabei helfen, die allgemeine Schlafqualität und die Funktion des autonomen Nervensystems zu bewerten und Benutzern dabei zu helfen, zu verstehen, ob chronischer Stress oder potenzielle Gesundheitsprobleme vorliegen.</string>
    <string name="sleep_hrv_tip2">Der durchschnittliche Grad der Schwankung der Herzfrequenz während des Schlafzyklus. Die Herzfrequenzvariabilität während des Schlafs spiegelt im Allgemeinen wider, wie entspannt und erholsam Ihr Körper während des Schlafs ist. Eine höhere durchschnittliche Herzfrequenzvariabilität im Schlaf weist darauf hin, dass sich der Körper in einem tieferen Entspannungszustand befindet, was zur Verbesserung der Schlafqualität beiträgt. Die geringere durchschnittliche Variabilität der Schlafherzfrequenz kann mit dem Stresszustand des Körpers, Schlafstörungen oder Gesundheitsproblemen zusammenhängen, was darauf hindeutet, dass Benutzer möglicherweise auf ihren Schlaf oder ihre Herzgesundheit achten müssen.</string>
    <string name="sleep_hrv_tip3">Was ist die durchschnittliche Herzfrequenzvariabilität?</string>
    <string name="sleep_hrv_tip4">Intelligente Geräte können den Benutzern helfen, ihre nächtliche Atemgesundheit zu verstehen, indem sie ein visuelles Diagramm anzeigen, das die Veränderungen des Blutoxygenwerts während des Schlafs darstellt. Wenn die Kurve im Diagramm häufig in einem Bereich mit großen Schwankungen erscheint, deutet dies in der Regel auf ein Risiko für Schlafapnoe hin, das durch Schlafapnoe, Atemwegsobstruktion oder andere Atemprobleme verursacht werden könnte und genau überwacht werden muss. Wenn die Kurve hauptsächlich in einem Bereich mit kleinen Schwankungen liegt, deutet dies darauf hin, dass die Atemfunktion normal ist, das Risiko gering ist und die Atmung des Benutzers stabiler ist. Prinzip: Wenn wir schlafen, können Probleme wie Atemstillstand zu großen Schwankungen des Blutoxygenwerts führen. EOV analysiert diese Schwankungen, um zu beurteilen, ob die Atmung stabil ist. Bewertung des Schlafapnoe-Risikos: Ein hoher EOV-Wert bedeutet, dass die Schwankungen des Blutoxygenwerts groß sind, was auf ein Risiko für Schlafapnoe hinweist. Überwachung der Atemgesundheit: Durch die langfristige Überwachung des EOV können Benutzer ihren Atemstatus verstehen und potenzielle Probleme frühzeitig erkennen. Unterstützende Diagnose: Die EOV-Daten können Ärzten als Diagnosehilfe dienen und bei der Diagnose von Schlafapnoe und anderen Atemwegserkrankungen helfen.</string>
    <string name="sleep_hrv_tip5">Was ist die minimale Herzfrequenzvariabilität?</string>
    <string name="sleep_latency">Einschlafdauer</string>
    <string name="sleep_latency_tip1">Unter Schlafdauer versteht man die Zeit, die vom Hinlegen bis zum vollständigen Einschlafen vergeht. Normalerweise sollte die ideale Einschlafzeit weniger als 20 Minuten betragen, was bedeutet, dass Benutzer in kürzerer Zeit entspannen und sanft einschlafen können. Wenn die Zeit, die zum Einschlafen benötigt wird, diesen Bereich überschreitet, kann es sein, dass Sie Schwierigkeiten beim Einschlafen haben oder dass die Vorbereitung vor dem Zubettgehen unzureichend ist, was dazu führt, dass Sie nicht schnell einschlafen können. Durch die genaue Überwachung der Einschlafdauer können intelligente tragbare Geräte potenzielle Probleme während des Einschlafvorgangs erkennen, wie z. B. die Auswirkungen von Umweltfaktoren, Stress oder dem physiologischen Zustand, und Benutzern Datenunterstützung zur Verfügung stellen, um den Einschlafzustand zu verbessern Optimieren Sie das Verhalten oder die Umgebung vor dem Einschlafen und verbessern Sie dadurch die Effizienz des Einschlafens und die allgemeine Schlafqualität.</string>
    <string name="sleep_latency_tip2">• Schnell einschlafen：0-5m</string>
    <string name="sleep_latency_tip3">• Normal einschlafen：5-20m</string>
    <string name="sleep_latency_tip4">• Leichte Verzögerung beim Einschlafen：20-35m</string>
    <string name="sleep_latency_tip5">• Starke Verzögerung beim Einschlafen：länger</string>
    <string name="sleep_latency_tw">Zeit zum Einschlafen</string>
    <string name="sleep_overview">Schlafübersicht</string>
    <string name="sleep_overview_tip1">Schlaf ist ein wichtiger Prozess für die physiologische und psychologische Erholung des Menschen. Er umfasst mehrere Phasen und Zyklen und umfasst die Reparatur des Körpers, die Stärkung des Immunsystems, die Festigung des Gedächtnisses und die emotionale Regulierung. Intelligente tragbare Geräte können durch mehrdimensionale Datenüberwachung eine detaillierte Analyse des Schlafs durchführen, um Benutzern zu helfen, ihre Schlafbedingungen vollständig zu verstehen. Zu den wichtigsten Schlafüberwachungsindikatoren gehören Schlafdauer, Zeit im Bett, Schlafeffizienz, Dauer bis zum Einschlafen, Schlafdefizit und Atemfrequenz usw. Jeder Indikator spiegelt die Qualität und Regelmäßigkeit des Schlafs aus einer anderen Perspektive wider und deckt potenzielle Schlafprobleme und Gesundheitsrisiken auf. Durch die präzise Überwachung können Nutzer nicht nur erkennen, ob sie die ideale Schlafdauer erreicht haben, sondern auch die Einschlafgeschwindigkeit, ihren nächtlichen Atemstatus und den Effekt der Schlaferholung analysieren. Basierend auf diesen Daten können Benutzer ihre Arbeits- und Ruhegewohnheiten wissenschaftlicher anpassen, die allgemeine Schlafqualität verbessern und dadurch die allgemeine körperliche und geistige Gesundheit fördern.</string>
    <string name="sleep_overview_tip10">Was ist Schlafeffizienz?</string>
    <string name="sleep_overview_tip11">Unter Schlafdauer versteht man die Zeit, die vom Hinlegen bis zum vollständigen Einschlafen vergeht. Normalerweise sollte die ideale Einschlafzeit weniger als 20 Minuten betragen, was bedeutet, dass Benutzer in kürzerer Zeit entspannen und sanft einschlafen können. Wenn die Zeit, die zum Einschlafen benötigt wird, diesen Bereich überschreitet, kann es sein, dass Sie Schwierigkeiten beim Einschlafen haben oder dass die Vorbereitung vor dem Zubettgehen unzureichend ist, was dazu führt, dass Sie nicht schnell einschlafen können. Durch die genaue Überwachung der Einschlafdauer können intelligente tragbare Geräte potenzielle Probleme während des Einschlafvorgangs erkennen, wie z. B. die Auswirkungen von Umweltfaktoren, Stress oder dem physiologischen Zustand, und Benutzern Datenunterstützung zur Verfügung stellen, um den Einschlafzustand zu verbessern Optimieren Sie das Verhalten oder die Umgebung vor dem Einschlafen und verbessern Sie dadurch die Effizienz des Einschlafens und die allgemeine Schlafqualität.</string>
    <string name="sleep_overview_tip12">Wie lange dauert es, einzuschlafen?</string>
    <string name="sleep_overview_tip13">Schlafdefizit ist die Menge an nicht wieder aufgefülltem Schlaf, die sich aus mehreren aufeinanderfolgenden Nächten mit Schlafentzug angesammelt hat. Wenn Benutzer nicht genug Schlaf bekommen, entsteht durch die verpasste Schlafzeit eine „Schlafschuld“, und dieser nicht wiederhergestellte Schlaf kann sich negativ auf die körperliche Gesundheit und den geistigen Zustand auswirken. Intelligente tragbare Geräte können Veränderungen des Schlafdefizits genau verfolgen und das kumulierte Schlafdefizit basierend auf der Qualität und Dauer des Schlafes pro Nacht berechnen. Durch die Überwachung des Schlafdefizits können Benutzer ihre Genesung nachvollziehen und herausfinden, ob ein chronischer Schlafmangel vorliegt. Der Ausgleich von Schlafdefiziten ist ein wichtiger Schritt zur Wiederherstellung der Energie, zur Verbesserung der Kognition, zur Verbesserung der Stimmung und zur Stärkung des Immunsystems. Er hilft dem Körper, sein Gleichgewicht wiederherzustellen und eine dauerhafte Gesundheit sicherzustellen.</string>
    <string name="sleep_overview_tip14">Was sind Schlafschulden?</string>
    <string name="sleep_overview_tip15">• Wenn im Diagramm die Schlafverschuldung des Tages + ist, bedeutet dies, dass eine neue Schlafverschuldung hinzugefügt wurde. Wenn die Schlafschuld - beträgt, bedeutet das, dass die Schlafschuld zurückgezahlt werden muss.\n\n• Wenn das kumulierte Schlafdefizit größer als 0 ist, bedeutet das, dass Sie diese Woche oder diesen Monat ein Schlafdefizit haben.\n\n• Wenn das kumulierte Schlafdefizit 0 beträgt, bedeutet das, dass Sie diese Woche oder diesen Monat kein Schlafdefizit haben.。</string>
    <string name="sleep_overview_tip2">Unter Schlafdauer versteht man die Gesamtzeit, die ein Benutzer während einer ganzen Nacht tatsächlich einschläft. Wissenschaftliche Untersuchungen zeigen, dass Erwachsene jede Nacht 7 bis 9 Stunden Schlaf benötigen, um eine optimale körperliche und geistige Gesundheit aufrechtzuerhalten. Durch die genaue Überwachung der Schlafdauer durch intelligente tragbare Geräte können Benutzer Feedback zu ihrer Schlafangemessenheit geben und beurteilen, ob sie Gesundheitsstandards erfüllen. Die Überwachung der Schlafdauer kann nicht nur die Gesamtschlafdauer widerspiegeln, sondern den Benutzern auch dabei helfen, unzureichenden oder übermäßigen Schlaf zu erkennen, wodurch Benutzer dazu aufgefordert werden, ihren Zeitplan anzupassen und die Schlafqualität zu optimieren.</string>
    <string name="sleep_overview_tip3">Was ist die Schlafdauer?</string>
    <string name="sleep_overview_tip4">Die Zeit im Bett bezieht sich auf die Gesamtzeit, die ein Benutzer im Bett liegt, einschließlich der Wartezeit vor dem Einschlafen und der Zeitspanne zwischen dem nächtlichen Aufwachen. Anders als die Schlafdauer umfasst die Bettdauer die tatsächliche Schlaf- und Wachzeit und spiegelt die Schlafbereitschaft des Benutzers und die Leichtigkeit des Einschlafens wider. Langes Warten im Bett kann auf Einschlafschwierigkeiten hindeuten, während kürzere Zeit im Bett auf effizienten Schlaf hinweisen kann. Durch die Überwachung der im Bett verbrachten Zeit kann die APP den Benutzern helfen, ihre eigenen Einschlaf- und Aufwachmuster zu verstehen und Faktoren zu identifizieren, die sich auf die Schlafqualität auswirken können.</string>
    <string name="sleep_overview_tip5">Was ist Schlafenszeit?</string>
    <string name="sleep_overview_tip6">Das Stadium der schnellen Augenbewegung (REM) ist die aktivste Phase der Gehirnaktivität während des Schlafs und steht in engem Zusammenhang mit der Traumbildung, der Gedächtniskonsolidierung und der emotionalen Regulierung. Das REM-Stadium findet normalerweise in der zweiten Hälfte eines Schlafzyklus statt und ist ein wichtiger Teil der körperlichen und geistigen Erholung des Benutzers. Durch die Überwachung der Dauer und des Anteils der REM-Phase kann die APP den psychischen Gesundheitszustand und das kognitive Funktionsniveau des Benutzers widerspiegeln, Situationen identifizieren, in denen die REM-Phase aufgrund von Stress, Angstzuständen oder Schlafstörungen nicht ausreicht, und den Benutzern personalisierte Vorschläge zur Stressreduzierung und Entspannung machen. Trägt zur Verbesserung der emotionalen Stabilität und des Gedächtnisses bei.</string>
    <string name="sleep_overview_tip7">Was ist REM?</string>
    <string name="sleep_overview_tip8" formatted="false">• ideale Reichweite:20% - 25%</string>
    <string name="sleep_overview_tip9">Unter Schlafeffizienz versteht man den Anteil der Zeit, die ein Benutzer tatsächlich im Bett schläft. Eine höhere Schlafeffizienz bedeutet, dass der Benutzer die meiste Zeit im Bett in einem effizienten Schlafzustand verbringt, beispielsweise im Tiefschlaf oder in anderen erholsamen Schlafphasen. Eine geringe Schlafeffizienz hängt oft mit Faktoren wie Einschlafschwierigkeiten, häufigem Aufwachen in der Nacht oder Schlafstörungen zusammen, was bedeutet, dass man längere Zeit wach oder leicht schläft im Bett verbringt. Die Überwachung der Schlafeffizienz kann die Konsistenz und Tiefe des Schlafs widerspiegeln und ist ein wichtiger Indikator für die Bewertung der Schlafqualität. Sie hilft Benutzern, die Gesamtwirkung des Nachtschlafs zu verstehen und potenzielle Probleme zu erkennen, die sich auf den Schlaf auswirken können.</string>
    <string name="sleep_quality">Schlafqualität</string>
    <string name="sleep_remark_gaishu">Schlafübersicht</string>
    <string name="sleep_scores">Täglicher Schlafscore</string>
    <string name="sleep_scores_tip">Schlafscore</string>
    <string name="sleep_scores_view_string">Punktzahl</string>
    <string name="sleep_spo">Sauerstoffgehalt</string>
    <string name="sleep_spo_tip1">Der Gesamtwert der Sauerstoffsättigung im Blut des Benutzers während des Schlafs. Im Allgemeinen sollten gesunde Erwachsene im Schlaf einen Blutsauerstoffgehalt von 95 % oder mehr aufrechterhalten. Ein niedriger Sauerstoffgehalt im Blut kann auf Schlafapnoe, Atemwegsobstruktion oder andere Atemstörungen hinweisen, die die Schlafqualität und Erholung beeinträchtigen können. Die Überwachung des Sauerstoffgehalts im Schlafblut kann dazu beitragen, Erkrankungen der Atemwege schnell zu erkennen und mögliche Schlafstörungen zu erkennen.</string>
    <string name="sleep_spo_tip2">Die durchschnittliche Sauerstoffsättigung des Blutes während einer Nachtruhe. Unter normalen Umständen sollte der durchschnittliche Sauerstoffgehalt im Blut während des Schlafs über 95 % gehalten werden. Niedrigere durchschnittliche Blutsauerstoffwerte im Schlaf können auf anhaltende Atemprobleme während des Schlafs hinweisen oder darauf hinweisen, dass der Körper während des Schlafs nicht ausreichend mit Sauerstoff versorgt wird, was die Erholung beeinträchtigt. Durch die Überwachung des durchschnittlichen Blutsauerstoffs erhalten Benutzer ein klareres Verständnis der Stabilität ihrer Sauerstoffversorgung während des Schlafs.</string>
    <string name="sleep_spo_tip3">Was ist die durchschnittliche Sauerstoffsättigung im Blut?</string>
    <string name="sleep_spo_tip4">Die niedrigste Blutsauerstoffsättigung, die während des Schlafs gemessen wurde. Dieser Indikator ist besonders wichtig, da er den schwächsten Moment im Schlafzyklus widerspiegelt, bei dem es sich um die Tiefschlafphase oder die REM-Phase handeln kann. Wenn die Sauerstoffsättigung im Blut unter den normalen Bereich fällt, kann dies auf Probleme wie Apnoe und Hypoventilation hinweisen, die die Schlafqualität des Benutzers beeinträchtigen. Niedrigere Mindestblutsauerstoffwerte sollten Anlass zur Sorge geben, insbesondere wenn der Blutsauerstoffabfall groß ist und eine weitere Gesundheitsuntersuchung erforderlich ist.</string>
    <string name="sleep_spo_tip5">Was ist die minimale Sauerstoffsättigung im Blut?</string>
    <string name="sleep_spo_tw">Sauerstoffsättigung im Schlaf</string>
    <string name="sleep_status">Schlafqualität</string>
    <string name="sleep_stress_code1">Angst</string>
    <string name="sleep_stress_code2">Gestresst</string>
    <string name="sleep_stress_code3">Normal</string>
    <string name="sleep_stress_code4">Entspannt</string>
    <string name="sleep_stress_code5">Gemütlich</string>
    <string name="sleep_stress_hui1">Überziehung</string>
    <string name="sleep_stress_hui2">Erschöpfung</string>
    <string name="sleep_stress_hui3">Im Gleichgewicht</string>
    <string name="sleep_stress_hui4">Großartig!</string>
    <string name="sleep_stress_hui5">Leichenschlag</string>
    <string name="sleep_stress_reaction1">empfindlich</string>
    <string name="sleep_stress_reaction2">Durchschnitt</string>
    <string name="sleep_stress_reaction3">Langsam</string>
    <string name="sleep_stress_sport1">Zu wenig Bewegung</string>
    <string name="sleep_stress_sport2">Körperliche Aktivität ist gering</string>
    <string name="sleep_stress_sport3">Mäßige Bewegung</string>
    <string name="sleep_stress_sport4">Ausgezeichnet!</string>
    <string name="sleep_stress_sport5">Hervorragend im Sport</string>
    <string name="sleep_stress_sport6">Übertraining</string>
    <string name="sleep_taget_tips">Das voreingestellte Schlafziel beträgt 8 H. Du kannst dein Schlafziel entsprechend deiner persönlichen Bedürfnisse einstellen.</string>
    <string name="sleep_temp">Schlaftemperatur</string>
    <string name="sleep_temp_1">Basiswert</string>
    <string name="sleep_temp_10">Während des Schlafs treten Temperaturschwankungen am höchsten Punkt auf. Der maximale Schlaftemperaturänderungswert bezeichnet die größte absolute Abweichung der Körpertemperatur von der personalisierten Basistemperatur während des Nachtschlafs. Dieser Wert spiegelt extreme Schwankungen der Temperaturregulation im Schlaf wider und kann auf physiologischen Stress, Schlafzyklusveränderungen oder Umwelteinflüsse hinweisen. Er dient als wichtiger Bezugspunkt zur Bewertung der Schlafqualität und potenzieller Gesundheitsrisiken.</string>
    <string name="sleep_temp_4">Höchste</string>
    <string name="sleep_temp_5">Sie könnten heute Nacht Anzeichen von Fieber gezeigt haben. Falls Sie Fiebersymptome bemerken, ergreifen Sie bitte entsprechende Maßnahmen.</string>
    <string name="sleep_temp_6">Durch die Datenerfassung mit hochpräzisen Temperatursensoren können subtile Temperaturschwankungen während des nächtlichen Schlafs der Benutzer in Echtzeit erfasst werden. Mithilfe professioneller Datenverarbeitungsalgorithmen wird die gesammelte Daten tiefgehend analysiert, um eine umfassende quantitative Überwachung von Temperaturveränderungen zu ermöglichen. Dies erlaubt eine weiterführende personalisierte Schlafqualitätsbewertung sowie Warnungen bei potenziellen gesundheitlichen Anomalien.</string>
    <string name="sleep_temp_7">Was ist ein Referenzwert?</string>
    <string name="sleep_temp_8">Basierend auf nächtlichen Tiefschlafüberwachungsdaten werden durch Datenbereinigung und statistische Analyse Werte ausgeschlossen, die durch ungewöhnliche Schwankungen und Umweltstörungen beeinflusst sind. Der normale Temperaturbereich des Benutzers im stabilen Schlafzustand wird bestimmt, wobei der Kernwert als personalisierter Schlaf-Benchmark dient. Dieser Wert ist dynamisch und reflektiert mithilfe eines adaptiven Anpassungsmodells physiologische Veränderungen in Echtzeit.</string>
    <string name="sleep_temp_9">Was ist der maximale Schlaftemperaturänderungswert?</string>
    <string name="sleep_time">Ihre Schlafdauer letzte Nacht betrug</string>
    <string name="sleep_time_all_string">Gesamter Schlaf</string>
    <string name="sleep_time_duration">Schlafdauer</string>
    <string name="sleep_title_month">Monats-Schlafaufzeichnung</string>
    <string name="sleep_title_week">Wochen-Schlafaufzeichnung</string>
    <string name="sleep_total">Gesamt</string>
    <string name="sleep_yue_Awake_avg">Durchschnitt Wachzeit</string>
    <string name="sleep_yue_Deep_avg">Durchschnitt Tiefschlaf</string>
    <string name="sleep_yue_Light_avg">Durchschnitt Leichtschlaf</string>
    <string name="sleep_yue_Rem_avg">Durchschnitt REM</string>
    <string name="sleep_yue_lingxing_avg">Durchschnitt Nickerchen</string>
    <string name="sleep_zhou_Awake_avg">Durchschnitt Wachzeit</string>
    <string name="sleep_zhou_Deep_avg">Durchschnitt Tieftschlaf</string>
    <string name="sleep_zhou_Light_avg">Durchschnitt Leichtschlaf</string>
    <string name="sleep_zhou_Rem_avg">Durchschnitt REM</string>
    <string name="sleep_zhou_lingxing_avg">Durchschnittliches Nickerchen</string>
    <string name="slide_to_unlock">Zum Entsperren wischen</string>
    <string name="smssdk_add_contact">Freunde hinzufügen</string>
    <string name="smssdk_back">Zurück</string>
    <string name="smssdk_bind_profile">Profil binden</string>
    <string name="smssdk_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="smssdk_choice_invite_phones">Wählen Sie eine Nummer aus, um die Einladung zu senden</string>
    <string name="smssdk_choose_country">Land auswählen</string>
    <string name="smssdk_close_identify_page_dialog">Die SMS mit dem Bestätigungscode könnte leicht verzögert sein. Sind Sie sicher, dass Sie zurückgehen und neu starten möchten?</string>
    <string name="smssdk_confirm">Bestätigen</string>
    <string name="smssdk_contacts_in_app">Warten auf das Hinzufügen von Freunden</string>
    <string name="smssdk_contacts_out_app">Warten auf das Einladen von Freunden</string>
    <string name="smssdk_contacts_phones">Telefonnummer:</string>
    <string name="smssdk_country">Land/Region</string>
    <string name="smssdk_country_not_support_currently">Dieser Dienst wird in diesem Land derzeit nicht unterstützt. Bitte wählen Sie ein anderes Land.</string>
    <string name="smssdk_get_phone_verifycode_today_frequentlly">Entschuldigung, der Bestätigungscode wurde für diese Telefonnummer zu oft angefordert. Bitte versuchen Sie es morgen erneut.</string>
    <string name="smssdk_get_verifycode_frequentlly">Der Bestätigungscode wurde zu häufig gesendet. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="smssdk_i_know">Ich weiß</string>
    <string name="smssdk_identify_code">Bestätigungscode</string>
    <string name="smssdk_identify_num_page_resend">Erneut senden</string>
    <string name="smssdk_identify_success">Telefonnummer erfolgreich verifiziert.</string>
    <string name="smssdk_input_phone">Bitte geben Sie Ihre Telefonnummer ein</string>
    <string name="smssdk_invite">Einladen</string>
    <string name="smssdk_invite_content">Das neueste Mob SMS SDK, willkommen zur Nutzung. Dein Freund hat dich eingeladen; Download-Link:http://www.mob.com</string>
    <string name="smssdk_invite_friend">Freunde einladen</string>
    <string name="smssdk_label_phone">Telefonnummer</string>
    <string name="smssdk_label_phone2">Telefonnummer 2</string>
    <string name="smssdk_make_sure_country_mobile">Bitte bestätigen Sie Ihr Land oder Ihre Region und geben Sie Ihre Telefonnummer ein</string>
    <string name="smssdk_make_sure_mobile_detail">Wir senden eine Bestätigungscode-SMS an diese Nummer:\n%s</string>
    <string name="smssdk_make_sure_mobile_num">Telefonnummer bestätigen</string>
    <string name="smssdk_make_sure_send_sounds">Bestätigen Sie das Senden?</string>
    <string name="smssdk_msg_profile_empty">Benutzerprofil unvollständig</string>
    <string name="smssdk_my_profile">Mein Profil</string>
    <string name="smssdk_network_error">Netzwerkfehler, bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="smssdk_next">Zertifizierung einreichen</string>
    <string name="smssdk_ok">Gut</string>
    <string name="smssdk_pick_avatar">Profilbild auswählen</string>
    <string name="smssdk_rebind_profile">Neu binden</string>
    <string name="smssdk_receive_msg">Der Empfang von SMS dauert etwa &lt;font color=#209526&gt;%s&lt;/font&gt; Sekunden</string>
    <string name="smssdk_regist">Mit Telefonnummer registrieren</string>
    <string name="smssdk_resend_identify_code">Bestätigungscode erneut anfordern</string>
    <string name="smssdk_search">Suche</string>
    <string name="smssdk_search_contact">Kontakte</string>
    <string name="smssdk_send_invitation">Einladung senden</string>
    <string name="smssdk_send_mobile_detail">Der SMS-Bestätigungscode wurde gesendet. Bitte geben Sie den Code ein.</string>
    <string name="smssdk_send_sounds">Klicken Sie, um die Sprachbestätigung zu senden.</string>
    <string name="smssdk_send_sounds_identify_code">Wir werden Ihnen den Bestätigungscode telefonisch mitteilen. Bitte achten Sie auf den Anruf.</string>
    <string name="smssdk_send_sounds_success">Sprachbestätigungscode erfolgreich gesendet.</string>
    <string name="smssdk_smart_verify_already">Ihre Telefonnummer wurde erfolgreich bestätigt.</string>
    <string name="smssdk_smart_verify_tips">Die folgenden Nummern sind vertrauenswürdig und erfordern keine SMS-Bestätigung.</string>
    <string name="smssdk_submit">Einreichen</string>
    <string name="smssdk_unreceive_identify_code">Den SMS-Bestätigungscode nicht erhalten? Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="smssdk_user_info_submited">Benutzerprofil wurde eingereicht</string>
    <string name="smssdk_virificaition_code_sent">Bestätigungscode wurde gesendet</string>
    <string name="smssdk_virificaition_code_wrong">Der Bestätigungscode ist falsch. Bitte geben Sie ihn erneut ein.</string>
    <string name="smssdk_voice_code">Sprachbestätigungscode</string>
    <string name="smssdk_wait">Warten</string>
    <string name="smssdk_write_identify_code">Geben Sie den Bestätigungscode ein</string>
    <string name="smssdk_write_mobile_phone">Bitte geben Sie Ihre Telefonnummer ein</string>
    <string name="smssdk_write_right_mobile_phone">Bitte geben Sie eine gültige Telefonnummer ein</string>
    <string name="sop2_string">Blutsauerstoff: %d%%</string>
    <string name="sousuo">Systolischer Druck</string>
    <string name="sousuo_height">Systolischer Druck (hoher Druck)</string>
    <string name="splash_guide_tip1">Lade deinen JCRing auf um ihn zu aktivieren.</string>
    <string name="splash_guide_tip1_1">Lege deinen Ring vor der ersten Verwendung in das Ladeetui, um ihn aufzuladen und zu aktivieren. Die Aktivierung ist erfolgreich, wenn die Ringanzeige grün leuchtet.</string>
    <string name="splash_guide_tip2">Kopple deinen JCRing mit der App</string>
    <string name="splash_guide_tip2_1">Stelle sicher, dass dein JCRing sich in der Nähe deines Telefons befindet und die Bluetooth-Funktion deines Telefons eingeschaltet ist. Verwende dann die JCRing App, um nach deinem Ring zu suchen und ihn zu verbinden.</string>
    <string name="splash_guide_tip3">Erkunde deinen JCRing</string>
    <string name="splash_guide_tip3_1">Bitte trage den Ring täglich, um ein Gesamtbild deiner Vitaldaten abbilden zu können. Für einen besseren und gesünderen Lebensstil.</string>
    <string name="splash_guide_tip4">Jetzt loslegen</string>
    <string name="spo2_0">Normal</string>
    <string name="spo2_1">Grenzwertig</string>
    <string name="spo2_2">Abnormal</string>
    <string name="spo2_jujian1_value">95–100%</string>
    <string name="spo2_jujian2_value">90–94%</string>
    <string name="spo2_jujian3_value">&lt; 90%</string>
    <string name="sport_">Übung</string>
    <string name="sport_cannel_save">Nicht speichern</string>
    <string name="sport_dates">MM-yyyy</string>
    <string name="sport_datesan">dd MMM,yyyy</string>
    <string name="sport_dateser">dd-MM-yyyy HH:mm</string>
    <string name="sport_error_devices">Note: When the ring is out of range of the Bluetooth connection or worn too loosely, the real-time heart rate during exercise will not be displayed on the app, but will only be stored on the device.</string>
    <string name="sport_exit_tip">Möchten Sie das Training beenden?</string>
    <string name="sport_exit_tip2">Sportmodus beenden?</string>
    <string name="sport_exit_tip3">Das Gerät hat den Trainingsmodus verlassen</string>
    <string name="sport_exit_tip4">Ja</string>
    <string name="sport_exit_tip5">Nein</string>
    <string name="sport_exit_tip6">Seit 10 Minuten wurden keine Bewegungsdaten erfasst. Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="sport_exit_tip7">Seit 20 Minuten wurden keine Bewegungsdaten erfasst. Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="sport_exit_tip8">Seit 30 Minuten wurden keine Bewegungsdaten erfasst. Der Trainingsmodus wurde automatisch beendet.</string>
    <string name="sport_heart_fenbu">Herzfrequenzverteilung beim Sport</string>
    <string name="sport_heart_text_fenbu">Herzfrequenz\nVerteilung</string>
    <string name="sport_history_all_avgheart">Durchschnittlicher Trainingspuls</string>
    <string name="sport_history_all_cout">Gesamtanzahl</string>
    <string name="sport_history_all_distance">Enfernung (km)</string>
    <string name="sport_history_all_kaluli">Gesamtverbrauch</string>
    <string name="sport_history_all_steps">Gesamtschritte</string>
    <string name="sport_history_null">Keine Trainingsdaten</string>
    <string name="sport_index_0">Alle Trainingsdaten</string>
    <string name="sport_index_1">Laufen</string>
    <string name="sport_index_10">Gehen</string>
    <string name="sport_index_11">Krafttraining</string>
    <string name="sport_index_12">Cricket</string>
    <string name="sport_index_13">Wandern</string>
    <string name="sport_index_14">Workout</string>
    <string name="sport_index_15">Tischtennis</string>
    <string name="sport_index_16">Seilspringen</string>
    <string name="sport_index_17">Sit-ups</string>
    <string name="sport_index_18">Volleyball</string>
    <string name="sport_index_19">Schwimmen</string>
    <string name="sport_index_2">Radfahren</string>
    <string name="sport_index_20">Tauchen</string>
    <string name="sport_index_21">Wasser Polo</string>
    <string name="sport_index_22">Hürdenlauf</string>
    <string name="sport_index_23">Schnelles Gehen</string>
    <string name="sport_index_24">Leichtathletik</string>
    <string name="sport_index_25">Handball</string>
    <string name="sport_index_26">Baseball</string>
    <string name="sport_index_27">Eishockey</string>
    <string name="sport_index_28">Fechten</string>
    <string name="sport_index_29">Schießen</string>
    <string name="sport_index_3">Badminton</string>
    <string name="sport_index_30">Boxen</string>
    <string name="sport_index_31">Armdrücken</string>
    <string name="sport_index_32">Wrestling</string>
    <string name="sport_index_33">Speerwurf</string>
    <string name="sport_index_34">Bogenschießen</string>
    <string name="sport_index_35">Stabhochsprung</string>
    <string name="sport_index_36">Hochsprung</string>
    <string name="sport_index_37">Doppelrudern</string>
    <string name="sport_index_38">Segeln</string>
    <string name="sport_index_39">Rudern</string>
    <string name="sport_index_4">Fußball</string>
    <string name="sport_index_40">Pauschenpferd</string>
    <string name="sport_index_41">Rhythmische Sportgymnastik</string>
    <string name="sport_index_42">Weitsprung</string>
    <string name="sport_index_43">Kugelstoßen</string>
    <string name="sport_index_44">Hammerwerfen</string>
    <string name="sport_index_45">Trampolin springen</string>
    <string name="sport_index_46">Ringturnen</string>
    <string name="sport_index_47">Schwebebalken</string>
    <string name="sport_index_48">Barren</string>
    <string name="sport_index_49">Triathlon</string>
    <string name="sport_index_5">Tennis</string>
    <string name="sport_index_50">Bowling</string>
    <string name="sport_index_51">Skifahren</string>
    <string name="sport_index_52">Schlittschuhlaufen</string>
    <string name="sport_index_53">Laufband</string>
    <string name="sport_index_54">Indoor Radfahren</string>
    <string name="sport_index_6">Yoga</string>
    <string name="sport_index_7">Atemtraining</string>
    <string name="sport_index_8">Tanzen</string>
    <string name="sport_index_9">Basketball</string>
    <string name="sport_index_text_0">Ruhezustand</string>
    <string name="sport_index_text_1">Warm-Up</string>
    <string name="sport_index_text_2">Fettverbrennung</string>
    <string name="sport_index_text_3">Aerob</string>
    <string name="sport_index_text_4">Anaerob</string>
    <string name="sport_index_text_5">Intensiv</string>
    <string name="sport_jilian">Intensives Training</string>
    <string name="sport_mode_set">Einstellungen Trainingsmodus</string>
    <string name="sport_model_dissociation">Belastungsintensität</string>
    <string name="sport_model_dissociation_1">Leicht</string>
    <string name="sport_model_dissociation_2">Mäßig</string>
    <string name="sport_model_dissociation_3">Intensiv</string>
    <string name="sport_model_setTips">Es muss mindestens ein Trainingsmodus eingestellt werden, bis zu maximal 18 Modi. Derzeit sind %1$s Modi eingestellt.</string>
    <string name="sport_model_setTips1">Es muss mindestens eine Art von Übung beibehalten werden</string>
    <string name="sport_model_setTips2">Es können bis zu 18 Arten von Übungen hinzugefügt werden</string>
    <string name="sport_read_time">Echtzeitdaten</string>
    <string name="sport_report">Übungsbericht</string>
    <string name="sport_report_level">Trainingslevel</string>
    <string name="sport_resheng">Aufwärmzustand</string>
    <string name="sport_rezhi">Fettverbrennungszustand</string>
    <string name="sport_run">Training fortsetzen</string>
    <string name="sport_save">Beenden\nSpeichern</string>
    <string name="sport_stop">Training beenden</string>
    <string name="sport_text_fenbu">Herzfrequenzverteilung</string>
    <string name="sport_time">Bewegungszeit</string>
    <string name="sport_times">Trainingsdauer</string>
    <string name="sport_tip_title1">Du hast eine zu bestätigende Trainingsaufzeichnung</string>
    <string name="sport_tip_title2">Noch zu bestätigen</string>
    <string name="sport_tip_title3">bestätigt</string>
    <string name="sport_tip_title4">Übung einstellen</string>
    <string name="sport_track_route">Strecke</string>
    <string name="sport_tt1">Trainingsaufzeichnung anzeigen</string>
    <string name="sport_tt2">Übungszeit insgesamt</string>
    <string name="sport_tt3">Gesamtzahl der Male</string>
    <string name="sport_tt4">GPS-Lauf</string>
    <string name="sport_tt5">Indoor-Laufen</string>
    <string name="sport_tt6">Mehr</string>
    <string name="sport_wuyang">Anaerober Zustand</string>
    <string name="sport_youyang">Aerober Zustand</string>
    <string name="ssl_error">SSL-Zertifizierung fehlgeschlagen. Möchten Sie fortfahren?</string>
    <string name="start_measuring">Messen</string>
    <string name="start_measuring_Bloodsugar">KI-Analyse</string>
    <string name="start_moving">Start</string>
    <string name="start_ota">In OTA eintreten</string>
    <string name="start_yuga">Start</string>
    <string name="startdateperiod">Beginn der Periode</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="stop_find_phone">Stoppen</string>
    <string name="strava">Mit Strava verbunden</string>
    <string name="strava_1">Ihre JCRing-Trainingsdaten werden automatisch mit Strava synchronisiert</string>
    <string name="strava_2">Přepínač synchronizace Strava</string>
    <string name="strava_3">Trainingsdaten</string>
    <string name="strava_4">Training automatisch mit Strava teilen</string>
    <string name="strava_5">Verbindung mit Strava trennen</string>
    <string name="strava_6">Nicht mit Strava verbunden</string>
    <string name="strava_7">Nach erfolgreicher Verbindung werden Ihre JCRing-Trainingsdaten automatisch mit Strava synchronisiert</string>
    <string name="strava_8">Verbindung anfordern</string>
    <string name="strava_info">1- 同步设备数据；\n\n2- 授权Strava;\n\n3- 点击“立即同步”进行数据同步\n\n\n\n</string>
    <string name="stress_reaction">Stressreaktion</string>
    <string name="submit">Einreichen</string>
    <string name="suggestions_and_tips">Empfohlene Tipps</string>
    <string name="sun">Sun</string>
    <string name="synchronization">Jetzt synchronisieren</string>
    <string name="system_setting">Systemeinstellungen</string>
    <string name="tab">Tab</string>
    <string name="take_pic">Foto aufnehmen</string>
    <string name="temp">Körpertemp.-Trend</string>
    <string name="temp_units">Temperatureinheit</string>
    <string name="temperaturewarning">Hitzewarnung\nWarnung vor zu hoher Temperatur</string>
    <string name="template_percent">%1$d Prozent.</string>
    <string name="test_allcout">%1$s KI-Analysen</string>
    <string name="test_allcouter">%1$s(%2$s%%)</string>
    <string name="test_wancheng">Messung abgeschlossen</string>
    <string name="theme_tip">Möchten Sie wechseln zu</string>
    <string name="third_party_access">Datenaustausch</string>
    <string name="thisday">heute</string>
    <string name="thisday_nosleep">Keine Schlafaufzeichnungen von heute</string>
    <string name="thu">Thu</string>
    <string name="tian">Tag</string>
    <string name="time_chose">Zeitauswahl</string>
    <string name="time_hour">h</string>
    <string name="time_minute">Minuten</string>
    <string name="time_minute_smaill">Minuten</string>
    <string name="time_minutetips">min</string>
    <string name="time_second">Sekunden</string>
    <string name="tip">Tipps</string>
    <string name="tips_max_num">Sie können bis zu %1$d Bilder auswählen.</string>
    <string name="tips_no">Sie haben noch kein Bild ausgewählt</string>
    <string name="today_data">Heute ist der</string>
    <string name="today_risk">Heutiges Risiko</string>
    <string name="today_step_step">Schritte</string>
    <string name="today_string">heute</string>
    <string name="token_expired">Das Token ist abgelaufen.</string>
    <string name="tongji">Statistiken</string>
    <string name="totalsleep_tips">Referenzwert: 6–10 H</string>
    <string name="touch_mode">Berührungsmodus</string>
    <string name="touch_mode_tips">Intelligente Berührung</string>
    <string name="touch_mode_tips1">Nach dem Aktivieren können Sie den \nRing zur Steuerung von Geräten verwenden.</string>
    <string name="touch_mode_tips10">Automatischer Schlaf</string>
    <string name="touch_mode_tips11">Schlafintervall</string>
    <string name="touch_mode_tips12">Berührungsbereich</string>
    <string name="touch_mode_tips13">Erläuterung des Berührungsbereichs</string>
    <string name="touch_mode_tips14">Der Berührungsbereich ist im Diagramm dargestellt und befindet sich neben dem Anzeigelicht des Rings, \nin der Nähe des mit einem Kreis markierten Bereichs.</string>
    <string name="touch_mode_tips15">Tragemethode</string>
    <string name="touch_mode_tips16">Achten Sie darauf, wie der Ring getragen wird, \nwenn Sie die Touch-Funktion nutzen. \nTragen Sie den Ring wie in der Abbildung gezeigt, mit der Anzeigeleuchte zur Körperinnenseite. \n(Empfohlen am Zeigefinger zu tragen, für eine bessere Touch-Erfahrung)</string>
    <string name="touch_mode_tips17">Schlafen und Aufwachen</string>
    <string name="touch_mode_tips18">Nach einer Zeit der Inaktivität wechseln die Berührungsfunktionen automatisch in den Ruhezustand. \nBitte gehen Sie zur APP-Einstellungsseite,\num die Touch-Funktion zu reaktivieren.</string>
    <string name="touch_mode_tips19">Einzeltippen</string>
    <string name="touch_mode_tips2">Video</string>
    <string name="touch_mode_tips20">Berühren Sie den Bereich einmal schnell</string>
    <string name="touch_mode_tips21">Funktion</string>
    <string name="touch_mode_tips22">Musik abspielen/anhalten</string>
    <string name="touch_mode_tips23">Foto machen</string>
    <string name="touch_mode_tips24">Nach links/rechts wischen</string>
    <string name="touch_mode_tips25">Berühren und nach links oder rechts wischen</string>
    <string name="touch_mode_tips26">Lautstärke hoch/niedrig</string>
    <string name="touch_mode_tips27">Video nach oben/unten wechseln</string>
    <string name="touch_mode_tips28">Nach oben/unten wischen</string>
    <string name="touch_mode_tips29">Halten Sie den Berührungsbereich gedrückt und wischen Sie nach oben oder unten</string>
    <string name="touch_mode_tips3">Wischen Sie nach oben/unten, \num Videos zu wechseln</string>
    <string name="touch_mode_tips30">Vorheriger/Nächster Titel</string>
    <string name="touch_mode_tips31">Video nach oben/unten wechseln</string>
    <string name="touch_mode_tips32">Aufnahme starten/stoppen</string>
    <string name="touch_mode_tips33">5 Min</string>
    <string name="touch_mode_tips34">Benutzerdef</string>
    <string name="touch_mode_tips35">Benutzerdef. Zeit</string>
    <string name="touch_mode_tips36">Automatischer Schlaf</string>
    <string name="touch_mode_tips4">Musik</string>
    <string name="touch_mode_tips5">Kurz drücken zum Abspielen/Pausieren\nDoppeltippen für nächsten Titel</string>
    <string name="touch_mode_tips6">Foto/Video aufnehmen</string>
    <string name="touch_mode_tips7">Lange drücken, um Foto/Video aufzunehmen</string>
    <string name="touch_mode_tips8">Wie benutzt man</string>
    <string name="touch_mode_tips9">Schnellstart</string>
    <string name="trad_tip">Cinese tradizionale</string>
    <string name="tue">Tue</string>
    <string name="ucrop_crop">Zuschneiden</string>
    <string name="ucrop_label_edit_photo">Foto editieren</string>
    <string name="ucrop_label_original">Original</string>
    <string name="ucrop_menu_crop">Zuschneiden</string>
    <string name="ucrop_rotate">Rotieren</string>
    <string name="ucrop_scale">Skalieren</string>
    <string name="umll">μmol/L</string>
    <string name="umol">umol/L</string>
    <string name="unband_phone">Nicht gebundenes Handy</string>
    <string name="unfind_devices">Gerät Nicht Gefunden</string>
    <string name="unit_above_baseline_avg">Über dem Basiswert\nDurchschnitt</string>
    <string name="unit_diyu_baseline_avg">Unter dem Basiswert\nDurchschnitt</string>
    <string name="universal_text_typeface">DINCond-Bold</string>
    <string name="unknown_errors">Netzwerkanfrage fehlgeschlagen</string>
    <string name="up_error">Hochladen fehlgeschlagen, bitte überprüfen Sie das Netzwerk</string>
    <string name="up_failed">Upgrade fehlgeschlagen</string>
    <string name="up_sucessful">Hochladen erfolgreich.</string>
    <string name="update_2025_tips">Programm Schreiben… Bitte warten…</string>
    <string name="upload_content">Bitte lade einen Screenshot des Problems hoch, damit wir es schneller identifizieren können!</string>
    <string name="upload_content_video">Bitte laden Sie das Video des Problems hoch, damit wir das Problem schneller identifizieren können.</string>
    <string name="upload_now">Jetzt hochladen</string>
    <string name="upload_screenshot">Bildschirmfoto hochladen</string>
    <string name="upload_screenshot_video">Video hochladen</string>
    <string name="upload_version_blue_error">Bluetooth getrennt. Bitte klicken Sie auf Firmware-Upgrade, um ein Upgrade erneut durchzuführen.</string>
    <string name="upload_version_verification_error">Die Überprüfung der Firmware-Version ist fehlgeschlagen. Bitte klicken Sie auf Firmware-Upgrade, um ein Upgrade erneut durchzuführen.</string>
    <string name="uptata_tips">Bitte halte das Gerät in der Nähe des Mobiltelefons, um sicherzustellen, dass die Bluetooth-Verbindung bestehen bleibt.</string>
    <string name="uricacid">Harnsäure</string>
    <string name="user_does_exist">Benutzer existiert bereits</string>
    <string name="user_does_not_exist">Benutzer existiert nicht</string>
    <string name="user_xianyi">Nutzungsvereinbarung</string>
    <string name="username">Benutzername</string>
    <string name="verification_code_limit">Das tägliche Limit für das Senden von Nachrichten ist erreicht.</string>
    <string name="verification_code_timewrong">Der Verifizierungscode ist eine Minute lang gültig</string>
    <string name="visitor_info_tip1">Bitte fülle deine persönlichen Daten aus</string>
    <string name="visitor_info_tip2">Die Messung und Analyse von Herzfrequenz, Blutsauerstoff, Herzfrequenzvariabilität, Druck, Blutzucker, Kalorien, Schrittdistanz, Tempo usw. erfordert persönliche Informationen als wichtige Grundlage für die Berechnung durch intelligente Algorithmen. Bitte geben Sie Ihre persönlichen Informationen korrekt ein</string>
    <string name="visitor_info_tip3">Ihre persönlichen Daten werden verschlüsselt</string>
    <string name="visitor_info_tip4">Mit bestehendem Konto einloggen</string>
    <string name="vo2_max_age">Alter</string>
    <string name="vo2_max_age_tip" formatted="false">Du bist genauso gesund wie %s Jahre alt und in deiner Altersgruppe und Geschlecht in den oberen %s%%</string>
    <string name="vo2_max_agin">Erneut messen</string>
    <string name="vo2_max_error_tip1">Ihr Gesamttempo ist zu langsam. Ein Tempo von 4KM/H oder schneller ist erforderlich.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip2">Ihre Trainingszeit ist zu kurz. Mindestens 10 Minuten sind erforderlich.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip3">Beim Verarbeiten der Ergebnisse ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip4">Es stehen nicht genügend hochwertige Daten zur Verarbeitung zur Verfügung. Wir empfehlen, mindestens 10 Minuten zügig zu gehen, mit einem Durchschnittstempo von 4KM/H oder schneller in einem offenen Bereich mit zuverlässigem GPS-Signal.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip5">Ihre Trainingsintensität ist zu niedrig. Erhöhen Sie die Intensität und halten Sie sie mindestens 10 Minuten aufrecht.</string>
    <string name="vo2_max_error_tip6">Ihre Trainingsintensität ist zu niedrig.</string>
    <string name="vo2_max_fitness_level">VO2 Max Fitness Level</string>
    <string name="vo2_max_gps_instability">GPS-Signal ist instabil. Bitte neu positionieren und die Messung der maximalen Sauerstoffaufnahme erneut durchführen.</string>
    <string name="vo2_max_info">VO2 MAX info</string>
    <string name="vo2_max_measure">VO2Max-Messung</string>
    <string name="vo2_max_measure_tips">Starte die VO2Max-Messung, die Messung dauert 10 Minuten.</string>
    <string name="vo2_max_no_10_min_tip">Das Training hat nicht 10 Minuten überschritten, daher kann keine Bewertung vorgenommen werden</string>
    <string name="vo2_max_result1">Schlecht</string>
    <string name="vo2_max_result2">Schlecht</string>
    <string name="vo2_max_result3">Normal</string>
    <string name="vo2_max_result4">Gut</string>
    <string name="vo2_max_result5">Gut</string>
    <string name="vo2_max_result6">Bemerkenswert</string>
    <string name="vo2_max_select">Entwicklung ansehen</string>
    <string name="vo2_max_start">Start</string>
    <string name="vo2_max_start_tip">Für diese Funktion muss das GPS des Telefons eingeschaltet sein</string>
    <string name="vo2_max_test_tip1">Der letzte Vo2Max-Test wurde nicht abgeschlossen, möchten Sie die Messung fortsetzen?</string>
    <string name="vo2_max_test_tip2">Die Bluetooth-Verbindung des Rings wurde unterbrochen. Bitte legen Sie den Ring in die Nähe der App, und die App wird den Ring automatisch wieder verbinden</string>
    <string name="vo2_max_tip1">Ihre maximale Sauerstoffaufnahme wird mit der von Männern im Alter von 20-29 Jahren verglichen.</string>
    <string name="vo2_max_tip2">Männer (20–29 Jahre)</string>
    <string name="vo2_max_tip3">VO2 Max ist die maximale Sauerstoffmenge, die dein Körper während des Trainings verbrauchen kann.Hohe VO2max-Werte weisen auf ein höheres Maß an kardiovaskulärer Fitness und Ausdauer hin.</string>
    <string name="vo2_max_tip4">Die meisten Menschen können ihren VO2- Max Wert durch intensiveres und häufigeres Herz-Kreislauf-Training steigern.</string>
    <string name="vo2max_measure_title">Vo2Max-Messung</string>
    <string name="vo2max_result_title">VO2 MAX Ergebnisse</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_day">Heute %d Messungen</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_month">Diesen Mount %d Messungen</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_week">Diese Woche %d Messungen</string>
    <string name="vo2max_times_string_tips_year">In diesem Jahr %d Messungen</string>
    <string name="vo2max_tips1">Klicke auf Start um die Messung zu starten</string>
    <string name="vo2max_tips2">Bitte gehe oder laufe mindestens 10 Minuten lang ununterbrochen bei einer Geschwindigkeit von 4 km/h oder schneller.</string>
    <string name="vo2max_tips3">Bitte verlasse die APP nicht während der Messung</string>
    <string name="vo2max_title">VO2Max</string>
    <string name="voice_announcements">Sprachansage</string>
    <string name="wait">Bitte warten…</string>
    <string name="wake">Aufwachen</string>
    <string name="web_to_native" />
    <string name="wed">Wed</string>
    <string name="week">Woche</string>
    <string name="week_all_distance">Gesamte wöchentliche Entfernung</string>
    <string name="week_all_steps">Gesamt</string>
    <string name="week_all_xiaohao">Gesamter wöchentlicher Verbrauch</string>
    <string name="week_average">Wochenmittelwert</string>
    <string name="week_avg_bloodpressure">Durchschnitt</string>
    <string name="week_avg_distance">Durchschnitt</string>
    <string name="week_avg_stepss">Durchschnitt</string>
    <string name="week_avg_xiaohao">Durchschnittlicher wöchentlicher Verbrauch</string>
    <string name="week_max">Wochenmaximum</string>
    <string name="week_max_bloodpressure">Maximum</string>
    <string name="week_min">Wochenminimum</string>
    <string name="week_min_bloodpressure">Minimum</string>
    <string name="week_tempwarning_count" />
    <string name="weiget_units">Gewicht</string>
    <string name="weight">Gewicht</string>
    <string name="welcome">Herzlich willkommen</string>
    <string name="window_light_setting">Bildschirm immer an</string>
    <string name="woman_cm">Zentimeter</string>
    <string name="woman_health">Gesundheit der Frauen</string>
    <string name="woman_health1">Gesundheit der Frauen</string>
    <string name="woman_health_info10">Tage in der Zukunft können nicht aufgezeichnet werden</string>
    <string name="woman_health_info11">Derzeit besteht eine erhöhte Wahrscheinlichkeit für eine Schwangerschaft. Bitte passen Sie Ihren physiologischen Zustand an und pflegen Sie einen angemessenen, gesunden Lebensstil.</string>
    <string name="woman_health_info12">Während der fruchtbaren Phase kann die Körpertemperatur erheblich schwanken und der Appetit kann abnehmen. Dies ist die Zeit, in der Frauen Eizellen freisetzen, und die Chance auf eine Schwangerschaft ist am höchsten.</string>
    <string name="woman_health_info13">Während des Eisprungs sollten Sie auf persönliche Hygiene achten, Ihre Ernährung anpassen, ausreichend Ruhe gönnen und eine gute Stimmung beibehalten. Heute ist ein Tag mit höherer Wahrscheinlichkeit für eine Schwangerschaft.</string>
    <string name="woman_health_info14">Derzeit besteht eine verringerte Wahrscheinlichkeit für eine Schwangerschaft.</string>
    <string name="woman_health_info15">Derzeit besteht eine erhöhte Wahrscheinlichkeit für eine Schwangerschaft.</string>
    <string name="woman_health_info16">Derzeit besteht eine erhöhte Wahrscheinlichkeit für eine Schwangerschaft. Bitte passen Sie Ihren physiologischen Zustand an und pflegen Sie einen angemessenen, gesunden Lebensstil.</string>
    <string name="woman_health_info17">Während der Menstruation kann es zu Blutverlust und verminderter Immunität kommen. Bitte achten Sie auf ausreichend Ruhe und Wärme. Spaziergänge können helfen, Blutgerinnsel zu entfernen.</string>
    <string name="woman_health_tips">Während der Menstruation kann es zu Blutverlust und verminderter Immunität kommen. Bitte achten Sie auf ausreichend Ruhe und Wärme. Spaziergänge können helfen, Blutgerinnsel zu entfernen.</string>
    <string name="woman_health_tips1">Periode</string>
    <string name="woman_health_tips10">Deraktuelle Zustand ist nicht vorhersagbar</string>
    <string name="woman_health_tips11">Vorhergesagter fruchtbarer Zeitraum in %1$s Tagen</string>
    <string name="woman_health_tips12">Tag %1$s des fruchtbaren Zeitraums</string>
    <string name="woman_health_tips13">Eisprungtag</string>
    <string name="woman_health_tips14">Fortlaufende Überwachung der Frauengesundheit</string>
    <string name="woman_health_tips15">Fortlaufende Überwachung der Frauengesundheit</string>
    <string name="woman_health_tips16">Vorhergesagter Menstruationszeitraum in %1$s Tagen</string>
    <string name="woman_health_tips17">Tag &lt;font color=#FF6673&gt;%1$s&lt;/font&gt; des Menstruationszeitraums</string>
    <string name="woman_health_tips18">Voraussichtlicher Beginn der Periode</string>
    <string name="woman_health_tips19">Wahrscheinlichkeit einer Befruchtung steigt</string>
    <string name="woman_health_tips2">Fruchtbarer Zeitraum</string>
    <string name="woman_health_tips20">Wahrscheinlichkeit einer Befruchtung sinkt</string>
    <string name="woman_health_tips21">Voraussichtlicher fruchtbarer Zeitrahmen</string>
    <string name="woman_health_tips22">Voraussichtlicher Eisprung</string>
    <string name="woman_health_tips3">Ovulation</string>
    <string name="woman_health_tips4">Menstruationsfluss</string>
    <string name="woman_health_tips5">Krämpfe</string>
    <string name="woman_health_tips6">Sexuelle Aktivität</string>
    <string name="woman_health_tips7">Stimmung</string>
    <string name="woman_health_tips8">Symptome</string>
    <string name="woman_health_tips91">Die Periode hat begonnen</string>
    <string name="woman_health_tips92">Die Periode ist vorbei</string>
    <string name="woman_liuliang1">Sehr leichte Regelblutung</string>
    <string name="woman_liuliang2">Leichte Regelblutung</string>
    <string name="woman_liuliang3">Mittlere Regelblutung</string>
    <string name="woman_liuliang4">Starke Regelblutung</string>
    <string name="woman_liuliang5">Sehr starke Regelblutung</string>
    <string name="woman_mood1">Aufgeregt</string>
    <string name="woman_mood2">Glücklich</string>
    <string name="woman_mood3">So lala</string>
    <string name="woman_mood4">Angespannt</string>
    <string name="woman_mood5">Traurig</string>
    <string name="woman_tg1">Schmerzfrei</string>
    <string name="woman_tg2">leichte Schmerzen</string>
    <string name="woman_tg3">mittlere Schmerzen</string>
    <string name="woman_tg4">starke Schmerzen</string>
    <string name="woman_tg5">sehr starke Schmerzen</string>
    <string name="woman_today">Heute %1$s %2$s</string>
    <string name="woman_zhenzhuang">Symptome</string>
    <string name="womenhelath_mode_set">Frauengesundheit</string>
    <string name="womenhelath_mode_set_tips">Wähle den gewünschten Modus</string>
    <string name="womeno_today_data">Heute ist %s</string>
    <string name="wrong_verification_code">Fehler beim Bestätigungscode</string>
    <string name="xiaoyu20">&lt;20</string>
    <string name="xiaoyu380">&lt;38.0</string>
    <string name="xieyang">Blutsauerstoff</string>
    <string name="xieyang_2032">Blutsauerstoff</string>
    <string name="xieyi">file:///android_asset/html/user.html</string>
    <string name="xiezhi_tips1">Gesamtcholesterin</string>
    <string name="xiezhi_tips2">Triglyceride</string>
    <string name="xiezhi_tips3">Niedrigdichtes Lipoprotein-Cholesterin</string>
    <string name="xiezhi_tips4">High-Density Lipoprotein Cholesterin</string>
    <string name="xindian_2032">Elektrokardiogramm</string>
    <string name="xinfeng_height">Aufgeregt</string>
    <string name="xinfeng_low">Entspannt</string>
    <string name="xinfeng_nomor">Moderat</string>
    <string name="xiqi">Einatmen</string>
    <string name="xunlieqian">Vor dem Training</string>
    <string name="yali_height">Hoch</string>
    <string name="yali_low">Niedrig</string>
    <string name="yali_nomor">Moderat</string>
    <string name="year">Jahr</string>
    <string name="year_tips">Jahr</string>
    <string name="yes">Bestätigen</string>
    <string name="yi_set_up">Eingestellt</string>
    <string name="yingzhi">Imperial (ft, mile)</string>
    <string name="yingzhi_tips">Imperial</string>
    <string name="yinsi">file:///android_asset/html/private.html</string>
    <string name="youhong_health">JCRing</string>
    <string name="youhongyiliao">JCRing</string>
    <string name="yuetongji">Schlaf</string>
    <string name="zhou_health">Durchschnittliche Herzfrequenz in dieser Woche</string>
    <string name="zhushi">Hinweis: Schlafzeiten von weniger als einer Stunde werden als Nickerchen eingestuft.</string>
    <string name="zhutongji">Schlaf</string>
</resources>
